[
    {
        "text": "\ud83d\udc40",
        "created_at": "2020-04-28 22:34:00"
    },
    {
        "text": "One more day \ud83d\udcaa\ud83c\udffd keep strong and stay safe \ud83d\ude4f\ud83c\udffd",
        "created_at": "2020-04-21 19:57:38"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 daqueles que treina de olho no celular ? \ud83d\udc40\ud83e\udd23\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f \n\ud83d\udcf8 @GilCebola",
        "created_at": "2020-04-17 20:59:09"
    },
    {
        "text": "Para onde Saber e Davi viajar\u00e3o na pr\u00f3xima temporada de Monstros das Redes Sociais ?\nLeia online, gratuitamente, em",
        "created_at": "2020-04-17 18:08:56"
    },
    {
        "text": "TBT de SAUDADE \ud83d\ude22\u26bd\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "created_at": "2020-04-16 21:17:14"
    },
    {
        "text": "Parab\u00e9ns @SantosFC .. \u201c\u00e9 um orgulho que nem todos podem ter\u201d \ud83e\udd0d\ud83d\udda4\ud83e\udd0d\ud83d\udda4",
        "created_at": "2020-04-14 16:17:42"
    },
    {
        "text": "Paz \ud83d\udd4a\nAmor \u2764\ufe0f\nEsperan\u00e7a \u2618\ufe0f\nF\u00e9 \ud83d\ude4f\ud83c\udffd",
        "created_at": "2020-04-13 02:45:39"
    },
    {
        "text": "The Match Of Our Lives \nIn collaboration with the United Nations we want to share with you this message\n.\n.\nO Jogo de Nossas Vidas \nEm colabora\u00e7\u00e3o com as Na\u00e7\u00f5es Unidas, queremos compartilhar com voc\u00ea esta mensagem\n\n#MatchOfOurLives #COVID19 #Solidarity #Together @UN @UNGeneva",
        "created_at": "2020-04-11 21:10:47"
    },
    {
        "text": "RT @InstitutoNJr: Nesse Dia Mundial da Sa\u00fade agradecemos e parabenizamos todos os Parceiros do INJR que cuidam da Sa\u00fade de nossos alunos! C\u2026",
        "created_at": "2020-04-07 19:35:59"
    },
    {
        "text": "Pode nem brincar que as pessoas j\u00e1 apelam n\u00e9... calma galera \u201cse ficar puto \u00e9 PRIOR\u201d \ud83d\udd25\ud83c\udfa1\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23",
        "created_at": "2020-04-01 16:51:53"
    },
    {
        "text": "Fala Tiago Leifert tudo bem? Poder\u00edamos aproveitar o 1\u00ba de abril e dizer que o pared\u00e3o era falso n\u00e9 \ud83e\udd1e\ud83c\udffd\ud83e\udd23",
        "created_at": "2020-04-01 16:48:46"
    },
    {
        "text": "@letissei Tua acha que copa da em arvore fia \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23 quero mais a copa do que acordar no dia seguinte \ud83e\udd1e\ud83c\udffd\ud83e\udd1e\ud83c\udffd",
        "created_at": "2020-04-01 03:30:11"
    },
    {
        "text": "@eupelu Segura garoto, fica na m\u00fasica \ud83d\ude0b\ud83d\udd25",
        "created_at": "2020-04-01 03:26:00"
    },
    {
        "text": "@gabigol S\u00f3 n\u00e3o encontro ele agora porque estamos de quarentena \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02",
        "created_at": "2020-04-01 03:25:44"
    },
    {
        "text": "As vezes o melhor jogador n\u00e3o vence, faz parte do jogo (JOGO) n\u00e3o levem ao pessoal \ud83d\ude09\ud83e\udd2b .. Boa sorte aos que restam, pois eu to fora e n\u00e3o assisto mais \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23 \n#TEAMPRIOR \ud83d\udc4a\ud83c\udffd\ud83d\udc4a\ud83c\udffd",
        "created_at": "2020-04-01 03:24:45"
    },
    {
        "text": "@gabriel1medina Eu n\u00e3o assisto mais... pra mim deu, acabou a gra\u00e7a !!!",
        "created_at": "2020-04-01 03:00:25"
    },
    {
        "text": "MIX Furioso come\u00e7ando agora! Cola l\u00e1:",
        "created_at": "2020-03-31 19:33:05"
    },
    {
        "text": "@ReinierJesus_19 @brunotabata Segura juvena \ud83e\udd2b\ud83e\udd23",
        "created_at": "2020-03-31 03:26:11"
    },
    {
        "text": "Jogo da disc\u00f3rdia \ud83d\udc40\ud83c\udfa1\ud83d\udd25",
        "created_at": "2020-03-31 02:19:30"
    },
    {
        "text": "RT @furiagg: Caiu na vila",
        "created_at": "2020-03-30 23:16:18"
    },
    {
        "text": "RT @furiagg: Caiu na vila",
        "created_at": "2020-03-30 23:16:18"
    },
    {
        "text": "Joga y joga \ud83c\udfa1\ud83d\udd25 #TeamPrior",
        "created_at": "2020-03-30 21:45:54"
    },
    {
        "text": "Fica prior e fica Manu ... depois do movimento, os dois tem que ir at\u00e9 a final \ud83d\ude02\ud83e\udd23 \nFogo no Parquinho \ud83d\udd25\ud83c\udfa1",
        "created_at": "2020-03-30 19:02:25"
    },
    {
        "text": "#teamPrior \ud83d\udd25no \ud83c\udfa1",
        "created_at": "2020-03-30 14:53:37"
    },
    {
        "text": "Uma salva de palmas a todos os profissionais da sa\u00fade \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd obrigado por arriscar suas vidas \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #ficaemcasa #StayHome",
        "created_at": "2020-03-20 01:46:32"
    },
    {
        "text": "Sigam as recomenda\u00e7\u00f5es !\nFollow the recommendations !\nSuivez les recommandations !\n\n#stayhome #fiqueemcasa #restezalamaison #yomequedoencasa #washyourhands #laveasmaos #lavezvouslesmains #lavatusmanos",
        "created_at": "2020-03-16 16:46:53"
    },
    {
        "text": "Keep going \ud83d\udc4a\ud83c\udffd\ud83d\udd25 #CoronaOut \ud83e\udda0",
        "created_at": "2020-03-14 21:20:58"
    },
    {
        "text": "IMPOSSIBLE ALONE. POSSIBLE TOGETHER @Jumpman23 \ud83c\udfc0\u26bd\u2764",
        "created_at": "2020-03-12 14:42:07"
    },
    {
        "text": "H\u00e1 11 anos eu realizava meu maior sonho, me tornar jogador profissional e o resto \u00e9 hist\u00f3ria \ud83e\udd2a\ud83d\udd25 #THANKSGOD",
        "created_at": "2020-03-07 13:46:07"
    },
    {
        "text": "Voar \u00e9 o que me p\u00f5e de p\u00e9 \ud83d\udd25",
        "created_at": "2020-03-03 17:35:49"
    },
    {
        "text": "Showing off my rugby skills \ud83d\ude02 \ud83c\udfc9 \n@SiyaKolisi_Bear ready for a challenge ?\n#outplaythemall #redbullneymarjrsfive",
        "created_at": "2020-02-27 17:17:09"
    },
    {
        "text": "Que Deus nos aben\u00e7oe e nos proteja \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\u26bd\ufe0f",
        "created_at": "2020-02-23 18:43:50"
    },
    {
        "text": "RT @NeymarJrSite: Neymar Jr \u00e9 o melhor jogador de janeiro na Fran\u00e7a\ud83d\udc4f\nSaiba mais:",
        "created_at": "2020-02-20 22:02:43"
    },
    {
        "text": "F\u00e9, foco e confian\u00e7a em n\u00f3s ... ALLEZ PSG \ud83d\udd35\ud83d\udd34",
        "created_at": "2020-02-19 13:18:47"
    },
    {
        "text": "Thank you #activedreamers #manifestmcclinton for creating this collection for kids across the world to Dream Bigger. Head over to",
        "created_at": "2020-02-15 08:17:33"
    },
    {
        "text": "@OTRO \n#davidbeckham\n\u26bd\ufe0f\ud83d\udc4a\ud83c\udffe",
        "created_at": "2020-02-10 18:59:35"
    },
    {
        "text": "Happy birthday to me \ud83e\udd19\ud83c\udffd\ud83e\udd2a thank for everything my God \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffd #Njr28",
        "created_at": "2020-02-05 10:48:12"
    },
    {
        "text": "Que Deus nos aben\u00e7oe e nos proteja \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u26bd\ufe0f",
        "created_at": "2020-02-01 14:56:14"
    },
    {
        "text": "Kobe for LIFE \ud83d\ude4f LEGEND \ud83c\udfc0",
        "created_at": "2020-01-27 20:26:28"
    },
    {
        "text": "Dia triste pra n\u00f3s dos esporte, pra n\u00f3s f\u00e3s e principalmente pra fam\u00edlia e amigos de kobe. Com suas m\u00e3os se fez lenda, obrigado por exaltar o esporte Kobe... que Deus conforte o cora\u00e7\u00e3o de sua fam\u00edlia e amigos \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\udda4 #ripkobebryant #24",
        "created_at": "2020-01-26 22:24:40"
    },
    {
        "text": "Dia triste pra n\u00f3s dos esporte, pra n\u00f3s f\u00e3s e principalmente pra fam\u00edlia e amigos de kobe. Com suas m\u00e3os se fez lenda, obrigado por exaltar o esporte Kobe... que Deus conforte o cora\u00e7\u00e3o de sua fam\u00edlia e amigos \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\udda4 #ripkobebryant #24",
        "created_at": "2020-01-26 22:24:40"
    },
    {
        "text": "Que Deus nos aben\u00e7oe e nos proteja \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\u26bd\ufe0f",
        "created_at": "2020-01-26 18:25:20"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcf8 @StadeDeReims x @PSG_inside \n\u27a1\ufe0f",
        "created_at": "2020-01-23 17:36:45"
    },
    {
        "text": "Awsome !\n@GaGaMilanoWorld \n#gagamilano #gagamilanowatches #necklace",
        "created_at": "2020-01-23 15:05:12"
    },
    {
        "text": "Bon Match les gars \ud83d\udc4a\ud83c\udffd",
        "created_at": "2020-01-23 01:36:14"
    },
    {
        "text": "@GaGaMilanoWorld \n#gagamilano #gagamilanowatches",
        "created_at": "2020-01-21 14:06:35"
    },
    {
        "text": "Matteo @REPLAY \ud83e\udd19\ud83c\udffd \n\nBy; \ud83d\udcf8 @gilcebola",
        "created_at": "2020-01-16 20:14:27"
    },
    {
        "text": "Focus \ud83d\udc40",
        "created_at": "2020-01-16 15:47:19"
    },
    {
        "text": "Que Deus nos aben\u00e7oe e nos proteja \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\u26bd\ufe0f",
        "created_at": "2020-01-15 19:20:30"
    },
    {
        "text": "Father\u2764\ufe0f",
        "created_at": "2020-01-13 00:44:32"
    },
    {
        "text": "Que Deus nos aben\u00e7oe e nos proteja \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\u26bd\ufe0f",
        "created_at": "2020-01-12 18:24:38"
    },
    {
        "text": "# Vem comigo \ud83e\udd2a\ud83d\ude02\ud83e\udd2a @KMbappe",
        "created_at": "2020-01-08 23:44:18"
    },
    {
        "text": "Que Deus nos aben\u00e7oe e nos proteja \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\u26bd\ufe0f",
        "created_at": "2020-01-08 18:25:34"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd2a",
        "created_at": "2020-01-07 20:48:13"
    },
    {
        "text": "RT @QNBGroup: With the right time, you can always make the right decisions!\n#Neymarjr \n#MakeTheTimeRight \n#QNB #QNBGroup",
        "created_at": "2020-01-06 18:59:35"
    },
    {
        "text": "RT @QNBGroup: Have you? Comment with your answer below.\n#Neymarjr\n#MakeTheTimeRight\n#QNB #QNBGroup",
        "created_at": "2020-01-06 14:44:48"
    },
    {
        "text": "@QNBGroup @QNBGroup \ud83d\udc4a\ud83c\udffe",
        "created_at": "2020-01-06 14:44:41"
    },
    {
        "text": "Start \u26bd\ufe0f",
        "created_at": "2020-01-02 17:57:30"
    },
    {
        "text": "2019, o ano do aprendizado \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4c\ud83c\udffd BLESSED",
        "created_at": "2019-12-31 17:34:57"
    },
    {
        "text": "Feliz Natal \u2764\ufe0f #family",
        "created_at": "2019-12-25 21:07:50"
    },
    {
        "text": "Feliz Natal \u2764\ufe0f #family",
        "created_at": "2019-12-25 21:07:50"
    },
    {
        "text": "Gratid\u00e3o e orgulho... \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\u2764\ufe0f",
        "created_at": "2019-12-24 21:04:40"
    },
    {
        "text": "Que Deus nos aben\u00e7oe e nos proteja \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\u26bd\ufe0f",
        "created_at": "2019-12-21 18:11:53"
    },
    {
        "text": "joyeux anniversaire mon fr\u00e8re \ud83d\udd25\ud83e\udd1f\ud83c\udffd @KMbappe",
        "created_at": "2019-12-20 16:55:10"
    },
    {
        "text": "Orgulho \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffd @InstitutoNJr",
        "created_at": "2019-12-17 17:52:41"
    },
    {
        "text": "Que Deus nos aben\u00e7oe e nos proteja \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\u26bd\ufe0f",
        "created_at": "2019-12-15 18:16:18"
    },
    {
        "text": "Allez PARIS \ud83d\udd35\ud83d\udd34",
        "created_at": "2019-12-12 14:13:07"
    },
    {
        "text": "Que Deus nos aben\u00e7oe e nos proteja \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\u26bd\ufe0f",
        "created_at": "2019-12-11 18:21:17"
    },
    {
        "text": "Ready for @ChampionsLeague \u26bd\ufe0f",
        "created_at": "2019-12-10 15:46:19"
    },
    {
        "text": "Se voc\u00ea estiver na CCXP 2019, visite-nos no Beco do Artista, na F27. Nosso artista Fero Peniche, que criou a s\u00e9rie Inked comgo, estar\u00e1 l\u00e1 para conhecer os f\u00e3s. Voc\u00ea pode comprar o livro e garantir um aut\u00f3grafo tamb\u00e9m!\n\n#neymarjrcomics #comics #neymarjr #tattoos #CCXP",
        "created_at": "2019-12-08 13:20:49"
    },
    {
        "text": "Lan\u00e7ado!\nInked est\u00e1 dispon\u00edvel para pr\u00e9-venda hoje, com um desconto de 25% por tempo limitado. Adquira o quadrinho na loja de f\u00e3s da @neymarjrcomics :",
        "created_at": "2019-12-08 13:19:49"
    },
    {
        "text": "Focus \ud83d\udcaf\u26bd\ufe0f\ud83e\udd45",
        "created_at": "2019-12-07 22:55:20"
    },
    {
        "text": "Lets bora my bro \ud83d\udd25\ud83d\udd25 @KMbappe",
        "created_at": "2019-12-07 21:59:22"
    },
    {
        "text": "Que Deus nos aben\u00e7oe e nos proteja \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\u26bd\ufe0f",
        "created_at": "2019-12-07 14:59:34"
    },
    {
        "text": "\u201cOuse, n\u00e3o tenha medo... tenha f\u00e9\u201d\n\nby: \ud83d\udcf8 @GilCebola \n#RedbullNeymarJrsFive",
        "created_at": "2019-12-05 20:19:01"
    },
    {
        "text": "Allez Paris \u26bd\ufe0f",
        "created_at": "2019-12-05 00:35:44"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4b\ud83c\udffd\ud83e\udd2b",
        "created_at": "2019-12-04 23:17:44"
    },
    {
        "text": "Christmas season is here and it\u2019s impossible to wait! Catch your Spirit Of The Brave now ;)\n\nA \u00e9poca de Natal j\u00e1 chegou e \u00e9 imposs\u00edvel esperar! Pegue seu Spirit Of The Brave agora ;)\n\n@Dieselparfums #SpiritOfTheBrave #PlayWithYourFears #DieselFragrances #Xmas",
        "created_at": "2019-12-02 20:01:45"
    },
    {
        "text": "@GaGaMilanoWorld",
        "created_at": "2019-11-29 14:37:26"
    },
    {
        "text": "Meninos da Vila \u26a1\ufe0f\u26a1\ufe0f\ud83e\udd29 @RodrygoGoes",
        "created_at": "2019-11-27 18:48:30"
    }
]