[
    {
        "text": "RT @RMBaloncesto: \ud83d\udc4f\ud83c\udfc0 \u00a1Enhorabuena a @23Llull, elegido en el EQUIPO de la D\u00c9CADA de @EuroLeague!\n#RMFansEnCasa | #EUROLEAGUEUNITED https://t\u2026",
        "created_at": "2020-04-28 20:09:47"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcfa @SergioRamos estar\u00e1 en directo en Real Madrid Conecta a las 19h40 CEST. \u00a1No te lo pierdas! \ud83d\udc47",
        "created_at": "2020-04-28 17:20:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcf8\u2708\ufe0f\ud83c\udf31 \u00a1@thibautcourtois volando sobre el verde!\n\ud83d\udc47 \u00bfCon qu\u00e9 emoticono describir\u00edas su parada? \ud83d\udc47\n #RMFansEnCasa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-04-28 16:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\uddf3\ud83d\udc40 \u00a1Los fans de #FIFA20 han votado y, ahora, @thibautcourtois y @Casemiro est\u00e1n en la Comunidad TOTSSF! \ud83d\udd25\ud83e\udd29\n\ud83d\ude4c\ud83c\udfae \u00a1Ya est\u00e1n disponibles en los packs #FUT! \n@EASPORTSFIFA",
        "created_at": "2020-04-28 15:30:00"
    },
    {
        "text": "\u26d4 \u00a1@thibautcourtois, el muro belga! \u26d4\n\ud83d\udcfa\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83e\udde4 Os dejamos con algunas de sus mejores paradas...\n#RMFansEnCasa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-04-28 13:00:00"
    },
    {
        "text": "Comunicado Oficial: fallecimiento de Michael Robinson.\n#RealMadrid",
        "created_at": "2020-04-28 09:14:32"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd0a \u00a1Atentos #RMFansEnCasa! Esta semana os necesitaremos para algo grande...\n@adidas_ES",
        "created_at": "2020-04-27 20:00:02"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd39\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf70\u26bd \u00a1Los ganadores de la 5\u00aa semana de nuestro concurso #RMFansEnCasa nos han IMPRESIONADO con sus contenidos!\n\ud83c\udded\ud83c\uddf0 June Lee\n\ud83c\udded\ud83c\uddfa P\u00e9ter Kar\u00e1csonyi \n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Jonathan Cabada",
        "created_at": "2020-04-27 19:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa\ud83c\udfc3\ud83c\udfe0 No dejes de cuidarte. \u00a1Sigue en forma!\n@RealMadrid x @adidas_es #HomeTeam",
        "created_at": "2020-04-27 18:00:01"
    },
    {
        "text": "6\u20e3\ud83d\ude4c\ud83c\udfc6 Tal d\u00eda como hoy en 1958, nos proclamamos campeones de nuestra sexta @LaLiga. \n#RMFansEnCasa | #RMHistory",
        "created_at": "2020-04-27 16:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfe0\ud83e\udde9 Juguemos en casa. Resuelve el puzle del @realmadrid y reta a tus amigos para comprobar qui\u00e9n es el m\u00e1s r\u00e1pido.\n\ud83d\udc47 \u00a1JUEGA! \ud83d\udc47\n#ContigoM\u00e1sQueNunca | @caixabank",
        "created_at": "2020-04-27 13:05:29"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd47 En diciembre del a\u00f1o 2000, fuimos elegidos Mejor Club del Siglo XX. Por esto: \n\ud83c\udf0d 8 Copas de Europa \n\ud83c\udf10 2 Intercontinentales\n\ud83c\udf0d 2 Copas de la UEFA \n\ud83c\udfc6 2 Copas Latinas\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 27 @LaLiga \n\ud83d\udc51 17 Copas del Rey\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 5 Supercopas de Espa\u00f1a \n\ud83c\udfc6 1 Copa de la Liga\n#RMFansEnCasa | #RMHistory",
        "created_at": "2020-04-27 11:00:00"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83c\udfc6\ud83d\ude03 \u00a1Hoy se cumplen 45 a\u00f1os de nuestro 16\u00ba t\u00edtulo de @LaLiga! \n#RMFansEnCasa | #RMHistory",
        "created_at": "2020-04-27 08:45:00"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83d\ude80 \u00a1Los mejores goles de @lukamodric10 desde fuera del \u00e1rea! \ud83e\udd24\n\n\u00bfCu\u00e1l es tu gol favorito, #RMFansEnCasa? \ud83d\udc47",
        "created_at": "2020-04-26 15:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcda\ud83d\udcf2\ud83d\udcbb \u00a1Te proponemos un plan de domingo muy madridista! Disfruta de nuestras revistas exclusivas, \u00a1ahora en abierto para todos vosotros! #RMFansEnCasa \n\n\ud83d\udc49",
        "created_at": "2020-04-26 13:00:01"
    },
    {
        "text": "\u26bd\u2728 \u00a1GOLAZO de @lukamodric10! \n\ud83c\udd9a @GranadaCdeF \n\ud83d\uddd3 2015/16\n#RMFansEnCasa",
        "created_at": "2020-04-26 10:00:00"
    },
    {
        "text": "RT @Solan_de_Cabras: Unidos al compromiso de @MahouSanMiguel , aportamos nuestra gota con recursos, esfuerzo y sacrificio para ayudaros a v\u2026",
        "created_at": "2020-04-26 07:38:43"
    },
    {
        "text": "RT @RMBaloncesto: \ud83e\udd2f Asistencia con MAGIA...\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 @facucampazzo \n\ud83c\udd9a @albaberlin\n#RMFansEnCasa",
        "created_at": "2020-04-25 19:12:54"
    },
    {
        "text": "\ud83e\uddd0 \u00bfRecord\u00e1is el resultado del partido contra @SevillaFC en el que meti\u00f3 un GOLAZO @Casemiro en la temporada 2018/19?\n#Emirates | #RMFansEnCasa",
        "created_at": "2020-04-25 15:00:01"
    },
    {
        "text": "RT @lafabricacrm: \ud83d\udd19\ud83d\udc40 \u00a1Hoy echamos la vista atr\u00e1s a la \u00e9poca de @Casemiro con el Castilla!\n#RMFansEnCasa | #LaFabrica",
        "created_at": "2020-04-25 12:30:45"
    },
    {
        "text": "RT @lafabricacrm: \ud83d\udd19\ud83d\udc40 \u00a1Hoy echamos la vista atr\u00e1s a la \u00e9poca de @Casemiro con el Castilla!\n#RMFansEnCasa | #LaFabrica",
        "created_at": "2020-04-25 12:30:45"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83d\ude80 \u2b1b\u2b1b\u2b1b\u2b1b\u2b1b\u2b1b\u2b1b\u2b1c \ud83d\udca5 \n\ud83d\ude33 \u00a1Vaya GOLAZO de @Casemiro!\n\ud83c\udd9a @SevillaFC \n\ud83d\uddd3 2018/19\n\ud83d\udccd Santiago Bernab\u00e9u \n#RMFansEnCasa | #RMLiga",
        "created_at": "2020-04-25 11:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf81\ud83c\udf82 \u00a1Feliz cumplea\u00f1os a @raphaelvarane quien hoy cumple 27 a\u00f1os!\n#RMFansEnCasa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-04-25 07:51:34"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd13\u2753\ud83c\udf81 \u00bfCu\u00e1nto sabes del @RealMadrid? Entra en nuestro QUIZ, responde, acierta y... \u00a1Podr\u00e1s ganar la camiseta de la equipaci\u00f3n 2019/20! \n\ud83d\udc47 \u00a1PARTICIPA! \ud83d\udc47",
        "created_at": "2020-04-24 20:03:10"
    },
    {
        "text": "\u26bd\u23f3 \u00a1@nachofi1990, defendiendo el escudo del @RealMadrid desde 2001!\nAlev\u00edn A \u27a1\ufe0f Primer equipo\n#RMFansEnCasa | #LaFabrica",
        "created_at": "2020-04-24 16:00:01"
    },
    {
        "text": "RT @mahou_es: Unidos al compromiso de @mahousanmiguel, trabajamos para ayudar a los bares a abrir sus puertas cuando todo esto pase. 75 mil\u2026",
        "created_at": "2020-04-24 12:01:24"
    },
    {
        "text": "RT @lafabricacrm: \ud83e\udd14 \u00bfReconoces este jugador del primer equipo del @RealMadrid?\n#RMFansEnCasa | #LaFabrica",
        "created_at": "2020-04-24 11:01:23"
    },
    {
        "text": "\ud83d\uddbc\ufe0f\ud83c\udfa8\u26bd \u00a1Menuda obra de arte!\n\ud83d\udd8c\ufe0f @nachofi1990\n\ud83c\udfc6 Copa del Rey\n\ud83c\udd9a @CyDLeonesa (2016/17)\n#RMFansEnCasa | #RMHistory",
        "created_at": "2020-04-24 10:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc6\ud83d\udcab\ud83d\udcc5 \u00a1Tal d\u00eda como hoy, en 1988, ganamos nuestra 23\u00aa @LaLiga!\n\ud83d\udcf0 Aseguramos el t\u00edtulo tras vencer 6-0 al @RealBetis en el Santiago Bernab\u00e9u.\n\u26bd\ud83d\udd1d @hugosanchez_9 fue Pichichi de aquella campa\u00f1a con 29 dianas.\n\ud83e\udde4 Buyo se alz\u00f3 con el Trofeo Zamora.\n#RMFansEnCasa | #RMHistory",
        "created_at": "2020-04-24 08:30:00"
    },
    {
        "text": "\u2139\u26bd @UEFAcom_es prioriza que se completen las competiciones nacionales. \n#RealMadrid",
        "created_at": "2020-04-23 19:35:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd1d\u00a0My Top Goals!\n\ud83c\udf1f\u00a0@Oficial_RC3\n\ud83d\udcac\u00a0 \u00a1La leyenda del @RealMadrid elige sus CINCO mejores goles de blanco!\n\u2753\u00a0\u00bfCoinciden con los vuestros?\n@futbolmahou | #RMFansEnCasa | #ElSaborQueNosUne",
        "created_at": "2020-04-23 17:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude80\u26bd \u00a1IMPARABLE!\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @Oficial_RC3 \n\ud83c\udd9a @FCBarcelona_es\n\ud83d\udcc5 1999/2000\n@futbolmahou | #ElSaborQueNosUne",
        "created_at": "2020-04-23 12:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcc2 @realmadrid\n \u2514\ud83d\udcc1 Faltas\n   \u2514\ud83d\udcc1 @Oficial_RC3 \n      \u2514\ud83d\udcc1 GOLAZOS\n        \n#RMFansEnCasa | #RMHistory",
        "created_at": "2020-04-23 09:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude03\ud83c\udfe0\ud83c\udf81 #RMFansEnCasa, \u00a1continuad enviando vuestro contenido m\u00e1s creativo mostrando vuestro madridismo desde casa! Esta semana los mejores recibir\u00e1n un premio de @adidasfootball... \n\n\u2754 \u00bfA qu\u00e9 est\u00e1is esperando? \ud83d\udc47",
        "created_at": "2020-04-22 19:15:00"
    },
    {
        "text": "\u26bd\u2728 \u00a1S\u00ed! La jugada de @isco_alarcon acab\u00f3 en GOL con definici\u00f3n marca de la casa... \u00a1De rosquita!\n@emirates | #RMFansEnCasa",
        "created_at": "2020-04-22 18:15:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udd95\u00a0RMFansEnCasa, \u00a1tenemos algo nuevo para vosotros!\n\ud83e\udd14\u00a0\u00bfC\u00f3mo acabar\u00e1 esta jugada de @isco_alarcon? \u00bfGol o asistencia?\n\ud83d\udc47\u00a0H\u00e1znoslo saber... \u00a1Pronto descubrir\u00e1s la respuesta!\n\u2708\ufe0f\u00a0@emirates",
        "created_at": "2020-04-22 15:15:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u26bd \u00a1Revive con @raphaelvarane sus primeros 300 partidos con el @realmadrid!\n#RMFansEnCasa",
        "created_at": "2020-04-22 13:00:00"
    },
    {
        "text": "\u261d\ufe0f\u26bd\ud83d\udcad #RMFansEnCasa, \u00bfos acord\u00e1is del primer gol de @raphaelvarane con el @realmadrid?\n\ud83c\udd9a @RayoVallecano\n\ud83d\udcc5 2011/12\n#YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-04-22 09:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4d\ud83d\udd0a \u00a1#RMFansEnCasa, ya pod\u00e9is seguirnos en @tiktok_us!\n#YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-04-21 20:00:00"
    },
    {
        "text": "RT @RMBaloncesto: \ud83d\udcac @pablolaso en 'Real Madrid Conecta': \"Me gustar\u00eda que se mantuviera en el tiempo el esp\u00edritu solidario porque habla muy\u2026",
        "created_at": "2020-04-21 18:06:32"
    },
    {
        "text": "RT @RMBaloncesto: \ud83d\udcac @pablolaso en 'Real Madrid Conecta': \"Me gustar\u00eda que se mantuviera en el tiempo el esp\u00edritu solidario porque habla muy\u2026",
        "created_at": "2020-04-21 18:06:32"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfb6\ud83d\ude4c\ud83d\udc55 \u00a1Os dejamos con los ganadores de la 4\u00aa semana de nuestro concurso #RMFansEnCasa!\n\ud83d\udce5 \u00a1PARTICIPA mand\u00e1ndonos tu contenido antes de cada domingo!\n\ud83e\udd29 \u00a1Hay PREMIOS cada semana! \ud83d\udc47\n#YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-04-21 16:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude80 \u00a1Ca\u00f1onazo!\n\ud83d\udc5f Clarence Seedorf\n\ud83c\udd9a @Atleti (1997/98)\n\ud83c\udfe0 #RMFansEnCasa\n@futbolmahou | #ElSaborQueNosUne",
        "created_at": "2020-04-21 15:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd29\u26bd \u00a1Vuelve a disfrutar de los primeros 50 goles de @Benzema en la @LigadeCampeones con la camiseta blanca!\n#RMFansEnCasa | #YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-04-21 12:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udca5\ud83d\udc4a BENZE-BOOM!\n@Benzema | #RMFansEnCasa | #YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-04-21 09:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf81\ud83c\udf82 \u00a1Feliz cumplea\u00f1os a @isco_alarcon quien hoy cumple 28 a\u00f1os!\n#RMFansEnCasa | #YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-04-21 07:00:00"
    },
    {
        "text": "El Real Madrid C. F. lamenta profundamente el fallecimiento de Innokenti Samojvalov, jugador del @fclokomotiv. Nuestro club quiere mostrar sus condolencias a su familia, a su club, a sus compa\u00f1eros y cuerpo t\u00e9cnico y a toda la afici\u00f3n del Lokomotiv.\n#RealMadrid",
        "created_at": "2020-04-20 21:22:53"
    },
    {
        "text": "@NIVEAMEN_ES \u2705 El jugador es Carvalho\n\ud83d\udc4f \u00a1Felicidades a qui\u00e9n lo averigu\u00f3!\n#YoMeQuedoEnCasa | @NIVEAMEN_ES",
        "created_at": "2020-04-20 20:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcf8\ud83e\udd14\ud83d\udc64 \u00bf#RMFansEnCasa, qu\u00e9 jugador falta en este XI inicial que salt\u00f3 al campo en la final de Copa del Rey de 2011?\n#YoMeQuedoEnCasa | @NIVEAMEN_ES",
        "created_at": "2020-04-20 18:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc6\ud83d\udcab \ud83d\udc51 \u00a1Hoy se cumplen 9 a\u00f1os de nuestro 18\u00ba t\u00edtulo de Copa del Rey!\n\u23f3 El 20 de abril de 2011 vencimos 0-1 al @FCBarcelona_es en la final, disputada en Mestalla.\n#RMHistory | #RMFansEnCasa",
        "created_at": "2020-04-20 13:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa\ud83d\udd0b \u00a1#RMFansEnCasa, arrancamos el lunes con energ\u00eda!\n\ud83c\udfc3\ud83d\udca8  @MarceloM12 \n#YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-04-20 09:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc6\ud83d\udcab\ud83d\udcc5 \u00a1Tal d\u00eda como hoy, en 1968, ganamos nuestra 13\u00aa @LaLiga!\n\ud83d\udcf0 Aseguramos el campeonato tras vencer 2-1 a la @UDLP_Oficial en la pen\u00faltima jornada.\n#RMHistory | #RMFansEnCasa",
        "created_at": "2020-04-20 07:14:27"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udd9a\ud83c\udfae\ud83c\udfc0",
        "created_at": "2020-04-19 18:45:01"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4f El f\u00fatbol est\u00e1 con los h\u00e9roes de la humanidad.\n@fifacom_es | #YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-04-19 18:00:00"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83d\udc5f Se cumplen 20 a\u00f1os del taconazo de Redondo en Old Trafford camino de la Octava... \n\n\ud83d\udd34 Sigue el partido EN DIRECTO (18:40):\n\ud83d\udcfa #RMTV -",
        "created_at": "2020-04-19 16:00:01"
    },
    {
        "text": "Comunicado Oficial: fallecimiento de Aurelio Campa.\n#RealMadrid",
        "created_at": "2020-04-19 14:02:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc6\ud83c\udf10 #RMFansEnCasa, \u00a1mirad los GOLES con los que nos proclamamos campeones del Mundial de Clubes en 2014!\n\u26bd @SergioRamos\n\u26bd @GarethBale11\n#YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-04-19 11:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc6\ud83c\udf10 #RMFansEnCasa, \u00a1hoy volveremos a disfrutar con la victoria en el Mundial de Clubes de 2014! \n\ud83c\udd9a @SanLorenzo\n\ud83d\udccd Marrakech\n#YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-04-19 08:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude81\ud83c\udf42\ud83c\udd99 \u00a1Nuestros #RMFansEnCasa muestran su pasi\u00f3n desde el aire!\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Nico Ruise\u00f1or\n#YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-04-18 20:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc6\ud83d\udcab\ud83d\udcc5 \u00a1Tal d\u00eda como hoy ganamos dos t\u00edtulos de @LaLiga y nos alzamos con nuestra primera Copa de Espa\u00f1a!\n1\ufe0f\u20e39\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3 - 1\u00aa Copa de Espa\u00f1a\n1\ufe0f\u20e39\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e3 - 3er t\u00edtulo de Liga\n1\ufe0f\u20e39\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3 - 11er t\u00edtulo de Liga\n#RMHistory | #RMFansEnCasa",
        "created_at": "2020-04-18 19:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc6\ud83d\udcab\ud83d\udcc5 \u00a1Tal d\u00eda como hoy ganamos dos t\u00edtulos de @LaLiga y nos alzamos con nuestra primera Copa de Espa\u00f1a!\n1\ufe0f\u20e39\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3 - 1\u00aa Copa de Espa\u00f1a\n1\ufe0f\u20e39\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e3 - 3er t\u00edtulo de Liga\n1\ufe0f\u20e39\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3 - 11er t\u00edtulo de Liga\n#RMHistory | #RMFansEnCasa",
        "created_at": "2020-04-18 19:00:00"
    },
    {
        "text": "@SergioRamos \u26bd\ud83d\udca5 \u00a1La respuesta correcta es la B! \u00a1Enhorabuena a los #RMFansEnCasa que hab\u00e9is acertado! \ud83d\udc4f\n\n\ud83d\udc4f \u00a1GRANDE CAPIT\u00c1N! \ud83d\udc4f\n\n#YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-04-18 18:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude0d \u00a1Al capit\u00e1n le gustan los GOLES en las Finales! \n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @SergioRamos\n\ud83c\udd9a @SevillaFC \n\ud83c\udfc6 Supercopa de Europa 2016\n\ud83d\udcfa PARTIDO COMPLETO (#RMTV, 17h50 CEST):",
        "created_at": "2020-04-18 15:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udca5\u26bd #RMFansEnCasa, \u00bfos acord\u00e1is el gol de @SergioRamos en el minuto 90\u2019+3\u2019 de la Supercopa de Europa 2016?\n\ud83e\udd14 \u00bfPuedes decirnos cu\u00e1l de estos balones es el correcto? \u00a1D\u00e9janos tu respuesta en los comentarios! \ud83d\udc47\n#YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-04-18 12:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd19 \u00a1Empieza el s\u00e1bado volviendo a ver nuestro Episodio 4 del '\u00bfQui\u00e9n es qui\u00e9n?'! \n\ud83d\udc65 @thibautcourtois \ud83c\udd9a @AreolaOfficiel \n@emirates | #YoMeQuedoEnCasa | #RMFansEnCasa",
        "created_at": "2020-04-18 08:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4a\u27a1\ud83c\udfc6 \u00a1Una victoria en casa que ser\u00eda el pre\u00e1mbulo de la D\u00e9cima!\n\ud83d\udc49 @realmadrid 3-0 @BVB\n\ud83c\udfdf Santiago Bernab\u00e9u\n#YoMeQuedoEnCasa | #RMFansEnCasa",
        "created_at": "2020-04-17 18:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfe1\ud83d\udcaa \u00danete al equipo #HomeTeam como Zidane.\n\ud83d\udd17",
        "created_at": "2020-04-17 16:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd22\u2753 \u00a1#RMFansEnCasa, hoy volvemos la vista atr\u00e1s por una important\u00edsima victoria \ud83c\udd9a @BVB!\n\ud83e\udd13 \u00bfRecord\u00e1is el resultado?\n#Emirates | #YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-04-17 11:40:49"
    },
    {
        "text": "RT @sanitas: M\u00e1s de 35 d\u00edas de lucha. M\u00e1s de 5.600 profesionales trabajando d\u00eda y noche. M\u00e1s 250 voluntarios dej\u00e1ndose la piel. M\u00e1s de 1.00\u2026",
        "created_at": "2020-04-17 07:35:36"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcd6\u26bd\u2728 #RMFansEnCasa, \u00a1revive la historia del club con nuestras revistas exclusivas 'Hala Madrid' y 'Hala Madrid Junior'!\n\n\ud83d\udcbb\ud83d\udcf1 \u00a1Ahora al alcance de todos, en formato digital! \ud83d\udc49",
        "created_at": "2020-04-16 20:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\uddd3\ud83c\udfc6 \u00a1Se cumplen 42 a\u00f1os de la 18\u00aa Liga de f\u00fatbol!\n\n\u2728 Aquel equipo, con figuras como Pirri, Juanito, Stielike, Goyo Benito o Del Bosque, fue el m\u00e1ximo goleador de @LaLiga con un registro de 77 tantos, de los cuales 24 corrieron a cargo de Santillana.\n\n#RMHistory | #RMFansEnCasa",
        "created_at": "2020-04-16 19:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfae\ud83d\udcfa \u00a1El primer partido de @viniciusjr de la Copa #StayAndPlay arranca hoy a las 20h15! \u00a1V\u00edvelo en DIRECTO en nuestro canal de @Twitch! \u00a1VAMOS!\n#FIFA20 | @EASPORTSFIFA",
        "created_at": "2020-04-16 18:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd19 \u00a1Echemos otra partida de '\u00bfQui\u00e9n es qui\u00e9n?'! \n\ud83d\udc65 Este fue nuestro Episodio 3:\n@MarceloM12 \ud83c\udd9a @Benzema \n#YoMeQuedoEnCasa | #RMFansEnCasa",
        "created_at": "2020-04-16 16:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udca8 Carrera \u00c9PICA y... \u00a1gol de la VICTORIA! \n\ud83d\udc5f @GarethBale11\n\ud83c\udd9a @FCBarcelona_es\n\ud83c\udfe0 #RMFansEnCasa\n@futbolmahou | #ElSaborQueNosUne",
        "created_at": "2020-04-16 14:24:14"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd14\u00a9\ufe0f \u00bfCu\u00e1nto sabes sobre nuestros capitanes hist\u00f3ricos?\n\ud83d\udc55 Demu\u00e9stralo y \u00a1podr\u00e1s ganar una camiseta del Real Madrid con el dorsal y nombre que quieras!\n\ud83d\udc49 Participa:",
        "created_at": "2020-04-16 13:31:10"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc6 \u00a1Hoy hace 6 a\u00f1os ganamos la Copa del Rey 2013/14 en Valencia!\n\u00a1Vencimos 1-2 al @FCBarcelona_es con goles de Di Mar\u00eda y @GarethBale11!\n\ud83d\udce1 13h35 DIRECTOS:\n\ud83d\udcfa #RMTV:",
        "created_at": "2020-04-16 09:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\uddd3\u26bd\u2705 \u00a1Tal d\u00eda como hoy el @RealMadrid remont\u00f3 ante el @Inter_es en semifinales de la @UEFA! \nVencimos 5-1 en el Bernab\u00e9u y alcanzamos la final que acabar\u00edamos ganando. \ud83c\udfc6\n#RMHistory | #RMFansEnCasa",
        "created_at": "2020-04-16 08:11:51"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc36\u26bd\u00a0\u00a1Tambi\u00e9n nuestros #RMFansEnCasa de cuatro patas saben c\u00f3mo mantenerse ocupados!\n\ud83c\udde8\ud83c\udded\u00a0Jan Rohner\n#YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-04-15 20:00:00"
    },
    {
        "text": "\u2604 El disparo perfecto. \n\ud83d\udc5f David Beckham\n\ud83c\udd9a @Cadiz_CF \n\ud83c\udfe0 #RMFansEnCasa\n@futbolmahou | #ElSaborQueNosUne",
        "created_at": "2020-04-15 18:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc3 \u00a1Trabajando duro desde casa!\n@SergioRamos | #YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-04-15 17:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc3 \u00a1Trabajando duro desde casa!\n@SergioRamos | #YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-04-15 17:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd04 \u00a1El concurso #RMFansEnCasa sigue!\n\ud83c\udfa8\u26bd\ud83d\udca1 M\u00e1ndanos tu madridismo m\u00e1s creativo desde casa y \u00a1podr\u00e1s ganar un #FIFA20 y la camiseta de la cuarta equipaci\u00f3n gracias a @EASPORTSFIFA!\n\n\u00a1Participa! \ud83d\udc49",
        "created_at": "2020-04-15 16:00:01"
    },
    {
        "text": "@RealBetis @LaLiga @Twitch @NIVEAMEN_ES \ud83e\udd13\u2705 Y la respuesta correcta es... \u00a1@LuisFigo!\n#RMFansEnCasa | #YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-04-15 14:45:00"
    },
    {
        "text": "\u2753\u26bd \u00bf#RMFansEnCasa, qui\u00e9n falta en este XI inicial que gan\u00f3 al @RealBetis en el debut en @LaLiga de David Beckham en 2003?\n\nSigue el partido EN DIRECTO (1.35pm CEST): \n\ud83d\udcfa @Twitch:",
        "created_at": "2020-04-15 11:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd25 David Beckham = GOLAZOS\n\ud83d\ude4c \u00a1TODOS los goles del centrocampista ingl\u00e9s!\nA las 13:35 volvemos a ver su DEBUT en @LaLiga:\n\ud83d\udcfa #RMTV:",
        "created_at": "2020-04-15 09:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\uddd3\ud83c\udfc6\u26bd \u00a1Se cumplen 30 a\u00f1os de la 25\u00aa @LaLiga del @RealMadrid!\n\ud83d\udc5f @hugosanchez_9 fue el m\u00e1ximo anotador de esa edici\u00f3n y Bota de Oro, con 38 goles. \n#RMHistory | #RMFansEnCasa",
        "created_at": "2020-04-15 08:15:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa \u00a1Un golazo de @MarceloM12 contra el @FCBayernES en 2018 y una fant\u00e1stica celebraci\u00f3n acorde al gol!\n\ud83d\udd0e \u00bfPod\u00e9is encontrar las 7 diferencias #RMFansEnCasa?\n#YoMeQuedoEnCasa | @audispain | @AudiOfficial",
        "created_at": "2020-04-14 18:05:00"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83d\udc15\ud83d\ude4c \u00a1Aqu\u00ed los ganadores de la 3\u00aa semana del concurso #RMFansEnCasa!\n\u00bfQuieres salir t\u00fa tambien? Env\u00edanos tu propuesta antes de cada domingo. \n\ud83c\udf81 \u00a1Consigue premios cada semana! \ud83d\udc47\n#YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-04-14 15:10:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa Un partidazo.\n\u26bd Un golazo.\n\ud83d\udd1d Un gran jugador.\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nuestro @MarceloM12\n\ud83c\udd9a @FCBayernES (@LigadeCampeones 2017/18)\n\ud83d\udcfa PARTIDO COMPLETO en #RMTV (1.35pm CEST):",
        "created_at": "2020-04-14 09:00:00"
    },
    {
        "text": "\u23f3\ud83c\udfc6\ud83d\ude4c \u00a1Tal d\u00eda como hoy, en 1957, conseguimos nuestro 5\u00ba t\u00edtulo de Liga!\n\ud83d\udcf0 Nos proclamamos campeones de manera matem\u00e1tica tras ganar al @RealZaragoza (1-2) en la pen\u00faltima jornada.\n\u26bd\ud83d\udd1d Alfredo Di St\u00e9fano acab\u00f3 como m\u00e1ximo goleador con 31 tantos.\n#RMHistory | #RMFansEnCasa",
        "created_at": "2020-04-14 08:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfdf\ufe0f\u2728\u00a0Por muchos momentos m\u00e1s inolvidables en casa...\n\ud83d\ude80\u00a0El Santiago Bernab\u00e9u del futuro.\n#RMFansEnCasa | #YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-04-13 18:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfdf\ud83e\udd1d\u2764 Solari, @aarbeloa17 y @Oficial_RC3 invitan a los aficionados a colaborar en la campa\u00f1a contra el COVID-19.\n\u2b07 Colabora \u2b07\n#YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-04-13 15:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfdf\ufe0f\u23f3 \u00a1#RMFansEnCasa, hoy recorreremos la historia de nuestro hogar, el Santiago Bernab\u00e9u!\n\ud83d\udcab Desde su inauguraci\u00f3n en 1947, pasando por su versi\u00f3n actual, hasta llegar al estadio del futuro...\n#YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-04-13 12:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd29 Madridistas, \u00bfos gusta nuestra versi\u00f3n del #FourRingsChallenge?\n\ud83d\ude4c Sabemos que lo puedes hacer mejor...\n\ud83d\ude98 \u00a1Etiqueta @audispain y mu\u00e9stranos de lo que eres capaz!",
        "created_at": "2020-04-13 10:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc6\ud83d\udcab\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u00a1Tal d\u00eda como hoy, en 1982, levantamos nuestra 15\u00aa Copa de Espa\u00f1a!\n\ud83d\udcf0\u26bd Vencimos 2-1 al @RealSporting en una final que tuvo como sede el estadio Nuevo Jos\u00e9 Zorrilla de Valladolid.\n#RMHistory | #RMFansEnCasa",
        "created_at": "2020-04-13 09:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfb6\ud83d\udc55 Hala Madrid y nada m\u00e1s... \u00a1como nunca lo has visto! \ud83e\udd29\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc4f \u00d3scar Ladero C\u00f3rdoba\n#YoMeQuedoEnCasa | #StayHome",
        "created_at": "2020-04-12 21:00:00"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83c\udfc6 \u00a1El 12 de abril de 1908 vencimos 2-1 al Gimnasio de Vigo en el partido que decidi\u00f3 la Copa de Espa\u00f1a! \n#RMHistory | #RMFansEnCasa",
        "created_at": "2020-04-12 20:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfae\ud83c\udd9a\ud83c\udfc0",
        "created_at": "2020-04-12 19:00:08"
    },
    {
        "text": "@RayoVallecano Nuestro club quiere mostrar sus condolencias a sus familiares y seres queridos, y su reconocimiento a una figura que ejerci\u00f3 un papel muy importante en un momento dif\u00edcil para el Rayo Vallecano. \n#RealMadrid",
        "created_at": "2020-04-12 16:28:19"
    },
    {
        "text": "El Real Madrid C. F. lamenta profundamente el fallecimiento de Santiago Mart\u00edn Marcos, padre del presidente del @RayoVallecano Ra\u00fal Mart\u00edn Presa. \n#RealMadrid",
        "created_at": "2020-04-12 16:27:47"
    },
    {
        "text": "El Real Madrid C. F. lamenta profundamente el fallecimiento de Santiago Mart\u00edn Marcos, padre del presidente del @RayoVallecano Ra\u00fal Mart\u00edn Presa. \n#RealMadrid",
        "created_at": "2020-04-12 16:27:47"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd19\u00a0#RMFansEnCasa, \u00a1volved a disfrutar con nuestro Episodio 2 del '\u00bfQui\u00e9n es qui\u00e9n?'! \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @RodrygoGoes\u00a0\ud83c\udd9a\u00a0@viniciusjr\n#YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-04-12 14:15:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc6 \u00a1Tal d\u00eda como hoy en 1964 ganamos nuestra 10\u00aa Liga y la cuarta consecutiva!\n\u26bd\ufe0f\ud83c\udf1fEl pichichi de la edici\u00f3n fue Ferenc Puskas con 21 goles. \n#RMHistory | #RMFansEnCasa",
        "created_at": "2020-04-12 09:04:12"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfa5 Si\u00e9ntate y disfruta...\n\u26bd 12'\n\u26bd 50'\n\u26bd 59'\n\ud83d\udccc Old Trafford\n\ud83d\udc49 @Ronaldo - 'El fen\u00f3meno'\n#RMFansEnCasa | #YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-04-11 15:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfdf\ufe0f\ud83c\udf1f\u00a0\u00a1#RMFansEnCasa, hoy os llevamos a Old Trafford!\n\u26bd\ud83e\udd2f\u00a0\u00bfRecuerdas el espectacular hat-trick de @Ronaldo que nos llev\u00f3 a las semifinales de la @LigadeCampeones en 2003?\n\ud83c\udd9a\u00a0@ManUtd_Es\n#YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-04-11 09:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfae \u00a1Vamos @viniciusjr! \u00a1A ganar nuestra segunda \ud83c\udfc6 eSports!\n\ud83d\ude4c \u00a1Vini nos representar\u00e1 en la Copa #StayAndPlay de @EASPORTSFIFA!",
        "created_at": "2020-04-10 16:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd29\ud83d\ude4c\ud83c\uddf2\ud83c\uddfe As\u00ed nos ha mostrado Hisyam Hasan de Malasia su madridismo, \u00bfa qu\u00e9 esper\u00e1is #RMFansEnCasa para enviarnos vuestras propuestas?\n\ud83c\udf81\ud83d\udc55 \u00a1Participad antes del domingo y podr\u00e9is ganar una camiseta del @realmadrid y un pack de productos @NIVEAMEN_ES!\n#YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-04-10 14:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfe1\ud83c\udccf\ud83e\udd14 \u00bfCu\u00e1les son vuestros juegos de mesa favoritos durante estos d\u00edas #RMFansEnCasa?\n\ud83c\udd92 \u00a1Os volvemos a traer nuestra divertida propuesta!\n\u2753 \u00bfQui\u00e9n es qui\u00e9n? versi\u00f3n @RealMadrid...\n\ud83c\udfac\ud83d\udd19 Disfruta de nuevo del Ep.1: @fedeevalverde \ud83c\udd9a @jamesdrodriguez \n#YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-04-10 11:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc6\ud83d\udcab\ud83d\udcc5 \u00a1Tal d\u00eda como hoy en 1906 nos alzamos con nuestra segunda Copa de Espa\u00f1a!\n\ud83d\udcf0 Revalidamos el campeonato conseguido en la edici\u00f3n anterior al ganar 4-1 al Athletic Club.\n#RMFansEnCasa | #YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-04-10 09:15:00"
    },
    {
        "text": "RT @lafabricacrm: \ud83d\udcaa \u00a1Entre todos conseguiremos la victoria!\n\u26bd El v\u00eddeo de apoyo del Alev\u00edn A... \n#RMFansEnCasa | #YoMeQuedoEnCasa https://t\u2026",
        "created_at": "2020-04-09 20:33:08"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfae La Copa #StayandPlay arranca el 15 de abril... \u00bfQui\u00e9n deber\u00eda representarnos?\n\ud83c\udfc6 @EASPORTSFIFA | #FIFA20",
        "created_at": "2020-04-09 19:59:00"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd14\u2753 #RMFansEnCasa, demuestra cu\u00e1nto sabes sobre el @realmadrid en nuestro quiz semanal y gana una camiseta con el dorsal y nombre que quieras. \n\n\u2b07 \u00a1PARTICIPA! \u2b07\n\n#YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-04-09 19:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc6\u231b \u00a1Tal d\u00eda como hoy en 1967 ganamos la 12\u00aa @LaLiga!\nAseguramos el t\u00edtulo al vencer 3-0 al C\u00f3rdoba.\n#YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-04-09 16:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude0d\ud83c\udfc6 LA OCTAVA\n\ud83c\udd9a @realmadrid 3-0 @valenciacf \n\u26bd 38' @MorientesNo9 \n\u26bd 66' McManaman  \n\u26bd 74' @RaulGonzalez \n\ud83d\udccd Par\u00eds, Francia.\n#RMFansEnCasa | #YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-04-09 12:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd14\ud83c\udfc6 #RMFansEnCasa, \u00bfqui\u00e9n falta en este XI inicial que gan\u00f3 La Octava?\n\n\u00a1Hoy recordamos esa victoria por 3-0 contra el @valenciaCF en Par\u00eds!\n\n\ud83d\udd34 S\u00edgue la final EN DIRECTO (13h30):\n\ud83d\udcfa #RMTV -",
        "created_at": "2020-04-09 08:15:18"
    },
    {
        "text": "El expresidente del Real Madrid, Lorenzo Sanz, recibir\u00e1 a t\u00edtulo p\u00f3stumo la insignia de oro y brillantes de la @rfef. \n#RealMadrid",
        "created_at": "2020-04-08 20:22:48"
    },
    {
        "text": "El Real Madrid C. F. lamenta profundamente el fallecimiento de la leyenda del @Atleti Miguel Jones. Queremos trasladar nuestras condolencias a su familia y amigos, a su club y a todos los aficionados del Atl\u00e9tico de Madrid.",
        "created_at": "2020-04-08 19:09:03"
    },
    {
        "text": "@Casemiro \u26bd\ud83d\udca5 \u00a1BOOM! \u00a1La respuesta correcta es la C! \u00a1Enhorabuena a los #RMFansEnCasa que hab\u00e9is acertado! \ud83d\udc4f\n\nY bien hecho @Casemiro... \u00a1Por ese GOLAZO!\n\n#YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-04-08 19:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude80\u26bd \u00a1#RMFansEnCasa, todos recordamos el GOLAZO de @Casemiro en Cardiff que nos ayud\u00f3 a ganar 'La Duod\u00e9cima'!\n\ud83e\udd14 \u00bfPuedes decirnos cu\u00e1l de estos balones es el correcto? \u00a1D\u00e9janos tu respuesta en los comentarios! \ud83d\udc47\n#YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-04-08 17:00:00"
    },
    {
        "text": "El Real Madrid C.F. reduce sus gastos para esta temporada.\nJugadores, t\u00e9cnicos y empleados acuerdan con el club una importante iniciativa de ahorro.\n#RealMadrid",
        "created_at": "2020-04-08 16:43:02"
    },
    {
        "text": "El Real Madrid C.F. reduce sus gastos para esta temporada.\nJugadores, t\u00e9cnicos y empleados acuerdan con el club una importante iniciativa de ahorro.\n#RealMadrid",
        "created_at": "2020-04-08 16:43:02"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd14\u2753 \u00bfPod\u00e9is adivinar qui\u00e9n es el jugador con estas pistas?\n\ud83d\ude4c Para disfrutar con m\u00e1s juegos como este... \u00a1PON Real Madrid Conecta en #RMTV!\nDesde las 18h00...\n\ud83d\udcfa",
        "created_at": "2020-04-08 15:53:55"
    },
    {
        "text": "\u2696\ufe0f DC: @juventusfces 1-1 @realmadrid\n\ud83d\udde3\ufe0f #Zidane y su charla en el descanso... \u00a1El resto, como todos ya sabemos, es historia!\n\ud83c\udfe1 #YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-04-08 15:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcfa\u00a0LA DUOD\u00c9CIMA\n\ud83c\udfc6\u00a0@juventusfces 1-4 @realmadrid\n\ud83d\ude4c\u00a0\u00a1Menudo partido del equipo en Cardiff! #RMFansEnCasa, pod\u00e9is revivir los mejores momentos de aquella noche una y otra vez...\n\ud83c\udfe1\u00a0#YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-04-08 12:00:00"
    },
    {
        "text": "RT @futbolmahou: Madridistas, este mes vosotros sois el #JugadorCincoEstrellas del @RealMadrid. Porque cada d\u00eda estamos m\u00e1s cerca de volver\u2026",
        "created_at": "2020-04-08 11:06:08"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfac\ud83c\udfa8\ud83d\ude03 \u00a1#RMFansEnCasa, mostrarnos vuestro madridismo de la forma m\u00e1s original antes del domingo y podr\u00e9is ganar muchos premios!\n\ud83d\udc55\ud83c\udf81 Los ganadores se llevar\u00e1n una camiseta del @realmadrid y un pack de productos @NIVEAMEN_ES. \u00a1Participad! \ud83d\udc47\n\ud83c\udfe0 #RMFansEnCasa | #YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-04-08 10:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfe1\ud83c\udfc6\ud83e\udd29 \u00a1#RMFansEnCasa, hoy revivimos la DUOD\u00c9CIMA! \u00a1Volvemos al 2017, a la ciudad de Cardiff, para rememorar nuestra fant\u00e1stica victoria por 4 goles a 1 sobre la @juventusfces!\n\n\ud83d\udd34 El partido en DIRECTO (13:30 CEST):\n\ud83d\udcfa #RMTV -",
        "created_at": "2020-04-08 08:00:00"
    },
    {
        "text": "Potencia \u2705\nPunter\u00eda \u2705\n\u00a1GOLAZO! \u2705\n\ud83d\ude80 @hugosanchez_9\n\ud83c\udd9a @Cadiz_CF \n\ud83c\udfe0 #RMFansEnCasa\n@futbolmahou | #ElSaborQueNosUne",
        "created_at": "2020-04-07 19:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfe0\ud83c\udfaf \u00a1#RMFansEnCasa, disfrutad de algunos de los mejores goles de @hugosanchez_9, un goleador que marc\u00f3 una \u00e9poca en el @RealMadrid!\n\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Consigui\u00f3 cuatro Trofeos Pichichi con nuestra camiseta... \u00a1y marc\u00f3 38 tantos de Liga en la temporada 1989/90!\n#YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-04-07 15:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfa8\ud83d\ude4c\ud83d\udc55 \u00a1Estos son los ganadores de la 2\u00aa semana de nuestro concurso #RMFansEnCasa!\n\ud83c\udd92 \u00bfTe atreves a participar? Env\u00edanos tu propuesta antes de cada domingo. \n\ud83c\udf81 \u00a1Consigue premios cada semana! \ud83d\udc47\n#YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-04-07 10:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udd1d\ud83c\udfc6 \u00a1El premio al Jugador Cinco Estrellas de @FutbolMahou de Marzo es para alguien muy especial, para alguien que nunca nos falla! Es para vosotros, nuestra afici\u00f3n, os lo merec\u00e9is por quedaros en casa.\n#SaldremosJuntos | #RMFansEnCasa",
        "created_at": "2020-04-07 09:00:00"
    },
    {
        "text": "El Real Madrid C. F., su presidente y la Junta Directiva lamentan con gran consternaci\u00f3n el fallecimiento de Radomir Antic, quien fuera entrenador del Real Madrid desde marzo de 1991 hasta enero de 1992.\n#RealMadrid",
        "created_at": "2020-04-07 07:16:49"
    },
    {
        "text": "Comunicado Oficial: fallecimiento de Radomir Antic.\n#RealMadrid",
        "created_at": "2020-04-06 18:23:00"
    },
    {
        "text": "El Real Madrid C. F. lamenta profundamente el fallecimiento de Dolors Sala Carri\u00f3, madre de Pep Guardiola. Nuestro club quiere mostrar sus condolencias a su familia y a sus seres queridos.",
        "created_at": "2020-04-06 14:49:35"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc6\ud83d\udcaf \u00a1El partido con el que sellamos @LaLiga de los r\u00e9cords en 2011/12!\n\n\ud83d\udd1d 100 puntos\n\u26bd 121 goles\n\n\ud83d\udc49 @AthleticClub 0-3 @realmadrid \n\n\ud83c\udfe0 #RMFansEnCasa | #YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-04-06 13:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfe0\ud83d\udcaa La @fifacom_es y la @WHO celebran el D\u00eda Internacional del Deporte para el Desarrollo y la Paz.\n#BeActive | #HealthyAtHome",
        "created_at": "2020-04-06 12:02:22"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfe0\ud83d\udcaf \u00a1#RMFansEnCasa, hoy recordamos nuestro r\u00e9cord de 100 puntos en @LaLiga de 2011-12!\n\n\ud83d\udc47 Revive la victoria por el t\u00edtulo \ud83c\udd9a @AthleticClub (13.35pm) :\n\n\ud83d\udcfa #RMTV\n\u25b6\ufe0f @YouTube:",
        "created_at": "2020-04-06 09:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfae\ud83c\udd9a\ud83c\udfc0",
        "created_at": "2020-04-05 18:50:33"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfa9\u2728\u26bd \u00a1Las habilidades de algunos de nuestros #RMFansEnCasa son incre\u00edbles!\n\ud83d\udd1d @Football08_\n\ud83d\ude4c \u00a1Pod\u00e9is participar y ganar premios envi\u00e1ndonos vuestro contenido!\n\ud83d\udc49",
        "created_at": "2020-04-05 18:00:00"
    },
    {
        "text": "\u00bfTe acuerdas? Pronto volveremos a ello. Y cuando ese d\u00eda llegue, Emirates volver\u00e1 a volar mejor que nunca. Qu\u00e9date en casa.",
        "created_at": "2020-04-05 15:44:56"
    },
    {
        "text": "\u00bfTe acuerdas? Pronto volveremos a ello. Y cuando ese d\u00eda llegue, Emirates volver\u00e1 a volar mejor que nunca. Qu\u00e9date en casa.",
        "created_at": "2020-04-05 15:44:56"
    },
    {
        "text": "\u2705 \u00a1Victoria de equipo firmada con el TAC\u00d3N de @GUTY14HAZ!\n\ud83d\udc49 @RCDeportivo 1-3 @realmadrid\n\ud83d\udc5f @GUTY14HAZ \ud83d\udd17 @Benzema \u26bd\n\ud83d\udcc5 2009/10\n\ud83c\udfe1 #RMFansEnCasa\n@futbolmahou | #ElSaborQueNosUne",
        "created_at": "2020-04-05 12:30:00"
    },
    {
        "text": "RT @realmadrid: \u2755\u00a0#RMFansEnCasa, \u00a1queremos que VOSOTROS pregunt\u00e9is a los jugadores!\n\ud83d\udc47\u00a0Responde a este tuit con una pregunta...\n\ud83c\udfac\u00a0Ask The Pl\u2026",
        "created_at": "2020-04-05 11:40:38"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfe1 \u00a1#RMFansEnCasa, hoy rememoramos el magn\u00edfico TACONAZO de @GUTY14HAZ!\n\ud83c\udd9a @RCDeportivo\n\ud83d\udcc5 2009/10\n\ud83c\udfdf\ufe0f Riazor\n\ud83d\udc47 Sigue el partido EN DIRECTO (12:45 pm):\n\ud83d\udcfa #RMTV \ud83d\udda5\ufe0f\n\ud83c\udfae @Twitch:",
        "created_at": "2020-04-05 08:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @SergioRamos \ud83e\udd1d @MarceloM12 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\ud83e\udd29 \u00a1PALMAR\u00c9S de trofeos!\n\ud83d\udcab 4 Champions League\n\ud83c\udf10 4 Mundiales de Clubes\n\u2b50 3 Supercopas de Europa\n\ud83c\udfc6 4 Ligas\n\ud83d\udc51 2 Copas del Rey\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 4 Supercopas de Espa\u00f1a\n#YoMeQuedoEnCasa | #RMFansEnCasa",
        "created_at": "2020-04-04 13:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfe1 \u00a1#RMFansEnCasa, hoy repasamos el ESPECTACULAR palmar\u00e9s de @SergioRamos y @MarceloM12!\n\n\ud83c\udfc6 21 t\u00edtulos\n\ud83d\udcc5 2006/2007 \u2194\ufe0f 2019/2020\n\ud83d\udcfa A las en 11:45 veremos en #RMTV 'La Und\u00e9cima' \u2728\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \n\n\ud83d\udcbb",
        "created_at": "2020-04-04 09:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc6\u261d Se cumplen 88 a\u00f1os de la primera Liga ganada por el #RealMadrid.\n#RMFansEnCasa | #YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-04-03 19:29:56"
    },
    {
        "text": "\u2604\ud83e\udd29 Bonita colecci\u00f3n de GOLAZOS de @marcoasensio10... \u00a1Vaya manera de pegar al bal\u00f3n! \n#RMFansEnCasa | #YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-04-03 15:00:01"
    },
    {
        "text": "\u2755\u00a0#RMFansEnCasa, \u00a1queremos que VOSOTROS pregunt\u00e9is a los jugadores!\n\ud83d\udc47\u00a0Responde a este tuit con una pregunta...\n\ud83c\udfac\u00a0Ask The Players: Edici\u00f3n #YoMeQuedoEnCasa, \u00a1pr\u00f3ximamente!",
        "created_at": "2020-04-03 13:00:01"
    },
    {
        "text": "Qu\u00e9date en \ud83c\udfe0\u26bd\nApoya a #HomeTeam... \u00a1@ToniKroos te trae challenges diarios para que te mantengas activo!\n\u00a1Entra y participa! \ud83d\udc47\u00a0| @adidas",
        "created_at": "2020-04-03 10:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udca5\u26bd\u00a0#RMFansEnCasa, \u00a1hoy podr\u00e9is ver el partido de vuelta de la Supercopa de Espa\u00f1a 2017, donde @marcoasensio10 marc\u00f3 un GOLAZO!\n\ud83c\udd9a\u00a0@FCBarcelona\n\ud83d\udc47\u00a0EN DIRECTO (12h45pm CEST):\n\ud83d\udcfa\u00a0#RMTV\u00a0\ud83d\udda5\ufe0f\n\u25b6\ufe0f\u00a0@YouTube:",
        "created_at": "2020-04-03 07:45:00"
    },
    {
        "text": "Goyo Benito perteneci\u00f3 a la generaci\u00f3n de futbolistas que tom\u00f3 el relevo del Real Madrid yey\u00e9. Jug\u00f3 420 partidos oficiales con el Real Madrid y fue internacional con Espa\u00f1a en 22 ocasiones. \n#RealMadrid",
        "created_at": "2020-04-02 20:00:01"
    },
    {
        "text": "RT @sanitas: Ya est\u00e1n en marcha los dos hospitales de campa\u00f1a junto a La Zarzuela y La Moraleja \ud83c\udfe5 Con esta medida, duplicamos las camas UCI\u2026",
        "created_at": "2020-04-02 18:31:25"
    },
    {
        "text": "Goyo Benito fue siempre un ejemplo de los valores de nuestro club. Visti\u00f3 la camiseta del Real Madrid durante trece temporadas. Durante todo este tiempo, desde su formaci\u00f3n en la cantera del Real Madrid, conquist\u00f3 6 Ligas y 5 Copas de Espa\u00f1a.\n#RealMadrid",
        "created_at": "2020-04-02 16:13:34"
    },
    {
        "text": "Hasta siempre, Goyo Benito.\n#RealMadrid",
        "created_at": "2020-04-02 14:27:13"
    },
    {
        "text": "Comunicado Oficial: fallecimiento de Goyo Benito.\n#RealMadrid",
        "created_at": "2020-04-02 12:04:41"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcab\u26bd\ud83d\ude4c \u00a1#RMFansEnCasa, golazos como este nos ayudaron a ser campeones de Liga y convirtieron a @RaulGonzalez en pichichi!\n\ud83c\udd9a @RayoVallecano\n\ud83d\udcc5 2000/2001\n@futbolmahou | #ElSaborQueNosUne",
        "created_at": "2020-04-02 12:00:01"
    },
    {
        "text": "Se cumplen 28 a\u00f1os del fallecimiento de Juanito, una de las grandes leyendas del @RealMadrid.\n#RealMadrid",
        "created_at": "2020-04-02 09:45:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfe1\ud83c\udfc6 \u00a1#RMFansEnCasa, hoy podr\u00e9is disfrutar de nuevo de la consecuci\u00f3n de nuestro 28\u00ba t\u00edtulo de @LaLiga!\n\ud83c\udd9a @Alaves\n\ud83d\udcc5 2000/2001\n\ud83c\udfdf\ufe0f Santiago Bernab\u00e9u\n\ud83d\udc47 Sigue el partido EN DIRECTO (12:45 pm):\n\ud83d\udcfa #RMTV \ud83d\udda5\ufe0f\n\ud83c\udfae @Twitch:",
        "created_at": "2020-04-02 07:43:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c\u26bd Y @MarceloM12 sell\u00f3 la victoria con su gol...\n\ud83e\udd147\ufe0f\u20e3 #RMFansEnCasa, \u00bfsois capaces de encontrar las siete diferencias de su celebraci\u00f3n?\n@audispain | @AudiOfficial",
        "created_at": "2020-04-01 19:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c\u26bd Y @MarceloM12 sell\u00f3 la victoria con su gol...\n\ud83e\udd147\ufe0f\u20e3 #RMFansEnCasa, \u00bfsois capaces de encontrar las siete diferencias de su celebraci\u00f3n?\n@audispain | @AudiOfficial",
        "created_at": "2020-04-01 19:00:00"
    },
    {
        "text": "\u2139\ufe0f @UEFA aplaza los partidos de selecciones de junio.\n#RealMadrid",
        "created_at": "2020-04-01 16:56:07"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfe1\u23ea\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u00a1Uno, dos... y TRES! \u00a1Revive lo m\u00e1s destacado de nuestra gran noche de Champions en Tur\u00edn!\n\n\u00a1Y no te pierdas el partido completo en #RMTV a partir de las 18h40!\n\ud83d\udc49",
        "created_at": "2020-04-01 16:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfe1\u23ea\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #RMFansEnCasa, hoy te llevamos a Tur\u00edn sin necesidad de que te muevas de casa. \u00a1Acomp\u00e1\u00f1anos y rememora nuestra victoria \ud83c\udd9a @juventusfces (0-3) en el camino hacia la Decimotercera! \n\n\ud83d\udc47 S\u00edguelo EN DIRECTO desde las 18h40: \n\ud83d\udcfa #RMTV",
        "created_at": "2020-04-01 10:33:21"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd25 @Lucasvazquez91 x @adidas #hometeam",
        "created_at": "2020-04-01 08:29:29"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude03\ud83d\udc55\u270d La grandeza no est\u00e1 solo en el campo. Qu\u00e9date en casa, env\u00edanos c\u00f3mo vives tu madridismo antes del domingo y podr\u00e1s ganar una camiseta firmada gracias a @Emirates. \u00a1Participa! \n\ud83c\udfe0 #RMFansEnCasa | #YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-03-31 18:00:01"
    },
    {
        "text": "RT @RMBaloncesto: \ud83d\udc4f Nos unimos a este aplauso de @sanitas y aplaudimos a todos aquellos que est\u00e1n en la primera l\u00ednea de esta crisis. \ud83d\udc4f \n#J\u2026",
        "created_at": "2020-03-31 16:31:02"
    },
    {
        "text": "\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd \u00a1Los GOLES en M\u00fanich! \n\n\ud83d\udd34 \u00a1Revive nuestro partido de vuelta de las semifinales de la @LigadeCampeones 2013/14 \ud83c\udd9a @FCBayernES! \n\n\u00a1EN DIRECTO en #RMTV desde las 18h40!\n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc49",
        "created_at": "2020-03-31 16:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd14 \u00bfQui\u00e9n falta en este XI inicial que se impuso 0-4 al @FCBayernES en el partido de vuelta de semis de la @LigadeCampeones 2013/14? \n\ud83d\udd35 @NIVEAMEN_ES | #RMFansEnCasa | #YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-03-31 11:54:34"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfe1\ud83c\udfc6\u23f1\ufe0f #RMFansEnCasa, \u00a1hoy os ofreceremos las im\u00e1genes de nuestra victoria por 0-4 \ud83c\udd9a @FCBayernES en nuestro camino hacia la D\u00e9cima! \n\n\ud83d\udc47 Sigue la final EN DIRECTO desde las 18h40: \n\ud83d\udcfa #RMTV \n\ud83d\udd34",
        "created_at": "2020-03-31 09:00:00"
    },
    {
        "text": "RT @realmadrid: \ud83c\udf82\ud83c\udf81 \u00a1Feliz cumplea\u00f1os a @SergioRamos quien hoy cumple 34 a\u00f1os!\n#RMFansEnCasa | #YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-03-30 20:15:32"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd73\ud83d\udc4f\ud83c\udfa4 \u00a1Aqu\u00ed los ganadores de la 1\u00aa semana del concurso #RMFansEnCasa!\n\u00bfQuieres salir t\u00fa tambien? Env\u00edanos tu propuesta antes de cada domingo. \n\ud83d\udc49",
        "created_at": "2020-03-30 17:15:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfe0\ud83d\udc40 #RMFansEnCasa, entrad en #RMCity... \u00a1Disfrutad de la mejor ciudad deportiva del mundo sin moveros de casa!\n#YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-03-30 12:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf82\ud83c\udf81 \u00a1Feliz cumplea\u00f1os a @SergioRamos quien hoy cumple 34 a\u00f1os!\n#RMFansEnCasa | #YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-03-30 07:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfe1\ud83d\udd1d #RMFansEnCasa, os proponemos un plan para cerrar la semana.\n\ud83c\udfc0\ud83c\udfae Domingos de @NBA con @thibautcourtois.\n\ud83c\udd9a @matshummels \n\ud83d\udd34 DIRECTO en @Twitch \ud83d\udc47\n@NBASpain | #TakeOnThibaut | #YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-03-29 19:00:00"
    },
    {
        "text": "\u26bd\u2728 \u00a1@ToniKroos nunca perder\u00e1 su toque!\n\ud83e\udd14\ud83c\udff9 \u00bfNo os recuerda a su gol en la Supercopa de Espa\u00f1a, #RMFansEnCasa?\n\ud83c\udfe1 #TonisHomeChallenge | #YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-03-29 16:00:00"
    },
    {
        "text": "RT @mahou_es: Hoy, m\u00e1s que nunca, queremos rendir un peque\u00f1o homenaje a nuestros bares; porque estar en nuestro bar, con nuestra gente, es\u2026",
        "created_at": "2020-03-29 15:38:20"
    },
    {
        "text": "El Real Madrid C. F. lamenta profundamente el fallecimiento de la leyenda del @Atleti Jos\u00e9 Luis Cap\u00f3n. Toda nuestra fuerza y \u00e1nimo a su familia y amigos, a su club y a todos los aficionados del Atl\u00e9tico de Madrid.",
        "created_at": "2020-03-29 13:11:07"
    },
    {
        "text": "\u00a1Mirad como se entretiene este crack en casa, #RMFansEnCasa! \ud83d\ude09\n\ud83d\udd25 @JamieKnightFS\n#YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-03-29 12:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcbb\ud83d\udcf1\u00a1Date prisa hoy es el \u00faltimo d\u00eda para entrar en el concurso de esta semana! \ud83c\udfa8\ud83c\udfa4\n\u00a1Env\u00edanos tu propuesta creativa YA! \ud83d\udce8\n#RMFansEnCasa | #YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-03-29 11:23:15"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcbb\ud83d\udcf1\u00a1Date prisa hoy es el \u00faltimo d\u00eda para entrar en el concurso de esta semana! \ud83c\udfa8\ud83c\udfa4\n\u00a1Env\u00edanos tu propuesta creativa YA! \ud83d\udce8\n#RMFansEnCasa | #YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-03-29 11:23:15"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\udca5\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udfc6 @SergioRamos nos habla de SU GOL en Lisboa!\n#RMFansEnCasa | #YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-03-29 09:30:00"
    },
    {
        "text": "RT @realmadrid: \ud83c\udfdf\ufe0f \u00a1Llenemos el Bernab\u00e9u de solidaridad! \n#RMFansEnCasa | #YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-03-29 08:44:08"
    },
    {
        "text": "El Real Madrid C. F. lamenta profundamente el fallecimiento del jugador infantil del @Atleti Christian Minchola. Nuestro club quiere mostrar sus condolencias a su club, a su familia y amigos, y a toda la afici\u00f3n del Atl\u00e9tico de Madrid.",
        "created_at": "2020-03-28 16:02:25"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc6\ud83d\ude0d\ud83d\udcfd\ufe0f \u00a1Y as\u00ed ganamos LA D\u00c9CIMA, #RMFansEnCasa!\n\ud83c\udd9a @RealMadrid 4-1 @Atleti\n\u26bd @SergioRamos 90'+3', @GarethBale11 110', @MarceloM12 118', @Cristiano 120' (P); Godin 36'\n#YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-03-28 14:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfe1\ud83c\udfc6\u23f1\ufe0f \u00a1#RMFansEnCasa, hoy recordamos LA D\u00c9CIMA y ese m\u00e1gico cabezazo en el minuto 93!\n\ud83c\udd9a @Atleti \n\ud83d\udcc5 2013/14\n\n\ud83d\udc47 S\u00edgue la final EN DIRECTO (11:50am):\n\ud83d\udcfa #RMTV \ud83d\udda5\ufe0f\n\ud83d\udd34 @YouTube:",
        "created_at": "2020-03-28 08:00:00"
    },
    {
        "text": "RT @Telefonica: El mayor hospital de campa\u00f1a en IFEMA\u203c\ufe0f\n\n\u2022 Montado en 18 horas \n\u2022 5.500 camas\n\nDesde Telef\u00f3nica aportamos la conectividad e\u2026",
        "created_at": "2020-03-27 19:52:21"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfdf\ufe0f \u00a1Llenemos el Bernab\u00e9u de solidaridad! \n#RealMadrid | #YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-03-27 17:00:00"
    },
    {
        "text": "\u26bd \u00a1Los cuatro GOLES en el Derbi donde @RaulGonzalez marc\u00f3 por primera vez!\n\u2728 Los otros tres tantos fueron obra de @MichelGonzalez y @bambam9oficial, por partida doble.\n#RMFansEnCasa | #YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-03-27 14:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfdf\ufe0f \u00a1Llenemos el Bernab\u00e9u de solidaridad! \n#RMFansEnCasa | #YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-03-27 12:46:30"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfe1\ud83c\udfc6 #RMFansEnCasa, \u00a1hoy podr\u00e9is disfrutar del partido en el que @RaulGonzalez se estren\u00f3 como goleador!\n\ud83c\udd9a @Atleti\n\ud83d\uddd3\ufe0f 1994/95\n\ud83d\udd34 Y El Derbi - EN DIRECTO \n\u23f0 12h45\n\ud83d\udcfa #RMTV\n\ud83c\udfae @Twitch:",
        "created_at": "2020-03-27 09:53:10"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4f  GRACIAS.",
        "created_at": "2020-03-26 19:00:01"
    },
    {
        "text": "As\u00ed puedes colaborar contra el COVID-19.\n#RMFansEnCasa | #YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-03-26 16:45:57"
    },
    {
        "text": "El @RealMadrid y el @deportegob impulsan un gran centro de aprovisionamiento de material sanitario en el Santiago Bernab\u00e9u.\n#EsteVirusLoParamosUnidos | #YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-03-26 12:17:22"
    },
    {
        "text": "\u2604 Nuestro primer gol en la semifinal de la Supercopa de Espa\u00f1a 19/20 en Yeda ning\u00fan madridista lo ha podido olvidar...\n\ud83e\udd2f \u00bfC\u00f3mo lo hiciste @ToniKroos?\n#RMFansEnCasa | #YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-03-26 11:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfe1\ud83c\udfc6 #RMFansEnCasa, \u00a1hoy podr\u00e9is revivir los partidos de la Supercopa 2020! \n\u23f0 12h45 - Semifinal \ud83c\udd9a @valenciacf\n\u23f0 17h45 - Final \ud83c\udd9a @Atleti \n\ud83d\udd34 S\u00edguelos en directo:\n\ud83d\udcfa #RMTV\n\u25b6 @YouTube:",
        "created_at": "2020-03-26 08:00:00"
    },
    {
        "text": "RT @RMBaloncesto: \ud83d\udca5\ud83d\udca5 @JayceeCarroll, determinante para alzar el t\u00edtulo de @EuroLeague en 2015. \n\ud83c\udfc0 16 puntos\n\ud83c\udfaf 4/5 en triples\n\ud83d\udcca 18 de valora\u2026",
        "created_at": "2020-03-25 21:43:04"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfa4\ud83c\udfac\ud83c\udfa8 \u00a1Saca tu lado art\u00edstico! Recrea uno de nuestros mejores momentos en cualquier formato: v\u00eddeo, dibujo, canci\u00f3n... Y env\u00edalo en el LINK antes de cada domingo \ud83d\udc49",
        "created_at": "2020-03-25 20:00:01"
    },
    {
        "text": "RT @movistar_es: Cuando estamos conectados somos capaces de hacer cosas incre\u00edbles. #SeguimosConectados",
        "created_at": "2020-03-25 19:42:28"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfae\u26bd\ud83d\udd1d \u00a1@marcoasensio10 se proclam\u00f3 ganador del torneo #LaLigaSantanderChallenge con @EASPORTSFIFA 20 marcando GOLAZOS!\n#RMFansEnCasa | #YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-03-25 16:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfae\u26bd\ud83d\udd1d \u00a1@marcoasensio10 se proclam\u00f3 ganador del torneo #LaLigaSantanderChallenge con @EASPORTSFIFA 20 marcando GOLAZOS!\n#RMFansEnCasa | #YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-03-25 16:00:01"
    },
    {
        "text": "RT @Solan_de_Cabras: \u00a1Una semana m\u00e1s en la lucha contra el #COVID19! Mucho \u00e1nimo, s\u00e9 responsable y #qu\u00e9dateencasa. Desde Sol\u00e1n de Cabras se\u2026",
        "created_at": "2020-03-25 15:06:01"
    },
    {
        "text": "En 1989, Alfredo Di St\u00e9fano ganaba el S\u00faper Bal\u00f3n de Oro como reconocimiento a su carrera extraordinaria:\n\u26bd 308 goles con el #RealMadrid\n\ud83c\udfc6 17 t\u00edtulos como jugador del @RealMadrid\n\ud83e\udd47 2 Balones de Oro (1957 y 1959)\n#RMFansEnCasa | #YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-03-25 14:00:00"
    },
    {
        "text": "\u2615 \u00a1Buenos d\u00edas, #RMFansEnCasa!\n\u23f3 \u00a1Hoy volvemos la vista atr\u00e1s para recordar a Alfredo Di St\u00e9fano!\n\u2b50 Sab\u00edas que es el \u00fanico futbolista en la historia del f\u00fatbol galardonado con el S\u00faper Bal\u00f3n de Oro...\n#YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-03-25 09:30:40"
    },
    {
        "text": "RT @RMBaloncesto: \ud83d\udcf8 Aquel momento...\n\ud83c\udfb6 \u00a1Sale el Madrid a luchar, sale el Madrid a ganar...!\n\ud83c\udfc6 Intercontinental 2015\n\n\ud83c\udfe0 #RMFansEnCasa #YoMeQ\u2026",
        "created_at": "2020-03-25 01:49:33"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4c \u00a1Los autores de nuestros otros 3 goles en el debut de @Ronaldo! \n\ud83d\udd25 #Zidane\n\ud83d\ude0e @LuisFigo (x2)\n#RMFansEnCasa | #YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-03-24 18:15:00"
    },
    {
        "text": "\u2139 Los @juegosolimpicos de Tokio, que deb\u00edan celebrarse del 24 de julio al 9 de agosto, se aplazan hasta 2021. \n#RealMadrid",
        "created_at": "2020-03-24 15:08:42"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf1f\u26bd \u00a1Definici\u00f3n de calidad de @Ronaldo para sellar su primera aparici\u00f3n con la camiseta del @RealMadrid!\n\u270c \u00a1Doblete del astro brasile\u00f1o!\n#RMFansEnCasa | #RMLiga",
        "created_at": "2020-03-24 13:37:22"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc1 FP: @RealMadrid 5-2 @Alaves\n\u26bd Zidane 2', @LuisFigo (P) 31', @Ronaldo 65' @LuisFigo 72', @Ronaldo 79'\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcab \u00a1As\u00ed fue el debut de @Ronaldo, 'O fen\u00f4meno', como madridista!\n#RMFansEnCasa | #RMLiga",
        "created_at": "2020-03-24 13:28:55"
    },
    {
        "text": "79' | 5-1 | \u00a1\u00a1GOOOOOOOOOOOOL de @Ronaldo!! \u00a1Segundo tanto en su casillero personal!\n#RMFansEnCasa | #RMLiga",
        "created_at": "2020-03-24 13:16:54"
    },
    {
        "text": "72' | 4-1 | \u00a1\u00a1GOOOOOOOOOOOOL de @LuisFigo!! \u00a1Doblete del portugu\u00e9s!\n#RMFansEnCasa | #RMLiga",
        "created_at": "2020-03-24 13:11:22"
    },
    {
        "text": "\u261d\u26bd\ud83d\udca5 \u00a1@Ronaldo tiene el gol en las venas!\n\u23f1\u26a1 \u00a1El 9 brasile\u00f1o no ha necesitado mucho tiempo para hacer su primera diana con la camiseta del @RealMadrid!\n#RMFansEnCasa | #RMLiga",
        "created_at": "2020-03-24 13:05:45"
    },
    {
        "text": "65' | 3-1 | \u00a1\u00a1GOOOOOOOOOOOOL de @Ronaldo!! \u00a1Debut so\u00f1ado de 'O fen\u00f4meno'!\n#RMFansEnCasa | #RMLiga",
        "created_at": "2020-03-24 13:04:39"
    },
    {
        "text": "\u23f8 DC: @RealMadrid 2-1 @Alaves\n\u26bd Zidane 2', @LuisFigo (P) 32' \n\n\ud83d\udc47 S\u00edguelo EN DIRECTO:\n\ud83d\udcfa #RMTV \ud83d\udcbb\n\ud83c\udfae @Twitch:",
        "created_at": "2020-03-24 12:40:02"
    },
    {
        "text": "32' | 2-0 | \u00a1\u00a1GOOOOOOOOOOOOL de @LuisFigo!! \u00a1El luso no falla desde los 11 metros!\n#RMFansEnCasa | #RMLiga",
        "created_at": "2020-03-24 12:28:20"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd78\u26bd\ud83c\udfaf \u00a1Zidane quitando las telara\u00f1as de la escuadra rival con este GOLAZO!\n\n\ud83d\udc47 S\u00edguelo EN DIRECTO:\n\ud83d\udcfa #RMTV \ud83d\udcbb\n\ud83c\udfae @Twitch:",
        "created_at": "2020-03-24 12:07:17"
    },
    {
        "text": "2' | 1-0 | \u00a1\u00a1GOOOOOOOOOOOOLAZOOO de Zidane!! \u00a1El equipo ha saltado enchufado al campo!\n\n\ud83d\udc47 S\u00edguelo EN DIRECTO:\n\ud83d\udcfa #RMTV \ud83d\udcbb\n\ud83c\udfae @Twitch:",
        "created_at": "2020-03-24 11:58:35"
    },
    {
        "text": "\u25b6\u26bd \u00a1Arranca el encuentro en el Santiago Bernab\u00e9u!\n\ud83c\udd9a @Alaves\n\ud83c\udfc6 @LaLiga (J5)\n\ud83d\udcc5 Temporada 2002/03\n\n\ud83d\udc47 S\u00edguelo EN DIRECTO:\n\ud83d\udcfa #RMTV \ud83d\udcbb\n\ud83c\udfae @Twitch:",
        "created_at": "2020-03-24 11:57:02"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udc40\ud83d\udc47 \u00a1En unos minutos podr\u00e1s volver a vivir EN DIRECTO el estreno de @Ronaldo como madridista!\n\u23f0 12:40 horas\n\ud83c\udd9a @Alaves\n\ud83d\udcc5 Temporada 2002/03\n\n\ud83d\udcfa #RMTV \ud83d\udcbb\n\ud83c\udfae @Twitch\n#RMFansEnCasa | #RMLiga",
        "created_at": "2020-03-24 11:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfe1\ud83d\udcab\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #RMFansEnCasa, hoy podr\u00e9is VIVIR de nuevo el DEBUT de @Ronaldo con el @realmadrid \n\u23f0 A las 12h40 emitimos el partido donde disfrutamos a 'O fen\u00f4meno' por primera vez de blanco.\n\ud83c\udd9a @Alaves\n\ud83d\udd34 S\u00edguelo en directo:\n\ud83d\udcfa #RMTV\n\ud83c\udfae @Twitch:",
        "created_at": "2020-03-24 08:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfe1\ud83d\udcab\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #RMFansEnCasa, hoy podr\u00e9is VIVIR de nuevo el DEBUT de @Ronaldo con el @realmadrid \n\u23f0 A las 12h40 emitimos el partido donde disfrutamos a 'O fen\u00f4meno' por primera vez de blanco.\n\ud83c\udd9a @Alaves\n\ud83d\udd34 S\u00edguelo en directo:\n\ud83d\udcfa #RMTV\n\ud83c\udfae @Twitch:",
        "created_at": "2020-03-24 08:00:00"
    },
    {
        "text": "\u2728\ud83d\udd25 #RMFansEnCasa, @Andriragettli se queda en casa... \u00a1Y sigue haciendo de las suyas!\n#YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-03-23 21:30:00"
    },
    {
        "text": "RT @RMBaloncesto: \u2753 \u00bfQu\u00e9 cre\u00e9is que echa m\u00e1s de menos @waltertavares22? \n\ud83d\ude4c A/ Rebotear\n\u270b B/ Poner un tap\u00f3n\n\ud83d\udcaa C/ Hacer un mate\n\n\u26d4 Apostamos\u2026",
        "created_at": "2020-03-23 20:14:16"
    },
    {
        "text": "\u2139 La @UEFA ha anunciado que las finales de la Champions League masculina y femenina y de la Europa League, que estaban previstas para mayo, han sido aplazadas.\n#RealMadrid",
        "created_at": "2020-03-23 20:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd29\u26bd \u00a1Bonita colecci\u00f3n de GOLES de @SergioRamos en la campa\u00f1a de @LaLiga 2016/17!\n#RMFansEnCasa | #RMLiga",
        "created_at": "2020-03-23 18:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc6\ud83e\udd29 \u00a1Vuelve a disfrutar de los goles que nos permitieron guardar nuestra @LaLiga n.\u00ba 33 en la vitrina de trofeos del Santiago Bernab\u00e9u! \n\u26bd\ud83d\udca8 @Cristiano\n\u26bd\ud83d\udcaa @Benzema\n#RMFansEnCasa | #RMLiga",
        "created_at": "2020-03-23 14:15:00"
    },
    {
        "text": "RT @ComunidadMadrid: \u25b6\ufe0f Porque estar separados, jam\u00e1s nos hab\u00eda unido tanto.",
        "created_at": "2020-03-23 13:51:16"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udea8 @LaLiga y la @rfef acuerdan la suspensi\u00f3n de las competiciones profesionales.\n#RealMadrid",
        "created_at": "2020-03-23 13:26:21"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc1 FP: @MalagaCF 0-2 @RealMadrid\n\u26bd @Cristiano 2', @Benzema 55'\n\n\ud83c\udfc6\ud83d\ude4c \u00a1As\u00ed sellamos el t\u00edtulo de @LaLiga conseguido en la Temporada 2016/17!\n#RMFansEnCasa | #RMLiga",
        "created_at": "2020-03-23 13:15:59"
    },
    {
        "text": "55' | 0-2 | \u00a1\u00a1GOOOOOOOOOOOOL de @Benzema!! \u00a1El ariete franc\u00e9s puso el segundo!\n\n\ud83d\udc47 Sigue el partido EN DIRECTO:\n\ud83d\udcfa #RMTV \ud83d\udcbb\n\ud83d\udd34 @YouTube:",
        "created_at": "2020-03-23 12:39:14"
    },
    {
        "text": "\u23f8 DC: @MalagaCF 0-1 @RealMadrid\n\u26bd @Cristiano 2'\n\n\ud83d\udc47 S\u00edguelo EN DIRECTO:\n\ud83d\udcfa #RMTV \ud83d\udcbb\n\ud83d\udd34 @YouTube:",
        "created_at": "2020-03-23 12:22:39"
    },
    {
        "text": "@Cristiano \ud83d\udc40\ud83d\udc47 \u00a1Vuelve a vivir en DIRECTO el partido frente al @MalagaCF en el que nos proclamamos campeones de @LaLiga 2016/17!\n\n\ud83d\udcfa #RMTV \ud83d\udcbb\n\ud83d\udd34 @YouTube:",
        "created_at": "2020-03-23 11:56:38"
    },
    {
        "text": "2' | 0-1 | \u00a1\u00a1GOOOOOOOOOOOOL de @Cristiano!! \u00a1Menudo comienzo de partido!\n#RMFansEnCasa | #RMLiga",
        "created_at": "2020-03-23 11:40:11"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83d\udcf8 \u00a1#RMFansEnCasa, el bal\u00f3n ya ha comenzado a rodar en La Rosaleda!\n\ud83c\udd9a @MalagaCF \n\ud83c\udfc6 @LaLiga (J38)\n\ud83d\udcc5 Temporada 2016/17\n\ud83d\udc47 S\u00edguelo en DIRECTO:\n\ud83d\udcfa #RMTV \ud83d\udcbb\n\ud83d\udd34 @YouTube:",
        "created_at": "2020-03-23 11:36:28"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfe1 \u00a1#RMFansEnCasa, hoy REMEMORAMOS el t\u00edtulo de @LaLiga 2016/17!\n\ud83c\udd9a @MalagaCF (J38)\n\u23f0 Atentos a las 12h30. \u00a1Partido COMPLETO + CELEBRACI\u00d3N!\n\ud83d\udcfa #RMTV \ud83d\udcbb\n\ud83d\udd34 @Youtube:",
        "created_at": "2020-03-23 08:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4f \u00a1Enhorabuena a @marcoasensio10, que ha hecho campe\u00f3n al @RealMadrid en #LaLigaSantanderChallenge!\n\ud83c\udfae @EASPORTSFIFA | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-22 22:30:51"
    },
    {
        "text": "RT @Karembeu: Tristeza profunda al aprender esta noticia; perdiendo un padre, un amigo e sobre todo un presidente que permiti\u00f3 de lograr la\u2026",
        "created_at": "2020-03-22 21:06:31"
    },
    {
        "text": "RT @msanchisoficial: Dia triste para familia y amigos, para el @realmadrid y para todos los que conocimos y convivimos con Lorenzo Sanz. Es\u2026",
        "created_at": "2020-03-22 18:11:21"
    },
    {
        "text": "RT @IkerCasillas: DEP Presidente, un abrazo enorme a la familia y amigos en estos momentos tan duros. Y un recuerdo muy especial para aquel\u2026",
        "created_at": "2020-03-22 16:08:02"
    },
    {
        "text": "RT @SergioRamos: D\u00eda muy triste para el madridismo. Lorenzo Sanz conect\u00f3 el ayer y el hoy con dos n\u00fameros para la historia: 7 y 8. Su muert\u2026",
        "created_at": "2020-03-22 14:40:01"
    },
    {
        "text": "RT @SergioRamos: D\u00eda muy triste para el madridismo. Lorenzo Sanz conect\u00f3 el ayer y el hoy con dos n\u00fameros para la historia: 7 y 8. Su muert\u2026",
        "created_at": "2020-03-22 14:40:01"
    },
    {
        "text": "Las reacciones del madridismo tras el fallecimiento de Lorenzo Sanz. #RealMadrid",
        "created_at": "2020-03-22 13:57:39"
    },
    {
        "text": "Lorenzo Sanz: \"La pasi\u00f3n de mi padre por el Real Madrid no era normal\".\n#RealMadrid",
        "created_at": "2020-03-22 12:29:51"
    },
    {
        "text": "Declaraci\u00f3n del presidente Florentino P\u00e9rez sobre Lorenzo Sanz.\n#RealMadrid",
        "created_at": "2020-03-22 11:31:22"
    },
    {
        "text": "Con Lorenzo Sanz, el Real Madrid conquist\u00f3 7 t\u00edtulos entre 1995 y 2000: 2 Copas de Europa, 1 Copa Intercontinental, 1 Liga, 1 Supercopa de Espa\u00f1a, 1 Liga de baloncesto y 1 Recopa de baloncesto.\n#RealMadrid",
        "created_at": "2020-03-21 22:32:44"
    },
    {
        "text": "Comunicado Oficial: fallecimiento de Lorenzo Sanz.\n#RealMadrid",
        "created_at": "2020-03-21 21:37:13"
    },
    {
        "text": "RT @RMBaloncesto: \ud83d\udde3 \u00a1GARUBA!\n\ud83d\udcaa El crecimiento de @destusman1 esta temporada.\n#RMFansEnCasa | #YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-03-21 18:54:44"
    },
    {
        "text": "RT @marcoasensio10: Esta noche a las 21:00 hrs juego los octavos de final de #LaLigaSantanderChallenge vs @GranadaCdeF . Con el objetivo de\u2026",
        "created_at": "2020-03-21 18:12:46"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfae\ud83d\udea8 #RMFansEnCasa \u00a1HEMOS ABIERTO CANAL EN @Twitch!\n\ud83c\udf0d Queremos aumentar el alcance de nuestro contenido ante las circunstancias tan excepcionales y dif\u00edciles que vivimos.\n\ud83d\ude4c Empezamos esta noche apoyando a @marcoasensio10 en su partido de #LaLigaSantanderChallengue. \u00a1\u00daNETE!",
        "created_at": "2020-03-21 17:00:02"
    },
    {
        "text": "RT @realmadridfra: \u26bd Mart\u00edn V\u00e1zquez \ud83d\udcaa\n\ud83c\udd9a @realvalladolid \n\ud83d\uddd3 1987/88 \n5\u20e3 'La Quinta del Buitre' \n#RMFansEnCasa | #YoMeQuedoEnCasa https://t.c\u2026",
        "created_at": "2020-03-21 16:50:29"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfe0 \u00a1De @lafabricacrm al primer equipo! \n\ud83c\udfc6 \u00a1'La Quinta del Buitre' domin\u00f3 el f\u00fatbol de los a\u00f1os 80 con una plantilla de jugadores de nuestra cantera! Haz clic en la foto para saber m\u00e1s... \ud83d\udc47\n#YoMeQuedoEnCasa | #RMFansEnCasa",
        "created_at": "2020-03-21 15:00:00"
    },
    {
        "text": "RT @realmadriden: \ud83d\udca5 BOOM!\n\u26bd M\u00edchel\n\ud83c\udd9a @RCD_Mallorca \n\ud83d\uddd3 1987/88\n5\u20e3 'La Quinta del Buitre'\n#RMFansEnCasa | #StayHome",
        "created_at": "2020-03-21 12:52:12"
    },
    {
        "text": "\u2728 \u00a1MAGIA! \n\u26bd @ButraguenoRM \n\ud83c\udd9a @Cadiz_CF \n\ud83d\uddd3 1986/87 \n5\u20e3 'La Quinta del Buitre' \n#RMFansEnCasa | #YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-03-21 12:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4b \u00a1Buenos d\u00edas, #RMFansEnCasa!\n\ud83d\udd19 Hoy recordamos a una de las generaciones de oro de @lafabricacrm... \n\ud83d\udd1d La Quinta del Buitre gan\u00f3 la Liga de 2\u00aa divisi\u00f3n en 1984... Y con el primer equipo conquist\u00f3 5 Ligas y 2 Copas de la UEFA, entre otros trofeos. \n#YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-03-21 10:04:10"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc0\ud83e\udde2\ud83e\udde6 @rudy5fernandez lanza el #CapSocksChallenge a algunos compa\u00f1eros de f\u00fatbol...\n\ud83e\udd28 \u00a1Y mira qui\u00e9nes aceptan el reto!\n\u2611 @Lucasvazquez91 \n\u2611 @AreolaOfficiel \n\u2611 @SergioRamos \n#YoMeQuedoEnCasa #RMFansEnCasa",
        "created_at": "2020-03-20 20:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcfa\u23ee En 1960 vencimos al @eintracht_esp por 7 a 3 en Glasgow y logramos as\u00ed \u00a1nuestra QUINTA Copa de Europa consecutiva!\nUna de las mejores exhibiciones en la historia del f\u00fatbol. \n#RMFansEnCasa | #YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-03-20 19:00:00"
    },
    {
        "text": "RT @RMBaloncesto: \ud83c\udfaf\ud83c\udfaf\ud83c\udfaf \u00a11, 2, 3... TRIPLE\u00a1\n\ud83c\udf7d\ud83c\udfc0 El men\u00fa para este viernes es una selecci\u00f3n de nuestros mejores triples en @ACBCOM. \u00a1Esperamos\u2026",
        "created_at": "2020-03-20 18:28:46"
    },
    {
        "text": "\ud83d\uddd3 1951 - 1960: \u00a1Una era \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50!\n\ud83d\udd1d Logros brillantes, fotos imborrables y fichajes extraordinarios.\n\ud83d\udc47 \u00a1Haz CLIC en la foto para saber m\u00e1s de una \u00e9poca hist\u00f3rica! \n#RMFansEnCasa | #YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-03-20 16:15:30"
    },
    {
        "text": "\u2753  \u00a1#RMFansEnCasa, volvemos a disfrutar de este cap\u00edtulo de Ask The Players!\n\ud83e\udd14\ud83d\udcac @DaniCarvajal92 y @nachofi1990 contestan preguntas de #MadridistaNation!",
        "created_at": "2020-03-20 14:40:35"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcfa\u26bd \u00a1Las cinco finales con las que comenz\u00f3 una gloriosa era europea!\n\ud83c\udfc6 Par\u00eds 1956\n\ud83c\udfc6 Madrid 1957\n\ud83c\udfc6 Bruselas 1958\n\ud83c\udfc6 Stuttgart 1959\n\ud83c\udfc6 Glasgow 1960\n#RMFansEnCasa | #YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-03-20 12:02:33"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcfa\u26bd \u00a1Las cinco finales con las que comenz\u00f3 una gloriosa era europea!\n\ud83c\udfc6 Par\u00eds 1956\n\ud83c\udfc6 Madrid 1957\n\ud83c\udfc6 Bruselas 1958\n\ud83c\udfc6 Stuttgart 1959\n\ud83c\udfc6 Glasgow 1960\n#RMFansEnCasa | #YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-03-20 12:02:33"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4b \u00a1Buenos d\u00edas, #RMFansEnCasa!\n\ud83d\udd19 Hoy recordamos una brillante haza\u00f1a de los nuestros.\n\u23ef \u00a1El @RealMadrid que gan\u00f3 CINCO Copas de Europa consecutivas!\n#YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-03-20 09:55:56"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa\ud83d\udd35 El grupo @Beiersdorf_AG al que pertenece nuestro patrocinador @NIVEAMEN_ES se suma a la lucha contra el #COVID19 con medidas excepcionales.\n#YoMeQuedoEnCasa | #NIVEA",
        "created_at": "2020-03-19 20:01:58"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc6\ud83d\udcf8 \u00a14 instant\u00e1neas grabadas en la mente de todo madridista!\n\ud83d\udd1c \u00a1Ma\u00f1ana m\u00e1s!\n#RMFansEnCasa | #YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-03-19 19:00:01"
    },
    {
        "text": "RT @RMBaloncesto: \ud83d\udd1d\ud83d\udd17 \u00a1Revive los mejores pases de @facucampazzo en @EuroLeague, elige tu preferido y dinos qu\u00e9 contenido te gustar\u00eda ver es\u2026",
        "created_at": "2020-03-19 18:00:53"
    },
    {
        "text": "RT @RMBaloncesto: \ud83e\udd1d Nuestro patrocinador principal, @PalladiumHG, se convierte en la primera cadena hotelera en recibir pacientes del COVID\u2026",
        "created_at": "2020-03-19 16:40:57"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfa9\u26bd \u00bfSab\u00edas que esta obra de arte fue apodada el \"gol del aguan\u00eds\"?\n\ud83d\udc5f @RaulGonzalez\n#RMFansEnCasa | #YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-03-19 16:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcfa Un regate m\u00e1gico que vale una Copa Intercontinental...\n\ud83c\udd9a @realmadrid 2-1 @VascodaGama\n\u26bd Nasa (PP) 25', @RaulGonzalez 83'\n\ud83d\udcad \u00bfC\u00f3mo recuerdas aquel d\u00eda de 1998? \ud83d\udc47\n#RMFansEnCasa | #YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-03-19 13:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfe0\ud83d\udc4b \u00a1Hola, #RMFansEnCasa!\n\u23ef Hoy recordamos la Copa Intercontinental de 1998.\n\u26bd\u2728 \u00a1Imposible olvidar este golazo de @RaulGonzalez!\n#YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-03-19 11:00:00"
    },
    {
        "text": "RT @RMBaloncesto: \ud83d\ude03 #RMFans... \u00a1Tenemos algo para vosotros! Desde hoy podr\u00e9is disfrutar con contenido especial de nuestro equipo...\n\ud83d\udd1d HOY:\u2026",
        "created_at": "2020-03-18 21:18:23"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc6 As\u00ed nos alzamos con nuestra NOVENA @LigadeCampeones.\n\ud83d\udd1c \u00bfQu\u00e9 momento hist\u00f3rico quieres volver a revivir? \u00a1Ma\u00f1ana mucho m\u00e1s!\n#RMFansEnCasa | #YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-03-18 19:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcab\ud83d\udc65\ud83d\udcad As\u00ed recuerdan sus protagonistas c\u00f3mo fue el gol que nos dio LA NOVENA...\n\u2935 @Oficial_RC3 \n\u26bd #Zidane\n#RMFansEnCasa | #YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-03-18 16:00:00"
    },
    {
        "text": "Carta de nuestro presidente Florentino P\u00e9rez a los socios.\n#RealMadrid",
        "created_at": "2020-03-18 14:28:49"
    },
    {
        "text": "Querido Lorenzo Sanz, todo nuestro apoyo y nuestros mejores deseos. Mucha fuerza y mucho \u00e1nimo de toda la gran familia madridista. #RealMadrid",
        "created_at": "2020-03-18 14:13:23"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcfa Vuelve a revivir los mejores momentos de la final.\n\ud83c\udd9a @bayer04_es 1-2 @RealMadrid\n\u26bd @RaulGonzalez 8', #Zidane 45'\n\ud83c\udfc6 \u00bfRecuerdas con qui\u00e9n estabas cuando levantamos LA NOVENA? \ud83d\udc47\n#RMFansEnCasa | #YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-03-18 13:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udd95 \u00a1#RMFans tenemos algo para vosotros!\n\ud83c\udfa5 Empezamos #RMFansEnCasa, donde cada d\u00eda recordaremos un acontecimiento de nuestra inigualable historia.\n\u23ef HOY: LA NOVENA\n#YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-03-18 11:00:00"
    },
    {
        "text": "\u26bd @UEFA, la @ECAEurope, las Ligas Europeas y @FIFPro abogan por completar las competiciones.\n#RealMadrid",
        "created_at": "2020-03-17 21:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf0f\ud83c\udfc6\u26bd @fifacom_es buscar\u00e1 otra fecha para el Mundial de Clubes de 2021.\n\ud83d\udcc5 La competici\u00f3n estaba programada del 17 de junio al 4 de julio del pr\u00f3ximo a\u00f1o en China.\n#RealMadrid",
        "created_at": "2020-03-17 20:45:00"
    },
    {
        "text": "RT @RMBaloncesto: \ud83c\udfe0\ud83c\udfc0 \u00a1Este partido lo jugamos todos! \u00a1Juntos volveremos m\u00e1s fuertes! \ud83d\udcaa \n@PalladiumHG | #YoMeQuedoEnCasa | #MVPalladium http\u2026",
        "created_at": "2020-03-17 19:22:39"
    },
    {
        "text": "\u2139\u26bd @CONMEBOL aplaza un a\u00f1o la @CopaAmerica.\n\ud83d\udcc5 Se disputar\u00e1 del 11 de junio al 11 de julio de 2021 en Argentina y Colombia.\n#RealMadrid | #CopaAm\u00e9rica",
        "created_at": "2020-03-17 18:00:01"
    },
    {
        "text": "\u2139\u26bd @CONMEBOL aplaza un a\u00f1o la @CopaAmerica.\n\ud83d\udcc5 Se disputar\u00e1 del 11 de junio al 11 de julio de 2021 en Argentina y Colombia.\n#RealMadrid | #CopaAm\u00e9rica",
        "created_at": "2020-03-17 18:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udea8\u26bd @UEFA aplaza la #EURO2020 hasta el verano de 2021.\n\u274c Todas las competiciones UEFA, partidos de clubes y equipos nacionales, quedan suspendidas por el momento.\n#RealMadrid",
        "created_at": "2020-03-17 17:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfe1\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udcaa \u00a1Nuestros jugadores se mantienen en forma en sus casas!\n#YoEntrenoEnCasa | #YoMeQuedoEnCasa",
        "created_at": "2020-03-17 15:36:50"
    },
    {
        "text": "La @fifacom_es y la @WHO ponen en marcha cinco t\u00e1cticas b\u00e1sicas para contener el coronavirus. #SafeHands",
        "created_at": "2020-03-17 11:47:20"
    },
    {
        "text": "TODOS JUNTOS\n@RealMadrid \ud83e\udd1d @RMBaloncesto\n#YoMeQuedoEnCasa | #StayHome",
        "created_at": "2020-03-15 10:10:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfe0 Este partido se juega en casa. Es responsabilidad de todos.\n#YoMeQuedoEnCasa | #StayHome",
        "created_at": "2020-03-14 17:47:57"
    },
    {
        "text": "\u2139 @UEFA aplaza todos los partidos de la pr\u00f3xima semana. \n#RMUCL | #RealMadrid",
        "created_at": "2020-03-13 11:33:21"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udea8 @UEFA confirma la suspensi\u00f3n del partido @ManCityES-@RealMadrid.\n#RealMadrid | #RMUCL",
        "created_at": "2020-03-12 17:14:25"
    },
    {
        "text": "\u2139 Las oficinas de atenci\u00f3n al socio del estadio y la Ciudad #RealMadrid cierran temporalmente.\nLas consultas o tr\u00e1mites se llevar\u00e1n a cabo a trav\u00e9s de la Oficina online de Atenci\u00f3n al Socio y del correo oas@corp.realmadrid.com",
        "created_at": "2020-03-12 16:51:17"
    },
    {
        "text": "\ud83d\uddf3\u274c La Junta Electoral del #RealMadrid comunica que queda suspendido temporalmente el proceso de elecci\u00f3n de socios representantes tras el comunicado oficial emitido por el club.",
        "created_at": "2020-03-12 15:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udea8 @LaLiga ha anunciado que suspende la competici\u00f3n en Primera y Segunda Divisi\u00f3n.",
        "created_at": "2020-03-12 12:32:09"
    },
    {
        "text": "Comunicado Oficial.\n#RealMadrid",
        "created_at": "2020-03-12 11:06:22"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfdf El Tour Bernab\u00e9u cierra temporalmente.\nEl club toma esta decisi\u00f3n en l\u00ednea con las medidas adoptadas por el @culturagob, en coordinaci\u00f3n con el @sanidadgob, y en consonancia con las resoluciones del @MADRID y la @ComunidadMadrid ante la crisis provocada por el coronavirus.",
        "created_at": "2020-03-12 09:04:50"
    },
    {
        "text": "1\u20e3 @SergioRamos \n2\u20e3 @Benzema \n3\u20e3 @Casemiro \n4\u20e3 @Lucasvazquez91 \n5\u20e3 @viniciusjr \n6\u20e3 @GarethBale11 \n\n\u26bd\ud83e\udd14 \u00a1Escribe cu\u00e1l es tu gol favorito! \ud83d\udc47",
        "created_at": "2020-03-11 17:00:00"
    },
    {
        "text": "\u261d\u26bd\u2753 \u00bfQu\u00e9 jugador marc\u00f3 su primer gol con el @realmadrid contra el @SDEibar en @LaLiga? \n@CodereApuestas | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-11 15:00:47"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c El control de nuestro #8...\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea @ToniKroos\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-11 13:30:00"
    },
    {
        "text": "\u2696 En equilibrio...\n\ud83d\udee1 @edermilitao13 \n\ud83d\udc40 @Lucasvazquez91 \n\u26bd @isco_alarcon \n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-11 12:29:56"
    },
    {
        "text": "La @Fun_Realmadrid suspende temporalmente las actividades en la Comunidad de Madrid y aplaza el Classic Match 2020. #RealMadrid",
        "created_at": "2020-03-11 09:56:34"
    },
    {
        "text": "RT @realmadrid: \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f Carrera.\n\ud83d\udcaa Trabajo f\u00edsico.\n\u26bd Bal\u00f3n.\n\ud83c\udd9a Mini partidos.\n\ud83c\udfaf Definici\u00f3n.\n\n\ud83d\udcfd \u00a1Hoy en #RMCity!",
        "created_at": "2020-03-11 09:41:59"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f Carrera.\n\ud83d\udcaa Trabajo f\u00edsico.\n\u26bd Bal\u00f3n.\n\ud83c\udd9a Mini partidos.\n\ud83c\udfaf Definici\u00f3n.\n\n\ud83d\udcfd \u00a1Hoy en #RMCity!",
        "created_at": "2020-03-10 18:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f Carrera.\n\ud83d\udcaa Trabajo f\u00edsico.\n\u26bd Bal\u00f3n.\n\ud83c\udd9a Mini partidos.\n\ud83c\udfaf Definici\u00f3n.\n\n\ud83d\udcfd \u00a1Hoy en #RMCity!",
        "created_at": "2020-03-10 18:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f \n\ud83d\udccd #RMCity",
        "created_at": "2020-03-10 14:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfdf @LaLiga comunica que los partidos contra el @SDEibar  y el @valenciacf se jugar\u00e1n a puerta cerrada.\n#RealMadrid",
        "created_at": "2020-03-10 13:11:31"
    },
    {
        "text": "\u2934\u26bd\u2935 \u00a1De vuelta al trabajo en #RMCity antes del choque de @LaLiga contra el @SDEibar! #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-10 12:29:47"
    },
    {
        "text": "Parte m\u00e9dico de Marcelo.\n#RealMadrid",
        "created_at": "2020-03-10 11:10:56"
    },
    {
        "text": "Parte m\u00e9dico de Courtois\n#RealMadrid",
        "created_at": "2020-03-10 11:09:02"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude31 \u00a1Un sue\u00f1o hecho realidad! \u00a1As\u00ed fue la experiencia VIP de nuestros Coderistas conociendo en exclusiva a la plantilla del @RealMadrid! \u2728 \u00bfTe gustar\u00eda vivir una experiencia como esta? \u26bd \u00a1S\u00edguenos en @CodereApuestas y acepta el reto! \n\ud83d\udc49",
        "created_at": "2020-03-09 22:45:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udded\ud83c\uddf7\u26bd @lukamodric10 est\u00e1 convocado por la @HNS_CFF.  #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-09 20:45:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd1d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00a1Talento brasile\u00f1o!",
        "created_at": "2020-03-09 20:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd1d5\u20e3\u26bd @Benzema: quinto m\u00e1ximo goleador extranjero de la historia de LaLiga, con 162 goles.\n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-09 18:00:00"
    },
    {
        "text": "RT @lafabricacrm: \u2604\ud83d\udcd0 \u00a1Dos GOLAZOS por la escuadra!\n\ud83d\udc49 \u00c1lvaro - Benjam\u00edn A\n\ud83d\udc49 Alberto - Benjam\u00edn B\n@lafabricacrm | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-09 16:37:49"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83d\udcc6 Las 11 jornadas que quedan para el final de @LaLiga.\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-09 12:01:08"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcf0 Se adelant\u00f3 el Betis, empat\u00f3 @Benzema antes del descanso y en el minuto 83 lleg\u00f3 el gol de la victoria verdiblanca.\nCr\u00f3nica y galer\u00eda \ud83d\udc47\n#RMLiga",
        "created_at": "2020-03-08 23:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcac #Zidane: ''Hay que mirar adelante. Nos faltan 11 partidos. Vamos a luchar por @LaLiga hasta el final''\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-08 22:50:12"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcf8 Lo intentamos hasta el final, pero no fue posible. \n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-08 22:37:56"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc1 FP: @RealBetis 2-1 @realmadrid \n\u26bd 40' Sidnei, 82' Tello; 45'+3' @Benzema (p)\n#Emirates | #RealBetisRealMadrid",
        "created_at": "2020-03-08 22:05:43"
    },
    {
        "text": "82' Gol del Betis. Marc\u00f3 Tello.\n@RealBetis 2-1 @realmadrid \n#RealBetisRealMadrid",
        "created_at": "2020-03-08 21:43:17"
    },
    {
        "text": "79' | 1-1 | \ud83d\udd01 Tercer cambio. Entra @fedeevalverde en lugar de @lukamodric10\n#RealBetisRealMadrid",
        "created_at": "2020-03-08 21:39:48"
    },
    {
        "text": "69' | 1-1 | \ud83d\udd01 Segundo cambio. Entra @marianodiaz7 en lugar de @ToniKroos\n#RealBetisRealMadrid",
        "created_at": "2020-03-08 21:29:07"
    },
    {
        "text": "59' | 1-1 | \ud83d\udd01 Cambio. Entra @ferland_mendy en lugar de @MarceloM12\n#RealBetisRealMadrid",
        "created_at": "2020-03-08 21:19:41"
    },
    {
        "text": "59' | 1-1 | \ud83d\udd01 Cambio. Entra @ferland_mendy en lugar de @MarceloM12\n#RealBetisRealMadrid",
        "created_at": "2020-03-08 21:19:41"
    },
    {
        "text": "@MarceloM12 @RealBetis @Benzema \ud83d\udcaa @Benzema no desaprovech\u00f3 la oportunidad de empatar el encuentro desde los 11 metros. \n#RealBetisRealMadrid",
        "created_at": "2020-03-08 21:07:59"
    },
    {
        "text": "2\u20e3\u25b6 \u00a1VAMOS con la segunda parte!  \n@RealBetis 1-1 @realmadrid \n\ud83d\udcf1",
        "created_at": "2020-03-08 21:05:41"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcf8 La primera mitad en im\u00e1genes...\n#RealBetisRealMadrid",
        "created_at": "2020-03-08 20:59:48"
    },
    {
        "text": "\u23f8 DC: @RealBetis 1-1 @realmadrid \n\u26bd 40' Sidnei; 45'+3' @Benzema (p)\n#RealBetisRealMadrid",
        "created_at": "2020-03-08 20:51:59"
    },
    {
        "text": "@MarceloM12 @RealBetis 45'+3' | 1-1 | \u00a1\u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL de @Benzema!! (Penalti)\n#RealBetisRealMadrid #FIFA20",
        "created_at": "2020-03-08 20:50:50"
    },
    {
        "text": "45'+2' Penalti para el Real Madrid. @MarceloM12 fue derribado en el \u00e1rea. \n@RealBetis 1-0 @realmadrid \n#RealBetisRealMadrid",
        "created_at": "2020-03-08 20:49:37"
    },
    {
        "text": "40' Gol del Betis. Marc\u00f3 Sidnei.\n@RealBetis 1-0 @realmadrid \n#RealBetisRealMadrid",
        "created_at": "2020-03-08 20:42:27"
    },
    {
        "text": "35' \ud83d\udca5\ud83d\udc50 \u00a1\u00a1Parad\u00f3n de @thibautcourtois al disparo de volea de Fekir!!\n@RealBetis 0-0 @realmadrid \n#RealBetisRealMadrid",
        "created_at": "2020-03-08 20:40:52"
    },
    {
        "text": "30' \u2696 Tras la primera media hora del encuentro seguimos con empate a cero. \n#RealBetisRealMadrid",
        "created_at": "2020-03-08 20:32:22"
    },
    {
        "text": "1\u20e3\u25b6 \u00a1Comienza el PARTIDO en el Benito Villamar\u00edn!  \n@RealBetis \ud83c\udd9a @realmadrid \n\ud83d\udcf1",
        "created_at": "2020-03-08 20:02:14"
    },
    {
        "text": "\u2604 @SergioRamos \n#RealBetisRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-03-08 19:55:04"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd25 Resto del equipo calentando...\n#RealBetisRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-03-08 19:38:16"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa \u00a1@thibautcourtois en la porter\u00eda!\n#RealBetisRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-03-08 19:37:16"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udccb\u2705 \u00a1XI inicial \ud83c\udd9a @RealBetis! \n#RealBetisRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-03-08 18:56:15"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4b \u00a1Llegada al Benito Villamar\u00edn!\n#RMLiga #RealBetisRealMadrid",
        "created_at": "2020-03-08 18:45:11"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc55\u2705 \u00a1Ya tenemos todo preparado en el vestuario!\n#RMLiga #RealBetisRealMadrid",
        "created_at": "2020-03-08 17:31:14"
    },
    {
        "text": "\u00a1Menos de tres horas para el pitido inicial!\n\ud83d\udcaa #RealBetisRealMadrid\n\ud83d\ude0e #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-08 17:23:32"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4a En busca de una nueva victoria que nos permita mantener la primera posici\u00f3n. \n\ud83c\udfdf Tendremos que superar al @RealBetis en un estadio en el que hemos ganado en nuestras tres \u00faltimas visitas.\n\nM\u00e1s detalles en la \ud835\udc43\ud835\udc45\ud835\udc38\ud835\udc49\ud835\udc3c\ud835\udc34 \ud83d\udc47\n\n#RealBetisRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-03-08 15:00:01"
    },
    {
        "text": "RT @RMBaloncesto: \ud83d\udcaa\ud83c\udfc0 Exhibici\u00f3n coral para sumar la 12\u00aa victoria consecutiva.\n\n\ud83d\udcca 6 jugadores en dobles d\u00edgitos de anotaci\u00f3n y 7 de valoraci\u2026",
        "created_at": "2020-03-08 13:37:59"
    },
    {
        "text": "RT @RMBaloncesto: \ud83d\udcaa\ud83c\udfc0 Exhibici\u00f3n coral para sumar la 12\u00aa victoria consecutiva.\n\n\ud83d\udcca 6 jugadores en dobles d\u00edgitos de anotaci\u00f3n y 7 de valoraci\u2026",
        "created_at": "2020-03-08 13:37:59"
    },
    {
        "text": "\u270d \u00a1El Capit\u00e1n!\n\ud83d\udd1d @SergioRamos \n\ud83d\udc4f \u00a1GRACIAS #RMFANS! \n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-08 12:24:55"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c \u00a1Esa recepci\u00f3n con nuestros #RMFans!\n\ud83e\udd33 @SergioRamos \u270d #Zidane\n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-08 11:48:29"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udeec \u00a1Hemos llegado!\n#RealBetisRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-03-08 11:25:13"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcba\u2708 \u00a1El equipo embarcando con destino a Sevilla!\n#RealBetisRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-03-08 10:07:10"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c \u00a1D\u00cdA DE PARTIDO! \ud83d\ude4c\n@RealBetis \ud83c\udd9a @realmadrid \n\ud83c\udfc6 LaLiga\n\ud83d\udc49 Jornada 27\n\ud83c\udfdf Benito Villamar\u00edn\n\u23f0 21:00 CET\n#\u20e3  #RealBetisRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-03-08 08:30:00"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83d\udd1c \u00a1Todos listos para visitar al @RealBetis!\n#RealBetisRealMadrid | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-07 20:30:00"
    },
    {
        "text": "RT @lafabricacrm: \ud83d\udd34 LIVE/DIRECTO: #RMCastilla \ud83c\udd9a @CoruxoFCoficial | @lafabricacrm | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-07 18:02:39"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4c \u00a1EQUIPO! \ud83d\udc40\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-07 18:00:00"
    },
    {
        "text": "\u26a1 \u00a1BOOM! \n\u26bd @Casemiro\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-07 17:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcab\ud83d\udeb2\u26bd \u00a1Gol marca de la casa!\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Hugo S\u00e1nchez\n\ud83c\udd9a @RealBetis\n\ud83d\udcc5 1986/87\n@futbolmahou | #ElSaborQueNosUne",
        "created_at": "2020-03-07 16:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcdd \u00a1Lista de convocados para el partido contra el @RealBetis!\n#HalaMadrid #RMLiga",
        "created_at": "2020-03-07 15:14:32"
    },
    {
        "text": "@RealBetis @CodereApuestas \u2705 \u00a1La respuesta correcta es @isco_alarcon!\n\ud83d\udc4f \u00a1Enhorabuena a todos los que hab\u00e9is acertado!\n\u26bd El f\u00fatbol tambi\u00e9n se juega en",
        "created_at": "2020-03-07 15:00:00"
    },
    {
        "text": "\u26bd @viniciusjr\n\ud83d\udcaa @ToniKroos \n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-07 13:15:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc54\ud83c\udf99 Esto dijo Zidane antes del encuentro en casa del @RealBetis. \n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-07 12:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udcac EN DIRECTO: Rueda de prensa de Zidane, previa al partido contra el @RealBetis. #RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-07 11:53:40"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd34\u26bd EN DIRECTO: \u00a1\u00daltimo entrenamiento antes de nuestra visita al @RealBetis! #RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-07 10:06:38"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26bd @Casemiro y @edermilitao13, convocados por la @CBF_Futebol; @viniciusjr y @ReinierJesus_19, con la selecci\u00f3n ol\u00edmpica. #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-07 07:00:00"
    },
    {
        "text": "RT @realmadrid: \ud83d\udcab\ud83d\ude4c \u00a1Hoy cumplimos 1\u20e31\u20e38\u20e3 a\u00f1os de historia!\n\ud83e\udd29 \u00bfCu\u00e1l ha sido tu mejor momento como madridista? \ud83d\udc47\n#RealMadrid",
        "created_at": "2020-03-06 22:03:09"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf82\ud83d\udcac \u00a1@SergioRamos, #Zidane, @RaulGonzalez y @pablolaso nos felicitan por 118 a\u00f1os de leyenda! \u26bd\ud83d\ude4c\ud83c\udfc0\n#RealMadrid | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-06 20:55:19"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf82\ud83d\udcac \u00a1@SergioRamos, #Zidane, @RaulGonzalez y @pablolaso nos felicitan por 118 a\u00f1os de leyenda! \u26bd\ud83d\ude4c\ud83c\udfc0\n#RealMadrid | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-06 20:55:19"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfae\u26bd\ud83d\ude02 \u00bfQui\u00e9n es el mejor jugador del #FIFA20? \n\u00a1@DaniCarvajal92 y @nachofi1990 responden!\n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-06 20:00:20"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83d\udca5\ud83e\udd45\ud83d\udc50 #RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-06 19:00:00"
    },
    {
        "text": "@viniciusjr @marianodiaz7 \u26bd\u26a1\u00a1La respuesta correcta es el bal\u00f3n C!\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-06 16:03:42"
    },
    {
        "text": "\u261d\u26bd\u2753 \u00bfQu\u00e9 jugador debut\u00f3 con la camiseta del @realmadrid ante el @RealBetis en la temporada 2013/14?\n@CodereApuestas | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-06 14:59:27"
    },
    {
        "text": "\ud83e\uddd0\u26bd\ufe0f \u00bfQu\u00e9 bal\u00f3n es real?\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-06 14:32:40"
    },
    {
        "text": "\u26a1\u26bd \u00a1Seguimos preparando nuestra visita al Villamar\u00edn!\n\ud83c\udd9a\ud83d\udd1c @RealBetis \n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-06 12:51:04"
    },
    {
        "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udd1b\u26bd \u00a1@Benzema ya sabe lo que es marcarle al @RealBetis en el Villamar\u00edn!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-06 11:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcab\ud83d\ude4c \u00a1Hoy cumplimos 1\u20e31\u20e38\u20e3 a\u00f1os de historia!\n\ud83e\udd29 \u00bfCu\u00e1l ha sido tu mejor momento como madridista? \ud83d\udc47\n#RealMadrid",
        "created_at": "2020-03-06 09:00:00"
    },
    {
        "text": "\u2728 \u00a1Grandes trucos!\n\ud83c\udfaf \u00a1Golazos!\n\u26d4 \u00a1Paradones!\n\ud83d\udc49 Hoy en el #RMCity...",
        "created_at": "2020-03-05 20:37:34"
    },
    {
        "text": "RT @Solan_de_Cabras: Hoy renovamos nuestra relaci\u00f3n con el Real Madrid. Por su compromiso, su excelencia, esfuerzo y trabajo en equipo nos\u2026",
        "created_at": "2020-03-05 18:51:21"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @Casemiro \n\ud83c\udde9\ud83c\uddea @ToniKroos \n\ud83d\udc40 #Zidane \n\ud83d\udccd #RMCity",
        "created_at": "2020-03-05 17:45:22"
    },
    {
        "text": "Parte m\u00e9dico de Hazard.\n#RealMadrid",
        "created_at": "2020-03-05 17:16:52"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd1d Hemos renovado nuestro acuerdo de patrocinio con Mahou Cinco Estrellas.\n@futbolmahou | #RealMadrid",
        "created_at": "2020-03-05 15:00:01"
    },
    {
        "text": "RT @futbolmahou: El @RealMadrid y Mahou Cinco Estrellas hemos renovado nuestra colaboraci\u00f3n mirando al futuro. Vienen temporadas en las que\u2026",
        "created_at": "2020-03-05 13:50:53"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa\ud83c\udf27\u26bd \u00a1Ma\u00f1ana de trabajo bajo la lluvia!\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-05 12:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udfae \u00a1Vamos @DaniCarvajal92!\n\ud83d\udd1d \u00a1Ya tiene su segundo #TOTW en #FUT20 por su actuaci\u00f3n en #ElCl\u00e1sico!\nSu 8\u20e37\u20e3 de puntuaci\u00f3n ya est\u00e1 disponible en los packs. \n@EASPORTSFIFA | #FIFA20",
        "created_at": "2020-03-05 11:02:50"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udfc0 \u00a1Madridistas por el mundo!\n\ud83d\udccd Dallas\n@hazardeden10 \ud83e\udd1d @luka7doncic \n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-05 09:20:12"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa\ud83d\udc9c \u00a1Viste nuestros colores con orgullo!\n\ud83d\udc55 \u00a1Consigue tu equipaci\u00f3n del @RealMadrid 19/20! \n#HalaMadrid | #RMShop",
        "created_at": "2020-03-04 22:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude0e \u00a1Qu\u00e9 toque, Lukita!\n\u2728 @lukamodric10 \n#RMCity  | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-04 20:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude0e \u00a1Qu\u00e9 toque, Lukita!\n\u2728 @lukamodric10 \n#RMCity  | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-04 20:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa\u26bd\ud83c\udf31 \u00a1Con la mente puesta en el pr\u00f3ximo choque liguero!\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-04 16:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd29 \u00a1As\u00ed se vivi\u00f3 #ElCl\u00e1sico en Ciudad de M\u00e9xico!\n\ud83d\ude4c M\u00e1s de 400 madridistas celebraron la victoria del @RealMadrid en el #ClasiCodere. \u00a1Emoci\u00f3n y sorpresas!\n\u26bd \u00a1Descubre todo lo que te ofrece",
        "created_at": "2020-03-04 15:00:00"
    },
    {
        "text": "RT @futbolmahou: Ya tenemos al #JugadorCincoEstrellas del @realmadrid en febrero. Y es \u00a1@viniciusjr! \u00a1Enhorabuena! \ud83c\udfc6 \u00a1Gracias a todos por v\u2026",
        "created_at": "2020-03-04 14:09:04"
    },
    {
        "text": "\u26d4 \u00a1Hemos acumulado 17 partidos sin encajar gol en lo que va de temporada!\n\ud83d\udc4c \u00a1Porter\u00eda a cero en los Cl\u00e1sicos y en los tres derbis madrile\u00f1os disputados!\n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-04 13:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udee0\u26bd\ud83d\udd19 \u00a1Volvemos al trabajo!\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-04 12:58:15"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd1d Florentino P\u00e9rez presidir\u00e1 el acto de renovaci\u00f3n y firma de patrocinio entre el @RealMadrid y Mahou Cinco Estrellas.\n\ud83d\udcc5 5 de marzo\n\ud83d\udd70 13:30 horas\n\ud83c\udfdf Santiago Bernab\u00e9u (Palco de honor)\n#RealMadrid | @futbolmahou",
        "created_at": "2020-03-04 12:36:41"
    },
    {
        "text": "RT @realmadrid: \u26bd\ud83d\udcc6 El calendario hasta el final de @LaLiga.\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-04 10:43:28"
    },
    {
        "text": "RT @futbolmahou: \u00bfTe gustar\u00eda vivir la experiencia de viajar a Manchester para disfrutar del @realmadrid? \u26bd\ufe0f\n\u00a1Participa y podr\u00e1s ganar ENTR\u2026",
        "created_at": "2020-03-03 21:31:09"
    },
    {
        "text": "\u2604 \u00a1@ToniKroos no se cansa de repartir!\n\ud83d\udc81\u200d\u2642 Siete asistencias esta temporada y contando...\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc49",
        "created_at": "2020-03-03 21:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83e\uddb8\u200d\u2642\ud83c\udfce Un Cl\u00e1sico s\u00f3lo se gana con Superh\u00e9roes...\n@audispain | #ElCl\u00e1sico",
        "created_at": "2020-03-03 19:00:00"
    },
    {
        "text": "RT @futbolmahou: \u00a1Madridista! Vuelve #JugadorCincoEstrellas del @realmadrid. Recuerda que puedes votar haciendo RT o Me Gusta en tu favorit\u2026",
        "created_at": "2020-03-03 17:21:52"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83d\udcc6 El calendario hasta el final de @LaLiga.\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-03 16:00:00"
    },
    {
        "text": "RT @realmadrid: \ud83c\udfa5 EL CL\u00c1SICO | BEHIND THE SCENES\n\ud83c\udfdf\ud83d\ude0d \u00a1Revive nuestra victoria en #ElCl\u00e1sico desde todos los \u00e1ngulos! La llegada del equipo a\u2026",
        "created_at": "2020-03-03 14:59:50"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd1d Nueva posici\u00f3n en LaLiga... \n\ud83d\udd01\ud83d\udc40 ...ahora les toca a @viniciusjr y a @ferland_mendy cambiar las suyas. \n\u26bd \u00a1Los items de #ShapeShifters ahora disponibles en los packs de #FUT20!\n@EASPORTSFIFA | #FIFA20",
        "created_at": "2020-03-03 13:00:01"
    },
    {
        "text": "Se cumplen tres a\u00f1os del fallecimiento de Raymond Kopa, toda una leyenda blanca.\n#RealMadrid",
        "created_at": "2020-03-03 10:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa\ud83e\udd29 \u00a1Vamos a por m\u00e1s! \n\ud83d\udc9c @raphaelvarane \n#RealFootball | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-03 08:45:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfa5 EL CL\u00c1SICO | BEHIND THE SCENES\n\ud83c\udfdf\ud83d\ude0d \u00a1Revive nuestra victoria en #ElCl\u00e1sico desde todos los \u00e1ngulos! La llegada del equipo al Bernab\u00e9u, el apoyo de la afici\u00f3n, el vestuario desde dentro...\n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-02 21:45:34"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa\ud83e\udd29 \u00a1@Lucasvazquez91, lo que todo canterano de #LaFabrica sue\u00f1a ser alg\u00fan d\u00eda!\n\ud83d\udc55 200 partidos con el @RealMadrid\n\ud83d\udcaa 137 victorias\n\u26bd 24 goles\n\ud83c\udfc6 11 t\u00edtulos\n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-02 20:11:27"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfa9\u2728 @isco_alarcon \u2728\ud83c\udfa9\n\ud83d\udc55 300 partidos con el @RealMadrid\n\ud83d\udcaa 211 victorias\n\u26bd 51 goles\n\ud83c\udfc6 15 t\u00edtulos\n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-02 18:39:44"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfa9\u2728 @isco_alarcon \u2728\ud83c\udfa9\n\ud83d\udc55 300 partidos con el @RealMadrid\n\ud83d\udcaa 211 victorias\n\u26bd 51 goles\n\ud83c\udfc6 15 t\u00edtulos\n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-02 18:39:44"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c \u00a1@Benzema jug\u00f3 en #ElCl\u00e1sico su partido 500 con la camiseta blanca!\n\u26bd 240 goles\n\ud83c\udfc6 18 t\u00edtulos\n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-02 16:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfaf\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Anoche @viniciusjr se convirti\u00f3 en el jugador extranjero m\u00e1s joven en marcar en la historia del Cl\u00e1sico en @LaLiga!\n\ud83d\uddd3 19 a\u00f1os y 230 d\u00edas\n#ElCl\u00e1sico | #RMLiga",
        "created_at": "2020-03-02 14:50:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfdf\u26bd\ud83c\udde8\ud83c\uddf3 Nuestro director de Relaciones Institucionales @ButraguenoRM recibi\u00f3 en el Santiago Bernab\u00e9u a los jugadores y al cuerpo t\u00e9cnico del Wuhan Zall FC.\n#RealMadrid | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-02 14:24:13"
    },
    {
        "text": "\u26bd EQUIPO\n+\n\ud83d\ude4c #RMFans\n=\n#RealFootball",
        "created_at": "2020-03-02 10:15:00"
    },
    {
        "text": "RT @Carlossainz55: Halamadrid y nada m\u00e1s!!\n@SergioRamos \n-\n#HalaMadrid @realmadrid",
        "created_at": "2020-03-02 10:07:10"
    },
    {
        "text": "RT @luka7doncic: HALA MADRID!!!\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a",
        "created_at": "2020-03-02 09:35:57"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa\ud83d\udd1d\ud83d\udccb \u00a1Esa sensaci\u00f3n cuando vuelves a recuperar el liderato!\n#ElCl\u00e1sico | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-02 08:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd29\u2615 \u00a1Buenos d\u00edas madridistas!\n#ElCl\u00e1sico | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-02 06:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udd1d\u26bd \u00a1Enorme partido del equipo que nos sirve para recuperar la primera posici\u00f3n en la tabla!\n\n\ud83c\udfa5\ud83d\udcf0\ud83d\udcf8 El resumen en v\u00eddeo, la galer\u00eda y la cr\u00f3nica del partido. \ud83d\udc47\n#ElCl\u00e1sico | #RMLiga",
        "created_at": "2020-03-02 00:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcab\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc4f \u00a1@Lucasvazquez91, 2\u20e30\u20e30\u20e3 apariciones con el @realmadrid!\n#RealFootball | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-01 23:40:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfa9\u2728 \u00a1@isco_alarcon ya suma 3\u20e30\u20e30\u20e3 encuentros como madridista!\n#RealFootball | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-01 23:30:00"
    },
    {
        "text": "3\u20e3\ud83d\udc54\ud83d\ude4c \u00a1Zidane, tercer entrenador con m\u00e1s partidos al frente del conjunto blanco!\n#RealFootball | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-01 23:25:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcab\ud83d\udc4f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u00a1@Benzema alcanza la cifra de 5\u20e30\u20e30\u20e3 partidos con la camiseta del @realmadrid!\n#RealFootball | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-01 23:18:55"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude03\ud83e\udd33 \"\u00a1Qu\u00e9 emoci\u00f3n marcar en #ElCl\u00e1sico! \u00a1Hala Madrid!\"\n#RealFootball | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-01 23:15:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcf8\ud83d\ude4c\ud83d\udd25 \u00a1HALA MADRID Y NADA M\u00c1S!\n#RealFootball | #ElCl\u00e1sico",
        "created_at": "2020-03-01 23:10:00"
    },
    {
        "text": "\u26a1\ud83d\ude4c @viniciusjr: \u201cEs mi mejor noche como madridista.\u201d\n#ElCl\u00e1sico | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-01 23:05:23"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udc54\ud83d\udcac EN DIRECTO: \u00a1La rueda de prensa de Zidane tras la victoria \ud83c\udd9a @FCBarcelona_es! #ElCl\u00e1sico | #RMLiga",
        "created_at": "2020-03-01 22:49:50"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udde4\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udcac \u00a1Las palabras de @thibautcourtois nada m\u00e1s finalizar #ElCl\u00e1sico!\n#RealFootball | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-01 22:38:31"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc9c\ud83d\udcaa\u00a9\ufe0f \u00a1CAPIT\u00c1N @SergioRamos!\n#ElCl\u00e1sico | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-01 22:32:25"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc9c\ud83d\udcaa\u00a9\ufe0f \u00a1CAPIT\u00c1N @SergioRamos!\n#ElCl\u00e1sico | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-01 22:32:25"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd1d\u27953\u20e3 \u00a1Tres puntos de oro que nos sirven para recuperar el liderato!\n#ElCl\u00e1sico | #RMLiga",
        "created_at": "2020-03-01 22:02:55"
    },
    {
        "text": "\u26bd\u26a1 \u00a1@marianodiaz7 no necesit\u00f3 mucho tiempo para cerrar el partido! \n#ElCl\u00e1sico | #RMLiga",
        "created_at": "2020-03-01 21:59:21"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc1 FP: @RealMadrid 2-0 @FCBarcelona_es\n\u26bd @viniciusjr 71', @marianodiaz7 90'+2'\n#RealFootball | #Emirates",
        "created_at": "2020-03-01 21:53:13"
    },
    {
        "text": "90'+2' | 2-0 | \u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL de @marianodiaz7!  \n#ElCl\u00e1sico | #FIFA20",
        "created_at": "2020-03-01 21:51:16"
    },
    {
        "text": "90'+1' | 1-0 | \ud83d\udd01 Tercer y \u00faltimo cambio. Entra @marianodiaz7 en lugar de @Benzema.\n#ElCl\u00e1sico | #RMLiga",
        "created_at": "2020-03-01 21:50:08"
    },
    {
        "text": "86' | 1-0 | \ud83d\udd01 Sustituci\u00f3n en las filas del @realmadrid. Salta al campo @Lucasvazquez91 por @fedeevalverde.  \n#ElCl\u00e1sico | #RMLiga",
        "created_at": "2020-03-01 21:45:27"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcf8\u261d\u26bd \u00a1@viniciusjr se encarg\u00f3 de abrir el marcador en una de sus internadas al \u00e1rea!\n#ElCl\u00e1sico | #RMLiga",
        "created_at": "2020-03-01 21:38:50"
    },
    {
        "text": "79' | 1-0 | \ud83d\udd01 Cambio. Entra @lukamodric10 en lugar de @isco_alarcon.\n#ElCl\u00e1sico | #RMLiga",
        "created_at": "2020-03-01 21:36:51"
    },
    {
        "text": "71' | 1-0 | \u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL de @viniciusjr!  \n#ElCl\u00e1sico | #FIFA20",
        "created_at": "2020-03-01 21:29:53"
    },
    {
        "text": "2\u20e3\u25b6 | 0-0 | \u00a1La segunda mitad ya est\u00e1 en marcha! \n\ud83d\udc4a \u00a1VAMOS REAL! \ud83d\udc4a\n\ud83d\udcf1",
        "created_at": "2020-03-01 21:03:07"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcf8\ud83d\udd1b\u26bd \u00a1El equipo se volc\u00f3 durante la primera parte en busca del gol!\n#ElCl\u00e1sico | #RMLiga",
        "created_at": "2020-03-01 20:49:47"
    },
    {
        "text": "\u23f8 DC: @realmadrid 0-0 @FCBarcelona_es\n#ElCl\u00e1sico | #RMLiga",
        "created_at": "2020-03-01 20:46:13"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcf8\ud83d\udc4a \u00a1HASTA EL FINAL, VAMOS REAL! \n#ElCl\u00e1sico | #RMLiga",
        "created_at": "2020-03-01 20:14:22"
    },
    {
        "text": "1\u20e3\u25b6 | 0-0 | \u00a1Arranca #ElCl\u00e1sico en el Bernab\u00e9u!  \n\ud83d\udc49 @realmadrid - @FCBarcelona_es\n\ud83d\udcf1",
        "created_at": "2020-03-01 20:01:10"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd45\ud83d\udca5 \u00a1BOOOM!\n\ud83c\udfaf @SergioRamos\n#ElCl\u00e1sico | #RMLiga",
        "created_at": "2020-03-01 19:58:19"
    },
    {
        "text": "\u26bd\u26a1 \u00a1HALA MADRID!\n#ElCl\u00e1sico | #RMLiga",
        "created_at": "2020-03-01 19:56:41"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa\ud83d\udd25 \u00a1VAMOS!\n#ElCl\u00e1sico | #RMLiga",
        "created_at": "2020-03-01 19:42:46"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udeab\ud83e\udd45 @thibautcourtois\n#ElCl\u00e1sico | #RMLiga",
        "created_at": "2020-03-01 19:40:52"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd25\u26bd EN DIRECTO: \u00a1El calentamiento del equipo antes de medirnos al @FCBarcelona_es! #ElCl\u00e1sico | #RMLiga",
        "created_at": "2020-03-01 19:19:29"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd25\u26bd EN DIRECTO: \u00a1El calentamiento del equipo antes de medirnos al @FCBarcelona_es! #ElCl\u00e1sico | #RMLiga",
        "created_at": "2020-03-01 19:19:29"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udccd\ud83c\udfdf\ud83d\udc4b \u00a1Desembarcamos en el Santiago Bernab\u00e9u, pr\u00f3ximo destino #ElCl\u00e1sico!\n#EmiratesFlyBetter | @emirates",
        "created_at": "2020-03-01 19:10:48"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude8c\ud83d\ude4c\ud83d\udd25  \u00a1Calurosa bienvenida a los jugadores por parte de los #RMFans! \n#ElCl\u00e1sico | #RMLiga",
        "created_at": "2020-03-01 18:58:50"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udccb\u2705 \u00a1Nuestro XI inicial \ud83c\udd9a @FCBarcelona_es! \n#ElCl\u00e1sico | #RMLiga",
        "created_at": "2020-03-01 18:44:48"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc55\u2708 \u00a1Aterrizamos en #ElCl\u00e1sico con un nuevo logo en la camiseta! \n#EmiratesFlyBetter | @Emirates",
        "created_at": "2020-03-01 18:43:36"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude0d\ud83c\udfdf \u00a1El escenario de esta noche est\u00e1 preparado!\n\ud83d\ude4c \u00a1Os esperamos #RMFans! \n#ElCl\u00e1sico | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-01 17:55:28"
    },
    {
        "text": "\u00a9\ufe0f\ud83d\udd1d \u00a1@SergioRamos ha jugado los \u00faltimos 20 Cl\u00e1sicos!\n#ElCl\u00e1sico | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-01 17:46:38"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc55\ud83d\udd22\u2705 \u00a1Todo preparado en nuestro vestuario para #ElCl\u00e1sico!\n#PreparationIsEverything | \ud83d\udd35 @NIVEAMEN_ES",
        "created_at": "2020-03-01 17:28:47"
    },
    {
        "text": "\u23f3\u26bd Solo quedan 4 horas para #ElCl\u00e1sico ...\nPon tus @futbolmahou cinco estrellas a enfriar y... \n\ud83d\udd1b \u00a1Que empiece el partido! \n#ElSaborQueNosUne",
        "created_at": "2020-03-01 16:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude8c Concentrados para #ElCl\u00e1sico\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-01 12:37:58"
    },
    {
        "text": "#RealFootball x #ElClasico",
        "created_at": "2020-03-01 10:59:00"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd1d Hoy es #ElCl\u00e1sico",
        "created_at": "2020-03-01 10:34:21"
    },
    {
        "text": "\u26bd Hoy jugamos #ElCl\u00e1sico \n\ud83d\udc47 \u00a1A por la victoria! \ud83d\udc47",
        "created_at": "2020-03-01 10:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c D\u00cdA DE #ElCl\u00e1sico \n@realmadrid \ud83c\udd9a @FCBarcelona_es\n\ud83c\udfc6 LaLiga\n\ud83d\udc49 Jornada 26\n\ud83c\udfdf Santiago Bernab\u00e9u \n\u23f0 21:00 CET\n#\u20e3  #RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-03-01 08:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udccc HORARIO CONFIRMADO \n\ud83d\udc49 Jornada 29 | LaLiga\n\ud83c\udd9a @valenciacf\n\ud83c\udfdf Santiago Bernab\u00e9u\n\ud83d\uddd3 S\u00e1bado, 21 de marzo\n\u23f0 16:00 CET\n#\u20e3 #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-29 19:30:00"
    },
    {
        "text": "Entrenamiento \u2705\nPreparados para el partido... \u2705\n\ud83d\udd1c #ElCl\u00e1sico",
        "created_at": "2020-02-29 18:00:00"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83d\udca5 \u00a1Imparable al primer toque en #ElCl\u00e1sico!\n\ud83c\udde9\ud83c\uddf0 Henning Jensen \n\ud83c\udd9a @FCBarcelona\n\ud83d\udcc5 1977/78\n@futbolmahou | #ElSaborQueNosUne",
        "created_at": "2020-02-29 17:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcdd \u00a1La lista de convocados para el partido contra el @FCBarcelona_es!\n#HalaMadrid | #ElCl\u00e1sico",
        "created_at": "2020-02-29 15:16:16"
    },
    {
        "text": "@CodereApuestas \u2705 \u00a1La respuesta correcta es 1\u20e37\u20e39\u20e3!\n\ud83d\udc4f \u00a1Enhorabuena a todos los que hab\u00e9is acertado!\n\u26bd El f\u00fatbol tambi\u00e9n se juega en",
        "created_at": "2020-02-29 15:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4a\u26bd \u00a1Listos para #ElCl\u00e1sico!\n\ud83c\udf31 #RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-29 13:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4a\u26bd \u00a1Listos para #ElCl\u00e1sico!\n\ud83c\udf31 #RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-29 13:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc54\ud83c\udf99 \u00a1Las palabras de Zidane antes de #ElCl\u00e1sico!\n\ud83d\udde3 \"Tenemos la oportunidad de hacer un gran partido.\"\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-29 12:25:18"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd34\ud83c\udf99\ud83d\udcac EN DIRECTO: \u00a1La rueda de prensa de Zidane antes de medirnos al @FCBarcelona! #ElCl\u00e1sico | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-29 12:12:37"
    },
    {
        "text": "\u26bd \u00a1@ferland_mendy habla sobre su primer #ElCl\u00e1sico en el Bernab\u00e9u!\n\ud83d\udcac \"En el @RealMadrid quieres ganarlo todo, hasta en los entrenamientos.\" \ud83d\udc47\n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-29 11:00:45"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd34\u26bd EN DIRECTO: \u00a1\u00daltimo entrenamiento antes de recibir al @FCBarcelona! #ElCl\u00e1sico | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-29 10:06:32"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c \u00a1NUEVE jugadores de la plantilla actual ya han marcado en #ElCl\u00e1sico!\n\ud83d\udcfa Descubre a todos AQU\u00cd \ud83d\udc47",
        "created_at": "2020-02-29 07:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcab \u00a1@lukamodric10 y @jamesdrodriguez repasan la previa de #ElCl\u00e1sico y se enfrentan al incre\u00edble reto @CodereApuestas! \u26bd\n\u00a1Disfruta de la entrevista completa a los dos jugadores del @realmadrid junto al Freestyler! \n\n\u27a1",
        "created_at": "2020-02-28 21:05:11"
    },
    {
        "text": "\u26bd Goles de todo tipo...\n\ud83d\udc50 Paradas de muchas clases...\n\ud83c\udfaf Un solo objetivo: #ElCl\u00e1sico \n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-28 19:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udca5 @Benzema \n\u26a1 Con #ElCl\u00e1sico en mente...\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-28 16:05:57"
    },
    {
        "text": "\u2753\u26bd\ud83e\udd14 \u00bfCu\u00e1ntos cl\u00e1sicos se han disputado en LaLiga?\n@CodereApuestas | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-28 15:02:17"
    },
    {
        "text": "\u2600\ufe0f \u00a1Con ganas de fin de semana, con ganas de #ElCl\u00e1sico!\n\u26bd\ufe0f @isco_alarcon \n\ud83d\udc4a @SergioRamos \n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-28 13:29:20"
    },
    {
        "text": "\u23f3 Quedan dos d\u00edas. \u23f3 \n#ElCl\u00e1sico",
        "created_at": "2020-02-28 11:40:55"
    },
    {
        "text": "\u231b\u00a1Faltan 3\u20e3 d\u00edas para #ElClasico!\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-27 19:30:00"
    },
    {
        "text": "\u26bd Goles especiales\n\ud83c\udd9a Relevancia del partido\n\ud83d\udd1d R\u00e9cord personal\n\n@SergioRamos sobre #ElClasico del domingo: \"No es un partido como los dem\u00e1s\". \ud83d\udc47 #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-27 16:56:48"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f Comenzamos a preparar #ElClasico \n#HalaMadrid | #RMCity",
        "created_at": "2020-02-27 14:24:48"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcab @Benzema ha jugado 100 partidos de @LigadeCampeones con el @RealMadrid.\n\u26bd 52 goles\n\ud83c\udfc6 4 t\u00edtulos\n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-27 13:23:17"
    },
    {
        "text": "RT @SergioRamos: Despu\u00e9s de una noche muy dura, veo dos opciones: podemos pensar en la derrota de ayer o trabajar para la victoria de ma\u00f1an\u2026",
        "created_at": "2020-02-27 11:16:22"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf82\ud83c\udf81 \u00a1Feliz cumplea\u00f1os a @AreolaOfficiel quien hoy cumple 27 a\u00f1os! \ud83c\udf89 #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-27 09:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcac\ud83d\udc54 Las palabras de #Zidane en rueda de prensa tras el partido de #RMUCL.",
        "created_at": "2020-02-26 23:09:47"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4a Buscaremos la remontada en Manchester. \n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-26 23:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4a Buscaremos la remontada en Manchester. \n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-26 23:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa @Casemiro: \u201cSi hay un equipo que puede remontar, ese es el Real Madrid\u201d\n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-26 22:47:04"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc1 FP: @realmadrid 1-2 @ManCityES\n\u26bd @isco_alarcon 60'; Gabriel Jes\u00fas 78', De Bruyne (p) 83'\n#Emirates | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-26 21:51:46"
    },
    {
        "text": "86' Tarjeta roja para Ramos. \n#RMUCL",
        "created_at": "2020-02-26 21:46:12"
    },
    {
        "text": "84' | 1-2 | Doble cambio:  \n@Lucasvazquez91 \ud83d\udd01 @lukamodric10 \nLuka Jovi\u0107 \ud83d\udd01 @isco_alarcon\n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-26 21:45:24"
    },
    {
        "text": "83' | 1-2 | Gol de De Bruyne. \n#RMUCL",
        "created_at": "2020-02-26 21:40:59"
    },
    {
        "text": "82' | 1-1 | Penalti a favor del @ManCityES. \n#RMUCL",
        "created_at": "2020-02-26 21:40:13"
    },
    {
        "text": "78' | 1-1 | Gol de Gabriel Jesus. \n#RMUCL",
        "created_at": "2020-02-26 21:37:05"
    },
    {
        "text": "75' | 1-0 | \ud83d\udd01 Cambio. Se retira @viniciusjr y entra @GarethBale11.  \n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-26 21:32:48"
    },
    {
        "text": "\u26bd \u00a1@isco_alarcon abri\u00f3 la lata tras una asistencia de @viniciusjr desde la banda izquierda! \n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-26 21:23:33"
    },
    {
        "text": "60' | 1-0 | \u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL de @isco_alarcon!  \n#RMUCL | #FIFA20",
        "created_at": "2020-02-26 21:18:13"
    },
    {
        "text": "2\u20e3\u25b6 | 0-0 | \u00a1La segunda parte est\u00e1 en marcha! \n\ud83d\udc4a \u00a1HASTA EL FINAL,VAMOS REAL! \ud83d\udc4a\n\ud83d\udcf1",
        "created_at": "2020-02-26 21:03:20"
    },
    {
        "text": "\u2696 Llegamos al descanso con tablas en el marcador. \n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-26 20:50:44"
    },
    {
        "text": "\u23f8 DC: @realmadrid 0-0 @ManCityES\n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-26 20:47:25"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc9c Esto es #RealFootball \n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-26 20:24:02"
    },
    {
        "text": "1\u20e3\u25b6 | 0-0 | \u00a1Arrancan los octavos de la Champions!  \n\ud83d\udc49@realmadrid - @ManCityES\n\ud83d\udcf1",
        "created_at": "2020-02-26 20:00:15"
    },
    {
        "text": "RT @realmadriden: \ud83c\udfaf ALLEZ @Benzema! \n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-26 19:49:08"
    },
    {
        "text": "RT @realmadridfra: \ud83d\udcaa VAMOS REAL! \n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-26 19:47:43"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd25 @thibautcourtois \n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-26 19:44:29"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4b \u00a1Ya estamos en el Bernab\u00e9u! \n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-26 19:15:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4b \u00a1Ya estamos en el Bernab\u00e9u! \n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-26 19:15:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udccb\u2705 \u00a1Nuestro XI inicial \ud83c\udd9a @ManCityES! \n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-26 18:48:19"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c\u26bd \u00a1Nuestros #RMFans de Arabia Saud\u00ed han venido a disfrutar del partido de Champions! \n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-26 18:46:29"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc55\u2611\ufe0f \u00a1Todo listo en nuestro vestuario! Ya falta menos para el saque inicial en el Bernab\u00e9u... \ud83d\ude4c\n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-26 18:01:46"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfb6 \u00a1La Chaaaaaaaampions! \n\ud83e\udd29 \u00a1Esta noche vuelve la #RMUCL!\n\ud83d\udd25\ud83c\udfae \u00a1Echa un primer vistazo a nuestro partido \ud83c\udd9a @ManCityES... en @EASPORTSFIFA!\n#FIFA20",
        "created_at": "2020-02-26 15:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfbc\u26bd El himno de la @LigadeCampeones volver\u00e1 a sonar esta noche en el Bernab\u00e9u... \u00a1Nos visita el @ManCityES! \ud83d\udc47 #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-26 13:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf81 \u00a1#RMFans, tenemos una sorpresa de @ChampionsLeague para ti!\n1) Tuitear: @realmadrid + #RealFootball + uno de estos emoji: \ud83d\udcaa\u26bd\ud83d\udc4f\u2728\ud83c\udfc6\ud83d\udc9c\ud83d\ude4c\ud83d\udca5\ud83d\udc51\ud83d\udd25\ud83c\udfdf\n2) \u00a1Mira tus notificaciones!",
        "created_at": "2020-02-26 11:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c \u00a1D\u00cdA DE PARTIDO! \ud83d\ude4c\n@realmadrid \ud83c\udd9a @ManCityES\n\ud83c\udfc6 @LigadeCampeones\n\ud83d\udc49 Ida - Octavos de final\n\ud83c\udfdf Santiago Bernab\u00e9u \n\u23f0 21:00 CET\n#\u20e3  #RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-26 08:00:00"
    },
    {
        "text": "Ha llegado #RealFootball",
        "created_at": "2020-02-26 07:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udd93\ud83d\udc55\u2728 \u00a1Los parches de la @LigadeCampeones GRATIS con tu equipaci\u00f3n 2019/20!\n#RMShop | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-25 22:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude8d \u00a1El equipo se concentr\u00f3 en #RMCity para el partido de Champions contra el @ManCity!  \n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-25 21:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfdf\ud83e\udd29 Aqu\u00ed. Ma\u00f1ana. #RealFootball.",
        "created_at": "2020-02-25 20:00:01"
    },
    {
        "text": "\u231b PREPARADOS PARA #RMUCL. \ud83d\udc4a\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-25 18:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udd92\u26bd \u00a1Nuestros jugadores vuelven a sus or\u00edgenes gracias al campo de #Voltafootball en #RMCity!\n@EASPORTSFIFA | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-25 17:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcdd \u00a1Los 19 convocados para el partido contra el @ManCityES!\n#HalaMadrid | #RMUCL",
        "created_at": "2020-02-25 15:14:14"
    },
    {
        "text": "@ManCityES @LigadeCampeones @CodereApuestas \u2611\ufe0f \u00a1La respuesta correcta es 4\u20e3!\n\ud83d\udc4f \u00a1Enhorabuena a todos los que hab\u00e9is acertado!\n\u26bd El f\u00fatbol tambi\u00e9n se juega en",
        "created_at": "2020-02-25 15:00:01"
    },
    {
        "text": "Un equipo, una afici\u00f3n, un grito.\n\ud83d\ude4c #HALAMADRID \ud83d\ude4c",
        "created_at": "2020-02-25 14:06:54"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa\ud83c\udd9a \u00a1A seguir con la racha de partidos invictos frente al @ManCityES en @LigadeCampeones!\n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-25 14:00:00"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83d\udd0a \u00a1Ya se escucha el himno de la @LigadeCampeones!\n\ud83d\udcaa @SergioRamos \n\ud83d\udcab @Benzema \n#RMUCL | #RMCity",
        "created_at": "2020-02-25 13:40:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc54\ud83d\udcac Zidane: \"Queremos que nuestra afici\u00f3n est\u00e9 orgullosa de nosotros. Vamos a darlo todo por ellos.\"\n#RMUCL | #RMTV",
        "created_at": "2020-02-25 13:10:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc54\ud83d\udcac Zidane: \"Queremos que nuestra afici\u00f3n est\u00e9 orgullosa de nosotros. Vamos a darlo todo por ellos.\"\n#RMUCL | #RMTV",
        "created_at": "2020-02-25 13:10:00"
    },
    {
        "text": "\u00a9\ufe0f\ud83d\udde3 @SergioRamos: \"Para nosotros la @LigadeCampeones siempre es una competici\u00f3n especial. El himno ya es una motivaci\u00f3n extra antes de que empiecen los partidos.\"\n#RMUCL | #RMTV",
        "created_at": "2020-02-25 12:49:16"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd34\ud83c\udf99\ud83d\udcac EN DIRECTO: \u00a1La rueda de prensa de Zidane previa al partido \ud83c\udd9a @ManCityES! #RMUCL | #RMCity",
        "created_at": "2020-02-25 12:30:13"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd34\ud83c\udf99\ud83d\udcac EN DIRECTO: \u00a1La rueda de prensa de @SergioRamos previa al partido \ud83c\udd9a @ManCityES! #RMUCL | #RMCity",
        "created_at": "2020-02-25 12:00:53"
    },
    {
        "text": "\u23f3\u26bd \u00a1Con ganas de que vuelva a rodar el bal\u00f3n de la @LigadeCampeones en el Bernab\u00e9u!\n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-25 10:52:31"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd34\u26bd EN DIRECTO: \u00a1\u00daltimo entrenamiento antes de recibir al @ManCityES!  #RMUCL | #RMCity",
        "created_at": "2020-02-25 10:03:58"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfa5\ud83d\udc40 \u00a1Todo listo en #RMCity!\n\ud83d\udd34 \u00a1En unos minutos el entrenamiento en directo!\n#RMUCL",
        "created_at": "2020-02-25 10:02:12"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc6\u26bd En sus marcas, listos, @LigadeCampeones.\n\ud83d\udc4a @LukaModric10 \n\ud83d\udc4a @ToniKroos \n\ud83d\udc4a @SergioRamos \n\ud83d\udc4a @Casemiro \n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-24 21:07:19"
    },
    {
        "text": "RT @CodereApuestas: \u26bd \u00a1S\u00f3lo queda una semana para el Cl\u00e1sico y todav\u00eda puedes animar al @RealMadrid en el Estadio Santiago Bernab\u00e9u! \ud83c\udfdf Pone\u2026",
        "created_at": "2020-02-24 20:19:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude80 \u00a1Rocketman!\n\ud83d\udca5 @viniciusjr\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-24 19:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc6\ud83c\udf1f \u00a1A @Benzema le encanta la @LigadeCampeones! \n\ud83d\udde3\"Significa much\u00edsimo. Hay algo diferente, especial alrededor de ella.\"\n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-24 17:30:00"
    },
    {
        "text": "\u2753\ud83c\udd9a\u26bd \u00bfCu\u00e1ntas veces nos hemos enfrentado al @ManCityES en @LigadeCampeones?\n@CodereApuestas | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-24 14:57:21"
    },
    {
        "text": "\u26bd @Casemiro \n\ud83d\udcaa @nachofi1990 \n#RMUCL | #RMCity",
        "created_at": "2020-02-24 13:30:00"
    },
    {
        "text": "\u26bd\u2728 \u00a1Centrados en la @LigadeCampeones!\n\u00a9\ufe0f @SergioRamos\n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-24 12:45:22"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd1d\ud83d\udcca\u2728 \u00a1Comenzamos los octavos de @LigadeCampeones como l\u00edderes del ranking @UEFA! #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-24 09:59:26"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83d\udcaa \u00a1Empezamos a preparar la visita el @ManCityES al Bernab\u00e9u! \n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-23 19:00:00"
    },
    {
        "text": "RT @lafabricacrm: \ud83d\udd34 LIVE: #RMCastilla \ud83c\udd9a @UDSanse @lafabricacrm | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-23 17:01:10"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83d\udc4a \u00a1Mirada puesta en la @LigadeCampeones! \n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-23 14:00:01"
    },
    {
        "text": "Parte m\u00e9dico de Hazard. \n#RealMadrid",
        "created_at": "2020-02-23 11:23:14"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83c\udfdf\ud83d\udd19 \u00a1El mi\u00e9rcoles vuelve la Champions al Bernab\u00e9u! \n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-23 10:15:00"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83c\udfdf\ud83d\udd19 \u00a1El mi\u00e9rcoles vuelve la Champions al Bernab\u00e9u! \n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-23 10:15:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf82\ud83c\udf81 \u00a1Feliz cumplea\u00f1os a @Casemiro quien hoy cumple 28 a\u00f1os! \n\ud83c\udf89 Parab\u00e9ns!\n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-23 09:00:00"
    },
    {
        "text": "\u26bd Tuvimos las ocasiones m\u00e1s claras pero se nos fue el partido con el gol del @LevanteUD en el minuto 79.\n\n\ud83c\udfa5\ud83d\udcf0\ud83d\udcf8 El resumen en v\u00eddeo, la galer\u00eda y la cr\u00f3nica del partido. \ud83d\udc47\n#LevanteRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-22 23:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc54\ud83c\udf99 El an\u00e1lisis de Zidane tras el partido contra el @LevanteUD.\n#LevanteRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-22 22:22:46"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc1 FP: @LevanteUD 1-0 @RealMadrid\n\u26bd Morales 79'\n#Emirates | #LevanteRealMadrid",
        "created_at": "2020-02-22 21:52:00"
    },
    {
        "text": "81' | 1-0 | \ud83d\udd01 \u00daltimo cambio. @fedeevalverde salta al terreno de juego en lugar de @lukamodric10.\n#LevanteRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-22 21:38:02"
    },
    {
        "text": "79' | 1-0 | Gol de Morales.\n#LevanteRealMadrid",
        "created_at": "2020-02-22 21:35:43"
    },
    {
        "text": "73' | 0-0 | \ud83d\udd01 Nuevo cambio. @isco_alarcon se retira y entra @Lucasvazquez91. \n#LevanteRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-22 21:30:21"
    },
    {
        "text": "67' | 0-0 | \ud83d\udd01 Cambio. Salta al campo @viniciusjr sustituyendo a @hazardeden10. \n#LevanteRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-22 21:23:14"
    },
    {
        "text": "2\u20e3\u25b6 | 0-0 | \u00a1Arranca la segunda mitad! \n\ud83d\udc4a \u00a1HALA MADRID! \ud83d\udc4a \n\ud83d\udcf1",
        "created_at": "2020-02-22 21:02:02"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcf8\u2696 \u00a1Se mantiene el empate en el Ciudad de Valencia a pesar de nuestros intentos!\n#LevanteRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-22 20:54:29"
    },
    {
        "text": "\u23f8 DC: @LevanteUD 0-0 @RealMadrid\n#LevanteRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-22 20:45:49"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcf8\ud83d\ude4c \u00a1HASTA EL FINAL, VAMOS REAL!\n#LevanteRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-22 20:02:08"
    },
    {
        "text": "1\u20e3\u25b6 \u00a1Empieza el encuentro en el Ciudad de Valencia!  \n\ud83c\udd9a @LevanteUD - @RealMadrid \n\ud83d\udcf1",
        "created_at": "2020-02-22 20:00:40"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83d\udca5 \u00a1Perforando la porter\u00eda!\n\ud83c\udfaf @ToniKroos\n\ud83c\udfaf @Benzema\n\ud83c\udfaf @hazardeden10\n#LevanteRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-22 19:48:56"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4a\ud83d\udee0\u26a1 \u00a1Puesta a punto antes del partido!\n#LevanteRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-22 19:38:07"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa\ud83d\udd25 \u00a1VAMOS EQUIPO!\n#LevanteRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-22 19:29:09"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd45\ud83d\udc50\u26bd \u00a1@thibautcourtois bajo palos!\n#LevanteRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-22 19:25:32"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udccb\u2705 \u00a1Nuestro XI inicial \ud83c\udd9a @LevanteUD! \n#LevanteRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-22 18:46:22"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4b\ud83c\udfdf \u00a1Estamos en el estadio!\n#LevanteRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-22 18:45:58"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4b\ud83c\udfdf \u00a1Estamos en el estadio!\n#LevanteRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-22 18:45:58"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfa5\ud83d\udc4b\ud83c\udfdf \u00a1Todo listo en el Ciudad de Valencia para esta noche!\n#LevanteRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-22 17:41:34"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc55\ud83d\udd22\u2705 \u00a1Todo preparado en el vestuario para la llegada del equipo!\n#LevanteRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-22 17:25:28"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udff9 \u00a1@isco_alarcon marc\u00f3 en sus \u00faltimas 3 visitas al Ciudad de Valencia! \ud83c\udfaf\n\ud83d\udcc6 2014, 2016 y 2018 \n#LevanteRealMadrid",
        "created_at": "2020-02-22 15:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 x #RMFans!\n\u270d @Casemiro \n\ud83e\udd33 @edermilitao13 \n#LevanteRealMadrid | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-22 12:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c \u00a1Hola Valencia! \ud83d\ude4c\n#LevanteRealMadrid | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-22 11:25:00"
    },
    {
        "text": "\u26bd \u00a1A por la cuarta victoria consecutiva a domicilio! \u00a1Prep\u00e1rate para el partido \ud83c\udd9a @LevanteUD! \n#LevanteRealMadrid | #HalaMadrid \ud83d\udc47",
        "created_at": "2020-02-22 11:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udeeb\ud83d\udc4b \u00a1Salimos hacia Valencia! \n#LevanteRealMadrid | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-22 10:00:28"
    },
    {
        "text": "\u2934\u26bd\ud83e\udd45 \u00a1Ruud te ense\u00f1a c\u00f3mo hacerlo f\u00e1cil!\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 @RvN1776  \n\ud83c\udd9a @LevanteUD \n\ud83d\udcc5 2006/07\n@futbolmahou | #ElSaborQueNosUne",
        "created_at": "2020-02-22 09:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c \u00a1D\u00cdA DE PARTIDO! \ud83d\ude4c\n@LevanteUD \ud83c\udd9a @realmadrid\n\ud83c\udfc6 LaLiga\n\ud83d\udc49 Jornada 25\n\ud83c\udfdf Estadio Ciudad de Valencia \n\u23f0 21:00 CET\n#\u20e3  #LevanteRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-22 08:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf9f\u2728 \u00a1Gana el paquete VIP para ver #ElClasico de la mano de Hankook Espa\u00f1a!\n\n\ud83d\udc47 \u00a1Participa AQU\u00cd! \ud83d\udc47\n\n#HankookTire | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-21 18:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd45\u26bd\ud83c\udfaf \u00a1Afinando la punter\u00eda antes de viajar a Valencia!\n#LevanteRealMadrid | #RMCity",
        "created_at": "2020-02-21 17:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcdd \u00a1Los 19 convocados para el partido contra el @LevanteUD!\n#LevanteRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-21 15:13:06"
    },
    {
        "text": "@LevanteUD @LaLiga @CodereApuestas \u2705 \u00a1La respuesta correcta es 1\u20e33\u20e3!\n\ud83d\udc4f \u00a1Enhorabuena a todos los que hab\u00e9is acertado!\n\u26bd El f\u00fatbol tambi\u00e9n se juega en",
        "created_at": "2020-02-21 15:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4a\ud83d\udd1c\u26bd \u00a1Todo listo para visitar al @LevanteUD!\n#LevanteRealMadrid | #RMCity",
        "created_at": "2020-02-21 13:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc54\ud83c\udf99 Zidane: \"Vamos a tener que estar preparados para hacer un gran partido.\"\n#LevanteRealMadrid | #RMCity",
        "created_at": "2020-02-21 12:27:41"
    },
    {
        "text": "RT @realmadriden: \ud83d\udd34\u26bd LIVE: Pre- @LevanteUD training.#RMCity | #LevanteRealMadrid",
        "created_at": "2020-02-21 10:20:49"
    },
    {
        "text": "RT @Solan_de_Cabras: Se aproxima un partido\ud83d\udd1d para el @realmadrid, por eso te invitamos al Bernab\u00e9u este 26 de febrero. Solo tienes que:\n\ud83d\udc49Se\u2026",
        "created_at": "2020-02-21 08:46:06"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ud83d\udca8\ud83d\udca5 Preparado, listo... \u00a1DISPARA!\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-20 20:00:00"
    },
    {
        "text": "RT @RMBaloncesto: \ud83d\udc4f\ud83d\udd1a \u00a1FINAL! Inmejorable versi\u00f3n del equipo en su vuelta a @EuroLeague... \n\n\ud83d\udd25 @waltertavares22: 16 ptos, 8 reb; 19 val.\n\ud83c\udfaf @\u2026",
        "created_at": "2020-02-20 19:56:25"
    },
    {
        "text": "RT @RMBaloncesto: \ud83d\udc4f\ud83d\udd1a \u00a1FINAL! Inmejorable versi\u00f3n del equipo en su vuelta a @EuroLeague... \n\n\ud83d\udd25 @waltertavares22: 16 ptos, 8 reb; 19 val.\n\ud83c\udfaf @\u2026",
        "created_at": "2020-02-20 19:56:25"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd29\u00a1El @RealMadrid vuelve a Europa! \n\n\ud83c\udfdf \u00a13 entradas dobles para animar a los nuestros ante el Manchester City est\u00e1n en juego y una puede ser tuya! \n\n\ud83c\udf9f \u00a1Usa #MeVoyAlMadridCity y sigue las instrucciones! \ud83d\udc47 #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-20 18:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udccc HORARIO CONFIRMADO \n\ud83d\udc49 Jornada 23 | LaLiga\n\ud83c\udd9a @SDEibar \n\ud83c\udfdf Santiago Bernab\u00e9u\n\ud83d\uddd3 Viernes, 13 de marzo\n\u23f0 21:00 CET\n#\u20e3 #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-20 16:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd29\ud83e\udde2\ud83d\udcf8 \u00a1Visita muy especial de nuestro 'craque' @viniciusjr a la escuela sociodeportiva de f\u00fatbol de la @Fun_Realmadrid en Canal, Madrid! #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-20 16:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udd9a\u26bd\ud83e\udd14 \u00bfCu\u00e1ntas veces nos hemos enfrentado al @LevanteUD como visitantes en @LaLiga?\n@CodereApuestas | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-20 14:58:50"
    },
    {
        "text": "\u231b\u270c \u00a1A dos d\u00edas de nuestra visita al @LevanteUD!\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-20 13:50:13"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\u2708\ufe0f \u00a1Somos el mejor equipo visitante de LaLiga!\n-\n1\ufe0f\u20e3 @realmadrid - 25 points\n2\ufe0f\u20e3 Sevilla - 20 points\n3\ufe0f\u20e3 Barcelona/Getafe - 18 points\n-\n\ud83d\udd1c Levante (22/02)\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-20 11:17:40"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude0d\u270d \u00a1Encuentro con nuestros #RMFans ayer en un acto para patrocinadores! #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-20 08:39:44"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa \u00a1@marcoasensio10 sigue con su recuperaci\u00f3n!\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-19 22:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa Modo #RMLiga \ud83d\udd1b\n\ud83d\udd1c @LevanteUD \n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-19 20:02:48"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udde9\ud83c\uddea\u26bd\ud83d\ude4c TORRRR!\n\u00a1@ToniKroos ya ha marcado 5 goles con el @realmadrid esta temporada!\n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-19 15:11:31"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83d\udc40 \u00a1Preparando el partido contra el @LevanteUD!\n\ud83d\udccd #RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-19 13:03:43"
    },
    {
        "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83e\udde4\ud83e\udd76 \u00a18\u20e37\u20e3 de rating #WinterRefresh para @AreolaOfficiel! \ud83c\udfae \u00bfLo quieres en tu plantilla #FUT20? \u00a1Disponible hasta el viernes!\n\n\ud83d\udc49",
        "created_at": "2020-02-19 10:07:51"
    },
    {
        "text": "RT @realmadrid: \ud83c\udfa5 @ReinierJesus_19 | BEHIND THE SCENES\n\u26bd\ud83e\udd19\ud83d\udc40 \u00a1Revive toda la presentaci\u00f3n de @ReinierJesus_19!\n#WelcomeReinier | #HalaMadrid\u2026",
        "created_at": "2020-02-19 09:11:18"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83d\udc4f \u00a1D\u00eda de vaselinas en #RMCity!\n\u2935 @isco_alarcon \n\u2934 @jamesdrodriguez \n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-19 04:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfa5 @ReinierJesus_19 | BEHIND THE SCENES\n\u26bd\ud83e\udd19\ud83d\udc40 \u00a1Revive toda la presentaci\u00f3n de @ReinierJesus_19!\n#WelcomeReinier | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-18 21:49:17"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd29\ud83d\udcac \u00a1@ReinierJesus_19 tiene un mensaje para vosotros, madridistas!\n#WelcomeReinier | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-18 19:20:16"
    },
    {
        "text": "\u00a9\ufe0f @SergioRamos \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b @hazardeden10 \n\ud83d\udc40 @ToniKroos \n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-18 17:30:23"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude03\ud83e\udd33 @ReinierJesus_19\n#WelcomeReinier | #RMFans",
        "created_at": "2020-02-18 15:23:23"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcab\u26bd \u00a1@ReinierJesus_19, calidad en estado puro!\n#WelcomeReinier | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-18 14:20:34"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcab\u26bd \u00a1@ReinierJesus_19, calidad en estado puro!\n#WelcomeReinier | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-18 14:20:34"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd34\ud83c\udf99 EN DIRECTO: \u00a1La primera rueda de prensa de @ReinierJesus_19 como madridista! #WelcomeReinier | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-18 14:11:38"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude03\ud83e\udd19\ud83d\udee1 @ReinierJesus_19 \n#WelcomeReinier | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-18 14:07:18"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf99\u2728\ud83d\udcac @ReinierJesus_19: \"\u00a1Quiero ser parte de la historia de este club!\"\n#WelcomeReinier | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-18 13:51:35"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcf8\ud83d\ude03\ud83d\udc55 #WelcomeReinier\n@ReinierJesus_19 | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-18 13:35:26"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcf8\ud83c\udfc6\ud83e\udd19 \u00a1@ReinierJesus_19, historia por hacer!\n#WelcomeReinier | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-18 13:31:27"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd34\ud83c\udfdf EN DIRECTO: \u00a1@ReinierJesus_19 pisa el c\u00e9sped del Bernab\u00e9u por primera vez!#WelcomeReinier | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-18 13:11:05"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcf8\ud83e\udd1d\ud83d\udc55 \u00a1Un d\u00eda inolvidable para @ReinierJesus_19!\n#WelcomeReinier | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-18 12:52:30"
    },
    {
        "text": "\u270d\ud83d\udcf8 Firmado... \u00a1@ReinierJesus_19 ya es madridista!\n#WelcomeReinier | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-18 12:44:07"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd34 EN DIRECTO: \u00a1La presentaci\u00f3n de @ReinierJesus_19! #WelcomeReinier | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-18 12:42:38"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcab\u26bd\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00a1Hoy es la presentaci\u00f3n de @ReinierJesus_19!\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc40 \u00bfTodav\u00eda no has visto sus cualidades con el bal\u00f3n?\n#WelcomeReinier | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-18 09:44:59"
    },
    {
        "text": "RT @RMBaloncesto: \ud83c\udfc6\ud83d\ude0e\ud83d\udc54 \u00a1Vestidos para la ocasi\u00f3n con @HUGOBOSS!\n#BOSSsports | #ChampionsWearBOSS",
        "created_at": "2020-02-17 19:18:19"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa\u26bd \u00a1Entrena como un campe\u00f3n con nuestra colecci\u00f3n de entrenamiento 19/20! \n#HalaMadrid | #RMSHOP",
        "created_at": "2020-02-17 18:11:08"
    },
    {
        "text": "Comunicado Oficial: presentaci\u00f3n de Reinier.\n#WelcomeReinier | #RealMadrid",
        "created_at": "2020-02-17 13:23:58"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c #RMFans \ud83d\ude4c",
        "created_at": "2020-02-17 10:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c \u00a1Buenos d\u00edas madridistas! \n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-17 08:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcac\ud83d\udc54 #Zidane analiza en zona mixta el encuentro ante el @RCCelta. \n#RealMadridCelta",
        "created_at": "2020-02-16 22:50:00"
    },
    {
        "text": "\u2696 El Real Madrid empata y mantiene el liderato. \ud83d\udd1d\n#RealMadridCelta | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-16 22:26:10"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc1 FP: @realmadrid 2-2 @RCCelta \n\u26bd @ToniKroos 52', @SergioRamos 65' (p); Smolov 7', S. Mina 85'\n#Emirates | #RealMadridCelta",
        "created_at": "2020-02-16 21:52:45"
    },
    {
        "text": "86' | 2-2 | Gol de Santi Mina. \n#RMLiga",
        "created_at": "2020-02-16 21:42:45"
    },
    {
        "text": "86' | 2-2 | Gol de Santi Mina. \n#RMLiga",
        "created_at": "2020-02-16 21:42:45"
    },
    {
        "text": "84' | 2-1 | \ud83d\udd01 \u00daltimo cambio. @ferland_mendy salta al terreno de juego en lugar de @GarethBale11.  #RealMadridCelta | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-16 21:42:12"
    },
    {
        "text": "81' | 2-1 | \ud83d\udd01 Nuevo cambio. @ToniKroos se retira y entra @lukamodric10. \n#RealMadridCelta | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-16 21:37:45"
    },
    {
        "text": "\u26bd Infalible desde los 11 metros. \n\ud83c\udfaf @SergioRamos \n#RealMadridCelta | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-16 21:35:02"
    },
    {
        "text": "73' | 2-1 | \ud83d\udd01 Cambio. Salta al campo @viniciusjr sustituyendo a @hazardeden10. \n#RealMadridCelta | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-16 21:29:48"
    },
    {
        "text": "65'  | 2-1 |\u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL de @SergioRamos! El capit\u00e1n no falla desde el punto de penalti...  \n#RealMadridCelta | #FIFA20",
        "created_at": "2020-02-16 21:22:15"
    },
    {
        "text": "64' | 1-1 | Penalti para el @realmadrid.\n#RealMadridCelta | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-16 21:20:55"
    },
    {
        "text": "\u26bd\u2696 \u00a1@ToniKroos puso las tablas en el marcador tras una gran asistencia de @MarceloM12! \u00a1VAMOS REAL! A por el segundo... \n#RealMadridCelta | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-16 21:15:13"
    },
    {
        "text": "52' | 1-1 | \u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL de @ToniKroos! \n#RealMadridCelta | #FIFA20",
        "created_at": "2020-02-16 21:08:58"
    },
    {
        "text": "2\u20e3\u25b6 | 0-1 | La segunda parte est\u00e1 en marcha\u2026  \n\ud83d\udc4a \u00a1HASTA EL FINAL, VAMOS REAL! \ud83d\udc4a \n\ud83d\udcf1",
        "created_at": "2020-02-16 21:01:51"
    },
    {
        "text": "\u23f8 DC: @realmadrid 0-1 @RCCelta\n\u26bd Smolov 7'\n#RealMadridCelta | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-16 20:46:32"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83d\udc55\ud83e\udd1d El #RealMadrid muestra su apoyo a todas las personas afectadas por el coronavirus.",
        "created_at": "2020-02-16 20:31:14"
    },
    {
        "text": "7' | 0-1 | Gol de Smolov. \n#RMLiga",
        "created_at": "2020-02-16 20:08:28"
    },
    {
        "text": "1\u20e3\u25b6 \u00a1Arranca el partido!  \n\ud83c\udd9a @realmadrid - @RCCelta \n\ud83d\udcf1",
        "created_at": "2020-02-16 20:00:59"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd25\u26bd\ufe0f VAMOS REAL!\n#RealMadridCelta | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-16 19:55:45"
    },
    {
        "text": "RT @realmadriden: \ud83d\udc50\ud83d\udd25 @thibautcourtois \n#RealMadridCelta | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-16 19:55:35"
    },
    {
        "text": "RT @realmadridfra: \ud83d\udd19 De retour! \n\ud83c\udfaf @hazardeden10 \n#RealMadridCelta | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-16 19:54:32"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcfa\u26bd EN DIRECTO: \u00a1Nuestro calentamiento antes de enfrentarnos al @RCCelta! #RealMadridCelta | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-16 19:24:41"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc6\ud83d\ude4c\ud83d\ude03 \u00a1ENHORABUENA @RMBaloncesto! \n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-16 19:11:12"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude8d\ud83e\udd29 \u00a1El equipo ha llegado!\n\u00bfSab\u00edais que @ToniKroos es habitualmente el \u00faltimo jugador en bajarse del autob\u00fas?\n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-16 19:07:28"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude8d\ud83e\udd29 \u00a1El equipo ha llegado!\n\u00bfSab\u00edais que @ToniKroos es habitualmente el \u00faltimo jugador en bajarse del autob\u00fas?\n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-16 19:07:28"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udccb\u2705 \u00a1Nuestro XI inicial \ud83c\udd9a @RCCelta! \n#RealMadridCelta | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-16 18:44:12"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc55\u2705 \u00a1Ya tenemos el vestuario listo para la llegada del equipo!\n#PreparationIsEverything | \ud83d\udd35 @NIVEAMEN_ES",
        "created_at": "2020-02-16 17:28:15"
    },
    {
        "text": "\u23f3\u26bd \u00a1Solo quedan 4 horas para el partido en casa vs @RCCelta! Pon tus @futbolmahou cinco estrellas a enfriar y... \n\ud83d\udd1b \u00a1Que empiece el partido! \n#ElSaborQueNosUne",
        "created_at": "2020-02-16 16:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa\ud83d\ude8c\ud83c\udfe1 \u00a1Estamos en #RMCity concentrados para el encuentro liguero de esta noche! #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-16 14:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4d \u00a1Concentrados para el partido contra el @RCCelta! \n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-16 13:01:09"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c\u26bd \u00a1A por la sexta victoria consecutiva en Liga! \n#RealMadridCelta",
        "created_at": "2020-02-16 10:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c \u00a1D\u00cdA DE PARTIDO! \ud83d\ude4c\n@realmadrid \ud83c\udd9a @RCCelta\n\ud83c\udfc6 LaLiga\n\ud83d\udc49 Jornada 24\n\ud83c\udfdf Santiago Bernab\u00e9u \n\u23f0 21:00 CET\n#\u20e3  #RealMadridCelta | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-16 08:00:00"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83d\udca5 \u00a1Testarazo al fondo de la red!\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Fernando Redondo \n\ud83c\udd9a @RCCelta\n\ud83d\udcc5 1996/97\n@futbolmahou | #ElSaborQueNosUne",
        "created_at": "2020-02-15 20:00:00"
    },
    {
        "text": "\u2708\ufe0f Aerol\u00edneas @SergioRamos\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-15 18:18:44"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83d\udca5 \u00a1Todo listo para recibir ma\u00f1ana al @RCCelta!\n#RealMadridCelta | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-15 18:00:00"
    },
    {
        "text": "@RCCelta \ud83d\udc40 \u00a1Mirad qui\u00e9n est\u00e1 de vuelta!\n\ud83d\udc49 @hazardeden10\n#RealMadridCelta | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-15 16:15:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcdd \u00a1Nuestros 19 convocados para el partido contra el @RCCelta!\n#RealMadridCelta | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-15 15:20:58"
    },
    {
        "text": "@RCCelta @CodereApuestas \u2705 \u00a1La respuesta correcta es 2\u20e3-0\u20e3!\n\ud83d\udc4f \u00a1Enhorabuena a todos los que hab\u00e9is acertado!\n\u26bd El f\u00fatbol tambi\u00e9n se juega en",
        "created_at": "2020-02-15 15:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd1c \u00a1Listos para el partido contra el @RCCelta!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-15 13:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc54\ud83c\udf99Escucha la respuesta de #Zidane a #RMTV antes de nuestro partido contra el @RCCelta. \n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-15 12:23:32"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd34\ud83c\udf99\ud83d\udcac EN DIRECTO: Rueda de prensa de Zidane antes de medirnos al @RCCelta.#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-15 12:05:56"
    },
    {
        "text": "El Real Madrid muestra su apoyo a todas las personas afectadas por el coronavirus.\n#RealMadrid",
        "created_at": "2020-02-15 11:47:12"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udee1\ud83d\udca7 Presentamos #EscudosContraElC\u00e1ncer, una iniciativa solidaria para los m\u00e1s peque\u00f1os junto a @Solan_de_Cabras, la @aecc_es y @Fun_Realmadrid por el d\u00eda #D\u00edaContraElC\u00e1ncerInfantil. Los ni\u00f1os ganadores podr\u00e1n asistir a un cl\u00ednic ben\u00e9fico. M\u00e1s info y BBLL:",
        "created_at": "2020-02-15 11:29:52"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd34\u26bd EN DIRECTO: \u00a1Mira nuestra sesi\u00f3n de entrenamiento antes del partido contra el @RCCelta! #RMCity",
        "created_at": "2020-02-15 10:07:30"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd34\u26bd EN DIRECTO: \u00a1Mira nuestra sesi\u00f3n de entrenamiento antes del partido contra el @RCCelta! #RMCity",
        "created_at": "2020-02-15 10:07:30"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc9c\u26aa \u00a1Si amas al @RealMadrid, celebra un #FelizSanValentin haci\u00e9ndote Madridista! \u00a1Aprovecha AHORA nuestra oferta especial a mitad de precio!\n\ud83d\udcb3",
        "created_at": "2020-02-14 21:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83e\uddd0\ud83d\udcaa \u00a1@ToniKroos lleva 5 a\u00f1os seguidos marcando GOL contra el @RCCelta! \n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-14 20:30:00"
    },
    {
        "text": "\u270c\ud83d\udca5 \u00a1A dos d\u00edas para recibir la visita del @RCCelta!\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-14 19:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc96 \u00a1#FelizSanValentin a todos nuestros #RMFans! \ud83d\udc9e\n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-14 18:15:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udd9a\u26bd\ud83e\udd14 \u00bfCu\u00e1l fue el resultado en la \u00faltima visita del @RCCelta al Estadio Santiago Bernab\u00e9u?\n@CodereApuestas | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-14 15:00:07"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcf8\u26bd\ud83d\udc4a \u00a1Seguimos preparando el choque liguero del domingo en el Bernab\u00e9u!\n#RealMadridCelta | #RMCity",
        "created_at": "2020-02-14 12:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd29\ud83c\udf9f \u00a1Gana una entrada doble para el Real Madrid \ud83c\udd9a Barcelona!\n\ud83d\udce5 Desc\u00e1rgate #SWAP:",
        "created_at": "2020-02-14 11:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcc8\ud83d\udd1d\ud83d\udcaa \u00a1@Casemiro es el mayor recuperador de @LaLiga con 187 robos!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-14 09:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd00\ud83c\udfc6 \u00a1ENORME @RMBaloncesto! \n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-13 22:29:30"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc0\ud83d\udcaa \u00a1VAMOS REAL! \n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-13 20:25:32"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83c\udfaf \u00a1Control y precisi\u00f3n! \n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-13 19:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c\u26bd \u00a1Grande @marcoasensio!\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-13 18:12:31"
    },
    {
        "text": "RT @CodereApuestas: \u26bd\ufe0f\u00bfTe crees el AMO del F\u00fatbol Freestyle? \ud83e\udd29 \u00a1Demu\u00e9stralo y gana una experiencia VIP en la ciudad @RealMadrid de Valdebeb\u2026",
        "created_at": "2020-02-13 17:08:17"
    },
    {
        "text": "\u26bd @lukamodric10 \n\ud83c\udfc3 @ToniKroos \n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-13 13:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd1d\ud83d\udc4f \u00a1@Benzema ha participado en 27 goles esta temporada!\n\u26bd 18 goles\n\ud83c\udd70 9 asistencias\n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-13 09:40:00"
    },
    {
        "text": "RT @RMBaloncesto: \ud83c\udfc0\ud83d\udd0a\ud83d\udcfa \u00a1La Copa del Rey de baloncesto y la Liga @ACBCOM se podr\u00e1n ver con la narraci\u00f3n de #RMTV! #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-12 21:19:55"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udee0\u26bd\ud83d\udd25 \u00a1Con la mente puesta en el pr\u00f3ximo compromiso liguero!\n\ud83c\udd9a @RCCelta\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-12 19:00:00"
    },
    {
        "text": "\u2934\u26bd\ud83e\udd45 \u00a117 de nuestros jugadores ya han dado asistencias de gol esta temporada!\n\ud83e\udd29 \u00a1Disfruta de algunas de las mejores! \ud83d\udc47\n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-12 17:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udfae\ud83d\ude0d \u00a1El capit\u00e1n @SergioRamos est\u00e1 en el #TOTW de @EASPORTSFIFA! \n\u00a1Su valoraci\u00f3n de 9\u20e31\u20e3 hace que todo Madridista lo quiera en su equipo #FUT20! \n#FIFA20",
        "created_at": "2020-02-12 16:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udfae\ud83d\ude0d \u00a1El capit\u00e1n @SergioRamos est\u00e1 en el #TOTW de @EASPORTSFIFA! \n\u00a1Su valoraci\u00f3n de 9\u20e31\u20e3 hace que todo Madridista lo quiera en su equipo #FUT20! \n#FIFA20",
        "created_at": "2020-02-12 16:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcf8\ud83d\udcaa \u00a1Vuelta al trabajo!\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-12 14:31:50"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa \u00a1Los goles de @SergioRamos esta temporada!\n\nTodos sus goles \n\ud83d\udc49",
        "created_at": "2020-02-12 12:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc55\ud83d\uded2\ud83d\udc4d \u00a1Viste los colores de tu equipo con ORGULLO! \u00a1Ahora tienes un 20% de descuento en tu 1\u00aa equipaci\u00f3n! #RMShop",
        "created_at": "2020-02-12 09:35:17"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udd99\u26bd \u00a1ESOS REMATES! Os dejamos con nuestra selecci\u00f3n de goles de cabeza en lo que llevamos de temporada \ud83d\udca5\n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-11 18:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf9f\ud83c\udf9f \u00a1Gana una entrada doble para el @realmadrid \ud83c\udd9a @FCBarcelona_es con tu tarjeta @caixabank VISA Real Madrid antes del 23/2! \u00bfTodav\u00eda no la tienes? \u00a1Contr\u00e1tala ya y entra en el sorteo!\n\nParticipa \ud83d\udc49",
        "created_at": "2020-02-11 14:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfae\u26bd \u00bfQui\u00e9n ganar\u00e1?\n\ud83c\udd9a @DaniCarvajal92 y @fedeevalverde VS @RodrygoGoes y @viniciusjr\n#VOLTAFOOTBALL | #FIFA20",
        "created_at": "2020-02-11 11:00:00"
    },
    {
        "text": "RT @realmadrid: \u26bd\u2728 \u00a1Disfruta con algunos de los mejores GOLES que @isco_alarcon ha marcado con la camiseta del @realmadrid! \n\ud83c\udfa9 \u00a1El malague\u00f1\u2026",
        "created_at": "2020-02-11 09:42:58"
    },
    {
        "text": "\u26bd\u2728 \u00a1Disfruta con algunos de los mejores GOLES que @isco_alarcon ha marcado con la camiseta del @realmadrid! \n\ud83c\udfa9 \u00a1El malague\u00f1o alcanz\u00f3 anoche su n\u00ba 50! \n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-10 19:30:00"
    },
    {
        "text": "RT @futbolmahou: \u00a1Enhorabuena a @Casemiro que recoge el trofeo\ud83c\udfc6 al #JugadorCincoEstrellas \u26bd\ufe0f del @realmadrid\n en el mes de enero! Gracias a\u2026",
        "created_at": "2020-02-10 18:15:35"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf9f\u2708\ud83c\udfe8 Vive el CL\u00c1SICO VIP: gana 2 entradas VIP para el @realmadrid \u2013 @FCBarcelona_es + vuelo i/v a Madrid + 2 noches de hotel para 2 personas. \u00a1Participa!",
        "created_at": "2020-02-10 17:45:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd1d\ud83d\udc50 \u00a1@thibautcourtois, elegido mejor jugador de @LaLiga en enero!\n\n\ud83d\udc4f \u00a1Enhorabuena, Thibaut! \ud83d\udc4f\n\n#HalaMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-10 15:27:19"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c\ud83d\udcaa @SergioRamos: goleador ante Osasuna y 5\u00ba madridista con m\u00e1s partidos en Liga. El capit\u00e1n, que marc\u00f3 el segundo tanto blanco en El Sadar, jug\u00f3 su encuentro 440 y supera a Fernando Hierro. #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-10 11:24:20"
    },
    {
        "text": "5\u20e30\u20e3\u26bd \u00a1@isco_alarcon abri\u00f3 el marcador en la victoria contra Osasuna en El Sadar y alcanz\u00f3 los 50 goles como jugador del @realmadrid!\n\ud83d\udc47 #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-10 09:47:17"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude03\u2615 \u00a1Buenos d\u00edas madridistas!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-10 08:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa\u26bd\ud83d\udd1d \u00a1Remontada del equipo para mantener el liderato en la tabla!\n\n\ud83c\udfa5\ud83d\udcf0\ud83d\udcf8 El resumen en v\u00eddeo, la galer\u00eda y la cr\u00f3nica del partido. \ud83d\udc47\n#OsasunaRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-09 21:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udd1d \u00a1@SergioRamos se convierte, con 4\u20e34\u20e30\u20e3 partidos, en el quinto madridista con m\u00e1s apariciones en Liga!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-09 19:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c #HalaMadrid \ud83d\ude4c",
        "created_at": "2020-02-09 18:22:57"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude03\ud83c\udf99 @Lucasvazquez91: \"Contentos por la victoria que es a lo que ven\u00edamos.\"\n#OsasunaRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-09 17:41:32"
    },
    {
        "text": "\u27953\u20e3 \u00a1Nos volvemos con los tres puntos a Madrid!\n#OsasunaRealMadrid | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-09 17:20:34"
    },
    {
        "text": "\u27953\u20e3 \u00a1Nos volvemos con los tres puntos a Madrid!\n#OsasunaRealMadrid | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-09 17:20:34"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc54\ud83c\udf99 El an\u00e1lisis de Zidane nada m\u00e1s concluir el encuentro.\n#OsasunaRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-09 17:17:56"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude03\u26bd \u00a1Luka Jovi\u0107 cerr\u00f3 la remontada del equipo!\n#OsasunaRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-09 17:10:29"
    },
    {
        "text": "@Lucasvazquez91 \u26bd\ud83d\udca5 \u00a1@Lucasvazquez91 cruz\u00f3 el bal\u00f3n al fondo de la porter\u00eda tras la asistencia de @Benzema!\n#OsasunaRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-09 17:09:01"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf99\ud83d\udcac \u00a1Las palabras de @Casemiro tras la remontada en El Sadar!\n#OsasunaRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-09 17:02:30"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc1 FT: @CAOsasuna 1-4 @realmadrid \n\u26bd Unai Garc\u00eda 14'; @isco_alarcon 33', @SergioRamos 38', @Lucasvazquez91 84', 90'+2' Luka Jovi\u0107 \n#Emirates | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-09 16:51:19"
    },
    {
        "text": "90'+2' | 1-4 |  \u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOL de Luka Jovi\u0107 ! \n#FIFA20 | #OsasunaRealMadrid",
        "created_at": "2020-02-09 16:49:51"
    },
    {
        "text": "88' | 1-3 | \ud83d\udd01 \u00daltimo cambio. Salta al campo Luka Jovi\u0107 sustituyendo a @Benzema. \n#OsasunaRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-09 16:45:33"
    },
    {
        "text": "84' | 1-3 |  \u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOL de @Lucasvazquez91! \n#FIFA20 | #OsasunaRealMadrid",
        "created_at": "2020-02-09 16:41:50"
    },
    {
        "text": "82' | 1-2 | \ud83d\udd01 Sustituci\u00f3n en las filas del @realmadrid. Salta al campo @viniciusjr por @isco_alarcon. \n#OsasunaRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-09 16:38:48"
    },
    {
        "text": "71' | 1-2 | \ud83d\udd01 Cambio en el @realmadrid. Entra @Lucasvazquez91 en lugar de @GarethBale11. \n#OsasunaRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-09 16:27:18"
    },
    {
        "text": "2\u20e3\u25b6 \u00a1Arranca la segunda mitad en El Sadar!\n\u00a1HASTA EL FINAL, VAMOS REAL!\n\ud83c\udd9a @CAOsasuna 1-2 @realmadrid\n\ud83d\udcf1",
        "created_at": "2020-02-09 16:02:07"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcf8\ud83d\udcaa \u00a1Primera parte competida en la que el equipo no baj\u00f3 los brazos en ning\u00fan momento!\n#OsasunaRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-09 16:01:52"
    },
    {
        "text": "@SergioRamos \u2708\u26bd \u00a1@SergioRamos y @Casemiro dominando el juego a\u00e9reo en el \u00e1rea rival!\n\u00a9 \u00a1El capit\u00e1n aprovech\u00f3 el remate del brasile\u00f1o para poner el segundo en el marcador!\n#OsasunaRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-09 15:56:43"
    },
    {
        "text": "\u23f8 DC: @CAOsasuna 1-2 @realmadrid\n\u26bd Unai Garc\u00eda 14'; @isco_alarcon 33', @SergioRamos 38'\n#OsasunaRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-09 15:46:49"
    },
    {
        "text": "38' | 1-2 |  \u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL de @SergioRamos! \n#FIFA20 | #OsasunaRealMadrid",
        "created_at": "2020-02-09 15:38:56"
    },
    {
        "text": "33' | 1-1 |  \u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL de @isco_alarcon! \n#FIFA20 | #OsasunaRealMadrid",
        "created_at": "2020-02-09 15:34:06"
    },
    {
        "text": "14' | 1-0 | Gol de Unai Garc\u00eda.\n#OsasunaRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-09 15:15:04"
    },
    {
        "text": "1\u20e3\u25b6 \u00a1Empieza el partido en Pamplona! \n\ud83c\udd9a @CAOsasuna - @realmadrid\n\ud83d\udcf1",
        "created_at": "2020-02-09 15:00:16"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfa9\u2728\u26bd @lukamodric10 \n#OsasunaRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-09 14:55:30"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfa9\u2728\u26bd @lukamodric10 \n#OsasunaRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-09 14:55:30"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4a\ud83d\udca5 \u00a1VAMOS EQUIPO!\n\ud83c\udfaf @Benzema \n\ud83c\udfaf @fedeevalverde \n#OsasunaRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-09 14:54:14"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83d\udd25 \u00a1Ultimando detalles!\n\ud83c\udd9a\u23f3 @CAOsasuna\n#OsasunaRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-09 14:52:07"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udde4\u26bd @thibautcourtois\n#OsasunaRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-09 14:34:45"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfa5\ud83d\udd25\u26bd EN DIRECTO: \u00a1Nuestro calentamiento en El Sadar! #OsasunaRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-09 14:16:32"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udccd\ud83c\udfdf\ud83d\udc4b \u00a1Volvemos a El Sadar tres a\u00f1os despu\u00e9s!\n#OsasunaRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-09 13:51:28"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udccb\u2705 \u00a1Nuestro XI inicial \ud83c\udd9a @CAOsasuna! \n#OsasunaRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-09 13:45:28"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd22\ud83d\udc55\u2705 \u00a1Todo listo en nuestro vestuario de El Sadar! \n#OsasunaRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-09 12:45:27"
    },
    {
        "text": "RT @lafabricacrm: \ud83d\udd34 LIVE: #RMCastilla \ud83c\udd9a Las Palmas Atl\u00e9tico #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-09 11:33:03"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude09\ud83e\udd33 \u00a1NUEVOS GIFs!\n\ud83d\udda5\ud83d\udcf1 \u00a1BUSCA TU FAVORITO! \n\ud83d\udc49",
        "created_at": "2020-02-09 11:16:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4a \u00a1En busca de nuestra quinta victoria consecutiva en LaLiga! \nLee los detalles de la \ud835\udc77\ud835\udc79\ud835\udc6c\ud835\udc7d\ud835\udc70\ud835\udc68 \ud83c\udd9a @CAOsasuna haciendo \u00a1CLIC! \ud83d\udc47\n#OsasunaRealMadrid",
        "created_at": "2020-02-09 10:22:14"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c \u00a1D\u00cdA DE PARTIDO! \ud83d\ude4c\n@CAOsasuna \ud83c\udd9a @realmadrid \n\ud83c\udfc6 LaLiga\n\ud83d\udc49 Jornada 23\n\ud83c\udfdf El Sadar \n\u23f0 16:00 CET\n#\u20e3  #OsasunaRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-09 08:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcf8 @SergioRamos \n\u270d @lukamodric10 \n\ud83d\ude00 #RMFans\n\ud83d\ude4c #HALAMADRID \ud83d\ude4c",
        "created_at": "2020-02-08 21:14:08"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude00\ud83d\ude4c \u00a1Incre\u00edble! \u00a1Gracias por la bienvenida, Pamplona!\n#RMFans | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-08 19:38:51"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udeec\ud83d\udc4b \u00a1Hola, Pamplona!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-08 19:22:10"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udeeb\ud83d\ude4c \u00a1Nos vamos a Pamplona!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-08 17:59:51"
    },
    {
        "text": "@CodereApuestas \u2705 \u00a1La respuesta correcta es en la 2016/2017!\n\ud83d\udc4f \u00a1Enhorabuena a todos los que hab\u00e9is acertado!\n\u26bd El f\u00fatbol tambi\u00e9n se juega en",
        "created_at": "2020-02-08 17:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4a\u231b \u00a1Ya estamos listos para el partido contra el @CAOsasuna! #RMCity",
        "created_at": "2020-02-08 16:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcdd \u00a1Los 19 convocados para el partido ante el @CAOsasuna!\n#OsasunaRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-08 15:16:55"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udccc\ud83c\udd9a \u00a1La revancha entre @AreolaOfficiel y @Lucasvazquez91! \n\ud83c\udfa4\u00bfHIT espectacular o HIT de los 90\u2019? \n\n\u2705 La respuesta correcta es\u2026 \u00a1HIT de @AreolaOfficiel! \n\n\ud83d\udcaa \u00a1Gracias por participar en esta bendita locura!  \n\ud83d\udc49",
        "created_at": "2020-02-08 15:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udccc\ud83c\udd9a \u00a1La revancha entre @AreolaOfficiel y @Lucasvazquez91! \n\ud83c\udfa4\u00bfHIT espectacular o HIT de los 90\u2019? \n\n\u2705 La respuesta correcta es\u2026 \u00a1HIT de @AreolaOfficiel! \n\n\ud83d\udcaa \u00a1Gracias por participar en esta bendita locura!  \n\ud83d\udc49",
        "created_at": "2020-02-08 15:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udff9\u26bd @ToniKroos \n#OsasunaRealMadrid | #RMCity",
        "created_at": "2020-02-08 13:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc54\ud83c\udf99 Zidane: \"Estamos preparados para hacer un partido fuerte y darlo todo en el campo.\"\n#OsasunaRealMadrid | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-08 12:28:42"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd34\ud83c\udf99\ud83d\udcac EN DIRECTO: Rueda de prensa de Zidane antes de medirnos al @CAOsasuna.  #OsasunaRealMadrid| #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-08 12:12:53"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83d\udca5 \u00a1Golazo de 'El Buitre'!\n\ud83c\udd9a @CAOsasuna\n\ud83d\udcc5 1993/94\n@futbolmahou | #ElSaborQueNosUne",
        "created_at": "2020-02-08 10:45:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd34\u26bd EN DIRECTO: \u00a1\u00daltimo entrenamiento antes de visitar El Sadar!  #OsasunaRealMadrid | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-08 10:04:32"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd29\ud83c\udfae\ud83d\ude4c \u00a1Felicidades @fedeevalverde por tu 9\u20e31\u20e3 de valoraci\u00f3n en #FUTureStars!\n\ud83c\udd95 \u00a1Ya disponible en los packs de #FUT20!\n\ud83d\udc49",
        "created_at": "2020-02-07 19:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcc5\u26bd\ud83e\udd14 \u00bfEn qu\u00e9 temporada visitamos El Sadar por \u00faltima vez en Liga?\n@CodereApuestas | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-07 17:45:32"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642 Carrera y ...\n\ud83d\udc5f \u00a1Disparo!\n\ud83c\udf31 #RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-07 17:16:11"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83d\udca5 @lukamodric10 \n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-07 12:30:39"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udd9a\ud83d\udcc5\u26bd \u00a1Nuestros compromisos antes del Cl\u00e1sico!\n\u2708 @CAOsasuna | 09/02 | LaLiga\n\ud83c\udfdf @RCCelta | 16/02 | LaLiga\n\u2708 @LevanteUD | 22/02 | LaLiga\n\ud83c\udfdf @ManCityES | 26/02 | Liga de Campeones\n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-07 09:30:00"
    },
    {
        "text": "Lo intentamos hasta el final pero quedamos eliminados de la Copa del Rey ante la Real Sociedad. \n#RMCopa",
        "created_at": "2020-02-06 21:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcac Zidane habl\u00f3 en zona mixta tras el partido. \n#RMCopa",
        "created_at": "2020-02-06 20:46:53"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc1 FP: @realmadrid 3-4 @RealSociedad \n\u26bd @MarceloM12 59', @RodrygoGoes 81', @nachofi1990 90'+3'; Odegaard 22', Isak 54', 56', Merino 69'\n#Emirates | #RMCopa",
        "created_at": "2020-02-06 19:55:20"
    },
    {
        "text": "90'+4' | 3-4 | Tarjeta roja para Gorosabel. \n#RMCopa",
        "created_at": "2020-02-06 19:52:57"
    },
    {
        "text": "90'+3' | 3-4 | \u00a1GOOOOOOOOOL de @nachofi1990!  \n#FIFA20 | #RMCopa",
        "created_at": "2020-02-06 19:51:33"
    },
    {
        "text": "81' | 2-4 | \u00a1GOOOOOOOOOL de @RodrygoGoes !  \n#FIFA20 | #RMCopa",
        "created_at": "2020-02-06 19:38:58"
    },
    {
        "text": "76' | 1-4 | Doble cambio: \n\nLuka Jovi\u0107 \ud83d\udd01 @fedeevalverde \n@RodrygoGoes \ud83d\udd01 @Brahim\n\n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-06 19:34:38"
    },
    {
        "text": "69' | 1-4 | Gol de Merino. \n#RMCopa",
        "created_at": "2020-02-06 19:26:22"
    },
    {
        "text": "59' | 1-3 | \u00a1GOOOOOOOOOL de @MarceloM12!  \n#FIFA20 | #RMCopa",
        "created_at": "2020-02-06 19:17:18"
    },
    {
        "text": "59' | 1-3 | \u00a1GOOOOOOOOOL de @MarceloM12!  \n#FIFA20 | #RMCopa",
        "created_at": "2020-02-06 19:17:18"
    },
    {
        "text": "56' | 0-3 | Gol de Isak. \n#RMCopa",
        "created_at": "2020-02-06 19:13:24"
    },
    {
        "text": "54' | 0-2 | Gol de Isak. \n#RMCopa",
        "created_at": "2020-02-06 19:11:32"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd01 | 0-1 | Cambio durante el descanso: \n\n@lukamodric10 \ud83d\udd01 @jamesdrodriguez\n\n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-06 19:04:37"
    },
    {
        "text": "2\u20e3\u25b6 | 0-1 | \u00a1La segunda parte est\u00e1 en marcha! \n\ud83d\udc4a \u00a1HASTA EL FINAL, VAMOS REAL! \ud83d\udc4a\n\ud83d\udcf1",
        "created_at": "2020-02-06 19:02:43"
    },
    {
        "text": "\u23f8 DC: @realmadrid 0-1 @RealSociedad \n\u26bd 22' Odegaard \n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-06 18:46:44"
    },
    {
        "text": "22' | 0-1 | Gol de Odegaard. \n#RMCopa",
        "created_at": "2020-02-06 18:22:43"
    },
    {
        "text": "1\u20e3\u25b6 | 0-0 | \u00a1Comienzan los cuartos de Copa!  \n\ud83c\udd9a @RealMadrid - @RealSociedad\n\ud83d\udcf1",
        "created_at": "2020-02-06 18:00:29"
    },
    {
        "text": "RT @realmadriden: \ud83d\udca5 BOOM! \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @MarceloM12 \n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-06 17:49:24"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd25 VAMOS REAL! \n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-06 17:47:08"
    },
    {
        "text": "RT @realmadridfra: \ud83d\udcaa\ud83d\udd25 ALLEZ @AreolaOfficiel!\n#RMCopa #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-06 17:45:48"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f \u00a1As\u00ed llegaban los nuestros al Santiago Bernab\u00e9u!\n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-06 17:01:37"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udccb \u00a1Nuestro XI inicial para el partido contra la @RealSociedad! \n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-06 16:48:33"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc55\u2705 \u00a1Ya tenemos el vestuario listo para la llegada del equipo!\n#PreparationIsEverything | \ud83d\udd35 @NIVEAMEN_ES",
        "created_at": "2020-02-06 15:38:16"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude0e\ud83c\udd95\ud83e\udd19 \u00a1Ya tenemos nuestros NUEVOS GIFs!\n\ud83d\udda5\ud83d\udcf1 \u00a1BUSCA TU FAVORITO! \n\ud83d\udc49",
        "created_at": "2020-02-06 13:49:46"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa\ud83c\udfe1 \u00a1Ya estamos concentrados y mentalizados para esta noche!\n#RMCopa | #RMCity",
        "created_at": "2020-02-06 13:00:00"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83c\udfc6\ud83d\udc51 \u00a1Preparados para recibir a la @RealSociedad!\n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-06 11:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc6\ud83d\udc51\u26bd \u00a1Buscaremos alcanzar las semifinales en el primer partido de Copa del Rey que se disputa en el Bernab\u00e9u esta temporada!\n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-06 10:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c \u00a1D\u00cdA DE PARTIDO! \ud83d\ude4c\n@realmadrid \ud83c\udd9a @RealSociedad \n\ud83c\udfc6 Copa del Rey\n\ud83d\udc49 Cuartos de final\n\ud83c\udfdf Santiago Bernab\u00e9u\n\u23f0 19:00 CET\n#\u20e3  #RMCopa",
        "created_at": "2020-02-06 08:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude0e @MarceloM12, due\u00f1o del bal\u00f3n @tiktok_us!\n#TikTokDeportes | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-05 21:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude0e @MarceloM12, due\u00f1o del bal\u00f3n @tiktok_us!\n#TikTokDeportes | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-05 21:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @SergioRamos \n\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8 Jovi\u0107\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @viniciusjr \n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @AreolaOfficiel \n#RMCopa \ud83d\udc51 #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-05 20:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4a Estamos... motivados\nEstamos... listos \u2705\n\ud83d\udd1c @RealSociedad\n#RMCopa \ud83d\udc51 #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-05 17:45:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcdd \u00a1Los 19 convocados para el partido contra la @RealSociedad!\n#RMCopa | @caixabank",
        "created_at": "2020-02-05 17:17:32"
    },
    {
        "text": "RT @lafabricacrm: \ud83d\ude0d\u26bd El emotivo encuentro de @Alvaro10fidalgo y su abuelo, Rafael Fidalgo, en Langreo. \n@lafabricacrm | #HalaMadrid https:/\u2026",
        "created_at": "2020-02-05 14:29:08"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4a\ud83c\udfc6 \u00a1Ganas de Copa del Rey!\n\ud83d\udcab @hazardeden10\n\u26a1 @RodrygoGoes\n#RMCopa | #RMCity",
        "created_at": "2020-02-05 13:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc54\ud83c\udf99 \u00a1Las palabras de #Zidane antes de medirnos a la @RealSociedad en Copa del Rey!\n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-05 12:28:50"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd34\ud83c\udf99\ud83d\udcac DIRECTO: Rueda de prensa de Zidane previa a los cuartos de final de la Copa del Rey. #RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-05 12:11:15"
    },
    {
        "text": "@CodereApuestas \u2705 \u00a1La respuesta correcta es Kroos!\n\ud83d\udc4f \u00a1Enhorabuena a todos los que hab\u00e9is acertado!\n\u26bd El f\u00fatbol tambi\u00e9n se juega en",
        "created_at": "2020-02-05 11:35:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd34\u26bd EN DIRECTO: \u00a1\u00daltimo entrenamiento antes de medirnos a la @RealSociedad en cuartos!  #RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-05 10:06:22"
    },
    {
        "text": "RT @realmadrid: \ud83d\udd00\ud83c\udfc6\ud83c\udfdf \u00a1El pase a Semis de #RMCopa se decidir\u00e1 en el Bernab\u00e9u! #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-05 09:08:56"
    },
    {
        "text": "\ud83d\uded2 #RMShop \n\ud83d\udc55 \u00a1Consigue ya tu 3\u00aa Equipaci\u00f3n 2019/20!",
        "created_at": "2020-02-04 21:30:00"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83d\udcaa \u00a1Seguimos preparando el partido de #RMCopa contra la @RealSociedad! \n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-04 19:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf96\ud83c\udf9e Convocado el I Premio Realmadrid TV para producciones europeas que resalten valores deportivos. \ud83d\udc47\n#RMTV | #RealMadrid",
        "created_at": "2020-02-04 18:30:00"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83d\ude32\ud83d\udc4f \u00a1WOW! \u00a1Nuestros #RMFans tienen HABILIDADES! \n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-04 18:00:01"
    },
    {
        "text": "\u2705\u26bd \u00a1La respuesta correcta es C! \n\ud83d\udc50 @thibautcourtois \n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-04 15:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf9f\u2708\ud83c\udfe8 Este va a ser tu Cl\u00e1sico: gana 2 entradas VIP para el @realmadrid \u2013 @FCBarcelona + vuelo i/v a Madrid + 2 noches de hotel para 2 personas. \u00a1Participa!",
        "created_at": "2020-02-04 14:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83e\uddd0\u2753\u26bd \u00bfCu\u00e1l es el bal\u00f3n de verdad? \u00bfA, B, C o D? \n\ud83d\udc47 \u00a1Responde en comentarios! \ud83d\udc47\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-04 13:35:00"
    },
    {
        "text": "RT @futbolmahou: Ya tenemos al #JugadorCincoEstrellas del @realmadrid en enero. Y es\u2026 \u00a1@Casemiro! \u00a1Enhorabuena!\ud83c\udfc6 \u00a1Gracias a todos por vuest\u2026",
        "created_at": "2020-02-04 13:31:33"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd00\ud83c\udfc6\ud83c\udfdf \u00a1El pase a Semis de #RMCopa se decidir\u00e1 en el Bernab\u00e9u! #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-04 12:10:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd00\ud83c\udfc6\ud83c\udfdf \u00a1El pase a Semis de #RMCopa se decidir\u00e1 en el Bernab\u00e9u! #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-04 12:10:00"
    },
    {
        "text": "\u27a1\u26bd\u2753 \u00bfQu\u00e9 jugador del equipo ha dado m\u00e1s asistencias en la presente edici\u00f3n de Copa del Rey?\n@CodereApuestas | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-04 11:35:10"
    },
    {
        "text": "\u26bd \u00a1La Copa del Rey se vive en el Santiago Bernab\u00e9u! \ud83c\udfdf@CodereApuestas pone 3 entradas dobles en juego para el @realmadrid \ud83c\udd9a @RealSociedad y una puede ser tuya \ud83c\udf9f \u00bfC\u00f3mo? Usa #APorLaCopa y sigue las instrucciones de la imagen \ud83d\udc47\n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-03 22:30:00"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83d\udc40 @hazardeden10 \n\ud83d\udee1\ud83d\udc40 @edermilitao13 \n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-03 20:30:04"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa\ud83d\udd19 \u00a1Vuelta al trabajo en la #RMCity! Ya estamos preparando el partido de #RMCopa contra la @RealSociedad. #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-03 19:27:15"
    },
    {
        "text": "RT @RealMadridNext: \ud83c\udd95\ud83d\udcca Presenting @RealMadridNext, innovation and future for @RealMadrid.\n-\nEl @RealMadrid presenta a @RealMadridNext, inno\u2026",
        "created_at": "2020-02-03 17:14:03"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udccc HORARIO CONFIRMADO\n\ud83d\udc49 Jornada 26 | LaLiga\n\ud83c\udd9a @FCBarcelona_es\n\ud83c\udfdf Santiago Bernab\u00e9u\n\ud83d\uddd3 Domingo, 1 de marzo \n\u23f0 21h00\n#\u20e3 #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-03 15:23:08"
    },
    {
        "text": "\u27a1\u26bd \u00a1Nuestros laterales suman \ud83d\udd1f asistencias en lo que llevamos de temporada! \nM\u00edralas todas \ud83d\udcfa",
        "created_at": "2020-02-03 13:00:01"
    },
    {
        "text": "RT @futbolmahou: \u00a1Madridista! Vuelve #JugadorCincoEstrellas del @realmadrid. Recuerda que puedes votar haciendo RT o Me Gusta en tu favorit\u2026",
        "created_at": "2020-02-03 12:01:57"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4a Los de Zidane se convierten en el Madrid menos goleado de la historia de la Liga a estas alturas de campeonato. \ud83d\udc4f\n\ud83d\udee1 Hemos encajado 13 goles en 22 partidos. \n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-03 11:45:14"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc5f\u27a1 \u00a1Esta asistencia sali\u00f3 de las botas de @ferland_mendy y #Predator!\n\ud83d\udc49",
        "created_at": "2020-02-03 10:30:00"
    },
    {
        "text": "\u26bd \u00a1Buenos d\u00edas, madridistas!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-03 09:33:34"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc8 \u00a1Domingo de Superbowl!\n\ud83d\udc49 @Chiefs \ud83c\udd9a @49ers \n\ud83d\ude4c \u00a1Buena suerte chicos! \n\ud83c\udfaf @SergioRamos \n#SBLIV | @NFL",
        "created_at": "2020-02-02 20:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c\ud83d\udc54 \u00a1#Zidane, tercer entrenador con m\u00e1s victorias en el @RealMadrid!\n\n\u2705 Ya suma 129 triunfos. #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-02 18:01:54"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfa5 EL DERBI | BEHIND THE SCENES\n\ud83c\udfdf\ud83d\udc40 \u00a1Vive nuestra victoria desde todos los \u00e1ngulos! Con la afici\u00f3n, el calentamiento, los jugadores dentro del vestuario... #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-02 14:15:00"
    },
    {
        "text": "\u00a1Felicidades a @fedeevalverde por sus 50 partidos con el @realmadrid! \ud83d\udc4f\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 LaLiga: 33\n\u2728 Champions League: 8\n\ud83d\udc51 Copa del Rey: 7\n\ud83c\udfc6 Supercopa de Espa\u00f1a: 2 \n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-02 13:00:00"
    },
    {
        "text": "Se cumplen 23 a\u00f1os del fallecimiento de Raimundo Saporta.\nFigura clave en la historia del #RealMadrid.\n\ud83d\udc49",
        "created_at": "2020-02-02 12:06:45"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc49 \u00a1@thibautcourtois x #RMFans! \ud83d\udc55\ud83d\ude0d \n#RealMadridAtleti | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-02 10:41:13"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd1d\ud83c\udf1f \u00a1@SergioRamos lleva 42 derbis! Nuestro capit\u00e1n iguala un r\u00e9cord hist\u00f3rico... \ud83d\udc4f\n#RealMadridAtleti | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-01 20:18:08"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83d\udc4c\ud83d\udd1d \u00a1GRANDE @Benzema! \n#RealMadridAtleti | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-01 19:16:46"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83d\udc4c\ud83d\udd1d \u00a1GRANDE @Benzema! \n#RealMadridAtleti | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-01 19:16:46"
    },
    {
        "text": "RT @raphaelvarane: Vamos !! \u26bd\ufe0f\ud83d\udc4d\ud83c\udffe #Halamadrid #TeamVarane @realmadrid",
        "created_at": "2020-02-01 19:09:28"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcac\ud83d\udc54 \u00a1Escucha lo que dijo de #Zidane en #RMTV! \n#RealMadridAtleti | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-01 18:15:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcac \u00a1@thibautcourtois analiza nuestro encuentro en zona mixta! \n#RealMadridAtleti | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-01 18:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd1d \u00a121 partidos invictos! \n#RealMadridAtleti | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-01 17:45:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcac \u00a1As\u00ed se siente @viniciusjr tras la victoria en el Derbi! \n#RealMadridAtleti | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-01 17:24:48"
    },
    {
        "text": "\u27953\u20e3 Los 3 puntos se quedan en casa... \n#RealMadridAtleti | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-01 17:02:27"
    },
    {
        "text": "\u26d4\u26bd \u00a1Seguimos sin encajar gol! \n\ud83d\udc4f @thibautcourtois \n#RealMadridAtleti | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-01 16:55:19"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc1 FP: @realmadrid 1-0 @Atleti\n\u26bd @Benzema 56'\n#Emirates | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-01 16:51:10"
    },
    {
        "text": "RT @realmadridfra: \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 CONNEXION FRAN\u00c7AISE! \n\ud83d\udd17 @ferland_mendy \u2716 @Benzema \u26bd\n#RealMadridAtleti | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-01 16:20:42"
    },
    {
        "text": "56' | 1-0 |  \u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL de @Benzema! \n#FIFA20 | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-01 16:15:28"
    },
    {
        "text": "\u270c Doble cambio durante el descanso: \n\n@ToniKroos \ud83d\udd01 @viniciusjr \n@Lucasvazquez91 \ud83d\udd01 @isco_alarcon \n\n#RealMadridAtleti | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-01 16:05:43"
    },
    {
        "text": "2\u20e3\u25b6 | 0-0 | \u00a1La segunda parte est\u00e1 en marcha! \n\ud83d\udc4a \u00a1HASTA EL FINAL, VAMOS REAL! \n\ud83d\udcf1",
        "created_at": "2020-02-01 16:04:04"
    },
    {
        "text": "\u23f8 DC: @realmadrid 0-0 @Atleti\n#RealMadridAtleti | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-01 15:48:30"
    },
    {
        "text": "\u26ab Antes del saque inicial, guardamos un minuto de silencio en memoria de Kobe Bryant. \n#RealMadrid",
        "created_at": "2020-02-01 15:20:27"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcf8 \u00a1EL ONCE DEL DERBI!\n#RealMadridAtleti | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-01 15:06:28"
    },
    {
        "text": "1\u20e3\u25b6 | 0-0 | \u00a1Arranca el Derbi!  \n\ud83c\udd9a @realmadrid - @Atleti\n\ud83d\udcf1",
        "created_at": "2020-02-01 15:01:42"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c #HALAMADRID \ud83d\ude4c\n#RealMadridAtleti",
        "created_at": "2020-02-01 14:58:43"
    },
    {
        "text": "RT @realmadridfra: \u26a1 @ToniKroos \n#RealMadridAtleti | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-01 14:54:01"
    },
    {
        "text": "RT @realmadridfra: \ud83d\udd25 \u00a1VAMOS EQUIPO! \u26bd\n#RealMadridAtleti | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-01 14:47:37"
    },
    {
        "text": "RT @realmadridfra: \ud83d\udd25 \u00a1VAMOS EQUIPO! \u26bd\n#RealMadridAtleti | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-01 14:47:37"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd45 \u00a1Esta tarde @thibautcourtois bajo los palos!\n#RealMadridAtleti | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-01 14:34:26"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfa5 EN DIRECTO \ud83d\udd25 \u00a1Calentando motores para el derbi!#RealMadridAtleti | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-01 14:24:39"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4b \u00a1Ya estamos en el Bernab\u00e9u! \n#RealMadridAtleti | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-01 14:16:33"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udccb \u00a1Nuestro XI inicial para el derbi madrile\u00f1o!\n#RealMadridAtleti | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-01 13:45:06"
    },
    {
        "text": "RT @realmadridfra: \ud83c\udfdf Santiago Bernab\u00e9u \ud83d\ude0d\n#RealMadridAtleti | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-01 13:40:21"
    },
    {
        "text": "\u26aa\ud83d\ude4c\ud83d\ude03 \u00a1El ambiente en los aleda\u00f1os del Bernab\u00e9u antes del Derbi! \n#RealMadridAtleti | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-01 13:15:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd22\ud83d\udc55\u2705 \u00a1Nuestro vestuario ya est\u00e1 listo! \n#PreparationIsEverything | \ud83d\udd35 @NIVEAMEN_ES",
        "created_at": "2020-02-01 12:30:00"
    },
    {
        "text": "#Predator listas... \u2705\n\u00a1Preparados para el Derbi! \u2705\n\ud83d\udc49",
        "created_at": "2020-02-01 12:10:00"
    },
    {
        "text": "\u23f3\ud83c\udfdf\ud83d\udd1b \u00a1Hoy jugamos! Nos gustan los derbis y compartir una @futbolmahou fresquita antes del partido...\n#EnfriaTusMahou | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-02-01 11:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfdf\u26bd \u00a1Hoy nos visita el @Atleti! \u00a1A defender nuestro liderato en Liga! Prep\u00e1rate para el derbi con nuestra previa... \n#RealMadridAtleti | #RMLiga \ud83d\udc47",
        "created_at": "2020-02-01 10:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c \u00a1D\u00cdA DE DERBI! \ud83d\ude4c\n@realmadrid \ud83c\udd9a @Atleti\n\ud83c\udfc6 LaLiga\n\ud83d\udc49 Jornada 22\n\ud83c\udfdf Santiago Bernab\u00e9u\n\u23f0 16:00 CET\n#\u20e3  #RealMadridAtleti | #RMLiga",
        "created_at": "2020-02-01 08:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude8c\ud83c\udfe0\ud83c\udf1b \u00a1El equipo ya est\u00e1 concentrado en #RMCity y listo para afrontar el DERBI! #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-31 23:20:24"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcf8 Fot\u00f3grafo: @Casemiro \n\u2b50 Protagonista: @MarceloM12 \n\ud83d\udccd Lugar: #RMCity\n#HalaMadrid \ud83d\ude02",
        "created_at": "2020-01-31 21:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u26bd Et voil\u00e0, @Benzema !\n\ud83d\udd1c El Derbi\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-31 20:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udd95 Guess Who: EPISODIO 4 ''IN THE AIR'' versi\u00f3n @Emirates \u2708\n\ud83d\udc49 @thibautcourtois \ud83c\udd9a @AreolaOfficiel\n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-31 18:30:00"
    },
    {
        "text": "\u26d4\ud83e\udd45 \u00a1Mantener la porter\u00eda a cero no es cuesti\u00f3n de suerte, sino de trabajo!\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-31 17:00:01"
    },
    {
        "text": "\u231b5\u20e3\ud83c\udf1f \u00a1Imposible olvidar esta Jugada Hist\u00f3rica @futbolmahou Cinco Estrellas!\n\u26bd @RaulGonzalez\n\ud83c\udd9a @Atleti \n\ud83d\udcc5 1996/97\n#ElSaborQueNosUne | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-31 16:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcdd \u00a1Los 19 convocados para el partido ante el @Atleti!\n#RealMadridAtleti | #RMLiga",
        "created_at": "2020-01-31 15:14:47"
    },
    {
        "text": "@Atleti @CodereApuestas \u2705 \u00a1La respuesta correcta es 1\u20e36\u20e35\u20e3!\n\ud83d\udc4f \u00a1Enhorabuena a todos los que hab\u00e9is acertado!\n\u26bd El f\u00fatbol tambi\u00e9n se juega en",
        "created_at": "2020-01-31 15:00:01"
    },
    {
        "text": "@Atleti @CodereApuestas \u2705 \u00a1La respuesta correcta es 1\u20e36\u20e35\u20e3!\n\ud83d\udc4f \u00a1Enhorabuena a todos los que hab\u00e9is acertado!\n\u26bd El f\u00fatbol tambi\u00e9n se juega en",
        "created_at": "2020-01-31 15:00:01"
    },
    {
        "text": "\u23f3\u26bd \u00a1Con ganas de derbi!\n\ud83c\udd9a\ud83d\udd1c @Atleti\n#RealMadridAtleti | #RMLiga",
        "created_at": "2020-01-31 13:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udd9a\u26bd\ud83d\udcab \u00a1Nos mediremos a la @RealSociedad en los cuartos de final de la Copa del Rey!\n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-31 12:10:31"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd00\ud83c\udfc6\ud83d\udc51 \u00a1Hoy sabremos a qui\u00e9n nos vamos a enfrentar en los cuartos de final de la Copa del Rey! \n\ud83d\udcab \u00bfAlguna preferencia? \ud83d\udc47\n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-31 11:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd34\u26bd EN DIRECTO: \u00a1\u00daltimo entrenamiento antes del #RMDerbi frente al @Atleti! #RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-31 10:04:46"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc54\ud83c\udf99 #Zidane: \"Es un partido especial porque es un derbi. A nosotros nos gusta jugar siempre en el Bernab\u00e9u con nuestra afici\u00f3n.\"\n#RMDerbi | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-31 09:40:23"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd34\ud83c\udf99\ud83d\udcac DIRECTO: Rueda de prensa de Zidane previa al #RMDerbi contra el @Atleti.#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-31 09:28:59"
    },
    {
        "text": "RT @RMBaloncesto: \ud83d\ude4c\ud83c\udfc0 Nos llevamos la victoria de la complicada cancha del @MaccabitlvBC. Es la 16\u00aa en @EuroLeague esta temporada. \n\n\ud83d\udc49 5 jug\u2026",
        "created_at": "2020-01-30 22:35:57"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4a Control + Disparo = \u00a1Karim @Benzema!\n\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-30 21:15:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcad \u00a1C\u00faantos momentos especiales con @MarceloM12! #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-30 19:41:22"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udd9a\u26bd \u00a1@AreolaOfficiel volv\u00eda a la pista de #CodereAeroFootball para enfrentarse a @Lucasvazquez91! \u00bfPanenka o HIT del gallego?\n\n\u2705 La respuesta correcta es\u2026 \u00a1HIT de @Lucasvazquez91! \n\n\ud83d\udc40 \u00a1No te pierdas el pr\u00f3ximo duelo!\n\ud83d\udc49",
        "created_at": "2020-01-30 19:00:00"
    },
    {
        "text": "\u26d4 Para defender\n\u26bd Para marcar\n\u2728 Por su t\u00e9cnica\n\ud83c\udfc6 Por tantos t\u00edtulos\n\ud83d\ude0e \u00a1Muchos momentos inolvidables con nuestro crack @MarceloM12! \n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-30 17:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd14\u2753\u26bd \u00bfCu\u00e1ntas veces nos hemos enfrentado al @Atleti en Liga?\n@CodereApuestas | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-30 14:57:47"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83d\udc4a \u00a1Con la mente puesta en el derbi!\n\u26a1 @hazardeden10\n\u26d4 @nachofi1990\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-30 13:00:05"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc99\ud83d\ude4c\u26bd \u00bfC\u00f3mo se vive el f\u00fatbol sin poder verlo? \n\n\ud83c\udfca\u200d\u2642\ufe0f El nadador y medallista paral\u00edmpico @Enhamed nos cuenta c\u00f3mo siente el f\u00fatbol y su pasi\u00f3n por el @RealMadrid en una historia de #F\u00fatbolPuro.\n@Solan_de_Cabras | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-30 11:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcfa\ud83d\udcab Copa del Rey | RESUMEN &amp; GOLES\n\ud83c\udd9a @RealZaragoza 0-4 @realmadrid\n\u26bd @raphaelvarane\n\u26bd @Lucasvazquez91\n\u26bd @viniciusjr\n\u26bd @Benzema \n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-30 10:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf1f \u00a1@Benzema cerr\u00f3 la goleada en La Romareda! \n\ud83d\udc47 \u00bfCu\u00e1l es tu gol favorito de la noche de ayer?\n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-30 09:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfa9\u2728\u26bd \u00a1Definici\u00f3n con clase!\n\ud83d\udd25 @viniciusjr \n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-30 07:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa\ud83c\udfc6\u26bd \u00a1Victoria ante el @RealZaragoza y pase sellado para los cuartos de final!\n\n\ud83c\udfa5\ud83d\udcf0\ud83d\udcf8 El resumen en v\u00eddeo, la galer\u00eda y la cr\u00f3nica del partido. \ud83d\udc47\n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-30 00:15:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude03\ud83e\udd1f \u00a1@Lucasvazquez91 lo hace sencillo!\n\ud83d\udcab\u26bd \u00a1Control orientado y disparo al fondo de la red!\n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-29 23:45:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude03\ud83e\udd1f \u00a1@Lucasvazquez91 lo hace sencillo!\n\ud83d\udcab\u26bd \u00a1Control orientado y disparo al fondo de la red!\n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-29 23:45:00"
    },
    {
        "text": "RT @realmadridfra: \ud83d\udc4f BRAVO @AreolaOfficiel! \n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-29 23:23:30"
    },
    {
        "text": "\u261d\u26bd \u00a1@raphaelvarane abri\u00f3 la lata en La Romareda! \n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-29 23:14:56"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc9c\ud83d\ude03\ud83e\udd33 \u00a1No os perd\u00e1is el mensaje que tiene @MarceloM12 para vosotros #RMFans tras su r\u00e9cord!\n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-29 23:03:01"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c \u00a1@MarceloM12, leyenda blanca! \n5\u20e30\u20e30\u20e3 partidos y sumando...\n#RealMadrid | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-29 22:52:20"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc6\ud83d\udd00 \u00a1Esperando rival para la pr\u00f3xima ronda!\n\ud83c\udfa5\ud83d\udc40 @Lucasvazquez91\n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-29 22:37:12"
    },
    {
        "text": "\u26d4 \u00a1El equipo suma otro partido sin encajar gol! \n\ud83d\udd25 @SergioRamos\n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-29 22:28:18"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc54\ud83c\udf99 #Zidane: \"Muy satisfecho porque hicimos un gran partido, muy serio. Desde el principio hasta el final. Creo que en todos los sentidos. Defensiva y ofensivamente.\"\n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-29 22:27:16"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcac \u00a1Las palabras de @viniciusjr, uno de los protagonistas de la noche! \n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-29 22:19:04"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc51\u2728\u2705 \u00a1Estamos en los cuartos de final de la Copa del Rey!\n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-29 22:06:27"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4f\u26bd \u00a1@Benzema no falt\u00f3 a su cita con el gol y puso la guinda a la goleada del equipo!\n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-29 21:56:22"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc1 FP: @RealZaragoza 0-4 @realmadrid\n\u26bd @raphaelvarane 6', @Lucasvazquez91 32', @viniciusjr 72', @Benzema 80'\n#Emirates | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-29 21:49:38"
    },
    {
        "text": "\u26bd\u2728 \u00a1Definici\u00f3n sutil de @viniciusjr para poner el tercero!\n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-29 21:44:16"
    },
    {
        "text": "80' | 0-4 |  \u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL de @Benzema! \n#FIFA20 | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-29 21:37:35"
    },
    {
        "text": "73' | 0-3 | \ud83d\udd01 Sustituci\u00f3n doble en las filas del @realmadrid. Entran @Benzema y @Brahim, por Jovi\u0107 y @viniciusjr. \n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-29 21:32:42"
    },
    {
        "text": "72' | 0-3 |  \u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL de @viniciusjr! \n#FIFA20 | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-29 21:30:15"
    },
    {
        "text": "68' | 0-2 | \ud83d\udd01 Cambio. Salta al campo @nachofi1990 en lugar de @SergioRamos. \n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-29 21:25:29"
    },
    {
        "text": "2\u20e3\u25b6 \u00a1Empieza la segunda parte en Zaragoza!\n\u00a1HASTA EL FINAL, VAMOS REAL!\n\ud83c\udd9a @RealZaragoza 0-2 @realmadrid\n\ud83d\udcf1",
        "created_at": "2020-01-29 21:02:26"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00a1@MarceloM12 cumple 5\u20e30\u20e30\u20e3 partidos con la camiseta del @realmadrid!\n\ud83d\udc4f Parab\u00e9ns! \ud83d\udc4f\n#RealMadrid | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-29 20:59:06"
    },
    {
        "text": "\u23f8 DC: @RealZaragoza 0-2 @realmadrid\n\u26bd @raphaelvarane 6', @Lucasvazquez91 32'\n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-29 20:46:20"
    },
    {
        "text": "\u23f8 DC: @RealZaragoza 0-2 @realmadrid\n\u26bd @raphaelvarane 6', @Lucasvazquez91 32'\n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-29 20:46:20"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd45\u26bd \u00a1Disparo al fondo de la red de @Lucasvazquez91 que ampl\u00eda la ventaja del equipo!\n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-29 20:43:25"
    },
    {
        "text": "32' | 0-2 |  \u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL de @Lucasvazquez91! \n#FIFA20 | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-29 20:32:43"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83d\udca5 \u00a1@raphaelvarane supo aprovechar un pase atr\u00e1s de @ToniKroos para abrir el marcador!\n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-29 20:17:41"
    },
    {
        "text": "6' | 0-1 |  \u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL de @raphaelvarane! \n#FIFA20 | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-29 20:06:42"
    },
    {
        "text": "1\u20e3\u25b6 \u00a1Arranca el partido en La Romareda! \n\ud83c\udd9a @RealZaragoza - @realmadrid\n\ud83d\udcf1",
        "created_at": "2020-01-29 20:00:16"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83d\udee0 \u00a1Calentando motores!\n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-29 19:36:03"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfa5\ud83d\udd25\u26bd EN DIRECTO: \u00a1Nuestro calentamiento!\ud83d\udd1c \u00a1Vuelve la Copa del Rey!\ud83c\udd9a @RealZaragoza #RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-29 19:31:06"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udccb\u2705 \u00a1Nuestro XI inicial \ud83c\udd9a @RealZaragoza! \n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-29 18:44:09"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udccd\ud83c\udfdf\ud83d\udc4b \u00a1Ya estamos en el estadio!\n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-29 18:37:25"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfdf\ud83d\udc40 \u00a1Volvemos a Zaragoza, volvemos a La Romareda!\n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-29 18:29:32"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd22\ud83d\udc55\u2705 \u00a1Todo listo en nuestro vestuario de La Romareda!\n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-29 17:37:19"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udccc HORARIO CONFIRMADO\n\ud83d\udc49 Jornada 25 | LaLiga\n\ud83c\udd9a @LevanteUD\n\ud83c\udfdf Ciudad de Valencia\n\ud83d\uddd3 S\u00e1bado, 22 de febrero\n\u23f0 21h00\n#\u20e3 #RMLiga",
        "created_at": "2020-01-29 16:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc40 Escoge un emoji para describir la celebraci\u00f3n de @MarceloM12... \ud83d\udc47\n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-29 15:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude0d \u00a1El capit\u00e1n con nuestros #RMFans!\n\u270d @SergioRamos  \n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-29 14:57:22"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\udcf8 \u00a1Hoy estuvieron @RodrygoGoes y @fedeevalverde con nuestros #RMFans de Zaragoza! \n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-29 12:31:59"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcf8\ud83e\udd29 Espectacular bienvenida en Zaragoza... \u00a1GRACIAS #RMFans! \ud83d\ude4c\n\u270d\ufe0f @MarceloM12 \n\u270d\ufe0f @viniciusjr \n\u270d\ufe0f @fedeevalverde \n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-29 11:55:01"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udeec \u00a1Ya estamos en Zaragoza! \ud83d\ude4c\n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-29 11:21:13"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udeeb\ud83d\ude4c \u00a1Nos vamos a Zaragoza! \n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-29 10:11:02"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c \u00a1D\u00cdA DE PARTIDO! \ud83d\ude4c\n@RealZaragoza \ud83c\udd9a @realmadrid\n\ud83c\udfc6 Copa del Rey\n\ud83d\udc49 Octavos de final\n\ud83c\udfdf La Romareda\n\u23f0 21:00 CET\n#\u20e3  #RMCopa",
        "created_at": "2020-01-29 08:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c \u00a1D\u00cdA DE PARTIDO! \ud83d\ude4c\n@RealZaragoza \ud83c\udd9a @realmadrid\n\ud83c\udfc6 Copa del Rey\n\ud83d\udc49 Octavos de final\n\ud83c\udfdf La Romareda\n\u23f0 21:00 CET\n#\u20e3  #RMCopa",
        "created_at": "2020-01-29 08:30:00"
    },
    {
        "text": "RT @realmadrid: \u26bd En Liga, en Champions y en Copa... \u00a1Mira TODOS los GOLES de @nachofi1990!\nAQU\u00cd \ud83d\udc49",
        "created_at": "2020-01-28 21:31:54"
    },
    {
        "text": "\u26bd Tres GOLAZOS... \n\ud83d\udd1d @nachofi1990 \n\ud83c\udfaf @ToniKroos \n\u2604 Luka Jovi\u0107\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-28 18:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc50\u26d4\ud83c\udde7\ud83c\uddea \u00a1Su partidazo en la final de la #RMSuperCopa, su porter\u00eda a cero, su vida en el @RealMadrid y m\u00e1s! \u00a1Disfruta de la entrevista EXCLUSIVA de #RMTV con @thibautcourtois! #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-28 17:00:00"
    },
    {
        "text": "RT @Casemiro: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1c\ud83c\udffd\ud83d\udca5\ud83e\udd1b\ud83c\udffc\ud83c\udde9\ud83c\uddea \ud83e\udd35 #JogadeTerno \ud83e\udd35 \ud83d\udc54",
        "created_at": "2020-01-28 16:54:29"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcdd\u2705 \u00a1Lista de convocados para el partido contra el @RealZaragoza!\n@caixabank | #RMCopa",
        "created_at": "2020-01-28 16:03:49"
    },
    {
        "text": "@CodereApuestas \u2705 \u00a1La respuesta correcta es Marcelo!\n\ud83d\udc4f \u00a1Enhorabuena a todos los que hab\u00e9is acertado!\n\u26bd El f\u00fatbol tambi\u00e9n se juega en",
        "created_at": "2020-01-28 15:02:00"
    },
    {
        "text": "\u2705\ud83d\udcaa \u00a1Listos para el partido de Copa del Rey!\n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-28 13:31:16"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80\ud83d\udcc8\ud83c\udd92 \u00a1As\u00ed es como nuestros jugadores usan la tecnolog\u00eda de la NASA para recuperarse!\n@Sanitas | #ImpulsingRealMadrid | #ImpulsoSanitas",
        "created_at": "2020-01-28 13:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc54\ud83c\udf99Escucha la respuesta de #Zidane a #RMTV antes de nuestro partido contra el @RealZaragoza. \n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-28 12:25:04"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd34\ud83c\udf99\ud83d\udcac EN DIRECTO: \u00a1La rueda de prensa de Zidane previa al partido contra el @RealZaragoza! #RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-28 12:04:28"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udee1 \u00a1Tenemos la mejor defensa de las cinco grandes ligas de Europa!\n\u26d4 \u00a1Solo 13 goles en contra en liga esta temporada!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-28 11:44:11"
    },
    {
        "text": "RT @realmadriden: \ud83d\udd34\u26bd LIVE: Watch our pre-@RealZaragoza training session from #RMCity! #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-28 10:09:42"
    },
    {
        "text": "\u26bd \u00a1Vive el Derbi de tu vida en directo en el Estadio Santiago Bernab\u00e9u y acompa\u00f1ado de quien t\u00fa quieras! \ud83c\udfdf @CodereApuestas pone 2 entradas dobles en juego y una puede ser tuya \ud83c\udf9f \u00bfC\u00f3mo? Usa #MeVoyAlDerbiCon y sigue las instrucciones de la imagen \ud83d\udc47 | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-27 22:15:00"
    },
    {
        "text": "\u26bd En Liga, en Champions y en Copa... \u00a1Mira TODOS los GOLES de @nachofi1990!\nAQU\u00cd \ud83d\udc49",
        "created_at": "2020-01-27 21:15:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4a \u00a1Ya estamos preparando los octavos de #RMCopa! \ud83c\udfc6 \n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-27 20:30:00"
    },
    {
        "text": "Nuestro minuto de silencio por el fallecimiento de Kobe Bryant antes del entrenamiento. #RealMadrid",
        "created_at": "2020-01-27 19:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd29\ud83d\udcf8 \u00a1Hazte Madridista desde 10\u20ac! \u00a1Podr\u00e1s participar en los concursos de la revista 'Hala Madrid' y conocer a tus \u00eddolos! Solicita tu carnet ya, \u00a1ahora un 50% de descuento! \n\ud83d\udc49",
        "created_at": "2020-01-27 18:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa \u00a1Trabajando para el partido de #RMCopa! \n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-27 15:12:58"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd14\u2753\u26bd \u00bfQu\u00e9 jugador actual del @RealMadrid ha marcado fuera de casa contra el Zaragoza? \n@CodereApuestas | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-27 15:02:13"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd14\u2753\u26bd \u00bfQu\u00e9 jugador actual del @RealMadrid ha marcado fuera de casa contra el Zaragoza? \n@CodereApuestas | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-27 15:02:13"
    },
    {
        "text": "RT @futbolmahou: \u00a1Madridista! \u00bfNo te quieres perder el pr\u00f3ximo derbi madrile\u00f1o? \u00a1Sigue a @futbolmahou y participa en #HermanosDeDerbi! http\u2026",
        "created_at": "2020-01-27 14:40:49"
    },
    {
        "text": "Minuto de silencio por el fallecimiento de Kobe Bryant antes de nuestro entrenamiento. #RealMadrid",
        "created_at": "2020-01-27 11:36:34"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcf0 Los de #Zidane ganaron al Valladolid gracias a un gol de Nacho y lideran la Liga. \ud83c\udfa5 VIDEO \ud83d\udc47\n#RMLiga",
        "created_at": "2020-01-27 10:00:00"
    },
    {
        "text": "\u2615\ud83c\udf69 \u00a1Buenos d\u00edas l\u00edderes!\n#RMLiga #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-27 08:00:00"
    },
    {
        "text": "RT @nachofi1990: 3 puntazos para ponernos arriba !!! Grande equipo \ud83d\udcaa. Muy feliz por mi gol \u26bd\ufe0f",
        "created_at": "2020-01-26 23:19:16"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd1d El liderato pasaba por el estadio Jos\u00e9 Zorrilla y el EQUIPO no fall\u00f3. \u00a1VAMOS! \ud83d\udcaa\n#HALAMADRID",
        "created_at": "2020-01-26 23:13:59"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcac Impresiones de #Zidane tras la importante victoria ante el Valladolid. #RMLiga",
        "created_at": "2020-01-26 22:53:37"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c\ud83d\ude00 \u00a13 puntos y L\u00cdDERES en LaLiga!\n#RMLiga | #HalaMarid",
        "created_at": "2020-01-26 22:16:48"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcac @SergioRamos ''Se sufre juntos y se sacan los objetivos.''\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-26 22:09:41"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc1 FP: @realvalladolid 0-1 @realmadriden \n\u26bd @nachofi1990 78'\n#Emirates | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-26 21:54:20"
    },
    {
        "text": "90'+2' \ud83d\udd01 | 0-1 | Tercer cambio. Entra Jovi\u0107 y sale del campo @RodrygoGoes. \n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-26 21:49:49"
    },
    {
        "text": "88' \ud83d\udd01 | 0-1 | Segundo cambio. Entra @fedeevalverde en lugar de @lukamodric10.\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-26 21:44:46"
    },
    {
        "text": "78' | 0-1 | \u00a1GOOOOOOOOOOOOOL de @nachofi1990!\n#FIFA20 | #RMLiga",
        "created_at": "2020-01-26 21:35:24"
    },
    {
        "text": "73' \ud83d\udd01 | 0-0 | Primer cambio en nuestras filas. Salta al campo @Lucasvazquez91 en lugar de @isco_alarcon. \n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-26 21:30:00"
    },
    {
        "text": "2\u20e3\u25b6 | 0-0 | Comienza la segunda parte.\n\ud83c\udd9a @realvalladolid\n\ud83d\udcf1",
        "created_at": "2020-01-26 21:03:15"
    },
    {
        "text": "Comunicado Oficial: Kobe Bryant\n#RealMadrid",
        "created_at": "2020-01-26 20:47:17"
    },
    {
        "text": "\u23f8 DC: @realvalladolid 0-0 @realmadrid\n#RealValladolidRealMadrid | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-26 20:46:27"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcf8 EQUIPO\n#RMLiga | #RealValladolidRealMadrid",
        "created_at": "2020-01-26 20:15:52"
    },
    {
        "text": "1\u20e3\u25b6 | 0-0 | \u00a1PITIDO INICIAL!\n\ud83c\udd9a @realvalladolid\n\ud83d\udcf1",
        "created_at": "2020-01-26 20:00:18"
    },
    {
        "text": "1\u20e3\u25b6 | 0-0 | \u00a1PITIDO INICIAL!\n\ud83c\udd9a @realvalladolid\n\ud83d\udcf1",
        "created_at": "2020-01-26 20:00:18"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udca5 @isco_alarcon, BOOOOMMMM!!\n#RMLiga | #RealValladolidRealMadrid",
        "created_at": "2020-01-26 19:49:16"
    },
    {
        "text": "\u26bd\u26a1 Tocando ya el bal\u00f3n... \u00a1Comienza la cuenta atr\u00e1s para el pitido inicial!\n#RMLiga #RealValladolidRealMadrid",
        "created_at": "2020-01-26 19:43:02"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa\u26a1 DIRECTO: \u00a1Calentamiento previo al partido \ud83c\udd9a Valladolid!#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-26 19:20:52"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4b\ud83c\udfdf \u00a1As\u00ed llegaban los nuestros al Jos\u00e9 Zorrilla! \n#RMLiga | #RealValladolidRealMadrid",
        "created_at": "2020-01-26 18:47:24"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udccb \u00a1Nuestro XI inicial para medirnos al @realvalladolid!\n#RMLiga | #RealValladolidRealMadrid",
        "created_at": "2020-01-26 18:41:22"
    },
    {
        "text": "\u2611\ufe0f\ud83d\udc55 \u00a1Vestuario preparado para la llegada del equipo al Jos\u00e9 Zorrilla! \n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-26 17:39:25"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfdf Primer d\u00eda en el Bernab\u00e9u\n\ud83d\udc55 Camisetas, recuerdos... \n\ud83c\udfc6 Triunfos en Champions \n\u00a1@raphaelvarane habla en EXCLUSIVA para #RMTV tras alcanzar 300 partidos con el @realmadrid!\n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-26 16:56:29"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd19 \u00a1@SergioRamos regresa a la convocatoria! \u00a1El capit\u00e1n ya est\u00e1 disponible!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-26 15:00:01"
    },
    {
        "text": "\u26a1 \u00a1Visitamos al @realvalladolid encadenando 18 partidos invictos! \nNuestro rival, por su parte, solo ha perdido una vez en casa esta temporada.\n\ud83d\udcf0 M\u00e1s detalles en la PREVIA haciendo CLIC \ud83d\udc47 \n#RMLiga | #RealValladolidRealMadrid",
        "created_at": "2020-01-26 14:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\udcf8 \u00a1Nuestros #RMFans vallisoletanos disfrutaron con esta sesi\u00f3n de firmas que tuvo como protagonistas a @MarceloM12 y @nachofi1990!\n#RealValladolidRealMadrid",
        "created_at": "2020-01-26 12:14:11"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd33\ud83d\udcf8 \u00a1Gracias por este recibimiento, #RMFans!\n\u270d @raphaelvarane, @thibautcourtois,@fedeevalverde \n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-26 11:32:29"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udeec\u2601 \u00a1El equipo acaba de llegar!\n#RealValladolidRealMadrid",
        "created_at": "2020-01-26 11:15:08"
    },
    {
        "text": "\u2708 \u00a1Ponemos rumbo a Valladolid!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-26 10:09:20"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c \u00a1D\u00cdA DE PARTIDO! \ud83d\ude4c\n@realvalladolid \ud83c\udd9a @realmadrid \n\ud83c\udfc6 LaLiga\n\ud83d\udc49 Jornada 21\n\ud83c\udfdf Jos\u00e9 Zorrilla\n\u23f0 21:00 CET\n#\u20e3  #RMLiga | #RealValladolidRealMadrid",
        "created_at": "2020-01-26 08:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfa9 \u00a1Triple maravilla de @isco_alarcon en @tiktok_us!\n#TikTokDeportes #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-25 21:41:51"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude02\ud83c\udfc0 \u00a1MIRA el reto de nuestros jugadores del @rmbaloncesto con motivo del a\u00f1o nuevo chino!\n#ChineseNewYear #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-25 19:25:39"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83d\udd25\ud83d\udc50 #RMCity \n\u00a1Con estos GOLES y tambi\u00e9n con estas PARADAS quedamos listos para el viaje a Valladolid!\n#RealValladolidRealMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2020-01-25 18:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udccb \u00a1Los 19 convocados para el encuentro frente al @realvalladolid!\n#RealValladolidRealMadrid",
        "created_at": "2020-01-25 17:14:51"
    },
    {
        "text": "\u231b5\u20e3\ud83c\udf1f \u00a1Imposible olvidar esta Jugada Hist\u00f3rica @futbolmahou Cinco Estrellas!\n\u26bd Mart\u00edn V\u00e1zquez\n\ud83c\udd9a @realvalladolid \n\ud83d\udcc5 1987/88\n#ElSaborQueNosUne | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-25 16:00:01"
    },
    {
        "text": "\u231b5\u20e3\ud83c\udf1f \u00a1Imposible olvidar esta Jugada Hist\u00f3rica @futbolmahou Cinco Estrellas!\n\u26bd Mart\u00edn V\u00e1zquez\n\ud83c\udd9a @realvalladolid \n\ud83d\udcc5 1987/88\n#ElSaborQueNosUne | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-25 16:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd47 Pixiu, el cazador de oro.\n\ud83e\udde7\ud83c\udf8a \u00a1Feliz A\u00f1o Nuevo chino a nuestros fans!\n\u00a1Cel\u00e9bralo con nuestra EXCLUSIVA colecci\u00f3n de @adidasfootball! \ud83d\udc47\n#ChineseNewYear | #Hala Madrid",
        "created_at": "2020-01-25 15:00:01"
    },
    {
        "text": "@realvalladolid @CodereApuestas \u2705 \u00a1La respuesta correcta es 87!\n\ud83d\udc4f \u00a1Enhorabuena a todos los que hab\u00e9is acertado!\n\u26bd El f\u00fatbol tambi\u00e9n se juega en",
        "created_at": "2020-01-25 14:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa \u00a1Listos para el partido contra el @realvalladolid! \n#RMCity | #RMLiga",
        "created_at": "2020-01-25 13:29:30"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc54\ud83c\udf99Escucha la respuesta de Zidane a #RMTV antes de nuestro partido contra el @realvalladolid. \n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-25 13:03:36"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd34\ud83c\udf99\ud83d\udcac EN DIRECTO: \u00a1La rueda de prensa de Zidane previa al partido contra el @realvalladolid! #RMCity",
        "created_at": "2020-01-25 12:39:09"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udd9a 20 jornadas \n\u26d4 Porter\u00eda a cero en 10 ocasiones\n\ud83d\udcaa Solo 13 tantos encajados\n\n \u00a1El @realmadrid es el equipo menos goleado de #RMLiga! #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-25 11:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd34\u26bd EN DIRECTO: \u00a1Mira nuestra sesi\u00f3n de entrenamiento antes del partido contra el @realvalladolid! #RMCity",
        "created_at": "2020-01-25 10:05:03"
    },
    {
        "text": "x2\u20e3 \u26bd\u26bd para @Casemiro #TOTW \ud83d\ude0f\ud83d\udc4f\ud83c\udffc \n\u00a1Desde HOY disponible\u2757 \n@EASPORTSFIFA \ud83c\udfae #FIFA20",
        "created_at": "2020-01-24 20:41:10"
    },
    {
        "text": "RT @RMBaloncesto: \ud83d\udc40 Mira qui\u00e9n ha venido a ver el partido contra el @AnadoluEfesSK.\n\ud83d\ude00 @MarceloM12\n\ud83d\ude04 Enzo Alves Vieira\n#HalaMadrid | #RMBalo\u2026",
        "created_at": "2020-01-24 20:08:38"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83d\udca5\ud83d\udc5f \u00a1De tac\u00f3n, @SergioRamos!\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-24 19:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc55\u270d \u00a1Gana la camiseta del @realmadrid edici\u00f3n limitada adidas x @EASPORTSFIFA firmada por @Benzema, @GarethBale11, @jamesdrodriguez, Jovi\u0107 y @MarceloM12!\n\n\u00a1Participa! \n\ud83d\udc49",
        "created_at": "2020-01-24 17:11:45"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd0a \u00a1La Skill oficial del Real Madrid est\u00e1 disponible en Alexa @amazon!  \u00a1Act\u00edvalo YA!\nSolo disponible en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 y \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8. Pr\u00f3ximamente en m\u00e1s pa\u00edses.\n@alexa99 |",
        "created_at": "2020-01-24 15:15:37"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd14\u2753 \u00bfCu\u00e1ntas veces nos hemos enfrentando al @realvalladolid en LaLiga?\n@CodereApuestas | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-24 14:32:15"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ufe0f @raphaelvarane \n\u270b @SergioRamos \n\ud83d\udc40 @viniciusjr \n\ud83d\udd1c @realvalladolid\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-24 13:38:15"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udd9a\u26bd\ud83d\udcab \u00a1El @RealZaragoza ser\u00e1 nuestro rival en los octavos de final de la Copa del Rey!\n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-24 12:30:19"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd00\ud83c\udfc6\ud83d\udc51 \u00a1Hoy conoceremos a nuestro rival en los octavos de final de la Copa del Rey! \n\ud83d\udcab \u00bfQu\u00e9 rival prefieres? \ud83d\udc47\n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-24 10:46:41"
    },
    {
        "text": "Comunicado Oficial: Vallejo\n#RealMadrid | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-24 09:34:51"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4f \u00a1Felicidades, @luka7doncic! \u00a1Te lo mereces! \u00a1Todo el madridismo volcado contigo en este All Star!\n#HalaMadrid | #NBAAllStar",
        "created_at": "2020-01-24 09:07:43"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa\ud83c\udf31 \u00a1Preparando la visita al Jos\u00e9 Zorrilla!\n3 d\u00edas para el partido \ud83c\udd9a @realvalladolid...\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-23 20:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa\ud83c\udf31 \u00a1Preparando la visita al Jos\u00e9 Zorrilla!\n3 d\u00edas para el partido \ud83c\udd9a @realvalladolid...\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-23 20:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd1c\ud83e\udd1b \u00a1El duelo de #CodereAeroFootball entre @AreolaOfficiel y @DaniCarvajal92 s\u00f3lo ten\u00eda dos desenlaces posibles! \u00bfS\u00faper HIT o parada legendaria?\n\n\u2705 Al final fue\u2026\u00a1S\u00daPER HIT! \n\n\ud83d\udc40 \u00a1No os perd\u00e1is el pr\u00f3ximo duelo con otros dos jugadores del @RealMadrid!\n\ud83d\udc49",
        "created_at": "2020-01-23 19:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd29 \u00a1YA SON 17 GOLEADORES!\n@Benzema\n@RodrygoGoes\n@lukamodric10\n@SergioRamos \n@ToniKroos\n@Casemiro\n@GarethBale11\n@fedeevalverde\n@viniciusjr\n@raphaelvarane\nJovi\u0107\n@hazardeden10\n@isco_alarcon\n@Lucasvazquez91 \n@jamesdrodriguez\n@DaniCarvajal92\n@Brahim\n\n\ud83d\udc49 Todos:",
        "created_at": "2020-01-23 17:45:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude03\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ud83c\udfc3\u200d\u2642 \u00a1Ap\u00fantate a la Carrera Solidaria de la @Fun_Realmadrid!\n\ud83d\udcaa @RunningFrm\n\ud83d\udcc5 26 de enero\n\ud83d\udd22 \u00a1\u00daLTIMA LLAMADA! No te quedes sin tu dorsal:\n\ud83d\udc49",
        "created_at": "2020-01-23 16:41:30"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4f \u00a1@viniciusjr, 50 partidos con el @RealMadrid!\n\u00a1Mira sus regates y sus goles AQU\u00cd! \ud83d\udc47 \n\n\ud83d\udcfa",
        "created_at": "2020-01-23 14:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc40\ud83d\udc5f\u26bd @hazardeden10\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-23 13:15:00"
    },
    {
        "text": "\u2b50 @ButraguenoRM recogi\u00f3 este reconocimiento en un acto celebrado en Mil\u00e1n. \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\nM\u00e1s detalles haciendo clic en la imagen. \ud83d\udc47\n#RealMadrid #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-23 13:02:32"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udc04\u2754 \u00bfQui\u00e9n gan\u00f3 esta partida de Mahjong?\n\ud83e\udde7\ud83c\udf8a \u00a1Feliz  A\u00f1o Nuevo chino de parte del @RealMadrid!\n#ChineseNewYear #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-23 11:57:27"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd25\ud83e\udde5 @realmadrid x @adidasfootball x A\u00f1o Nuevo chino\n#ChineseNewYear | #RMCopa",
        "created_at": "2020-01-23 11:05:38"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udca5\u26bd \u00a1Describe con un emoji este GOLAZO de @Brahim! \n\ud83c\udd9a @UnionistasCF\n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-23 09:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd00\ud83c\udfc6\ud83d\udc51 \u00a1Clasificados para octavos de la Copa del Rey! \n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-23 08:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcfa\ud83d\udcab RESUMEN Y GOLES\n\ud83c\udd9a @UnionistasCF 1-3 @realmadrid\n\u26bd @GarethBale11\n\u26bd Romero\n\u26bd G\u00f3ngora (pp)\n\u26bd @Brahim \n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-23 00:50:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc55\ud83c\udf81\ud83e\udd29 \u00a1As\u00ed agradeci\u00f3 @Brahim el apoyo de nuestros #RMFans! \n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-22 22:31:06"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcac\ud83d\udc54 #Zidane analiz\u00f3 nuestro partido en Salamanca. Esto dijo el t\u00e9cnico franc\u00e9s... \n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-22 22:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcac @fedeevalverde habl\u00f3 con los medios nada m\u00e1s terminar el encuentro contra el @UnionistasCF. \n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-22 22:10:06"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udca5 \u00a1BOOM! \ud83d\udca5 \n\u26bd @Brahim \n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-22 22:06:05"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc1 FP: @UnionistasCF 1-3 @realmadrid \n\u26bd Romero 57'; @GarethBale11 18', G\u00f3ngora (PP) 62', @Brahim 90'+2'\n#Emirates | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-22 21:49:48"
    },
    {
        "text": "90'+2' | 1-3 |  \u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL de @Brahim! \n#FIFA20 | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-22 21:48:07"
    },
    {
        "text": "80' | 1-2 | \ud83d\udd01 Cambio. Se retira @jamesdrodriguez y entra @isco_alarcon.  \n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-22 21:35:18"
    },
    {
        "text": "75' | 1-2 | \ud83d\udd01 Cambio. Se retira @Benzema y entra Jovi\u0107. \n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-22 21:30:05"
    },
    {
        "text": "75' | 1-2 | \ud83d\udd01 Cambio. Se retira @Benzema y entra Jovi\u0107. \n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-22 21:30:05"
    },
    {
        "text": "62' | 1-2 | Gol en propia puerta de G\u00f3ngora tras un remate de @Brahim. \n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-22 21:19:21"
    },
    {
        "text": "57' | 1-1 | Gol de Romero.  \n#RMCopa",
        "created_at": "2020-01-22 21:13:22"
    },
    {
        "text": "53' | 0-1 | \ud83d\udd01 Cambio. Salta al campo @Brahim en lugar de @GarethBale11. \n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-22 21:07:47"
    },
    {
        "text": "\u23f8 DC: @UnionistasCF 0-1 @realmadrid\n\u26bd @GarethBale11 18' \n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-22 20:45:21"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83d\udcf8 \u00a1@GarethBale11 abri\u00f3 el marcador en las Pistas del Helm\u00e1ntico! \n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-22 20:26:09"
    },
    {
        "text": "18' | 0-1 |  \u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL de @GarethBale11! \n#FIFA20 | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-22 20:18:25"
    },
    {
        "text": "1\u20e3\u25b6 \u00a1Comienza el partido de Copa! \n\ud83c\udd9a @UnionistasCF - @realmadrid\n\ud83d\udcf1",
        "created_at": "2020-01-22 20:00:15"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd25 \u00a1VAMOS EQUIPO! \u26bd\n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-22 19:40:11"
    },
    {
        "text": "RT @realmadridfra: \ud83d\udc50 ALLEZ @AreolaOfficiel! \n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-22 19:40:02"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd25\u26bd \u00a1Calentamiento en marcha! Ya falta menos para el saque inicial \ud83c\udd9a @UnionistasCF...#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-22 19:20:31"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4b\u26bd \u00a1La llegada de los nuestros a las Pistas del Helm\u00e1ntico! \n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-22 18:53:03"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udccb\u2705 \u00a1Nuestro XI inicial \ud83c\udd9a @UnionistasCF! \n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-22 18:46:03"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc40 \u00a1As\u00ed son las Pistas del Helm\u00e1ntico! \n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-22 18:10:22"
    },
    {
        "text": "\u2705\ud83d\udc55 \u00a1Todo listo en el vestuario de las Pistas del Helm\u00e1ntico! \n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-22 17:41:45"
    },
    {
        "text": "\u270d\ud83e\udd33\ud83d\ude03 \u00a1@Lucasvazquez91 y @Brahim estuvieron con nuestros #RMFans en la sesi\u00f3n de firmas de Salamanca! \n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-22 11:58:28"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4b \u00a1Ya estamos en Salamanca! \n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-22 11:08:08"
    },
    {
        "text": "Comunicado Oficial: Odriozola. \n#RealMadrid",
        "created_at": "2020-01-22 10:17:51"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc6\ud83d\udeeb \u00a1De camino al partido de #RMCopa! #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-22 10:09:03"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c \u00a1D\u00cdA DE PARTIDO! \ud83d\ude4c\n@UnionistasCF \ud83c\udd9a @realmadrid\n\ud83c\udfc6 Copa del Rey\n\ud83d\udc49 Dieciseisavos de final\n\ud83c\udfdf Las Pistas del Helm\u00e1ntico\n\u23f0 21:00 CET\n#\u20e3  #RMCopa",
        "created_at": "2020-01-22 08:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c \u00a1D\u00cdA DE PARTIDO! \ud83d\ude4c\n@UnionistasCF \ud83c\udd9a @realmadrid\n\ud83c\udfc6 Copa del Rey\n\ud83d\udc49 Dieciseisavos de final\n\ud83c\udfdf Las Pistas del Helm\u00e1ntico\n\u23f0 21:00 CET\n#\u20e3  #RMCopa",
        "created_at": "2020-01-22 08:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd25 Calentamiento con bal\u00f3n\n\ud83d\udcaa Trabajo f\u00edsico\n\ud83d\udccb Trabajo t\u00e1ctico\n\ud83c\udd9a \u00a1A por el partido!\n\n\u00a1Disfruta lo mejor del entrenamiento de hoy en #RMCity antes de nuestro encuentro de ma\u00f1ana en la Copa del Rey! #RMCopa",
        "created_at": "2020-01-21 18:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd19 \u00a1Volvemos a Salamanca 21 a\u00f1os despu\u00e9s!\n#HalaMadrid | #RMCopa",
        "created_at": "2020-01-21 17:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd29 \u00a1Gana una entrada doble para el Derbi madrile\u00f1o!  \n1\u20e3 Sigue a @FantastecSwap \n2\u20e3 Descarga SWAP \ud83d\udc49\ud83c\udffc",
        "created_at": "2020-01-21 16:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcdd\u2705 \u00a1Lista de convocados para el partido contra el @UnionistasCF!\n@caixabank | #RMCopa",
        "created_at": "2020-01-21 15:12:05"
    },
    {
        "text": "@CodereApuestas \u2705 \u00a1La respuesta correcta es 1904/05!\n\ud83d\udc4f \u00a1Enhorabuena a todos los que hab\u00e9is acertado!\n\u26bd El f\u00fatbol tambi\u00e9n se juega en",
        "created_at": "2020-01-21 14:02:50"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83d\udcaa Estamos listos para el partido de #RMCopa \ud83c\udfc6\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-21 13:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcac #Zidane analiz\u00f3 la actualidad del equipo en la rueda de prensa previa al encuentro de #RMCopa. \n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-21 12:24:10"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd34\ud83c\udf99\ud83d\udcac EN DIRECTO: \u00a1La rueda de prensa de Zidane previa al partido contra el @UnionistasCF! #RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-21 12:06:26"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd34 EN DIRECTO: \u00a1\u00daltimo entrenamiento antes del partido de Copa del Rey \ud83c\udd9a @UnionistasCF! #RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-21 10:27:35"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc55 \u00a1Hoy es un buen d\u00eda para ganar una camiseta del @realmadrid serigrafiada con las firmas de los jugadores!\u270d \u00a1@CodereApuestas pone una en juego y t\u00fa puedes ser el afortunado! \ud83c\udf81 \u00a1Comenta con #MeLaMerezcoPorque y sigue estas instrucciones! \ud83d\udc47 #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-21 09:10:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf82\ud83c\udf81 \u00a1Feliz cumplea\u00f1os a @marcoasensio10 quien hoy cumple 24 a\u00f1os! #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-21 08:00:00"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83c\udfaf @Benzema \n\ud83c\udf31 #RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-20 20:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udccc HORARIO CONFIRMADO \n\ud83c\udd9a @RCCelta\n\ud83c\udfdf Santiago Bernab\u00e9u \n\ud83d\uddd3 Domingo 16 de febrero\n\u23f0 21:00 CET\n#\u20e3 #RMLiga",
        "created_at": "2020-01-20 18:30:00"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 El juego de Reinier, nuestra nueva incorporaci\u00f3n... \n#WelcomeReinier | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-20 17:00:01"
    },
    {
        "text": "#WelcomeReinier",
        "created_at": "2020-01-20 16:06:11"
    },
    {
        "text": "Comunicado oficial: Reinier. \n#RealMadrid",
        "created_at": "2020-01-20 16:02:59"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc6\ud83d\udc40 \u00a1Mirada puesta en #RMCopa! \n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-20 12:42:52"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd14\u2753\ud83d\uddd3 \u00bfEn qu\u00e9 temporada ganamos nuestra primera Copa del Rey? \ud83c\udfc6 \n@CodereApuestas | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-20 11:00:41"
    },
    {
        "text": "RT @movistar_es: \u00bfQuieres asistir al Bernab\u00e9u y vibrar con el derbi m\u00e1s castizo? \ud83d\ude3a\u26bd\ufe0f\n\n1\u20e3 Haz RT \n2\u20e3 Responde a este tuit con #RivalesPeroAm\u2026",
        "created_at": "2020-01-20 10:35:28"
    },
    {
        "text": "RT @movistar_es: \u00bfQuieres asistir al Bernab\u00e9u y vibrar con el derbi m\u00e1s castizo? \ud83d\ude3a\u26bd\ufe0f\n\n1\u20e3 Haz RT \n2\u20e3 Responde a este tuit con #RivalesPeroAm\u2026",
        "created_at": "2020-01-20 10:35:28"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd1d\ud83d\udcf8 Florentino P\u00e9rez acudi\u00f3 al XXIII aniversario de la Federaci\u00f3n de Pe\u00f1as Madridistas de la Comunidad de Madrid. \n#RealMadrid",
        "created_at": "2020-01-20 09:32:04"
    },
    {
        "text": "\u2705 Encadenamos 17 partidos invictos \ud83d\udc4a  \n\ud83d\udcfa VER M\u00c1S:",
        "created_at": "2020-01-19 21:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udd1d 300 partidos como madridista... \u00a1GRANDE @raphaelvarane! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-19 17:30:00"
    },
    {
        "text": "350 partidos en LaLiga dan para:\n-Muchos goles \u26bd\n-Muchos triunfos \u2705\n-Muchos t\u00edtulos \ud83c\udfc6\ny \u00a1mucho @MarceloM12! \ud83d\ude09\ud83e\udd19\n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-19 15:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude18 @Casemiro \ud83d\ude4c\n\ud83c\udfa5 \u00a1As\u00ed fue recibido el hombre del partido en nuestro vestuario tras su DOBLETE \ud83c\udd9a @SevillaFC!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-19 11:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf8a\u2728 \u00a1Preparados para celebrar el A\u00f1o Nuevo Chino!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-19 09:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude03\u2615 \u00a1Buenos d\u00edas madridistas!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-19 08:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa\u26bd \u00a1Sumamos los tres puntos en el primer partido del a\u00f1o en el Santiago Bernab\u00e9u!\n\n\ud83c\udfa5\ud83d\udcf0\ud83d\udcf8 El resumen en v\u00eddeo, la galer\u00eda y la cr\u00f3nica del partido. \ud83d\udc47\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-18 21:00:00"
    },
    {
        "text": "\u2728\u26bd \u00a1Tarde de r\u00e9cords! \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @MarceloM12: \u00a1350 partidos con el @realmadrid en LaLiga!\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @raphaelvarane: \u00a1300 partidos con la camiseta blanca!\n#RealMadrid | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-18 18:42:46"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc54\ud83c\udf99 #Zidane: \"Podemos estar contentos porque hemos jugado contra un rival muy bueno.\"\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-18 18:05:17"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcf8\ud83e\udd29 \u00a1Algunas de las mejores instant\u00e1neas de la victoria del equipo ante el @SevillaFC!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-18 17:36:55"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcac \u00a1Las palabras @Casemiro tras ser protagonista en la victoria del equipo!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-18 17:04:51"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc1 FP: @realmadrid 2-1 @SevillaFC\n\u26bd @Casemiro 55', 69'; De Jong 64' \n#Emirates | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-18 16:50:45"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4a\ud83d\udca5 \u00a1@Casemiro volvi\u00f3 a adelantar al equipo con un certero testarazo!\n\u26bd\u26bd \u00a1El medio brasile\u00f1o se anota un doblete en su casillero personal!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-18 16:35:30"
    },
    {
        "text": "71' | 2-1 | \ud83d\udd01 \u00daltima sustituci\u00f3n. Salta al campo @ferland_mendy en lugar de @MarceloM12. \n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-18 16:30:15"
    },
    {
        "text": "69' | 2-1 | \u00a1GOOOOOOOOOOOOOL de @Casemiro!\n\u26bd\u26bd \u00a1Doblete del brasile\u00f1o!\n#FIFA20 | #RMLiga",
        "created_at": "2020-01-18 16:27:24"
    },
    {
        "text": "64' | 1-1 | Gol de De Jong. \n#RMLiga",
        "created_at": "2020-01-18 16:23:40"
    },
    {
        "text": "62' | 1-0 | \ud83d\udd01 Doble cambio en las filas del @realmadrid. Entran @Benzema y @viniciusjr por Jovi\u0107 y @RodrygoGoes. \n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-18 16:20:27"
    },
    {
        "text": "57' | 1-0 | \u00a1GOOOOOOOOOOOOOL de @Casemiro!\n#FIFA20 | #RMLiga",
        "created_at": "2020-01-18 16:15:25"
    },
    {
        "text": "57' | 1-0 | \u00a1GOOOOOOOOOOOOOL de @Casemiro!\n#FIFA20 | #RMLiga",
        "created_at": "2020-01-18 16:15:25"
    },
    {
        "text": "2\u20e3\u25b6 | 0-0 | \u00a1Empieza la segunda parte! \n\u00a1HASTA EL FINAL, VAMOS REAL! \n\ud83d\udcf1",
        "created_at": "2020-01-18 16:02:38"
    },
    {
        "text": "RT @lafabricacrm: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \u00a1Los CAMPEONES de la XXIV edici\u00f3n del Torneo Internacional LaLiga Promises! \n\ud83d\udc49 Infantil B \ud83c\udfc6\n@lafabricacrm | #HalaMadri\u2026",
        "created_at": "2020-01-18 16:01:21"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcf8\u26bd\u2696 \u00a1Se mantiene el empate en el marcador!\n\ud83d\ude4c\ud83c\udfc6 \u00a1Nuestro capit\u00e1n @SergioRamos ofreci\u00f3 el t\u00edtulo de #Supercampeones a los #RMFans!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-18 15:52:49"
    },
    {
        "text": "\u23f8 DC: @realmadrid 0-0 @SevillaFC\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-18 15:46:53"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udf89\ud83d\ude0e \u00a1Pasillo de #Supercampeones x A\u00f1o Nuevo Chino!\n\ud83d\udc55",
        "created_at": "2020-01-18 15:17:05"
    },
    {
        "text": "1\u20e3\u25b6 | 0-0 | \u00a1Vuelve LaLiga al Bernab\u00e9u!\n\ud83c\udd9a @SevillaFC\n\ud83d\udcf1",
        "created_at": "2020-01-18 15:01:12"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udee0 \u00a1Calentando motores!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-18 14:42:50"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc50\u26bd @thibautcourtois\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-18 14:42:33"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfa5\ud83d\udd25\u26bd EN DIRECTO: \u00a1El calentamiento del equipo en el primer partido del a\u00f1o en el Bernab\u00e9u!  #RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-18 14:18:34"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfdf\ud83d\udc4b \u00a1AQU\u00cd la llegada del equipo al Bernab\u00e9u!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-18 13:53:51"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udccb\u2705 \u00a1Nuestro XI inicial \ud83c\udd9a @SevillaFC! \n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-18 13:45:13"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd22\ud83d\udc55\u2705 \u00a1Nuestro vestuario ya est\u00e1 listo! \n#PreparationIsEverything | \ud83d\udd35 @NIVEAMEN_ES",
        "created_at": "2020-01-18 12:11:41"
    },
    {
        "text": "\u23f3\u26bd \u00a1Solo quedan 3 horas para el partido en casa vs @SevillaFC! Pon tus @futbolmahou cinco estrellas a enfriar y... \n\ud83d\udd1b \u00a1Que empiece el partido! \n#ElSaborQueNosUne",
        "created_at": "2020-01-18 12:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa\ud83d\udcab \u00a1Vuelve LaLiga al Bernab\u00e9u con la visita del @SevillaFC!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-18 11:45:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf82\ud83c\udf81 \u00a1Feliz cumplea\u00f1os a @edermilitao13 quien hoy cumple 22 a\u00f1os! #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-18 10:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf813\u20e30\u20e3\ud83c\udf81 \u00a1Feliz cumplea\u00f1os a @nachofi1990 quien hoy cumple 30 a\u00f1os! #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-18 09:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c \u00a1D\u00cdA DE PARTIDO! \ud83d\ude4c\n@realmadrid \ud83c\udd9a @SevillaFC\n\ud83c\udfc6 LaLiga\n\ud83d\udc49 Jornada 20\n\ud83c\udfdf Santiago Bernab\u00e9u\n\u23f0 16:00 CET\n#\u20e3  #RMLiga",
        "created_at": "2020-01-18 08:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude8c\ud83c\udfe0\ud83c\udf1b \u00a1El equipo ya est\u00e1 concentrado en #RMCity de cara al encuentro de ma\u00f1ana contra el @SevillaFC!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-17 20:50:30"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udca5 \u00a1Peg\u00e1ndole duro antes de la visita del @SevillaFC!\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-17 19:45:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udca5 \u00a1Peg\u00e1ndole duro antes de la visita del @SevillaFC!\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-17 19:45:00"
    },
    {
        "text": "\u231b5\u20e3\ud83c\udf1f \u00a1Imposible olvidar esta Jugada Hist\u00f3rica @futbolmahou Cinco Estrellas!\n\u26bd @bambam9oficial\n\ud83c\udd9a @SevillaFC\n\ud83d\udcc5 1992/93\n#ElSaborQueNosUne | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-17 17:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcdd\u2705 \u00a1Lista de convocados para el partido contra el @SevillaFC!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-17 15:24:48"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf10 @RealMadrid presenta, Real Madrid Next.\n\ud83e\ude7a\u26bd Comenzar\u00e1 sus actividades en el \u00e1rea de e-health con la celebraci\u00f3n del I Congreso de Medicina y Ciencias aplicadas al Deporte en marzo de 2020. \n#RealMadrid",
        "created_at": "2020-01-17 15:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc54\ud83c\udf99 #Zidane: \"Seguimos con lo que estamos haciendo. Entrenar bien y estar preparados. Queremos seguir demostrando lo que nosotros estamos demostrando en el campo.\"\n#RMTV | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-17 13:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4a\u26bd \u00a1Con ganas de que vuelva LaLiga al Santiago Bernab\u00e9u!\n\ud83c\udd9a\ud83d\udd1c @SevillaFC \n\ud83c\udf31 #RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-17 13:01:42"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd34\ud83c\udf99\ud83d\udcac EN DIRECTO: \u00a1La rueda de prensa de Zidane previa al partido contra el @SevillaFC! #RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-17 12:25:52"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude03\ud83d\udc4f \u00a1Por muchos t\u00edtulos m\u00e1s @rudy5fernandez!\n#RealMadrid | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-17 11:37:15"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd34\u26bd EN DIRECTO: \u00a1\u00daltima sesi\u00f3n preparatoria antes de recibir al @SevillaFC!  #RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-17 10:04:08"
    },
    {
        "text": "@SevillaFC @CodereApuestas \u2705 \u00a1La respuesta correcta es 7\u20e35\u20e3!\n\ud83d\udc4f \u00a1Enhorabuena a todos los que hab\u00e9is acertado!\n\u26bd El f\u00fatbol tambi\u00e9n se juega en",
        "created_at": "2020-01-17 09:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4f\ud83e\udd47\ud83c\udfce \u00a1Enhorabuena por tu tercer @dakar, @CSainz_oficial! Has vuelto a demostrar tu car\u00e1cter ganador, que ya es leyenda.\n#RealMadrid | #Dakar2020",
        "created_at": "2020-01-17 09:18:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa \u00a1\u00c1nimo capit\u00e1n!\n\u24b8 @SergioRamos\n\ud83c\udf31 #RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-16 18:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udccc \u00a1El duelo de #CodereAeroFootball entre @alvaroodriozola y @fedeevalverde en plan: \u00a1piedra, papel o tijera! \u2702\n\n\u2705 \u00a1Y la disputa la gan\u00f3\u2026 Odriozola! \n\n\ud83d\udc40 \u00bfQuer\u00e9is m\u00e1s? \u00a1Dentro de poco, otro duelo con dos jugadores del @RealMadrid!\n\n\ud83d\udc49",
        "created_at": "2020-01-16 17:00:01"
    },
    {
        "text": "\u26a1\u00a1Centrados en la #RMLiga!\n@raphaelvarane \u26bd @Casemiro\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-16 12:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83e\uddb8\u200d\u2642\u26bd\ud83c\udfce Si parpadeaste, seguramente te lo perdiste el domingo.\n@audispain | #Supercampeones",
        "created_at": "2020-01-16 11:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udd1d\ud83d\udc4f \u00a1@hazardeden10 elegido mejor jugador belga en el extranjero por tercer a\u00f1o consecutivo! \n\ud83d\uddde El diario Het Laatste Nieuws es el encargado de otorgar este galard\u00f3n. \n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-16 09:45:00"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd14\ud83d\udcad\u2753 \u00bfCu\u00e1ntas veces nos hemos enfrentado en LaLiga al @SevillaFC en casa?\n@CodereApuestas | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-16 09:15:15"
    },
    {
        "text": "RT @realmadrid: \ud83d\ude4c\ud83c\udfc6\ud83e\udd29 \u00a1Esto es lo que se siente al ganar una Supercopa de Espa\u00f1a! \n#RMSuperCopa | #Supercampeones",
        "created_at": "2020-01-15 21:28:14"
    },
    {
        "text": "RT @realmadrid: \ud83d\ude32\ud83d\ude4c\ud83d\ude03 \u00a1Vive de cerca el sufrimiento de la plantilla en la tanda de penaltis! #Supercampeones",
        "created_at": "2020-01-15 19:43:23"
    },
    {
        "text": "RT @futbolmahou: \u00a1Enhorabuena a @fedeevalverde que recoge el trofeo\ud83c\udfc6 al #JugadorCincoEstrellas \u26bd\ufe0f del @realmadrid en el mes de diciembre! G\u2026",
        "created_at": "2020-01-15 17:47:00"
    },
    {
        "text": "RT @futbolmahou: \u00a1Enhorabuena a @fedeevalverde que recoge el trofeo\ud83c\udfc6 al #JugadorCincoEstrellas \u26bd\ufe0f del @realmadrid en el mes de diciembre! G\u2026",
        "created_at": "2020-01-15 17:47:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa\u26bd \u00a1Empezamos a preparar el partido de Liga contra el @SevillaFC! \n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-15 16:30:00"
    },
    {
        "text": "RT @realmadridfra: \ud83d\udcaa Processus de r\u00e9cup\u00e9ration! \n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @Benzema \n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-15 15:39:16"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa \u00a1Recuper\u00e1ndose!\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @MarcoAsensio10\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-15 14:43:31"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude32\ud83d\ude4c\ud83d\ude03 \u00a1Vive de cerca el sufrimiento de la plantilla en la tanda de penaltis! #Supercampeones",
        "created_at": "2020-01-15 12:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf9f\u26bd\ud83e\udd1e \u00a1Gana una entrada doble para el derbi! \u00a1No te pierdas el @realmadrid - @Atleti! Participa con tu tarjeta VISA Real Madrid antes del 26 de enero. Y si todav\u00eda no la tienes, contr\u00e1tala ya y entra en el sorteo.\n\n\ud83d\udc49",
        "created_at": "2020-01-15 11:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc6\ud83d\udc40 \u00a1La Supercopa de Espa\u00f1a ya est\u00e1 expuesta en el Tour Bernab\u00e9u!\n#Supercampeones | #visitTourBernabeu",
        "created_at": "2020-01-15 10:30:00"
    },
    {
        "text": "Comunicado Oficial.\n#RealMadrid",
        "created_at": "2020-01-15 09:37:16"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udccc HORARIO CONFIRMADO\n\ud83d\udc49 Copa del Rey \n\ud83c\udd9a @UnionistasCF\n\ud83c\udfdf Las Pistas del Helm\u00e1ntico\n\ud83d\uddd3 Mi\u00e9rcoles 22 de enero\n\u23f0 21h00\n#\u20e3 #RMCopa",
        "created_at": "2020-01-14 21:49:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26bd\ufe0f\ud83d\udca5 \u00a1BOOM! \n\u00a1GO-LA-ZO! \ud83d\udc49 @edermilitao13 \n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-14 21:16:26"
    },
    {
        "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa \u00a1@Benzema sigue con sus procesos de recuperaci\u00f3n en #RMCity! #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-14 18:49:58"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd1c\ud83e\udd1b \u00a1@SergioRamos y @MarceloM12 han ganado 21 t\u00edtulos cada uno con el @RealMadrid!\n\n\ud83d\udcab 4x @ChampionsLeague\n\ud83c\udf0d 4x Mundiales de Clubes\n\ud83c\uddea\ud83c\uddfa 3x Supercopas de Europa\n\ud83c\udfc6 4x Ligas\n\ud83d\udc51 2x Copas del Rey  \n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 4x Supercopas de Espa\u00f1a\n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-14 14:02:56"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udd9a\u26bd\u2728 \u00a1El @UnionistasCF ser\u00e1 nuestro rival en los dieciseisavos de final de la Copa del Rey!\n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-14 12:11:42"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd29\ud83c\udfc6 \u00a1Somos #Supercampeones! \u00a1Gana la camiseta con la que conseguimos el t\u00edtulo! \n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-14 11:48:55"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd00\ud83c\udfc6 \u00a1Hoy conoceremos a nuestro rival en los dieciseisavos de final de la Copa del Rey! \n\ud83e\udd14\u00bfQu\u00e9 rival prefieres?\n#RMCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-14 10:15:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udfc6\ud83e\udd29 \u00a1Esto es lo que se siente al ganar una Supercopa de Espa\u00f1a! \n#RMSuperCopa | #Supercampeones",
        "created_at": "2020-01-13 22:00:00"
    },
    {
        "text": "\u2728\ud83c\udfac #RMSuperCopa Diaries: Episodio 5\n\ud83c\udfc6 \u00a1CELEBRA CON NUESTROS JUGADORES LA SUPERCOPA DE ESPA\u00d1A! \ud83c\udfc6\n#Supercampeones | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-13 20:20:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc55\ud83d\udcaa \u00a1Celebra la victoria en la Supercopa de Espa\u00f1a con el dorsal gratuito en todas las equipaciones oficiales 2019/20!  \n\u23f1 POR TIEMPO LIMITADO | OFERTA EXCLUSIVA ONLINE\n#RMShop | #Supercampeones",
        "created_at": "2020-01-13 20:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfb6 Madridismo en Yeda... \ud83d\udc4f\n\ud83d\ude03 \u00a1GRACIAS #RMFans! \ud83d\ude4c\n#Supercampeones | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-13 19:27:49"
    },
    {
        "text": "RT @CodereApuestas: \ud83c\udf89\u00a1ENHORABUENA a toda la familia madridista por su triunfo en la #Supercopa! \ud83c\udf9f Y en @CodereApuestas lo celebramos sortea\u2026",
        "created_at": "2020-01-13 18:05:36"
    },
    {
        "text": "RT @CodereApuestas: \ud83c\udf89\u00a1ENHORABUENA a toda la familia madridista por su triunfo en la #Supercopa! \ud83c\udf9f Y en @CodereApuestas lo celebramos sortea\u2026",
        "created_at": "2020-01-13 18:05:36"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc54 Florentino P\u00e9rez: \"Hay que seguir alimentando esta leyenda que es el @RealMadrid y se hace a base de t\u00edtulos\".\n#Supercampeones | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-13 17:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\n\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83c\udfc6\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\n\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\n#Supercampeones",
        "created_at": "2020-01-13 16:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd29 Zidane en el banquillo del @realmadrid ...\n\u26bd 9 finales\n\ud83c\udfc6 9 victorias\n\ud83d\udd1d \u00a1Magn\u00edfico!\n#Supercampeones | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-13 15:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @Casemiro \n\ud83c\udded\ud83c\uddf7 @lukamodric10 \n\ud83c\udde9\ud83c\uddea @ToniKroos \n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe @fedeevalverde \n#Supercampeones | #RMSuperCopa",
        "created_at": "2020-01-13 14:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc6\u26bd\ud83d\udcaa \u00a1VAMOS!\n\ud83d\ude4c \u00a1Nuestra celebraci\u00f3n en el vestuario! \n#Supercampeones | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-13 13:00:00"
    },
    {
        "text": "RT @sanitas: \ud83c\udfc6 No ha podido comenzar mejor el 2020 para el @realmadrid, que consigue el primer t\u00edtulo del a\u00f1o. \u00a1Enhorabuena! \u26bd\ud83d\udc4f#HalaMadrid\u2026",
        "created_at": "2020-01-13 12:30:28"
    },
    {
        "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @SergioRamos\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @MarceloM12\n\ud83c\udfc6 \u00a142 trofeos juntos en el Real Madrid!\n#Supercampeones | #RMSuperCopa",
        "created_at": "2020-01-13 12:00:00"
    },
    {
        "text": "4\u20e3/4\u20e3\n\u2705\u26bd @DaniCarvajal92  \n\u2705\u26bd @RodrygoGoes \n\u2705\u26bd @lukamodric10 \n\u2705\u26bd @SergioRamos \n#Supercampeones | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-13 10:43:19"
    },
    {
        "text": "\u26d4 \u00a1Un muro bajo palos! \n\ud83d\udc50 @thibautcourtois! \n#Supercampeones | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-13 09:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc6\ud83d\ude4c\u2615 \u00a1Buenos d\u00edas madridistas!\n\ud83e\udd14 \u00bfC\u00f3mo sienta ser Supercampe\u00f3n de Espa\u00f1a?\n\ud83d\udc47 \u00a1Cu\u00e9ntanoslo con un emoji! \ud83d\udc47 \n#Supercampeones | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-13 07:30:00"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83c\udfc5 \u00a1@fedeevalverde fue elegido MVP de la final!\n\ud83d\udc4f \u00a1Enhorabuena! \ud83d\udc4f\n#Supercampeones | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-12 23:50:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcfa\u26bd\ud83e\udd29 \u00a1Nuestro capit\u00e1n no perdona desde los 11 metros y nos proclama Supercampeones de Espa\u00f1a!\n\u00a9\ufe0f\ud83c\udfaf @SergioRamos\n#RMSuperCopa | #Supercampeones",
        "created_at": "2020-01-12 23:35:40"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc9c\ud83e\udd29\ud83e\udd33 \u00a1@DaniCarvajal92 tiene un mensaje para vosotros #RMFans!\n#Supercampeones | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-12 22:51:17"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc54\ud83c\udf99 #Zidane: \"Lo conseguimos con mucho trabajo, con mucha tranquilidad. Hay que felicitar a toda la plantilla porque ha sido una semana de \u00e9xito.\"\n#Supercampeones | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-12 22:34:25"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude18\ud83c\udfc6 @SergioRamos \n#RMSuperCopa | #Supercampeones",
        "created_at": "2020-01-12 22:07:28"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcab\ud83d\udc4f @fedeevalverde, MVP de la final: \"Son muchas cosas bonitas las que me est\u00e1n pasando y trato de disfrutarlas.\"\n#RMSuperCopa | #Supercampeones",
        "created_at": "2020-01-12 21:41:38"
    },
    {
        "text": "RT @futbolmahou: \u00a1Enhorabuena @realmadrid ! \ud83c\udfc6 Hoy el brindis tendr\u00e1 sabor a triunfo \ud83c\udf7b#LasFinalesSabenAMadrid",
        "created_at": "2020-01-12 21:33:14"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc6\ud83c\udf89\ud83d\udc4f \u00a1Empezando el 2020 de la mejor forma!\n#RMSuperCopa | #Supercampeones",
        "created_at": "2020-01-12 21:29:13"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc6\ud83d\ude4c \u00a1Es la 11\u00aa vez que alzamos el t\u00edtulo de Supercampeones de Espa\u00f1a!\n#Supercampeones | #FIFA20",
        "created_at": "2020-01-12 21:17:36"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc6\ud83d\ude4c \u00a1Es la 11\u00aa vez que alzamos el t\u00edtulo de Supercampeones de Espa\u00f1a!\n#Supercampeones | #FIFA20",
        "created_at": "2020-01-12 21:17:36"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude03\ud83d\udcac \u00a1Las palabras de @thibautcourtois nada m\u00e1s proclamarnos Supercampeones de Espa\u00f1a!\n#RMSuperCopa | #Supercampeones",
        "created_at": "2020-01-12 21:13:33"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u00a1SUPERCAMPEONES DE ESPA\u00d1A!\n\ud83d\ude4c \u00a1HASTA EL FINAL!\n#RMSuperCopa | #Supercampeones",
        "created_at": "2020-01-12 20:48:43"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc1 FP: @realmadrid 0-0 @Atleti\n\u26bd Penaltis: 4-1\n\ud83c\udfc6 \u00a1CAMPEONES!\n#RMSuperCopa | #Supercampeones",
        "created_at": "2020-01-12 20:46:17"
    },
    {
        "text": "@Atleti \ud83e\udd45\u26bd Tanda de penaltis:\n@realmadrid: \u2705\u2705\u2705\u2705\n@Atleti: \u274c\u274c\u2705\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-12 20:41:19"
    },
    {
        "text": "@Atleti \ud83e\udd45\u26bd Tanda de penaltis:\n@realmadrid: \u2705\u2705\u2705\n@Atleti: \u274c\u274c\u2705\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-12 20:40:40"
    },
    {
        "text": "@Atleti \ud83e\udd45\u26bd Tanda de penaltis:\n@realmadrid: \u2705\u2705\u2705\n@Atleti: \u274c\u274c\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-12 20:40:05"
    },
    {
        "text": "@Atleti \ud83e\udd45\u26bd Tanda de penaltis:\n@realmadrid: \u2705\u2705\n@Atleti: \u274c\u274c\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-12 20:39:16"
    },
    {
        "text": "@Atleti \ud83e\udd45\u26bd Tanda de penaltis:\n@realmadrid: \u2705\u2705\n@Atleti: \u274c\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-12 20:38:33"
    },
    {
        "text": "@Atleti \ud83e\udd45\u26bd Tanda de penaltis:\n@realmadrid: \u2705\n@Atleti: \u274c\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-12 20:37:54"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd45\u26bd Tanda de penaltis:\n@RealMadrid: \u2705\n@Atleti: \n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-12 20:36:56"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd1a \u00a1Final de la pr\u00f3rroga!\n\ud83d\udc49 @realmadrid 0-0 @Atleti\n\u26bd Vamos a los penaltis.\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-12 20:32:32"
    },
    {
        "text": "115' | 0-0 | Tarjeta roja para Valverde. #RMSuperCopa",
        "created_at": "2020-01-12 20:25:42"
    },
    {
        "text": "\u23f1\u25b6 \u00a1La segunda parte de la pr\u00f3rroga est\u00e1 en marcha!\n\ud83d\udc49 @realmadrid 0-0 @Atleti\n\ud83d\udcf1",
        "created_at": "2020-01-12 20:14:50"
    },
    {
        "text": "\u23f1\u23f8 \u00a1Concluye la primera parte de la pr\u00f3rroga!\n\ud83d\udc49 @realmadrid 0-0 @Atleti\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-12 20:12:39"
    },
    {
        "text": "103' | 0-0 | \ud83d\udd01 Cambio. Entra @viniciusjr en lugar de @ToniKroos. \n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-12 20:09:21"
    },
    {
        "text": "\u23f1\u25b6 | 0-0 | \u00a1Comienza la pr\u00f3rroga! \n\ud83d\udc4a \u00a1VAMOS! \n\ud83d\udcf1",
        "created_at": "2020-01-12 19:56:40"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd1a \u00a1Final de los 90 minutos!\n\ud83d\udc49 @realmadrid 0-0 @Atleti\n\u23f1 Nos vamos a la pr\u00f3rroga.\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-12 19:51:43"
    },
    {
        "text": "83' | 0-0 | \ud83d\udd01 Segunda sustituci\u00f3n. Salta al campo @marianodiaz7 en lugar de Luka Jovi\u0107. \n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-12 19:40:30"
    },
    {
        "text": "60' | 0-0 | \ud83d\udd01 Cambio en las filas del @realmadrid. Entra @RodrygoGoes por @isco_alarcon. \n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-12 19:17:59"
    },
    {
        "text": "60' | 0-0 | \ud83d\udd01 Cambio en las filas del @realmadrid. Entra @RodrygoGoes por @isco_alarcon. \n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-12 19:17:59"
    },
    {
        "text": "2\u20e3\u25b6 | 0-0 | \u00a1Arranca la segunda mitad! \n\u00a1HASTA EL FINAL, VAMOS REAL! \n\ud83d\udcf1",
        "created_at": "2020-01-12 19:02:51"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcf8\u26bd Primera parte muy disputada. \u00a1Buscaremos perforar la meta rival en la segunda mitad!\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-12 18:51:22"
    },
    {
        "text": "\u23f8 DC: @realmadrid 0-0 @Atleti\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-12 18:46:03"
    },
    {
        "text": "35' \u2696 | 0-0 | Se mantiene el empate en Yeda. \u00a1Seguimos en busca del gol!\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-12 18:35:54"
    },
    {
        "text": "1\u20e3\u25b6 | 0-0 | \u00a1Empieza la final de la Supercopa!\n\ud83c\udd9a @Atleti\n\ud83d\udcf1",
        "created_at": "2020-01-12 18:00:50"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83d\udca5 @lukamodric10\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-12 17:59:10"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd45\u26bd \u00a1Al fondo de la red!\n\ud83c\udfaf Jovi\u0107\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-12 17:58:04"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa\u23f3 \u00a1Cuenta atr\u00e1s para la final!\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-12 17:51:06"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfa5\ud83d\udd25\u26bd EN DIRECTO: \u00a1Nuestro calentamiento antes de disputar la final!  #RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-12 17:14:54"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udccd\ud83c\udfdf\ud83d\udc4b \u00a1Ya estamos en el Estadio Rey Abdullah!\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-12 17:11:08"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udccb\u2705 \u00a1Nuestro XI inicial \ud83c\udd9a @Atleti! \n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-12 16:50:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd22\ud83d\udc55\u2705 \u00a1Nuestro vestuario ya est\u00e1 listo! \n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-12 16:33:38"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u26bd \u00a1Hoy nos jugamos la Supercopa de Espa\u00f1a en el primer derbi del a\u00f1o!\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-12 16:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd1d Nuesto presidente, Florentino P\u00e9rez, preside el encuentro de pe\u00f1as madridistas en Yeda.\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-12 12:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c \u00a1D\u00cdA DE FINAL! \ud83d\ude4c\n@realmadrid \ud83c\udd9a @Atleti\n\ud83c\udfc6 Supercopa de Espa\u00f1a\n\ud83c\udfdf Estadio Rey Abdullah de Yeda\n\u23f0 19:00 CET\n#\u20e3 #RMSuperCopa Diaries Ep.4:",
        "created_at": "2020-01-12 11:43:48"
    },
    {
        "text": "RT @lafabricacrm: \ud83d\udd34\ud83d\udcfa EN DIRECTO/LIVE: #RMCastilla \ud83c\udd9a @LasRozas_CF @lafabricacrm | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-12 11:07:44"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\ude03 \u00a1HA LLEGADO EL D\u00cdA DE LA FINAL DE SUPERCOPA! \n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-12 10:53:18"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfaf \u00a1GOLAZOWow! \n\ud83d\udc4a Listos para la final.\n@SergioRamos | #RMSuperCopa",
        "created_at": "2020-01-11 22:40:48"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd1d\u26bd El presidente Florentino P\u00e9rez acudi\u00f3 a la \u00faltima sesi\u00f3n del equipo en Yeda.\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-11 20:14:50"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd1d\u26bd El presidente Florentino P\u00e9rez acudi\u00f3 a la \u00faltima sesi\u00f3n del equipo en Yeda.\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-11 20:14:50"
    },
    {
        "text": "\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83d\udcaa \u00a1\u00daltimo entrenamiento antes de la final! \u2611\ufe0f #RMSuperCopa",
        "created_at": "2020-01-11 17:53:11"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcfa El capit\u00e1n @SergioRamos dijo esto en #RMTV antes de la Final de #RMSuperCopa. | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-11 17:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd34\u26bd EN DIRECTO: \u00a1\u00daltimo entrenamiento antes de la Final de la Supercopa contra el @Atleti! #RMSuperCopa",
        "created_at": "2020-01-11 15:32:12"
    },
    {
        "text": "@CodereApuestas \u2705 \u00a1La respuesta correcta es 10!\n\ud83d\udc4f \u00a1Enhorabuena a todos los que hab\u00e9is acertado!\n\u26bd El f\u00fatbol tambi\u00e9n se juega en",
        "created_at": "2020-01-11 15:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcac \u00a1Las palabras de @SergioRamos antes de medirnos al @Atleti en la Final de #RMSuperCopa! #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-11 14:49:41"
    },
    {
        "text": "\u0661\u0662\u0663 \ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83d\udc55 \u00a1@Lucasvazquez91 y @alvaroodriozola hacen el challenge de las camisetas del @realmadrid en \u00e1rabe!\n@adidasfootball | #RMSuperCopa",
        "created_at": "2020-01-11 13:50:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u00a1Zidane y Simeone posaron con el trofeo de la Supercopa! \n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-11 11:23:22"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc54\ud83c\udf99 Escucha la respuesta de Zidane a #RMTV en la rueda de prensa previa a la Final contra el @Atleti. \n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-11 10:45:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf82\ud83c\udf81 \u00a1Feliz cumplea\u00f1os a @DaniCarvajal92 quien hoy cumple 28 a\u00f1os! #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-11 10:05:00"
    },
    {
        "text": "RT @realmadriden: \ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\udf99\ud83d\udcac Zidane\u2019s pre-Final press conference is underway! #RMSuperCopa",
        "created_at": "2020-01-11 09:40:44"
    },
    {
        "text": "\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\udf99\ud83d\udcac \u00a1Todo listo para la rueda de prensa previa a la FINAL de la #RMSuperCopa!",
        "created_at": "2020-01-11 09:30:41"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude0d Ese cari\u00f1o de nuestros #RMFans...\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-10 21:01:23"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude2f\ud83d\udcd0 Ni con el interior, ni con el exterior de la bota...\nCon el \u00a1EMPEINE! \ud83d\udc5f\n\u00a1GOLAZO de @Lucasvazquez91 a lo @ToniKroos! \ud83d\ude0e\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-10 20:00:28"
    },
    {
        "text": "\u00a1Todas las miradas puestas en la FINAL! \ud83d\udc40\u26bd\ufe0f\ud83d\udc4a\n#RMSupercopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-10 19:32:20"
    },
    {
        "text": "LaLiga \u26bd\u2705\nLiga de Campeones \u26bd\u2705\nSupercopa de Espa\u00f1a \u26bd\u2705\n\ud83e\udd1c\ud83e\udd1b \u00a1@ToniKroos y @lukamodric10 han marcado en las tres competiciones!\n\ud83d\udc49",
        "created_at": "2020-01-10 15:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udde4\ud83d\udc55\ud83e\udd29 \u00bfQuieres ganar una camiseta de portero de la primera equipaci\u00f3n 19/20 del Real Madrid firmada por @thibautcourtois? \u00a1Participa! \n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-10 15:04:18"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd14\ud83d\udcad\u2753 \u00bfCu\u00e1ntas veces hemos ganado la Supercopa de Espa\u00f1a? \n@CodereApuestas | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-10 12:15:17"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc40 \u00a1Dos d\u00edas despu\u00e9s y no podemos dejar de ver este gol!\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-10 09:49:02"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udd9a\ud83c\udfc6 Buscaremos el t\u00edtulo de la  #RMSuperCopa este domingo frente al @Atleti, que venci\u00f3 en la otra semifinal al @FCBarcelona_es (2-3).\n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-09 22:01:37"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udd9a\ud83c\udfc6 Buscaremos el t\u00edtulo de la  #RMSuperCopa este domingo frente al @Atleti, que venci\u00f3 en la otra semifinal al @FCBarcelona_es (2-3).\n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-09 22:01:37"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a \u00a11\u20e35\u20e30\u20e3 victorias con el @realmadrid!\n\ud83d\udc4f Parab\u00e9ns, @Casemiro! \ud83d\udc4f\n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-09 20:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u2728\ud83d\udcaa \u00a1@raphaelvarane llega a las 2\u20e30\u20e30\u20e3 victorias con la camiseta blanca! \n\ud83d\udc4f F\u00e9licitations! \ud83d\udc4f\n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-09 19:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd45\u26bd \u00a1Afinando la punter\u00eda!\n\ud83c\udfaf @alvaroodriozola\n\ud83c\udfaf @nachofi1990\n\ud83c\udfaf @marianodiaz7\n\ud83c\udfaf @jamesdrodriguez\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-09 18:30:24"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa\ud83c\udfc3\u200d\u2642 \u00a1Seguimos preparando la final de la #RMSuperCopa! \n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-09 18:09:31"
    },
    {
        "text": "\u2728\ud83c\udfac #RMSuperCopa Diaries: Episodio 3\n \ud83c\uddf8\ud83c\udde6 \u00a1Im\u00e1genes in\u00e9ditas de nuestra victoria frente al @valenciacf!\n\ud83d\udca5 \u00a1Tres GOLAZOS!\n\ud83d\udcac \u00a1@SergioRamos, @lukamodric10 y mucho m\u00e1s!\n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-09 17:06:32"
    },
    {
        "text": "\u2694 \u00bfHIT o parada? \u00a1@lukamodric10 y @viniciusjr se vieron las caras en la pista de #CodereAeroFootball! \n\ud83d\ude0f Y el ganador fue...\n\n\u2705 \u00a1El HIT de @lukamodric10!\n\n\ud83d\udc40 \u00a1No te pierdas el pr\u00f3ximo duelo entre jugadores del @RealMadrid!\n\ud83d\udc49",
        "created_at": "2020-01-09 16:00:14"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udccc HORARIO CONFIRMADO\n\ud83d\udc49 Jornada 23 | LaLiga\n\ud83c\udd9a @CAOsasuna\n\ud83c\udfdf El Sadar\n\ud83d\uddd3 Domingo, 9 de febrero\n\u23f0 16h00\n#\u20e3 #RMLiga",
        "created_at": "2020-01-09 15:38:22"
    },
    {
        "text": "\u00a1Control, volea y GOL! \ud83d\udc4c\n\ud83d\udca5 @isco_alarcon \n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-09 14:13:15"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc6\ud83d\udc4a \u00a1Jugaremos la final de la Supercopa de Espa\u00f1a el domingo a las 19:00 hora espa\u00f1ola!\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-09 12:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd1d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udfc6 \u00a1@SergioRamos es el madridista con m\u00e1s partidos en la Supercopa de Espa\u00f1a! Nuestro capit\u00e1n ha igualado los 13 encuentros de @IkerCasillas en esta competici\u00f3n.\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-09 11:35:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf81\ud83e\udd73 \u00a1Feliz cumplea\u00f1os a @RodrygoGoes quien hoy cumple 19 a\u00f1os! #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-09 10:00:44"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcfa\u26bd\ud83e\udd29 \u00a1Vuelve a ver el GOLAZO de @lukamodric10 con el exterior!\n\u2728 \u00a1Una obra de arte!\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-09 09:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa\u2728\u26bd \u00a1Endosamos tres goles al @valenciacf en un partido en el que supimos imponernos de principio a fin!\n\n\ud83c\udfa5\ud83d\udcf0\ud83d\udcf8 El resumen en v\u00eddeo, la galer\u00eda y la cr\u00f3nica del partido. \ud83d\udc47\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-09 08:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcfa\ud83d\udcab RESUMEN &amp; GOLES\n\ud83c\udd9a @valenciacf 1-3 @RealMadrid\n\u26bd @ToniKroos \n\u26bd @isco_alarcon\n\u26bd @lukamodric10\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-08 23:05:40"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcac \u00a1@lukamodric10 os manda este mensaje, madridistas! \ud83d\udc4b\n#RMSupercopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-08 22:46:16"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcfa\u26bd\ud83c\udfaf \u00bfTodav\u00eda no has visto el GOLAZO ol\u00edmpico de @ToniKroos?\n\ud83d\udc47 \u00a1No puedes perd\u00e9rtelo! \ud83d\udc47\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-08 22:02:41"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc54\ud83c\udf99 #Zidane: \"Interpretamos muy bien el partido, como una final. Hab\u00eda que darlo todo en el campo y creo que los jugadores es lo que han hecho.\"\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-08 21:40:04"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcac @fedeevalverde: \"El equipo ha rendido muy bien. Ha sido un partido duro, muy trabajado. Supimos estar los 90 minutos corriendo.\"\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-08 21:22:03"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udde3 \u00a1Las palabras de @Casemiro nada m\u00e1s finalizar la semifinal contra el @valenciacf!\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-08 21:15:45"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udde3 \u00a1Las palabras de @Casemiro nada m\u00e1s finalizar la semifinal contra el @valenciacf!\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-08 21:15:45"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd29\u26bd \u00a1@lukamodric10 puso la guinda al partido con un fant\u00e1stico gol con el exterior! \n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-08 21:11:23"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd14 \u00bfQui\u00e9n es capaz de meter un gol ol\u00edmpico?\n\ud83c\udff9 @ToniKroos\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-08 21:04:11"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcf8\ud83d\udcab\ud83d\ude4c \u00a1Gran juego desplegado por el equipo en la noche de hoy!\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-08 20:59:05"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc1 FP: @valenciacf 1-3 @realmadrid\n\u26bd Parejo 90'+2' (P); @ToniKroos 15', @isco_alarcon 39', @lukamodric10 65'\n#Emirates | #RMSuperCopa",
        "created_at": "2020-01-08 20:53:14"
    },
    {
        "text": "90'+2' | 1-3 | Gol de Parejo. #RMSuperCopa",
        "created_at": "2020-01-08 20:50:01"
    },
    {
        "text": "82' | 0-3 | \ud83d\udd01 Tercer y \u00faltimo cambio. Salta al campo @marianodiaz7 en lugar de Luka Jovi\u0107.\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-08 20:39:18"
    },
    {
        "text": "77' | 0-3 | \ud83d\udd01 Segunda sustituci\u00f3n. Entra @jamesdrodriguez por @lukamodric10.\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-08 20:34:24"
    },
    {
        "text": "71' | 0-3 | \ud83d\udd01 Cambio en las filas del @realmadrid. Entra @MarceloM12 por @ferland_mendy. \n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-08 20:28:23"
    },
    {
        "text": "65' | 0-3 | \u00a1GOOOOOOOOOOOOOLAZOOO de @lukamodric10!\n#FIFA20 | #RMSuperCopa",
        "created_at": "2020-01-08 20:23:22"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83d\udca5 \u00a1@isco_alarcon caz\u00f3 un rechace dentro del \u00e1rea y lo envi\u00f3 al fondo de la red!\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-08 20:10:02"
    },
    {
        "text": "2\u20e3\u25b6 | 0-2 | \u00a1Empieza la segunda mitad contra el @valenciacf! \n\u00a1HASTA EL FINAL, VAMOS REAL! \n\ud83d\udcf1",
        "created_at": "2020-01-08 20:02:20"
    },
    {
        "text": "\u23f8 DC: @valenciacf 0-2 @realmadrid\n\u26bd @ToniKroos 15', @isco_alarcon 39'\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-08 19:46:03"
    },
    {
        "text": "39' | 0-2 | \u00a1GOOOOOOOOOOOOOL de @isco_alarcon!\n#FIFA20 | #RMSuperCopa",
        "created_at": "2020-01-08 19:40:29"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd45\ud83c\udfaf \u00a1Gol ol\u00edmpico de @ToniKroos!\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-08 19:34:38"
    },
    {
        "text": "RT @marcoasensio10: \ud83d\udc40\ud83d\udc4f\ud83c\udffd @ToniKroos",
        "created_at": "2020-01-08 19:29:52"
    },
    {
        "text": "RT @realmadridarab: \ud83d\udcf8 \u00a1EQUIPO! \nTEAM! \n\u00c9QUIPE! \n\u0641\u0631\u064a\u0642\n\u30c1\u30fc\u30e0!\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-08 19:24:46"
    },
    {
        "text": "15' | 0-1 | \u00a1GOOOOOOOOOOOOOLAZO de @ToniKroos!\n#FIFA20 | #RMSuperCopa",
        "created_at": "2020-01-08 19:17:34"
    },
    {
        "text": "1\u20e3\u25b6 | 0-0 | \u00a1Arranca la semifinal en Yeda!\n\ud83d\udcf1",
        "created_at": "2020-01-08 19:00:52"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4a\ud83d\udd25 \u00a1VAMOS!\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-08 18:55:04"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4a\ud83d\udd25 \u00a1VAMOS!\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-08 18:55:04"
    },
    {
        "text": "\u26bd\u26a1\u00a1Calentando motores!\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-08 18:52:44"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfa5\ud83d\udd25\u26bd EN DIRECTO: \u00a1El calentamiento del equipo antes de la semifinal de #RMSuperCopa!  #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-08 18:18:53"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udccd\ud83c\udfdf\ud83d\udc4b \u00a1Hemos llegado al Estadio Rey Abdullah!\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-08 18:00:41"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udccb\u2705 \u00a1Nuestro XI inicial \ud83c\udd9a @valenciacf! \n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-08 17:43:01"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd22\ud83d\udc55\u2705 \u00a1Todo preparado en nuestro vestuario! \n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-08 17:37:31"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfa5\ud83c\udfdf\ud83d\udc4b \u00a1El escenario de esta noche est\u00e1 listo!\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-08 17:32:53"
    },
    {
        "text": "\u270d\ud83c\uddf8\ud83c\udde6 @SergioRamos x #RMFans\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-08 15:15:00"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83d\udcaa \u00a1Visitamos el Estadio Rey Abdullah de Yeda para afrontar la semifinal de la Supercopa de Espa\u00f1a! Lee todos los detalles del partido... \ud83d\udc47\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-08 14:06:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\u2600\ufe0f \u00a1D\u00eda de semifinal! Queda menos para nuestra cita en la #RMSuperCopa...",
        "created_at": "2020-01-08 13:35:11"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c \u00a1D\u00cdA DE PARTIDO! \ud83d\ude4c\n@valenciacf \ud83c\udd9a @realmadrid\n\ud83c\udfc6 Supercopa de Espa\u00f1a\n\ud83d\udc49 Semifinal\n\ud83c\udfdf Estadio Rey Abdullah de Yeda\n\u23f0 20:00 CET\n#\u20e3 #RMSuperCopa",
        "created_at": "2020-01-08 12:00:00"
    },
    {
        "text": "\u231b5\u20e3\ud83c\udf1f \u00a1Imposible olvidar esta Jugada Hist\u00f3rica @futbolmahou Cinco Estrellas!\n\u26bd Beckham\n\ud83c\udd9a @RCD_Mallorca\n\ud83d\udcc5 #RMSuperCopa 2003\n#ElSaborQueNosUne | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-08 10:59:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4f\ud83c\uddf2\ud83c\udde6\ud83c\udf0d \u00a1Enhorabuena @AchrafHakimi, quien ha sido elegido mejor jugador joven africano de 2019!\n#LaFabrica | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-08 10:45:00"
    },
    {
        "text": "RT @realmadrid: \ud83d\udcac\ud83c\uddf8\ud83c\udde6 @MarceloM12: \u201c\u00a1Gracias a todos por la bienvenida!\u201d \ud83d\ude01\ud83d\udc4b\n#RMSupercopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-08 08:35:46"
    },
    {
        "text": "\ud83d\uded2 #RMShop \n\ud83c\udf81\ud83d\udcaa \u00a1Prep\u00e1rate para LA SUPERCOPA DE ESPA\u00d1A y consigue un dorsal GRATUITO en todas las equipaciones oficiales 19/20!\n\u23f1 SOLO POR TIEMPO LIMITADO | OFERTA EXCLUSIVA ONLINE",
        "created_at": "2020-01-08 00:26:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcac\ud83c\uddf8\ud83c\udde6 @MarceloM12: \u201c\u00a1Gracias a todos por la bienvenida!\u201d \ud83d\ude01\ud83d\udc4b\n#RMSupercopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-07 22:40:17"
    },
    {
        "text": "RT @realmadrid: \ud83c\udf82\ud83c\udf81 \u00a1Feliz cumplea\u00f1os a @hazardeden10 quien hoy cumple 29 a\u00f1os! #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-07 20:49:45"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd19\u26bd \u00a1Todo listo para enfrentarnos al @valenciacf!\n\ud83d\ude80 @MarceloM12 \n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-07 20:04:14"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc54\ud83c\udf99 #Zidane: \"Las sensaciones son buenas. Estamos preparados para hacer un buen partido.\"\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-07 19:25:37"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcac \u00a1Las palabras de @raphaelvarane antes de medirnos al @valenciacf!\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-07 19:07:01"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcac \u00a1Las palabras de @raphaelvarane antes de medirnos al @valenciacf!\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-07 19:07:01"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd34\ud83c\udf99\ud83d\udcac DIRECTO: \u00a1Rueda de prensa de #Zidane y @raphaelvarane previa a la #RMSuperCopa!\ud83c\udd9a @valenciacf #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-07 18:48:57"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ufe0f\ud83d\udcaa \u00a1Ultimando detalles antes de la #RMSuperCopa! #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-07 18:07:52"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd34\u26bd EN DIRECTO: \u00a1Entrenamiento antes de la semifinal de Supercopa contra el @valenciacf! #RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-07 17:34:40"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udccd\ud83c\udfdf \u00a1Ya estamos en el Centro de Entrenamiento Ittihad F.C.!\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-07 17:28:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc55\ud83d\udd22\u26bd \u00a1Echa un vistazo al vestuario antes de nuestro primer entrenamiento en Yeda!\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-07 17:19:35"
    },
    {
        "text": "\u2728\ud83c\udfac #RMSuperCopa Diaries\n \ud83c\uddf8\ud83c\udde6 1er d\u00eda: \u00a1Nuestro viaje a Yeda con @emirates! \n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-07 17:06:45"
    },
    {
        "text": "@CodereApuestas \u2705 \u00a1La respuesta correcta es 2008!\n\ud83d\udc4f \u00a1Enhorabuena a todos los que hab\u00e9is acertado!\n\u26bd El f\u00fatbol tambi\u00e9n se juega en",
        "created_at": "2020-01-07 16:00:01"
    },
    {
        "text": "\u231b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00a1Trece a\u00f1os del debut de @MarceloM12!  \n\ud83d\udcab 4x @ChampionsLeague\n\ud83c\udf0d 4x Mundiales de Club\n\ud83c\uddea\ud83c\uddfa 3x Supercopas de Europa \n\ud83c\udfc6 4x LaLiga\n\ud83d\udc51 2x Copa del Rey  \n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 3x Supercopas de Espa\u00f1a\n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-07 15:03:34"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83d\udd1d \u00a1@SergioRamos es el jugador de la plantilla con m\u00e1s partidos en la Supercopa de Espa\u00f1a! \u00a1GRANDE CAPIT\u00c1N! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-07 13:40:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf82\ud83c\udf81 \u00a1Feliz cumplea\u00f1os a @hazardeden10 quien hoy cumple 29 a\u00f1os! #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-07 09:30:00"
    },
    {
        "text": "RT @futbolmahou: \u00bfQuieres vivir una experiencia \u00fanica desde la Grada Cinco Estrellas del Santiago Bernab\u00e9u en el pr\u00f3ximo @realmadrid -Sevil\u2026",
        "created_at": "2020-01-07 09:10:16"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udeec\ud83c\uddf8\ud83c\udde6 Llegada con estilo @HUGOBOSS. \ud83d\udc54\n#SuitedbyBoss",
        "created_at": "2020-01-06 23:16:56"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4b \u00a1Hemos llegado, Yeda! \ud83c\uddf8\ud83c\udde6\n#RMSupercopa",
        "created_at": "2020-01-06 22:07:54"
    },
    {
        "text": "\u26bd\u2708 \u00a1Yendo a la Supercopa de Espa\u00f1a en el A380 de @emirates! #emiratesflybetter | #RMSuperCopa",
        "created_at": "2020-01-06 19:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd33\u2708 \u00a1'Selfie' antes de despegar!\n@emirates | #RMSuperCopa",
        "created_at": "2020-01-06 16:41:13"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude03\ud83e\udd33 \u00a1@viniciusjr y @RodrygoGoes tienen un mensaje para vosotros Madridistas!\n\ud83c\udfc6 \u00a1La Supercopa de Espa\u00f1a nos espera!\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-06 16:34:13"
    },
    {
        "text": "\u2708\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\u26bd \u00a1Partimos hacia Arabia Saud\u00ed con @emirates!\n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-06 16:21:38"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd14\ud83d\udcad\u2753 \u00bfEn qu\u00e9 a\u00f1o nos enfrentamos por \u00faltima vez al Valencia en la Supercopa de Espa\u00f1a? \n@CodereApuestas | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-06 16:03:44"
    },
    {
        "text": "Parte m\u00e9dico: Bale. \n#RealMadrid",
        "created_at": "2020-01-06 15:34:57"
    },
    {
        "text": "Parte m\u00e9dico: Bale. \n#RealMadrid",
        "created_at": "2020-01-06 15:34:57"
    },
    {
        "text": "Parte m\u00e9dico: Benzema. \n#RealMadrid",
        "created_at": "2020-01-06 15:31:39"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udccb\u2705 \u00a1Estos son los convocados para la Supercopa de Espa\u00f1a! \n#RMSuperCopa | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-06 15:23:53"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4a \u00a1A por la Supercopa!\n\u26bd @nachofi1990 \n\ud83d\udcaa @Casemiro \n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-06 14:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc55 \u00a1Los Reyes Magos todav\u00eda pueden traerte una camiseta del @realmadrid serigrafiada con las firmas de los jugadores! \n\u270d \u00bfA qui\u00e9n se la regalar\u00edas? \n\ud83c\udf81 \u00a1Comenta con #MiCamisetaEsPara y sigue las instrucciones! #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-06 13:00:01"
    },
    {
        "text": "RT @realmadrid: \u26bd @raphaelvarane anot\u00f3 frente al Getafe un golazo de cabeza...\n\ud83d\ude03 \u00a1Todos sus tantos con la testa en el @RealMadrid! \nMIRA \ud83d\udc49\u2026",
        "created_at": "2020-01-06 12:17:52"
    },
    {
        "text": "RT @realmadrid: \ud83c\udf81 \u00a1Un buen d\u00eda para regalar goles! \nMira a nuestros asistentes... \nAQU\u00cd:",
        "created_at": "2020-01-06 10:12:56"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc55\u00a1Los Reyes Magos todav\u00eda pueden traerte una camiseta del @realmadrid serigrafiada con las firmas de los jugadores!\u270d\u00bfA qui\u00e9n se la regalar\u00edas? \ud83c\udf81 \u00a1Comenta con #MiCamisetaEsPara y sigue las instrucciones! #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-06 09:00:00"
    },
    {
        "text": "\u26bd @raphaelvarane anot\u00f3 frente al Getafe un golazo de cabeza...\n\ud83d\ude03 \u00a1Todos sus tantos con la testa en el @RealMadrid! \nMIRA \ud83d\udc49",
        "created_at": "2020-01-05 20:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf81 \u00a1Un buen d\u00eda para regalar goles! \nMira a nuestros asistentes... \nAQU\u00cd:",
        "created_at": "2020-01-05 18:15:00"
    },
    {
        "text": "\u26bd\u2615 \u00a1Buenos d\u00edas madridistas!\n#HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-05 09:00:00"
    },
    {
        "text": "\u261d\u26bd \u00a1Primera victoria del a\u00f1o para los nuestros en un partido serio y trabajado!\n\n\ud83c\udfa5\ud83d\udcf0\ud83d\udcf8 El resumen en v\u00eddeo, la galer\u00eda y la cr\u00f3nica del partido. \ud83d\udc47\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-04 19:30:00"
    },
    {
        "text": "\u26d4 \u00a1@thibautcourtois, un seguro bajo palos!\n\ud83d\udc47 Define su actuaci\u00f3n con un 'emoji'.\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-04 19:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd33\ud83d\udcac \u00a1El mensaje de @DaniCarvajal92 al madridismo tras la victoria en Getafe! #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-04 18:17:54"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc54 #Zidane: \"Conseguimos un resultado important\u00edsimo para nosotros. Los jugadores han hecho un partido muy solidario y muy serio.\"\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-04 17:32:03"
    },
    {
        "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udcac \u00a1Las palabras de @raphaelvarane tras la victoria del equipo y su gol en el Coliseum Alfonso P\u00e9rez!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-04 17:17:47"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udde3 @DaniCarvajal92: \"Hoy tocaba ponerse el traje de faena, ir a por los tres puntos y as\u00ed ha sido.\"\n#RMTV | #RMLiga",
        "created_at": "2020-01-04 17:04:29"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc1 FP: @GetafeCF 0-3 @RealMadrid\n\u26bd David Soria (PP) 34', @raphaelvarane 53', @lukamodric10 90'+6'\n#Emirates | #RMLiga",
        "created_at": "2020-01-04 16:56:02"
    },
    {
        "text": "90'+6' | 0-3 | \u00a1GOOOOOOOOOOOOOL de @lukamodric10!\n#FIFA20 | #RMLiga",
        "created_at": "2020-01-04 16:53:55"
    },
    {
        "text": "81' | 0-2 | \ud83d\udd01 Tercera y \u00faltima sustituci\u00f3n. Salta al campo Luka Jovi\u0107 en lugar de @Benzema. #RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-04 16:37:55"
    },
    {
        "text": "81' | 0-2 | \ud83d\udd01 Tercera y \u00faltima sustituci\u00f3n. Salta al campo Luka Jovi\u0107 en lugar de @Benzema. #RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-04 16:37:55"
    },
    {
        "text": "70' | 0-2 | \ud83d\udd01 Doble cambio en las filas del @realmadrid. Entran @viniciusjr y @fedeevalverde, por @isco_alarcon y @ToniKroos. \n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-04 16:28:14"
    },
    {
        "text": "\u261d\u26bd\ud83d\udcc6 \u00a1Testarazo de @raphaelvarane para anotar su primer gol del a\u00f1o!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-04 16:16:36"
    },
    {
        "text": "53' | 0-2 | \u00a1GOOOOOOOOOOOOOL de @raphaelvarane!\n#FIFA20 | #RMLiga",
        "created_at": "2020-01-04 16:10:34"
    },
    {
        "text": "2\u20e3\u25b6 | 0-1 | \u00a1Empieza la segunda parte en Getafe! \n\u00a1HASTA EL FINAL, VAMOS REAL! \n\ud83d\udcf1",
        "created_at": "2020-01-04 16:02:17"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcf8\ud83d\udcaa \u00a1Primera parte muy competida en la que el equipo supo mantenerse firme!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-04 15:53:03"
    },
    {
        "text": "\u23f8 DC: @GetafeCF 0-1 @RealMadrid\n\u26bd David Soria 34' (PP)\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-04 15:49:01"
    },
    {
        "text": "34' | 0-1 | \u00a1GOOOOOOOOOOOOOL de @raphaelvarane!\n#FIFA20 | #RMLiga",
        "created_at": "2020-01-04 15:34:22"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcf8\ud83d\udc4a \u00a1VAMOS EQUIPO!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-04 15:01:17"
    },
    {
        "text": "1\u20e3\u25b6 | 0-0 | \u00a1Comienza nuestro primer partido del 2\u20e30\u20e32\u20e30\u20e3!\n\ud83d\udcf1",
        "created_at": "2020-01-04 14:59:24"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc40\ud83d\udcab \u00a1El toque de @lukamodric10!\n\ud83e\udd45\ud83c\udfaf \u00a1Con el exterior al fondo de la red!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-04 14:48:56"
    },
    {
        "text": "\u26bd\u26a1 \u00a1Ultimando detalles!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-04 14:45:10"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc50\u26bd \u00a1@thibautcourtois en acci\u00f3n!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-04 14:40:42"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfa5\ud83d\udd25\u26bd EN DIRECTO: \u00a1El calentamiento en el Coliseum Alfonso P\u00e9rez!  #RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-04 14:16:11"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udccb\u2705 \u00a1Nuestro XI inicial \ud83c\udd9a @GetafeCF! \n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-04 13:44:53"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udccd\ud83c\udfdf\ud83d\udc4b \u00a1Ya estamos en Getafe!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-04 13:37:46"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd22\ud83d\udc55\u2705 \u00a1Nuestro vestuario ya est\u00e1 listo! \n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-04 13:22:30"
    },
    {
        "text": "\u26bd\u261d \u00a1Visitamos el Coliseum Alfonso P\u00e9rez para afrontar nuestro primer partido de 2020! Lee todos los detalles del partido... \ud83d\udc47\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-04 11:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c \u00a1D\u00cdA DE PARTIDO! \ud83d\ude4c\n@GetafeCF \ud83c\udd9a @realmadrid\n\ud83c\udfc6 LaLiga\n\ud83d\udc49 Jornada 19\n\ud83c\udfdf Coliseum Alfonso P\u00e9rez\n\u23f0 16:00 CET\n#\u20e3  #RMLiga",
        "created_at": "2020-01-04 08:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf82\ud83c\udf81 \u00a1Feliz cumplea\u00f1os a @ToniKroos quien hoy cumple 30 a\u00f1os! #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-04 07:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf82\ud83c\udf81 \u00a1Feliz cumplea\u00f1os a @ToniKroos quien hoy cumple 30 a\u00f1os! #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-04 07:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc99\ud83d\udc55 \u00a1Consigue ya tu 1\u00aa equipaci\u00f3n 19/20!\n\ud83d\udc49",
        "created_at": "2020-01-03 22:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa\ud83d\ude8c\ud83c\udfe1 \u00a1El equipo est\u00e1 concentrado en #RMCity! | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-03 21:35:00"
    },
    {
        "text": "RT @RMBaloncesto: \ud83c\udf1f\u26f9\u200d\u2642 Uno de los nuestros est\u00e1 haciendo historia en la @NBA. \u00a1No dejes de votar a @luka7doncic para el #NBAAllStar Game!\u2026",
        "created_at": "2020-01-03 18:43:29"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd29\u26bd \u00a1Tenemos muchas ganas de que vuelva la acci\u00f3n de #RMLiga! #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-03 18:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd1b \u00a1GOLES en el \u00faltimo entrenamiento antes de la visita al @GetafeCF! \n\u26bd @ToniKroos \n\u26bd @jamesdrodriguez \n\u26bd Luka Jovi\u0107\n\u26bd @isco_alarcon \n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-03 17:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcdd\u2705 \u00a1Nuestra primera convocatoria de 2\u20e30\u20e32\u20e30\u20e3!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-03 15:38:20"
    },
    {
        "text": "@GetafeCF @CodereApuestas \u2705 \u00a1La respuesta correcta es @SergioRamos!\n\ud83d\udc4f \u00a1Enhorabuena a todos los que hab\u00e9is acertado!\n\u26bd El f\u00fatbol tambi\u00e9n se juega en",
        "created_at": "2020-01-03 15:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4a\u231b \u00a1Listos para el partido contra el @GetafeCF!\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-03 13:30:00"
    },
    {
        "text": "\u231b5\u20e3\ud83c\udf1f \u00a1Imposible olvidar esta Jugada Hist\u00f3rica @futbolmahou Cinco Estrellas!\n\ud83c\udd9a @GetafeCF \n\ud83d\udcc5 2011/12\n#ElSaborQueNosUne | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-03 12:38:57"
    },
    {
        "text": "RT @futbolmahou: Ya tenemos al #JugadorCincoEstrellas del \n@realmadrid en diciembre. Y es\u2026 \u00a1@fedeevalverde! \u00a1Enhorabuena!\ud83c\udfc6 \u00a1Gracias a todos\u2026",
        "created_at": "2020-01-03 11:32:31"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc54\ud83c\udf99Escucha la respuesta de Zidane a #RMTV antes de nuestro partido contra el @GetafeCF. \n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-03 10:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd34\ud83c\udf99\ud83d\udcac EN DIRECTO: \u00a1Mira nuestra sesi\u00f3n de entrenamiento antes del partido contra el @GetafeCF! #RMCity",
        "created_at": "2020-01-03 10:06:06"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd34\ud83c\udf99\ud83d\udcac EN DIRECTO: \u00a1La rueda de prensa de Zidane previa al partido contra el @GetafeCF!#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-03 09:33:23"
    },
    {
        "text": "RT @realmadrid: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4f \u00a1El gran inicio de @RodrygoGoes con el @realmadrid! \u00a1Haz clic en el enlace para disfrutar de sus mejores momentos hasta\u2026",
        "created_at": "2020-01-03 08:37:11"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4f \u00a1El gran inicio de @RodrygoGoes con el @realmadrid! \u00a1Haz clic en el enlace para disfrutar de sus mejores momentos hasta ahora! #HalaMadrid \n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc49",
        "created_at": "2020-01-02 21:21:25"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc55\u00a1Consigue por Reyes la camiseta del @realmadrid serigrafiada con las firmas de los jugadores!\u270d\ud83c\udf81 \u00a1Hay una en juego gracias a @CodereApuestas y t\u00fa puedes ser el afortunado! \n\ud83d\udc47 \u00a1Comenta con #QuieroUnaCamisetaPorReyes y sigue estas instrucciones! \ud83d\udc47 #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-02 19:00:00"
    },
    {
        "text": "\u26bd Precisi\u00f3n en el disparo... \n\ud83c\udfaf @MarceloM12 \n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-02 17:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf1f \u00a1CAPIT\u00c1N! \n\u26bd @SergioRamos \n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-02 15:05:00"
    },
    {
        "text": "\u2753\u26bd\ud83e\udd14 \u00bfCu\u00e1l de nuestros jugadores se ha enfrentado m\u00e1s veces al @GetafeCF? \n@CodereApuestas | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-02 14:51:15"
    },
    {
        "text": "\u2753\u26bd\ud83e\udd14 \u00bfCu\u00e1l de nuestros jugadores se ha enfrentado m\u00e1s veces al @GetafeCF? \n@CodereApuestas | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-02 14:51:15"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd1d\ud83c\udfc6\u26bd \u00a1Comenzamos 2020 liderando el ranking UEFA! #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-02 13:55:00"
    },
    {
        "text": "RT @futbolmahou: \u00a1Madridista! Vuelve #JugadorCincoEstrellas del @realmadrid. Recuerda que puedes votar haciendo RT o Me Gusta en tu favorit\u2026",
        "created_at": "2020-01-02 10:37:18"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa\u26bd \u00a1@MarceloM12  y @Lucasvazquez91 se ejercitaron al mismo ritmo que el resto del grupo en el entrenamiento de hoy! #RMCity",
        "created_at": "2020-01-01 21:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd1d Florentino P\u00e9rez visit\u00f3 a los equipos de f\u00fatbol y baloncesto en la Ciudad Real Madrid y les dese\u00f3 suerte para el 2020. #RealMadrid",
        "created_at": "2020-01-01 20:18:49"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udd95\ud83d\uddd3\ud83d\udcaa \u00a1La primera sesi\u00f3n de 2020 \u2705!\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-01 18:56:20"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc6 Liga\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Supercopa de Espa\u00f1a\n\ud83c\udd9a Copa del Rey\n\n\ud83d\ude4c \u00a1Comienza un nuevo e ilusionante a\u00f1o para el @realmadrid! \n\nM\u00c1S \ud83d\udc47 #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-01 16:18:34"
    },
    {
        "text": "RT @realmadrid: \ud83c\udf89\ud83c\udd95 \u00a1FELIZ A\u00d1O NUEVO! \n@RealMadrid | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-01 14:59:40"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc99\ud83e\udd1d\ud83e\uddd2 \u00a1Las entradas para el Coraz\u00f3n Classic Match 2020, el mejor regalo de Reyes! \ud83d\udc2b\ud83c\udf81\n#FiestaCCM2020 | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-01 14:11:54"
    },
    {
        "text": "RT @realmadrid: \u2197\u26bd\u2196 \u00a1Que no caiga!\n@jamesdrodriguez x @lukamodric10 | #HalaMadrid",
        "created_at": "2020-01-01 11:04:37"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf89 @MarceloM12: \"\u00a1Feliz a\u00f1o nuevo!\"\n#RealMadrid | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-31 21:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf89 @SergioRamos: \"\u00a1Feliz a\u00f1o nuevo!\"\n#RealMadrid | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-31 20:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf1f #Zidane: \"\u00a1Feliz a\u00f1o nuevo a todos!\"\n#RealMadrid | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-31 19:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf89\ud83c\udd95 \u00a1FELIZ A\u00d1O NUEVO! \n@RealMadrid | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-31 18:00:00"
    },
    {
        "text": "\u2197\u26bd\u2196 \u00a1Que no caiga!\n@jamesdrodriguez x @lukamodric10 | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-31 17:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd1d\u26bd \u00a1Disfruta de nuestros MEJORES GOLES de 2019! \u00bfCual es tu favorito? \ud83d\udc47 #HalaMadrid\n\n\ud83d\udcfa VIDEO COMPLETO:",
        "created_at": "2019-12-31 15:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcf8\u26bd \u00a1\u00daltimo entrenamiento del a\u00f1o \u2705!\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-31 12:48:46"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc54\ud83c\udf89 Entrando en el 2020 con ESTILO gracias a @HUGOBOSS. \u00a1Feliz A\u00f1o Nuevo!\n#ChampionsWearBOSS | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-31 11:16:23"
    },
    {
        "text": "RT @realmadrid: \ud83d\udcaa\ud83c\udfcb\u200d\u2642\ud83d\udeb4\u200d\u2642 \u00a1@hazardeden10 sigue con su proceso de recuperaci\u00f3n!  \n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-31 10:17:46"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa\ud83c\udfcb\u200d\u2642\ud83d\udeb4\u200d\u2642 \u00a1@hazardeden10 sigue con su proceso de recuperaci\u00f3n!  \n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-30 22:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa\ud83c\udfcb\u200d\u2642\ud83d\udeb4\u200d\u2642 \u00a1@hazardeden10 sigue con su proceso de recuperaci\u00f3n!  \n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-30 22:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc55\ud83e\udd29\u270d \u00a1Consigue la camiseta del @realmadrid serigrafiada con las firmas de los jugadores por Navidad!\n\ud83c\udf81 \u00a1@CodereApuestas pone una en juego y t\u00fa puedes ser el afortunado! \n\ud83d\udc47 \u00a1S\u00f3lo sigue estas instrucciones! \ud83d\udc47\n#HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-30 22:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcab\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udd1d \u00a1@hazardeden10 nombrado mejor jugador de la selecci\u00f3n belga en 2019!\n\ud83d\udc4f \u00a1Enhorabuena! \ud83d\udc4f\n#HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-30 21:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd29\ud83d\udc9c\u270d \u00a1Nuestro capit\u00e1n @SergioRamos atendiendo a los #RMFans que han acudido al entrenamiento de hoy!\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-30 20:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd25\u26bd\ud83c\udd92 \u00a1No te pierdas los mejores v\u00eddeos del @realmadrid!\n\ud83d\udcf2\ud83d\udc40 \u00a1S\u00edguenos en @tiktok_us!\n#HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-30 20:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udcab\ud83d\udcc8 \u00a1@RodrygoGoes incluido en el equipo revelaci\u00f3n de la @LigadeCampeones 2019!\n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-30 19:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4a\u26a1 \u00a1Vuelta al trabajo!\n\ud83c\udf31#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-30 18:47:43"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude03\u26bd\ud83c\udd92 \u00a1La alegr\u00eda de @fedeevalverde tras un entrenamiento tan especial como el de hoy!\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-30 17:45:16"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udde4 @thibautcourtois \n\ud83e\udde4 @AreolaOfficiel \n\ud83e\udde4 @diego_altube \n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-30 17:09:21"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f \u00a1VAMOS REAL! \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-30 16:46:19"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude03\ud83d\udcac @MarceloM12: \"Me encuentro muy bien. Haciendo parte de la recuperaci\u00f3n para volver a tope.\"\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-30 16:42:01"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd19\u26bd\ud83d\udcaa \u00a1Volvemos a los entrenamientos! \ud83d\ude03\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-30 16:17:54"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude8c\u27a1\ud83c\udfdf \u00a1Ya estamos de camino al Alfredo Di St\u00e9fano para realizar el entrenamiento a puerta abierta!\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-30 16:07:01"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd34\ud83c\udfc3\u200d\u2642 EN DIRECTO | \u00a1Nuestro entrenamiento a puerta abierta en el Alfredo Di St\u00e9fano! #RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-30 15:55:08"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c\ud83e\udd29 \u00a1Un a\u00f1o m\u00e1s lideramos la clasificaci\u00f3n hist\u00f3rica en la Copa de Europa\ud83c\udfc6!\n#RealMadrid | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-30 11:09:38"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc5\ud83d\udd1d \u00a1@SergioRamos, @MarceloM12 y @lukamodric10, en el XI ideal de la d\u00e9cada de \u2018France Football\u2019!\n#RealMadrid | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-29 20:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd19\ud83d\udcaa \u00a1Ma\u00f1ana regresa el EQUIPO!\nEl Alfredo Di St\u00e9fano se llenar\u00e1 a las 17h con los socios madridistas con entrada, que ya retiraron TODAS las localidades disponibles.\nEmisi\u00f3n en DIRECTO en nuestros canales:\n\ud83d\udcfa #RMTV\n\ud83d\udc25 @Twitter\n\ud83d\udc4d @Facebook\n\ud83d\udd34 @YouTube\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-29 17:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf85 @jamesdrodriguez: \"\u00a1Hola, feliz Navidad! Que pasen con sus familias un d\u00eda lleno de mucha felicidad y un pr\u00f3spero 2020.\"\n\ud83c\udf1f @marianodiaz7: \"\u00a1Feliz a\u00f1o 2020 y que se cumplan todos vuestros sue\u00f1os!\"\n#RealMadrid | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-29 16:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4f \u00a1Enhorabuena campeones! \ud83d\udc4f\n#RealMadrid | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-29 14:59:51"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc55 Homenaje a Jos\u00e9 Antonio Reyes antes de la final del XXIV Torneo Internacional LaLiga Promises.\n#RealMadrid | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-29 14:10:58"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc55 Homenaje a Jos\u00e9 Antonio Reyes antes de la final del XXIV Torneo Internacional LaLiga Promises.\n#RealMadrid | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-29 14:10:58"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4f \u00a1HASTA EL FINAL! \ud83d\udc4f\n#RealMadrid | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-29 12:37:32"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa\ud83d\udd25 \u00a1VAMOS! #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-29 10:37:39"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf84 @viniciusjr: \"\u00a1Hola madridistas! Os queremos desear una feliz Navidad.\"\n\ud83c\udf89 @edermilitao13: \"\u00a1Y un feliz 2020!\"\n#RealMadrid | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-29 09:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd14\ud83c\udccf\u2753 \u00bfLleva gorra? \u00bfLleva cascos? \u00bfJuega con la derecha?\n\ud83c\udd95 \u00bfQui\u00e9n es qui\u00e9n? del @RealMadrid | EPISODIO 3\n\ud83d\udc49 @MarceloM12 \ud83c\udd9a @Benzema\n#HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-28 17:00:24"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf84 @isco_alarcon: ''Feliz Navidad y felices fiestas''\n\ud83c\udf1f @DaniCarvajal92: ''\u00a1Pr\u00f3spero a\u00f1o nuevo que est\u00e9 lleno de felicidad y salud!''\n\n#RealMadrid | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-28 16:00:00"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83d\udd25\ud83d\udcc8 \u00a1Menuda racha @fedeevalverde!\n\ud83d\udcaa En los 13 encuentros en los que ha sido titular el equipo no ha conocido la derrota.\n#HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-28 11:10:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf84 @Lucasvazquez91: \"\u00a1Feliz Navidad madridistas! Os deseamos que pas\u00e9is unas felices fiestas y un pr\u00f3spero 2020.\"\n\ud83c\udf85 @ToniKroos: \"Hola queridos madridistas, os deseo un feliz a\u00f1o nuevo y una feliz Navidad con vuestras familias.\"\n#RealMadrid | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-28 09:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udd95\ud83d\udc99 Gama de entrenamiento @ChampionsLeague 19/20.\n\ud83d\udcaa\ud83d\udc55 \u00a1Esta temporada, entrena como los campeones!\n#RMShop | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-27 21:00:00"
    },
    {
        "text": "RT @lafabricacrm: \u26bd\u2728 \u00a1El Infantil B disputa el XXIV Torneo Internacional LaLiga Promises! Debutaron con victoria ante el PSG (1-0), pero ca\u2026",
        "created_at": "2019-12-27 20:32:12"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd14\u2753 Ma\u00f1ana volvemos con una nueva entrega de \u00bfQui\u00e9n es Qui\u00e9n?: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 vs \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n\ud83d\udcfa Vuelve a ver los episodios 1 &amp; 2:",
        "created_at": "2019-12-27 18:41:29"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf1f @thibautcourtois: ''\u00a1Felices fiestas a todos!''\n\ud83c\udf84 @nachofi1990: ''Os queremos desear una feliz Navidad''\n\ud83c\udf89 @marcoasensio10: ''\u00a1Pr\u00f3spero a\u00f1o nuevo lleno de felicidad y salud!''\n\n#RealMadrid | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-27 16:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf81\u2728\ud83d\udc54 \u00a1Una camisa muy especial! \u00bfA qu\u00e9 compa\u00f1ero se la regalar\u00e1n @nachofi1990 y @alvaroodriozola en este amigo invisible tan especial? \n#RegalosCincoEstrellas | @futbolmahou",
        "created_at": "2019-12-27 13:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf89 @Benzema: ''\u00a1Feliz Navidad a todos!''\n\ud83c\udf84 @raphaelvarane: ''\u00a1Feliz 2020!''\n\ud83c\udf1f @ferland_mendy: ''\u00a1Felices fiestas!''\n\n#RealMadrid | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-27 09:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcfa \u00a1TODOS los goles de Karim @Benzema en el 2019!\n\ud83d\udc49",
        "created_at": "2019-12-26 19:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd0a Disfruta de una experiencia sensorial con @NIVEAMEN_ES \ud83d\udd35\n\u270d \u00a1Deja un comentario cont\u00e1ndonos cu\u00e1l te gustar\u00eda ver en 2020!\n\ud83d\udc49",
        "created_at": "2019-12-26 18:00:00"
    },
    {
        "text": "\u2728@LukaModric10: \u00a1Hola! \u00a1Feliz Navidad a todos y pr\u00f3spero a\u00f1o nuevo!\n\ud83c\udf85 Luka Jovi\u0107: \u00a1Feliz Navidad!\n#RealMadrid | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-26 16:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd25 \u00a1@AlvaroOdriozola y @FedeeValverde nos tienen en ascuas! \u00bfHIT o fuera? Su duelo de #CodereAeroFootball nos ten\u00eda en vilo. \n\ud83d\udc4a Y la opci\u00f3n ganadora fue...\n\u2705 \u00a1HIT incre\u00edble!\n\u26a0 No os perd\u00e1is el siguiente duelo:",
        "created_at": "2019-12-26 14:04:50"
    },
    {
        "text": "RT @FamilyCaixaBank: Con la tarjeta VISA Real Madrid C.F. de CaixaBank, 24 clientes aficionados del equipo han podido disfrutar de esta inc\u2026",
        "created_at": "2019-12-26 11:00:14"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcab \u00a1Nuestros jugadores os desean feliz Navidad y un pr\u00f3spero a\u00f1o nuevo!\n\ud83c\udf1f @hazardeden10\n\ud83c\udf84 @AreolaOfficiel\n\ud83c\udf81 @diego_altube\n#RealMadrid | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-26 09:39:45"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcab \u00a1Nuestros jugadores os desean feliz Navidad y un pr\u00f3spero a\u00f1o nuevo!\n\ud83c\udf1f @hazardeden10\n\ud83c\udf84 @AreolaOfficiel\n\ud83c\udf81 @diego_altube\n#RealMadrid | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-26 09:39:45"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf85 @Casemiro: \"\u00a1Hola a todos! Os deseo feliz Navidad.\"\n\ud83d\udcab @RodrygoGoes: \"Os deseamos felices fiestas.\"\n\ud83c\udf89 @Brahim: \"Un pr\u00f3spero a\u00f1o con mucha ilusi\u00f3n y salud.\"\n#RealMadrid | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-25 16:00:00"
    },
    {
        "text": "\u2728 @GarethBale11 : \"\u00a1Os deseo feliz Navidad y feliz a\u00f1o nuevo!\"\n\ud83c\udf84 @fedeevalverde: \"Hola madridistas. Les queremos desear unas felices fiestas.\"\n\ud83c\udf81 @alvaroodriozola: \"Y un feliz a\u00f1o nuevo para todos, que seguro estar\u00e1 lleno de t\u00edtulos.\"\n#RealMadrid | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-25 09:00:01"
    },
    {
        "text": "\u2728\u26bd \u00a1Hoy hace 30 a\u00f1os, Di St\u00e9fano gan\u00f3 el S\u00faper Bal\u00f3n de Oro!\n#RMHistory | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-24 11:00:00"
    },
    {
        "text": "\u2708 #FlyBetter | FLY BACK HOME\n\ud83d\udcac Nuestros jugadores nos cuentan c\u00f3mo viven la Navidad cuando vuelven a casa con @emirates. Y t\u00fa... \u00bfc\u00f3mo la vives\n#ChristmasWithEmirates",
        "created_at": "2019-12-24 09:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf84\ud83c\udf1f @MarceloM12: \"Deseo muchas cosas buenas en el nuevo a\u00f1o\"\n#RealMadrid | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-23 21:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc55\u00bfQuieres la CAMISETA del @realmadrid serigrafiada con las firmas de los jugadores por Navidad? \u00a1@CodereApuestas pone una en juego y t\u00fa puedes ser el afortunado! \ud83c\udf81 \u00bfC\u00f3mo? \u00a1S\u00f3lo tienes que seguir estas instrucciones! \ud83d\udc47",
        "created_at": "2019-12-23 20:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf84\ud83c\udf1f @SergioRamos: \"Al nuevo a\u00f1o le pedimos muchos \u00e9xitos y que nos respeten las lesiones\"\n#RealMadrid | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-23 19:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf81\u2728\ud83c\udf85 Un delantal y un libro de recetas. \u00bfA qu\u00e9 compa\u00f1ero se lo regalar\u00e1n @nachofi1990 y @alvaroodriozola en este amigo invisible tan especial? \n#RegalosCincoEstrellas | @futbolmahou",
        "created_at": "2019-12-23 17:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf84\ud83c\udf1f #Zidane: \"Dar lo m\u00e1ximo para que nuestra afici\u00f3n est\u00e9 orgullosa\"\n#RealMadrid | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-23 16:03:42"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd29\ud83d\ude4c\ud83d\udca7 \u00a1Descubre con @solan_de_cabras qu\u00e9 es la afici\u00f3n para nuestros jugadores!\n#EsenciaMadridista | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-23 15:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udccc \u00a1HORARIO CONFIRMADO!\n\ud83d\udc49 Jornada 22 | LaLiga \n\ud83c\udd9a @Atleti\n\ud83c\udfdf Santiago Bernab\u00e9u\n\ud83d\uddd3 S\u00e1bado, 1 de febrero\n\u23f0 16:00 horas\n#\u20e3 #RMLiga",
        "created_at": "2019-12-23 13:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf84\ud83c\udf1f \u00a1Os deseamos felices fiestas y feliz a\u00f1o nuevo!\n#RealMadrid | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-23 11:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf82\ud83c\udf81 \u00a1Feliz cumplea\u00f1os a Luka Jovi\u0107 quien hoy cumple 22 a\u00f1os! #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-23 10:00:00"
    },
    {
        "text": "\u2696\u26bd Generamos ocasiones de sobra para llevarnos los tres puntos, pero nos topamos con los palos.\n\n\ud83c\udfa5\ud83d\udcf0\ud83d\udcf8 El resumen en v\u00eddeo, la galer\u00eda y la cr\u00f3nica del partido. \ud83d\udc47\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-22 23:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc54\ud83c\udf99 #Zidane: \"El partido ha sido completo en todos los sentidos. Pero no se ha conseguido marcar, que en el f\u00fatbol es lo m\u00e1s importante\".\n#RMTV | #RMLiga",
        "created_at": "2019-12-22 22:41:26"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfa5\ud83d\udcac \u00a1As\u00ed analiz\u00f3 el encuentro @thibautcourtois tras el pitido final!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-22 22:30:02"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc1 FP: @RealMadrid 0-0 @AthleticClub\n#Emirates | #RMLiga",
        "created_at": "2019-12-22 21:53:48"
    },
    {
        "text": "72' | 0-0 | \ud83d\udd01 Tercer y \u00faltimo cambio en el @realmadrid. Entra Luka Jovi\u0107 por @viniciusjr. \n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-22 21:28:54"
    },
    {
        "text": "62' | 0-0 | \ud83d\udd01 Segunda sustituci\u00f3n. Salta al campo @GarethBale11 en lugar de @RodrygoGoes. \n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-22 21:19:22"
    },
    {
        "text": "62' | 0-0 | \ud83d\udd01 Segunda sustituci\u00f3n. Salta al campo @GarethBale11 en lugar de @RodrygoGoes. \n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-22 21:19:22"
    },
    {
        "text": "57' | 0-0 | \ud83d\udd01 Cambio en las filas del @realmadrid. Entra @nachofi1990 por @edermilitao13. \n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-22 21:14:42"
    },
    {
        "text": "2\u20e3\u25b6 | 0-0 | \u00a1Empieza la segunda parte! \n\u00a1HASTA EL FINAL, VAMOS REAL! \n\ud83d\udcf1",
        "created_at": "2019-12-22 21:02:38"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcf8\ud83d\udcaa \u00a1Primera parte muy completa del equipo en la que s\u00f3lo falt\u00f3 el gol!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-22 20:48:09"
    },
    {
        "text": "\u23f8 DC: @RealMadrid 0-0 @AthleticClub\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-22 20:46:03"
    },
    {
        "text": "1\u20e3\u25b6 | 0-0 | \u00a1Arranca el \u00faltimo partido del a\u00f1o en el Santiago Bernab\u00e9u!\n\ud83d\udcf1",
        "created_at": "2019-12-22 20:00:40"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd45\u26bd\ud83d\udca5 \u00a1Al fondo de la red!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-22 19:54:23"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4a\ud83d\udd25 \u00a1VAMOS EQUIPO! \n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-22 19:34:02"
    },
    {
        "text": "RT @realmadridfra: \u26bd\ud83d\udc50 @thibautcourtois \n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-22 19:31:57"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfa5\ud83d\udd25\u26bd EN DIRECTO: \u00a1El calentamiento de nuestros jugadores! #RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-22 19:18:25"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udccb\u2705 \u00a1Nuestro XI inicial \ud83c\udd9a @AthleticClub! \n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-22 18:43:06"
    },
    {
        "text": "\u23f3\u26bd \u00a1Solo quedan 2 horas para el partido en casa vs @AthleticClub! Pon tus @futbolmahou cinco estrellas a enfriar y... \n\ud83d\udd1b \u00a1Que empiece el partido! \n#ElSaborQueNosUne",
        "created_at": "2019-12-22 18:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd22\ud83d\udc55\u2705 \u00a1Todo listo en nuestro vestuario! \n#PreparationIsEverything | \ud83d\udd35 @NIVEAMEN_ES",
        "created_at": "2019-12-22 17:17:22"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf0e\ud83c\udfc6\ud83d\udd1d \u00a1Tal d\u00eda como hoy en 2018, ganamos el Mundial de Clubes y levantamos nuestro s\u00e9ptimo t\u00edtulo mundial!\n#RMHistory | #RMCWC",
        "created_at": "2019-12-22 17:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa\ud83d\ude8c\ud83c\udfe1 \u00a1El equipo ya est\u00e1 concentrado y preparando los \u00faltimos detalles para el partido de esta noche!\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-22 16:00:00"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83e\udd29 \u00a1Disfruta con algunos de los mejores GOLES de @Benzema al @AthleticClub! \n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-22 15:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\uddd3\ud83d\udd1a\ud83c\udfdf Estamos invictos en casa esta temporada, y disputaremos en el Bernab\u00e9u el \u00faltimo encuentro del a\u00f1o Nuestro rival: @AthleticClub. \n#RMLiga | #HalaMadrid \ud83d\udc47",
        "created_at": "2019-12-22 10:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c \u00a1D\u00cdA DE PARTIDO! \ud83d\ude4c\n@realmadrid \ud83c\udd9a @AthleticClub\n\ud83c\udfc6 LaLiga\n\ud83d\udc49 Jornada 18\n\ud83c\udfdf Santiago Bernab\u00e9u\n\u23f0 21:00 CET\n#\u20e3  #RMLiga",
        "created_at": "2019-12-22 08:30:00"
    },
    {
        "text": "RT @realmadrid: \ud83c\udf84\u2728\ud83c\udf81 ESP\u00cdRITU MADRIDISTA\n#HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-21 23:10:59"
    },
    {
        "text": "\u26bd \u00a1Calibrando la punter\u00eda para ma\u00f1ana! \n\u2197 @marianodiaz7 \u2795 @Benzema \u2728 \n\u26a1 @viniciusjr \n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-21 17:00:01"
    },
    {
        "text": "\u26bd \u00a1Calibrando la punter\u00eda para ma\u00f1ana! \n\u2197 @marianodiaz7 \u2795 @Benzema \u2728 \n\u26a1 @viniciusjr \n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-21 17:00:01"
    },
    {
        "text": "\u231b5\u20e3\ud83c\udf1f \u00a1Imposible olvidar esta Jugada Hist\u00f3rica @futbolmahou Cinco Estrellas!\n\ud83c\udd9a @AthleticClub\n\ud83d\udcc5 1987/88\n#ElSaborQueNosUne | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-21 16:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udccb \u00a1Estos son los 19 convocados para el partido ante el @AthleticClub!\n#HalaMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2019-12-21 15:21:00"
    },
    {
        "text": "@AthleticClub @CodereApuestas \u2705 \u00a1La respuesta correcta es 1\u20e37\u20e36\u20e3!\n\ud83d\udc4f \u00a1Enhorabuena a todos los que hab\u00e9is acertado!\n\u26bd El f\u00fatbol tambi\u00e9n se juega en",
        "created_at": "2019-12-21 15:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c\u26bd\u26a1 \u00a1Con ganas de despedir el a\u00f1o en el Santiago Bernab\u00e9u!\n\ud83c\udd9a @AthleticClub\n#RMCity | #RMLiga",
        "created_at": "2019-12-21 13:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc54\ud83d\udcac #Zidane: \"Sabemos el partido que nos espera ma\u00f1ana. Estamos preparados para hacer un buen partido, sabiendo es el \u00faltimo partido del a\u00f1o. Hay que darlo todo\".\n#RMTV | #RMLiga",
        "created_at": "2019-12-21 12:31:37"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd34\ud83c\udf99 EN DIRECTO: \u00a1La rueda de prensa de #Zidane previa al partido contra el @AthleticClub!  #RMCity | #RMLiga",
        "created_at": "2019-12-21 11:51:37"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83d\udd34\ud83c\udfa5 EN DIRECTO: \u00a1\u00daltima sesi\u00f3n preparatoria antes de recibir al @AthleticClub!  #RMCity | #RMLiga",
        "created_at": "2019-12-21 10:07:18"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf84\u2728\ud83c\udf81 ESP\u00cdRITU MADRIDISTA\n#HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-21 07:00:00"
    },
    {
        "text": "@Benzema @Galatasaray @RealSociedad @PSG_espanol @RCDEspanyol \ud83d\udcfa \u00bfQuieres ver sus 6 GOLES?\nHaz CLIC:\n\ud83d\udc49",
        "created_at": "2019-12-20 22:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4a \u00a1@Benzema encadena cuatro partidos marcando en el Bernab\u00e9u! \ud83c\udfdf\n\u26bd\u26bd @Galatasaray\n\u26bd @RealSociedad\n\u26bd\u26bd @PSG_espanol\n\u26bd @RCDEspanyol\n#HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-20 21:15:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcac\ud83d\udc99\u26bd @Solan_de_Cabras, descubriendo lo m\u00e1s puro del @RealMadrid. \n#EsenciaMadridista",
        "created_at": "2019-12-20 20:00:48"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa\ud83d\udca8 \u00a1Preparando el partido contra el @AthleticClub!\n#RMCity \ud83c\udf31 #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-20 17:00:01"
    },
    {
        "text": "\u2753\u26bd\ud83e\udd14 \u00bfCu\u00e1ntas veces se han enfrentado el @RealMadrid y el @AthleticClub en Liga?\n@CodereApuestas | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-20 15:00:05"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa\ud83d\udd25 \u00a1Seguimos trabajando duro!\n\ud83d\udd1c @AthleticClub\n\ud83c\udf31 #RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-20 14:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf0e\ud83c\udfc6\ud83d\udd1d \u00a1Tal d\u00eda como hoy en 2014, ganamos el Mundial de Clubes y levantamos nuestro cuarto t\u00edtulo mundial!\n#RMHistory | #RMCWC",
        "created_at": "2019-12-20 13:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf85\ud83c\udffd\ud83e\udd29 \u00a1@Oficial_RC3 y @DjMaRiiO_90 sorprenden a jugadores del @RealMadrid! \n\ud83c\udf81 @lukamodric10\n\ud83c\udf81 @viniciusjr\n\ud83c\udf81 @DaniCarvajal92\n\ud83c\udf81 @fedeevalverde \n\ud83c\udf81 @RodrygoGoes\n\ud83c\udf81 Luka Jovi\u0107 \n@EASPORTSFIFA | #FIFA20",
        "created_at": "2019-12-20 12:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc6\ud83c\udccf \u00a1Nuevos coleccionables H\u00c9ROE! \n\ud83d\ude0d\u270d \u00a1Haz que tu jugador favorito firme tu pantalla! \n\ud83d\udcf2 Desc\u00e1rgate SWAP y dir\u00edgete a la tienda.\n\ud83d\uded2 Introduce el c\u00f3digo: VamosMadrid y... \u00a1Consigue 2 packs gratis! \n\ud83d\udc49",
        "created_at": "2019-12-20 11:00:00"
    },
    {
        "text": "RT @realmadrid: \ud83c\udfa5 BEHIND THE SCENES\n\ud83c\udfdf\ud83d\udc40 #ElClasico en el Camp Nou.\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-20 08:30:07"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfa5 BEHIND THE SCENES\n\ud83c\udfdf\ud83d\udc40 #ElClasico en el Camp Nou.\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-19 21:10:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfa5 BEHIND THE SCENES\n\ud83c\udfdf\ud83d\udc40 #ElClasico en el Camp Nou.\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-19 21:10:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcad\ud83c\udf82 \u00a1Descubre qu\u00e9 desea @Benzema con motivo de su 32\u00ba cumplea\u00f1os!\n#RMCity #RMTV",
        "created_at": "2019-12-19 20:30:00"
    },
    {
        "text": "\u2702 Doble recorte y G\u26bdL\n\u270d Firma: @nachofi1990 \n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-19 19:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udea8 \u00bfTriple HIT o doble parada? \n\ud83c\udd9a \u00a1@ToniKroos y @marianodiaz7 protagonizaron un duro enfrentamiento de #CodereAeroFootball! \nY la opci\u00f3n ganadora fue... \u2705 \u00a1Triple HIT de Kroos!\n\u00a1No os perd\u00e1is el siguiente duelo con dos jugadores del @realmadrid!\n\ud83d\udc49",
        "created_at": "2019-12-19 17:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd04\ud83d\ude4c \u00a1Ya vemos a @jamesdrodriguez entren\u00e1ndose con el resto del grupo!\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-19 13:25:26"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfa5\ud83d\ude03\ud83d\udd1d \u00a1As\u00ed se sent\u00eda nuestro capit\u00e1n @SergioRamos tras convertirse en el jugador con m\u00e1s Cl\u00e1sicos a sus espaldas!\n#ElClasico | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-19 11:30:28"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf82\ud83c\udf81 \u00a1Feliz cumplea\u00f1os a @Benzema quien hoy cumple 32 a\u00f1os! #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-19 09:30:00"
    },
    {
        "text": "\u26bd\u2696 No pudimos plasmar nuestro dominio del partido en el luminoso del Camp Nou.\n\n\ud83c\udfa5\ud83d\udcf0\ud83d\udcf8 No te pierdas el resumen en v\u00eddeo, la galer\u00eda y la cr\u00f3nica del partido. \ud83d\udc47\n#ElClasico | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-19 09:00:00"
    },
    {
        "text": "\u26bd\u2615 \u00a1Buenos d\u00edas madridistas! #ElClasico | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-19 08:24:35"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcf0 @raphaelvarane sufri\u00f3 un plantillazo de Lenglet y dos minutos despu\u00e9s fue agarrado de la camiseta por Rakitic.\n#ElClasico #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-18 22:57:03"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc54\ud83e\udd1d\ud83d\udc55 \u00a1El presidente Florentino P\u00e9rez felicit\u00f3 a @SergioRamos por su r\u00e9cord hist\u00f3rico de Cl\u00e1sicos!\n#ElClasico | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-18 22:21:53"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udde3 @Casemiro: \"Hemos tenido el control de una gran parte del partido, pero el f\u00fatbol es gol\".\n#ElClasico | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-18 21:58:53"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcf8\ud83d\udcaa \u00a1El equipo suma 1\u20e32\u20e3 partidos invicto!\n#ElClasico | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-18 21:49:26"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udee1\ud83d\udee0 \u00a1@Casemiro, incansable durante todo el partido!\n#ElClasico | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-18 21:38:18"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc54 #Zidane: \"Hicimos un gran partido, nos ha faltado nuestro gol. Merecimos un poco m\u00e1s hoy\".\n#ElClasico | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-18 21:29:24"
    },
    {
        "text": "\u00a9\ufe0f\ud83d\udcac \u00a1Las palabras de nuestro capit\u00e1n @SergioRamos analizando la actuaci\u00f3n del equipo en #ElClasico!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-18 21:16:08"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc1 FP: @FCBarcelona_es 0-0 @RealMadrid\n#Emirates | #ElClasico",
        "created_at": "2019-12-18 20:53:39"
    },
    {
        "text": "80' | 0-0 | \ud83d\udd01 Doble sustituci\u00f3n en el @realmadrid. Entran @lukamodric10 y @RodrygoGoes por @fedeevalverde e @isco_alarcon. \n#ElClasico | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-18 20:39:24"
    },
    {
        "text": "2\u20e3\u25b6 | 0-0 | \u00a1Empieza la segunda parte de #ElClasico! \n\u00a1HASTA EL FINAL, VAMOS REAL! \n\ud83d\udcf1",
        "created_at": "2019-12-18 20:03:45"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcf8\u26bd\ud83d\udc40 \u00a1Gran primera parte del equipo generando muchas ocasiones!\n\ud83e\udd45\ud83d\udcaa \u00a1Seguimos buscando la meta rival!\n#ElClasico | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-18 19:50:16"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcf8\u26bd\ud83d\udc40 \u00a1Gran primera parte del equipo generando muchas ocasiones!\n\ud83e\udd45\ud83d\udcaa \u00a1Seguimos buscando la meta rival!\n#ElClasico | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-18 19:50:16"
    },
    {
        "text": "\u23f8 DC: @FCBarcelona_es 0-0 @RealMadrid\n#ElClasico | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-18 19:46:15"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd1d\u2728 \u00a1@SergioRamos ya es un CL\u00c1SICO de los cl\u00e1sicos! \n\ud83d\udc4a R\u00e9cord de participaciones, 43 y contando...\n\ud83d\udc4f \u00a1Enhorabuena capit\u00e1n! \ud83d\udc4f\n#ElClasico | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-18 19:12:27"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcf8\ud83d\udc4a\ud83d\udca5 \u00a1HASTA EL FINAL!\n#ElClasico | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-18 19:03:18"
    },
    {
        "text": "1\u20e3\u25b6 | 0-0 | \u00a1Empieza #ElClasico en el Camp Nou!\n\ud83d\udcf1",
        "created_at": "2019-12-18 19:00:12"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83e\udd45\ud83c\udfaf \u00a1Afinando la punter\u00eda!\n#ElClasico | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-18 18:52:57"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa\u26a1 \u00a1VAMOS! \n#ElClasico | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-18 18:42:01"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udde4\u26bd \u00a1@thibautcourtois calentado motores!\n#ElClasico | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-18 18:41:13"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfa5\ud83d\udd25\u26bd EN DIRECTO: \u00a1Calentamiento previo a #ElClasico!\n #RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-18 18:23:22"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udccb\u2705 \u00a1Nuestro XI inicial \ud83c\udd9a @FCBarcelona_es! \n#ElClasico | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-18 17:17:32"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udccd\ud83c\udfdf\ud83d\udc4b \u00a1El equipo ya est\u00e1 en el estadio!\n\ud83d\udd1c #ElClasico \ud83c\udd9a @FCBarcelona_es\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-18 17:01:53"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc55\ud83d\udd22\u2705 \u00a1Nuestro vestuario est\u00e1 preparado, el Camp Nou nos espera! \n#ElClasico | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-18 16:19:27"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udee1\ud83d\udc4a \u00a1Esta noche @SergioRamos se convertir\u00e1 en el futbolista con m\u00e1s Cl\u00e1sicos de la historia! Exactamente 43... \ud83d\ude32\ud83d\udc4f\n#HalaMadrid | #ElClasico",
        "created_at": "2019-12-18 15:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd22 \u00a1Llegamos a la cita de #ElClasico empatados a puntos y encadenando 11 partidos invictos!\n\ud83d\uddde M\u00e1s detalles en la \ud835\udc43\ud835\udc45\ud835\udc38\ud835\udc49\ud835\udc3c\ud835\udc34 \ud83d\udc47\n#HalaMadrid | #RMLiga",
        "created_at": "2019-12-18 14:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc6\ud83d\udd1d \u00a1Tal d\u00eda como hoy en 2016, ganamos el Mundial de Clubes y levantamos nuestro quinto t\u00edtulo mundial!\n#RMHistory | #RMCWC",
        "created_at": "2019-12-18 13:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc54 El presidente, con el equipo en Barcelona.\n#ElClasico #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-18 12:40:38"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfe8 En el hotel de concentraci\u00f3n...\n#ElClasico | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-18 12:11:34"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udeec \u00a1Ya estamos en Barcelona! \ud83d\ude4c\n#ElClasico | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-18 10:57:34"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udeeb \u00a1Salimos hacia Barcelona! \n#RMLiga | #ElClasico",
        "created_at": "2019-12-18 09:36:01"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c \u00a1D\u00cdA DE #ElClasico! \ud83d\ude4c\n@FCBarcelona_es \ud83c\udd9a @realmadrid\n\ud83c\udfc6 LaLiga\n\ud83d\udc49 Jornada 10\n\ud83c\udfdf Camp Nou\n\u23f0 20:00 CET\n#\u20e3  #RMLiga",
        "created_at": "2019-12-18 08:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c \u00a1D\u00cdA DE #ElClasico! \ud83d\ude4c\n@FCBarcelona_es \ud83c\udd9a @realmadrid\n\ud83c\udfc6 LaLiga\n\ud83d\udc49 Jornada 10\n\ud83c\udfdf Camp Nou\n\u23f0 20:00 CET\n#\u20e3  #RMLiga",
        "created_at": "2019-12-18 08:00:00"
    },
    {
        "text": "El @RealMadrid celebr\u00f3 la comida de Navidad con los medios de comunicaci\u00f3n en el palco de honor del Bernab\u00e9u. Florentino P\u00e9rez presidi\u00f3 el acto. #RealMadrid",
        "created_at": "2019-12-17 22:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf99 \u00a1@DaniCarvajal92 y @fedeevalverde aprovecharon su participaci\u00f3n en #CodereAeroFootball para comentar sus impresiones antes de #ElClasico! \u26bd \u00a1Disfruta de la entrevista completa a los dos jugadores del @realmadrid! \n\u27a1",
        "created_at": "2019-12-17 19:00:00"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83e\udd29 \u00a1No te pierdas nuestros mejores contra el @FCBarcelona_es! \n#ElClasico | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-17 17:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udccb \u00a1Estos son los 19 convocados para el partido ante el @FCBarcelona_es!\n#ElClasico | #RMLiga",
        "created_at": "2019-12-17 15:09:50"
    },
    {
        "text": "RT @Solan_de_Cabras: \u00bfQu\u00e9 comen los jugadores del @RealMadrid antes de un cl\u00e1sico? \u00bfCu\u00e1ntas horas descansan?\u00bfC\u00f3mo se hidratan? Descubre su\u2026",
        "created_at": "2019-12-17 14:32:29"
    },
    {
        "text": "\u231b5\u20e3\ud83c\udf1f \u00a1Imposible olvidar esta Jugada Hist\u00f3rica @futbolmahou Cinco Estrellas!\n\ud83c\udd9a @FCBarcelona_es \n\ud83d\udcc5 2003/04\n#ElSaborQueNosUne | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-17 14:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf27\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ud83d\udc4a \u00a1Listos para #ElClasico!\n#RMCity | #RMLiga",
        "created_at": "2019-12-17 12:57:47"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfa5\u26bd EN DIRECTO: \u00a1\u00daltimo entrenamiento antes de #ElClasico! #RMCity | #RMLiga",
        "created_at": "2019-12-17 10:05:32"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc54\ud83c\udf99Escucha la respuesta de Zidane a #RMTV antes de #ElClasico.\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-17 09:43:19"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf99\ud83d\udcac EN DIRECTO: Rueda de prensa de Zidane antes del Cl\u00e1sico.#RMCity | #RMClasico",
        "created_at": "2019-12-17 09:14:05"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa\ud83d\udeb2 \u00a1@hazardeden10 sigue con su proceso de recuperaci\u00f3n! \n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-16 22:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd0a \u00a1QU\u00c9 MOMENTO! \n\ud83d\ude4c #Zidane\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-16 21:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfe5\ud83c\udf85\ud83c\udf81 \u00a1Nuestros jugadores y entrenadores son Reyes Magos por un d\u00eda llevando ilusi\u00f3n a los m\u00e1s peque\u00f1os en los Hospitales Universitarios @Sanitas la Moraleja y @Sanitas la Zarzuela y otros hospitales de Madrid!\n#RealMadrid | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-16 20:14:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf7d\ud83c\udf84 \u00a1Hoy celebramos la comida de Navidad junto con la plantilla de  @RMBaloncesto! #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-16 19:00:00"
    },
    {
        "text": "@ManCityES @LigadeCampeones \ud83d\udca5\u26bd @Benzema ya sabe lo que es marcar al @ManCityES... \n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-16 18:00:01"
    },
    {
        "text": "Nuestros nuevos coches son... \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\ud83d\ude97 \u00a1GRACIAS @audispain!\n#HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-16 16:45:00"
    },
    {
        "text": "@ManCityES @LigadeCampeones \ud83c\udd9a @ManCityES (ida)\n\ud83c\udfe0 Local\n\ud83d\udcc5 26/02/20\n\ud83d\udd70 21:00\n\n\ud83c\udd9a @ManCityES (vuelta)\n\u2708 Visitante\n\ud83d\udcc5 17/03/20\n\ud83d\udd70 21:00\n\n#RMUCL | #UCLdraw",
        "created_at": "2019-12-16 13:50:23"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf0e\ud83c\udfc6\ud83d\udd1d \u00a1Tal d\u00eda como hoy en 2017, ganamos el Mundial de Clubes y nos convertimos en campeones del mundo por sexta vez!\n#RMHistory | #RMCWC",
        "created_at": "2019-12-16 12:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udd9a\u26bd\ud83d\udcab \u00a1Nos enfrentamos al @ManCityES en los octavos de final de la @LigadeCampeones! #UCLdraw",
        "created_at": "2019-12-16 11:16:59"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udd9a\u26bd\ud83d\udcab \u00a1Nos enfrentamos al @ManCityES en los octavos de final de la @LigadeCampeones! #UCLdraw",
        "created_at": "2019-12-16 11:16:59"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcab\ud83c\udd9a\u2754 \u00a1Listos para el sorteo de los octavos de final de la @LigadeCampeones! #UCLdraw",
        "created_at": "2019-12-16 10:57:27"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4a \u00a1Esa sensaci\u00f3n de un gol en el \u00faltimo minuto!\n@fedeevalverde | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-16 09:30:24"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude03\ud83c\udfc6 \u00a1Hoy conoceremos a nuestro pr\u00f3ximo rival en los octavos de final de la @LigadeCampeones! \u00a1Haz un pantallazo del GIF y comparte tu resultado! \ud83d\udcf2 \n#UCLdraw | #RMUCL",
        "created_at": "2019-12-16 07:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udde3 @thibautcourtois: \"Con el punto tampoco estamos contentos porque siempre queremos los tres. Pero si es en el \u00faltimo minuto siempre da un buen sabor de boca y vamos con energ\u00eda al Camp Nou\".\n#RMTV | #RMLiga",
        "created_at": "2019-12-16 00:12:25"
    },
    {
        "text": "\u00a9\ud83d\udcac \u00a1Las palabras de nuestro capit\u00e1n @SergioRamos nada m\u00e1s terminar el partido!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-15 23:37:01"
    },
    {
        "text": "\u26bd\u23f3 \u00a1El gol de @Benzema en la \u00faltima jugada del partido nos permiti\u00f3 rescatar un punto de Mestalla!\n\n\ud83c\udfa5\ud83d\udcf0\ud83d\udcf8 No te pierdas el resumen en v\u00eddeo, la galer\u00eda y la cr\u00f3nica del partido. \ud83d\udc47\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-15 23:30:00"
    },
    {
        "text": "\u2708\u26bd\ud83d\udca5 \u00a1En esta ocasi\u00f3n a @thibautcourtois le toc\u00f3 volar en el \u00e1rea rival!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-15 22:44:52"
    },
    {
        "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83e\udd45 \u00a1@Benzema sigue de dulce!\n\u26bd \u00a1El franc\u00e9s no falta a su cita con el gol!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-15 22:21:53"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc1 FP: @valenciacf 1-1 @RealMadrid\n\u26bd Carlos Soler 78'; @Benzema 90'+5'\n#Emirates | #RMLiga",
        "created_at": "2019-12-15 21:55:21"
    },
    {
        "text": "90'+5' | 1-1 | \u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOL de @Benzema!\n#FIFA20 | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-15 21:52:29"
    },
    {
        "text": "82' | 1-0 | \ud83d\udd01 Tercer y \u00faltimo cambio. Entra Luka Jovi\u0107 en lugar de @lukamodric10. \n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-15 21:39:00"
    },
    {
        "text": "78' | 1-0 | Gol de Carlos Soler.\n#RMLiga",
        "created_at": "2019-12-15 21:34:37"
    },
    {
        "text": "69' | 0-0 | \ud83d\udd01 Doble sustituci\u00f3n en el @realmadrid. Entran @GarethBale11 y @viniciusjr por @isco_alarcon y @RodrygoGoes. \n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-15 21:26:10"
    },
    {
        "text": "2\u20e3\u25b6 | 0-0 | \u00a1Empieza el segundo tiempo! \n\u00a1HASTA EL FINAL, VAMOS REAL! \n\ud83d\udcf1",
        "created_at": "2019-12-15 21:01:27"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcf8\u26bd \u00a1Gran primera parte del equipo inclinando el campo hacia el \u00e1rea rival!\n\ud83d\udc4a \u00a1Seguimos buscando el gol!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-15 20:53:31"
    },
    {
        "text": "\u23f8 DC: @valenciacf 0-0 @RealMadrid \n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-15 20:45:23"
    },
    {
        "text": "1\u20e3\u25b6 | 0-0 | \u00a1Arranca el encuentro en Valencia!\n\ud83d\udcf1",
        "created_at": "2019-12-15 20:00:06"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83c\udfaf \u00a1Afinando la punter\u00eda!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-15 19:58:38"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa\u26a1 \u00a1A POR TODAS! \n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-15 19:57:38"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa\u26a1 \u00a1A POR TODAS! \n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-15 19:57:38"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udde4\u26bd \u00a1@thibautcourtois en acci\u00f3n!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-15 19:39:32"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfa5\ud83d\udd25\u26bd EN DIRECTO: \u00a1El equipo calienta motores!\n\u23f3\ud83d\udd1c @valenciacf\n #RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-15 19:17:21"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udccd\ud83c\udfdf\ud83d\udc4b \u00a1Buenas tardes Mestalla!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-15 19:14:03"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udccb\u2705 \u00a1Nuestro XI inicial \ud83c\udd9a @valenciacf! \n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-15 18:43:17"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude8d\u27a1\ud83c\udfdf \u00a1El equipo ya se dirige a Mestalla!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-15 18:29:02"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc55\u2705 \u00a1Todo listo en nuestro vestuario de Mestalla! \n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-15 17:08:18"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude00\ud83e\udd33\u270d \u00a1Nuestros #RMFans estuvieron con @AreolaOfficiel y @ToniKroos en el hotel de concentraci\u00f3n de Valencia! #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-15 15:00:00"
    },
    {
        "text": "\u26bd \u00a1Hoy lucharemos en Mestalla por conseguir nuestra quinta victoria consecutiva en Liga! \ud83d\udc47\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-15 14:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude03\ud83d\udd1d\ud83d\ude8c \u00a1La llegada del equipo al hotel de concentraci\u00f3n en Valencia! \u00a1Incre\u00edble bienvenida! \n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-15 13:10:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4b\ud83d\udeec \u00a1Ya estamos en Valencia!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-15 11:34:32"
    },
    {
        "text": "RT @lafabricacrm: \ud83d\udd34\ud83d\udcfa EN DIRECTO/LIVE: #RMCastilla \ud83c\udd9a @GetafeCF B @lafabricacrm | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-15 10:59:03"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udeeb \u00a1Nos vamos a Valencia! \n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-15 10:28:30"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c \u00a1D\u00cdA DE PARTIDO! \ud83d\ude4c\n@valenciacf  \ud83c\udd9a @realmadrid\n\ud83c\udfc6 LaLiga\n\ud83d\udc49 Jornada 17\n\ud83c\udfdf Mestalla\n\u23f0 21:00 CET\n#\u20e3  #RMLiga",
        "created_at": "2019-12-15 08:30:00"
    },
    {
        "text": "\u26bd Visi\u00f3n de juego \u2795 definici\u00f3n \ud83d\udd1d\n\u2934 @isco_alarcon \u2795 Luka Jovi\u0107 \ud83d\udca5\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-14 19:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfdf\ud83d\ude0d \u00a1El Santiago Bernab\u00e9u cumple hoy su 72\u00ba aniversario! \nHistoria VIVA \ud83d\udcfa\ud83d\udc47 #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-14 16:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udccb \u00a1Estos son los 19 convocados para el partido ante el @valenciacf!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-14 15:59:45"
    },
    {
        "text": "\u231b5\u20e3\ud83c\udf1f \u00a1Imposible olvidar esta Jugada Hist\u00f3rica @futbolmahou Cinco Estrellas!\n\ud83c\udd9a @valenciacf  \n\ud83d\udcc5 2007/08\n#ElSaborQueNosUne | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-14 15:00:00"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83d\udc40 \u00a1Todos con la mirada puesta en el partido contra el @valenciacf!\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-14 13:32:04"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcac ''Queremos dar nuestra mejor versi\u00f3n. Es lo que nos interesa.''\n#Zidane en la previa \ud83c\udd9a @valenciacf.\n#RMCity | #RMTV",
        "created_at": "2019-12-14 12:37:10"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcac ''Queremos dar nuestra mejor versi\u00f3n. Es lo que nos interesa.''\n#Zidane en la previa \ud83c\udd9a @valenciacf.\n#RMCity | #RMTV",
        "created_at": "2019-12-14 12:37:10"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf99 EN DIRECTO | \u00a1Rueda de prensa de #Zidane previa el encuentro del @valenciacf! #RMCity | #RMLiga",
        "created_at": "2019-12-14 12:02:49"
    },
    {
        "text": "@valenciacf @CodereApuestas \u2705 \u00a1La respuesta correcta es 1\u20e36\u20e38\u20e3!\n\ud83d\udc4f \u00a1Enhorabuena a todos los que hab\u00e9is acertado!\n\u26bd El f\u00fatbol tambi\u00e9n se juega en",
        "created_at": "2019-12-14 11:30:00"
    },
    {
        "text": "\u26bd EN DIRECT\ud83d\udd34 | \u00a1\u00daltimo entrenamiento antes de la visita a Mestalla \ud83c\udd9a @valenciacf!#RMCity | #RMLiga",
        "created_at": "2019-12-14 09:59:03"
    },
    {
        "text": "RT @CodereApuestas: \u2708 \u00a1Un viaje de ensue\u00f1o! \u26bd As\u00ed fue la experiencia de estos Coderistas animando al @RealMadrid en Brujas gracias a @Coder\u2026",
        "created_at": "2019-12-14 09:01:38"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf82\ud83c\udf81 \u00a1Feliz cumplea\u00f1os a @alvaroodriozola quien hoy cumple 24 a\u00f1os! #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-14 08:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa\ud83e\udde0 \u00a1Trabajo y concentraci\u00f3n para preparar el partido \ud83c\udd9a @valenciacf!\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-13 20:00:00"
    },
    {
        "text": "RT @futbolmahou: \u00a1Enhorabuena a @fedeevalverde que recoge el trofeo\ud83c\udfc6 al #JugadorCincoEstrellas \u26bd\ufe0fdel @realmadrid en el mes de noviembre! Gr\u2026",
        "created_at": "2019-12-13 18:33:24"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd04\ud83c\udfa5 Seguimos de cerca el proceso de recuperaci\u00f3n de @jamesdrodriguez.\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-13 17:39:38"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83d\udcac \u00bfC\u00f3mo te imaginas el #ElBernab\u00e9uDelFuturo? \nNuestros jugadores nos cuentan c\u00f3mo creen que ser\u00e1 su experiencia en el nuevo Bernab\u00e9u. \ud83c\udfdf \n@TE_GranEmpresa | #Telef\u00f3nicaEmpresas",
        "created_at": "2019-12-13 15:27:22"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd1d \u00a1La @Fun_Realmadrid ha presentado el Coraz\u00f3n Classic Match 2020 \u2018Unidos por la infancia\u2019!\n\ud83c\udd9a @RealMadrid Leyendas - @FCPorto Vintage\n\ud83d\udcc5 29/03/20\n#HalaMadrid | #RealMadrid",
        "created_at": "2019-12-13 14:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd7a @RodrygoGoes \n\u26bd Jovi\u0107\n\ud83d\udc40 @raphaelvarane\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-13 13:00:00"
    },
    {
        "text": "\u2753\u26bd\ud83e\udd14 \u00bfCu\u00e1ntas veces se han enfrentado el @RealMadrid y el @valenciacf en LaLiga?\n@CodereApuestas | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-13 11:30:47"
    },
    {
        "text": "RT @realmadrid: \u26a1 BO\ud83d\udca5\ud83d\udca5OM \ud83d\udd25\n\u00a1@lukamodric10, especialista en marcar desde fuera del \u00e1rea!\n#HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-13 11:01:20"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udea8 \u00a1Madridistas, tenemos 4\u20e3 jugadores nominados al Equipo del A\u00f1o #TOTY XI de @EASPORTSFIFA! \u00a1No te olvides de votar por ellos! \ud83d\uddf3\ud83c\udfae\ud83d\udc47\n#FIFA20 | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-13 10:00:00"
    },
    {
        "text": "RT @realmadrid: \u2728\ud83c\udfac @ChampionsLeague Diaries\n\ud83c\udde7\ud83c\uddea 2\u00ba d\u00eda: \u00a1Partido y actuaci\u00f3n brillante de nuestros brasile\u00f1os!\n#RMUCL | #HalaMadrid https://\u2026",
        "created_at": "2019-12-12 20:36:51"
    },
    {
        "text": "\u26a1 BO\ud83d\udca5\ud83d\udca5OM \ud83d\udd25\n\u00a1@lukamodric10, especialista en marcar desde fuera del \u00e1rea!\n#HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-12 19:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd14 \u00a1@AreolaOfficiel y @alvaroodriozola ten\u00edan entre manos un duelo de #CodereAeroFootball con suspense! \n\u27a1 La opci\u00f3n correcta era...\n\u2705 \u00a1Doble Hit de Odriozola sin zapatilla!\n\ud83d\udc4f \u00a1Enhorabuena a los acertantes! \n\u26a0 Siguiente duelo:",
        "created_at": "2019-12-12 18:36:50"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udd9a \u00a1Posibles rivales en octavos de la @LigadeCampeones! \ud83d\udcab\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea @FCBayernES \n\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f @ManCityES\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 @juventusfces\n\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f @LFC\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea @DieRotenBullen \n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-12 17:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udee1 @Casemiro: \u00a150 partidos en @LigadeCampeones con el @realmadrid!\n\ud83c\udfc6 4 t\u00edtulos\n\u26bd 5 goles\n\ud83d\udcaa 34 victorias\n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-12 15:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udee1 @Casemiro: \u00a150 partidos en @LigadeCampeones con el @realmadrid!\n\ud83c\udfc6 4 t\u00edtulos\n\u26bd 5 goles\n\ud83d\udcaa 34 victorias\n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-12 15:00:01"
    },
    {
        "text": "RT @TE_GranEmpresa: \u00bfQu\u00e9 sentiste t\u00fa?\ud83d\ude0d\n\n\u26bd\ufe0fL\u00e1nzate al terreno de juego y gana la camiseta que sorteamos con las firmas de toda la plantilla\u2026",
        "created_at": "2019-12-12 14:20:43"
    },
    {
        "text": "\u2728\ud83c\udfac @ChampionsLeague Diaries\n\ud83c\udde7\ud83c\uddea 2\u00ba d\u00eda: \u00a1Partido y actuaci\u00f3n brillante de nuestros brasile\u00f1os!\n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-12 13:14:40"
    },
    {
        "text": "\u261d\ud83c\udfdf \u00a1Inolvidable! Los jugadores nos cuentan qu\u00e9 sintieron el d\u00eda de su debut en el Bernab\u00e9u con el @RealMadrid.\n#MiDebutEnElBernab\u00e9u | #Telef\u00f3nicaEmpresas | @TE_GranEmpresa",
        "created_at": "2019-12-12 11:34:26"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcfa MIRA nuestros 3 GOLES ante el Brujas y elige tu gol favorito...\ud83d\ude0d\n\u26bd @RodrygoGoes \n\u26bd @viniciusjr \n\u26bd @lukamodric10 \n\ud83d\uddde LA CR\u00d3NICA \ud83d\udc47",
        "created_at": "2019-12-12 09:30:00"
    },
    {
        "text": "\u2615 \u00a1Buenos d\u00edas madridistas!\n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-12 08:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd33 Cuando los goleadores toman el control de las cuentas...\n\ud83e\udd18 @viniciusjr \n\ud83e\udd19 @RodrygoGoes \n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-11 23:32:06"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c \u00a1Trabajo \ud83d\udd1d de todo el EQUIPO! \ud83d\udc4f\n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-11 23:09:30"
    },
    {
        "text": "\u2b50 Pareja de ORO\u2b50\n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-11 22:46:50"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcac @lukamodric10 marc\u00f3 un golazo y esto es lo que dijo nada m\u00e1s terminar el encuentro...\n#RMUCL",
        "created_at": "2019-12-11 22:15:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4a \u00a1Volvemos a casa con una victoria! \n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-11 22:08:03"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc1 FP: @ClubBrugge 1-3 @realmadrid\n\u26bd Vanaken 55'; @RodrygoGoes 53', @viniciusjr 64', @lukamodric10 90'+1'   \n#RMUCL | #Emirates",
        "created_at": "2019-12-11 21:53:06"
    },
    {
        "text": "90+1' | 1-3 |\u00a1\u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLAAZOOO de @lukamodric10!!\n#FIFA20 | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-11 21:49:33"
    },
    {
        "text": "84' | 1-2 | \ud83d\udd01 Cambio. Se retira @isco_alarcon y entra en su lugar @fedeevalverde.\n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-11 21:42:37"
    },
    {
        "text": "77' | 1-2 | \ud83d\udd01 Cambio. Sale del terreno de juego Jovi\u0107 y entra en su lugar @Benzema.  \n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-11 21:36:41"
    },
    {
        "text": "73' | 1-2 | \ud83d\udd01 Cambio. Se retira @viniciusjr y entra @Brahim. \n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-11 21:34:29"
    },
    {
        "text": "@viniciusjr Dame un primer plano del protagonista... \u261d @viniciusjr \n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-11 21:32:13"
    },
    {
        "text": "@viniciusjr \ud83d\ude4c \u00a1\u00a1'Craque' @viniciusjr!! \n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-11 21:28:05"
    },
    {
        "text": "@RodrygoGoes \ud83d\udcf8 \u00a1As\u00ed marcaba @RodrygoGoes el primer tanto de los nuestros!\n#RMUCL",
        "created_at": "2019-12-11 21:24:30"
    },
    {
        "text": "64' | 1-2 |\u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL de @viniciusjr! \n#FIFA20 | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-11 21:22:39"
    },
    {
        "text": "64' | 1-2 |\u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL de @viniciusjr! \n#FIFA20 | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-11 21:22:39"
    },
    {
        "text": "55' | 1-1 | Gol de Vanaken. \n#RMUCL",
        "created_at": "2019-12-11 21:13:25"
    },
    {
        "text": "53' | 0-1 |\u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL de @RodrygoGoes! \n#FIFA20 | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-11 21:11:32"
    },
    {
        "text": "2\u20e3\u25b6 | 0-0 | Empieza la segunda parte. \u00a1\u00a1VAMOS MADRID!!\n@ClubBrugge - @realmadrid\n\ud83d\udcf1",
        "created_at": "2019-12-11 21:03:28"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcf8 Algunas im\u00e1genes de nuestros primeros 45 minutos ante el conjunto belga. #RMUCL",
        "created_at": "2019-12-11 20:51:39"
    },
    {
        "text": "\u23f8 DC: @ClubBrugge 0-0 @realmadrid\n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-11 20:47:40"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf27 Primeros 30 minutos en el Jan Breydel y se mantiene el empate a cero en el marcador.\n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-11 20:33:39"
    },
    {
        "text": "1\u20e3\u25b6 | 0-0 | \u00a1Comienza el partido!  \n@ClubBrugge - @realmadrid\n\ud83d\udcf1",
        "created_at": "2019-12-11 20:00:37"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc50\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @AreolaOfficiel \n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-11 19:41:41"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c \u00a1Nuestra llegada al Jan Breydel! \n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-11 19:06:41"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udccb \u00a1Nuestro XI inicial \ud83c\udd9a @ClubBrugge!\n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-11 18:52:04"
    },
    {
        "text": "\u2705\ud83d\udc55 Vestuario listo para la llegada del equipo...\n#HalaMadrid | #RMUCL",
        "created_at": "2019-12-11 18:26:33"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude8d \u00a1El equipo ya est\u00e1 saliendo del hotel de concentraci\u00f3n! #RMUCL",
        "created_at": "2019-12-11 18:25:55"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf31\u26bd\ufe0f El escenario del partido de esta noche... \n\ud83c\udfdf Jan Breydel Stadion \n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-11 17:59:11"
    },
    {
        "text": "RT @realmadrid: \ud83d\udd1d\u26bd \u00a1Tal d\u00eda como hoy en el a\u00f1o 2000 el @realmadrid fue elegido Mejor Club del Siglo XX!\n#RealMadrid | #HalaMadrid https://t\u2026",
        "created_at": "2019-12-11 16:46:04"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcab Ponemos hoy punto y final a la Fase de Grupos de la @LigadeCampeones.\n\ud83c\udff9 Objetivo: \n\u00a1Lograr un triunfo m\u00e1s que d\u00e9 continuidad a los 9 encuentros que encadenamos invictos! \n\ud83d\udcf0 PREVIA @ClubBrugge \ud83d\udc47",
        "created_at": "2019-12-11 16:00:00"
    },
    {
        "text": "\u2728 \u00a1La magia de la @LigadeCampeones!\n\ud83d\udc4a @Benzema | #RMUCL",
        "created_at": "2019-12-11 14:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4a\u26bd\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddea \u00a1Nuestros #RMFans est\u00e1n preparados para el partido en Brujas! \n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-11 12:24:18"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd1d\u26bd \u00a1Tal d\u00eda como hoy en el a\u00f1o 2000 el @realmadrid fue elegido Mejor Club del Siglo XX!\n#RealMadrid | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-11 11:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c \u00a1D\u00cdA DE PARTIDO! \ud83d\ude4c\n@ClubBrugge \ud83c\udd9a @realmadrid\n\ud83c\udfc6 @LigadeCampeones\n\ud83d\udc49 Jornada 6\n\ud83c\udfdf Jan Breydel\n\u23f0 21:00 CET\n#\u20e3 #RMUCL",
        "created_at": "2019-12-11 09:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c \u00a1D\u00cdA DE PARTIDO! \ud83d\ude4c\n@ClubBrugge \ud83c\udd9a @realmadrid\n\ud83c\udfc6 @LigadeCampeones\n\ud83d\udc49 Jornada 6\n\ud83c\udfdf Jan Breydel\n\u23f0 21:00 CET\n#\u20e3 #RMUCL",
        "created_at": "2019-12-11 09:00:00"
    },
    {
        "text": "\u2728\ud83c\udfac Diario de #RMUCL \n\ud83c\udfdf\u26bd D\u00eda 1: \u00a1Ultimando detalles antes de enfrentarnos al @ClubBrugge!!\n#HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-10 23:02:59"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd33 @AreolaOfficiel tiene un mensaje para vosotros, #RMFans!\n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-10 20:39:56"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83e\udd29 \u00a1Precisi\u00f3n y ganas antes de nuestro encuentro contra @ClubBrugge!\n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-10 20:03:24"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udde4\ud83d\udcac @AreolaOfficiel: \"Tenemos que hablar mucho en en campo, darlo todo y ganar\".\n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-10 19:12:14"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddea\u26bd\ufe0f\ud83d\udcaa \u00a1\u00daltimo entrenamiento antes de medirnos al @ClubBrugge! \n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-10 18:42:13"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd34 EN DIRECTO: \u00a1Mira nuestra sesi\u00f3n de entrenamiento antes del partido contra @ClubBrugge!#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-10 18:01:44"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc54\ud83c\udf99Escucha la respuesta de Zidane a #RMTV antes de nuestro partido contra @ClubBrugge.\n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-10 17:54:02"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd34 EN DIRECTO: @AreolaOfficiel y #Zidane en rueda de prensa antes del partido con @ClubBrugge.#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-10 17:18:19"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc55\u2705 \u00a1Todo listo en nuestro vestuario para nuestro entrenamiento! #RMUCL",
        "created_at": "2019-12-10 16:51:15"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udfdf El Jan Breydel Stadion, escenario de nuestro entrenamiento y del partido de #RMUCL frente al @ClubBrugge. #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-10 16:28:33"
    },
    {
        "text": "@CodereApuestas \u2705 \u00a1La respuesta correcta es 4\u20e3!\n\ud83d\udc4f \u00a1Enhorabuena a todos los que hab\u00e9is acertado!\n\u26bd El f\u00fatbol tambi\u00e9n se juega en",
        "created_at": "2019-12-10 15:03:08"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc4b\ud83c\udde7\ud83c\uddea \u00a1Ya estamos en Brujas! \n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-10 12:15:55"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddea\u2728 \u00a1Con elegancia a B\u00e9lgica! \n#ChampionsWearBOSS | #RMUCL",
        "created_at": "2019-12-10 11:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udeeb\ud83d\ude4c \u00a1Salimos hacia Brujas! \n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-10 09:33:43"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc54\ud83d\ude0e Vestidos para impresionar con @HUGOBOSS.\n#ChampionsWearBOSS | #BOSSsports",
        "created_at": "2019-12-10 08:31:56"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83c\udfc3 \u00a1Entrena como un campe\u00f3n!\n\ud83d\udcaa Colecci\u00f3n de entrenamiento 19/20. \ud83d\udc47\n#RMShop | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-09 22:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udccc HORARIO CONFIRMADO\n\ud83d\udc49 Jornada 21 | LaLiga \n\ud83c\udd9a @realvalladolid\n\ud83c\udfdf Estadio de Zorrilla\n\ud83d\uddd3 Domingo, 26 de enero\n\u23f0 21:00 \n#\u20e3 #RMLiga",
        "created_at": "2019-12-09 18:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcfa\u2728\ud83d\ude03 \u00a1#RMTV emite desde las 22h30 CET un nuevo episodio de Campo de Estrellas! \u00a1@RodrygoGoes ser\u00e1 nuestro protagonista! #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-09 17:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udccb \u00a1Estos son los 19 convocados para el partido ante el @ClubBrugge!\n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-09 16:18:13"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udccb \u00a1Estos son los 19 convocados para el partido ante el @ClubBrugge!\n#RMUCL | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-09 16:18:13"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa  \u00daltima sesi\u00f3n en Madrid \u2705\n\ud83d\udd1c @ClubBrugge \ud83c\udd9a @realmadrid \n#RMCity | #RMUCL",
        "created_at": "2019-12-09 16:00:01"
    },
    {
        "text": "\u2753\u26bd\ud83e\udd14 \u00bfCu\u00e1ntos canteranos han jugado al menos 50 partidos con el @realmadrid en la Liga de Campeones?\n@CodereApuestas | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-09 14:05:51"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcf8\ud83d\udc4a#RMUCL: \ud835\ude3e\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude5c\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude59\ud835\ude64...\n\u231b \u25fc\u25fc\u25fc\u25fc\u25fc\u25fc\u25fc\u25fc\u25fb\u25fb",
        "created_at": "2019-12-09 12:31:09"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83d\udd1d\u00a1Las asistencias de @Benzema esta temporada! #HalaMadrid \n\n\ud83d\udcfa VER V\u00cdDEO \ud83d\udc49",
        "created_at": "2019-12-09 10:56:09"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude0e Es el 'flow' de @isco_alarcon y nada m\u00e1s.\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-08 17:30:00"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ud83e\udd14 \u00bfA qui\u00e9n iba dirigida la celebraci\u00f3n de @raphaelvarane tras su gol? #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-08 14:00:01"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83d\udcab @isco_alarcon \n\ud83d\udcaa\ud83d\udee1 @nachofi1990 \n\ud83c\udf31 #RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-08 12:30:00"
    },
    {
        "text": "RT @realmadrid: \ud83e\udd29\ud83d\ude4c\u26bd \u00a1No te pierdas el mensaje de @raphaelvarane a todos los #RMFans tras su primer gol de la temporada!\n#RMLiga | #HalaMadr\u2026",
        "created_at": "2019-12-08 11:59:11"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c\ud83d\udc55\ud83e\udd29 \u00a11.700 victorias en Liga! Celebra el r\u00e9cord participando en el quiz y entra en el sorteo de una camiseta de la primera equipaci\u00f3n firmada por toda la plantilla. \ud83d\udc47\n#HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-08 11:00:00"
    },
    {
        "text": "RT @CodereApuestas: \ud83d\udca5 \u00a1Carlos Casemiro y \u00c9der Milit\u00e3o ten\u00edan un duelo pendiente de #CodereAeroFootball! \u00bfY cu\u00e1l fue el desenlace final?\n\n\u27a1\u2026",
        "created_at": "2019-12-08 08:08:06"
    },
    {
        "text": "\u261d\ud83d\udd1d\u2705 \u00a1El @realmadrid se convierte en el primer equipo en alcanzar la cifra de 1.700 victorias en el campeonato nacional!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-07 21:00:00"
    },
    {
        "text": "4\u20e3\ud83d\udc54\ud83d\udd1d \u00a1#Zidane se convierte en el cuarto entrenador con m\u00e1s victorias oficiales en el @RealMadrid! \n#RealMadrid | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-07 19:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd29\ud83d\ude4c\u26bd \u00a1No te pierdas el mensaje de @raphaelvarane a todos los #RMFans tras su primer gol de la temporada!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-07 16:30:01"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd1d\u27953\u20e3 \u00a1Victoria ante el @RCDEspanyol, liderato provisional y ya son nueve partidos sin conocer la derrota!\n\n\ud83c\udfa5\ud83d\udcf0\ud83d\udcf8 No te pierdas el resumen en v\u00eddeo, la galer\u00eda y la cr\u00f3nica del partido. \ud83d\udc47\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-07 16:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\ude4c \u00a1Los goles de hoy han tenido acento franc\u00e9s!\n\u26bd @raphaelvarane\n\u26bd @Benzema\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-07 14:49:17"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc54\ud83c\udf99 #Zidane: \"Muy importantes los tres puntos de hoy. Contento porque hemos metido dos goles y hemos mantenido nuestra porter\u00eda a cero\".\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-07 14:45:24"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udde3 @fedeevalverde: \"Siempre es un plus ganar, es la motivaci\u00f3n que te da para seguir mejorando y seguir creciendo. Eso lo estamos disfrutando con nuestra gente.\"\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-07 14:34:34"
    },
    {
        "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udcac \u00a1Las palabras de @raphaelvarane nada m\u00e1s finalizar el encuentro!\n\u261d\u26bd \u00a1El franc\u00e9s ha anotado su primer gol de la temporada!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-07 14:19:24"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc1 FP: @RealMadrid 2-0 @RCDEspanyol\n\u26bd @raphaelvarane 37', @Benzema 79'\n#Emirates | #RMLiga",
        "created_at": "2019-12-07 13:57:08"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfc1 FP: @RealMadrid 2-0 @RCDEspanyol\n\u26bd @raphaelvarane 37', @Benzema 79'\n#Emirates | #RMLiga",
        "created_at": "2019-12-07 13:57:08"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83d\udd1d \u00a1@Benzema sigue sumando goles a su cuenta personal!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-07 13:52:11"
    },
    {
        "text": "85' | 2-0 | \ud83d\udd01 Doble sustituci\u00f3n en el @realmadrid. Entran @Brahim y @edermilitao13 por @RodrygoGoes y @viniciusjr. \n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-07 13:48:07"
    },
    {
        "text": "83' | 2-0 | Doble amarilla para Mendy. \n#RMLiga",
        "created_at": "2019-12-07 13:44:38"
    },
    {
        "text": "79' | 2-0 | \u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOL de @Benzema!\n#FIFA20 | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-07 13:41:31"
    },
    {
        "text": "71' | 1-0 | \ud83d\udd01 Cambio. Entra @lukamodric10 en lugar de @ToniKroos. \n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-07 13:32:16"
    },
    {
        "text": "2\u20e3\u25b6 | 1-0 | \u00a1Empieza la segunda parte! \n\u00a1HASTA EL FINAL, VAMOS REAL! \n\ud83d\udcf1",
        "created_at": "2019-12-07 13:06:48"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcf8\ud83d\udcaa\u26bd \u00a1Gran primera parte de los nuestros que se volcaron sobre el \u00e1rea rival!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-07 12:59:24"
    },
    {
        "text": "\u23f8 DC: @realmadrid 1-0 @RCDEspanyol\n\u26bd 37' @raphaelvarane\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-07 12:51:02"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcf8\u26bd\ud83c\udfaf \u00a1@raphaelvarane defini\u00f3 dentro del \u00e1rea para poner el primero en el marcador!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-07 12:49:26"
    },
    {
        "text": "37' | 1-0 | \u00a1GOOOOOOOOOOOOOL de @raphaelvarane!\n#FIFA20 | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-07 12:38:44"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc4a\u26a1 \u00a1HASTA EL FINAL!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-07 12:09:43"
    },
    {
        "text": "1\u20e3\u25b6 | 0-0 | \u00a1Empieza el partido en el Santiago Bernab\u00e9u!  \n@realmadrid - @RCDEspanyol\n\ud83d\udcf1",
        "created_at": "2019-12-07 12:00:45"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udca8\n\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f @Casemiro \n\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f @RodrygoGoes \n\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f @viniciusjr \n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-07 11:49:44"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcaa\u2728 \u00a1VAMOS! \n#HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-07 11:45:19"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udde4\u26bd @thibautcourtois \n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-07 11:37:37"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfa5\ud83d\udd25\u26bd EN DIRECTO: \u00a1El calentamiento del equipo!  #RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-07 11:16:20"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udccd\ud83c\udfdf\ud83d\udc4b \u00a1Ya estamos en nuestro feudo, el Santiago Bernab\u00e9u!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-07 10:51:36"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udccb\u2705 \u00a1Nuestro XI inicial \ud83c\udd9a @RCDEspanyol! \n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-07 10:39:01"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude8d\u27a1\ud83c\udfdf \u00a1Estamos de camino al Santiago Bernab\u00e9u!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-07 10:22:24"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude8d\u27a1\ud83c\udfdf \u00a1Estamos de camino al Santiago Bernab\u00e9u!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-07 10:22:24"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc55\u2705 \u00a1Nuestro vestuario est\u00e1 listo! \n\ud83d\udc9a Hoy jugaremos por primera con nuestra equipaci\u00f3n verde en el Bernab\u00e9u para mostrar nuestro apoyo a la Cumbre del Clima de Madrid.\n#PreparationIsEverything | @NIVEAMEN_ES",
        "created_at": "2019-12-07 10:15:55"
    },
    {
        "text": "\u26bd \u00a1A continuar invictos en el Bernab\u00e9u! Prep\u00e1rate para el partido haciendo clic en el v\u00eddeo... \n#RMLiga | #HalaMadrid \ud83d\udc47",
        "created_at": "2019-12-07 08:59:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c \u00a1D\u00cdA DE PARTIDO! \ud83d\ude4c\n@realmadrid \ud83c\udd9a @RCDEspanyol \n\ud83c\udfc6 LaLiga\n\ud83d\udc49 Jornada 16\n\ud83c\udfdf Santiago Bernab\u00e9u\n\u23f0 13:00 CET\n#\u20e3 #RMLiga",
        "created_at": "2019-12-07 08:03:50"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude8c\ud83c\udfe0 \u00a1El equipo ya se encuentra concentrado en #RMCity de cara al partido \ud83c\udd9a @RCDEspanyol! #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-06 21:45:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udca5 \u00a1Cabeza puesta en el @RCDEspanyol! \n\u26bd @Casemiro \n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-06 19:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd25 \u00a1Algunos de nuestros MEJORES goles \ud83c\udd9a @RCDEspanyol! \u26bd\ud83d\udc47\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-06 17:45:00"
    },
    {
        "text": "\u231b5\u20e3\ud83c\udf1f \u00a1Imposible olvidar esta Jugada Hist\u00f3rica @futbolmahou Cinco Estrellas!\n\ud83c\udd9a @RCDEspanyol \n\ud83d\udcc5 2000/01\n#ElSaborQueNosUne | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-06 16:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udccb \u00a1Estos son los 19 convocados para el partido ante el @RCDEspanyol!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-06 15:15:49"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcf8\u26a1\ufe0f \u00a1\u00daltimo entrenamiento antes de enfrentarnos al @RCDEspanyol! \n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-06 13:00:01"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc54\ud83d\udcac \u00a1Escucha el an\u00e1lisis de #Zidane en la rueda de prensa! Esto dijo del @RCDEspanyol... \n#RMCity | #RMLiga",
        "created_at": "2019-12-06 12:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf99 EN DIRECTO | \u00a1Rueda de prensa de #Zidane previa a la visita del @RCDEspanyol! #RMCity | #RMLiga",
        "created_at": "2019-12-06 12:04:40"
    },
    {
        "text": "@RCDEspanyol @CodereApuestas \u2705 \u00a1La respuesta correcta es @Benzema!\n\ud83d\udc4f \u00a1Enhorabuena a todos los que hab\u00e9is acertado!\n\u26bd El f\u00fatbol tambi\u00e9n se juega en",
        "created_at": "2019-12-06 11:45:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc9a\ud83c\udf10\ud83d\udc55 \u00a1El s\u00e1bado jugamos de verde para mostrar nuestro apoyo a la Cumbre del Clima! \n#COP25 | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-06 11:15:00"
    },
    {
        "text": "\u26bd EN DIRECT\ud83d\udd34 | \u00a1\u00daltimo entrenamiento antes de nuestro partido frente al @RCDEspanyol! #RMCity | #RMLiga",
        "created_at": "2019-12-06 10:03:55"
    },
    {
        "text": "\u24b8 \u00a1Letal de cabeza y con los pies!\n\u2604 Voleas\n\ud83d\udca5 Remates\n@SergioRamos | #RMCity",
        "created_at": "2019-12-05 18:09:57"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude06 \u00a1Esa sensaci\u00f3n de estar en el equipo de la semana, @DaniCarvajal92! \ud83c\udfae #TOTW\n\ud83d\udc49",
        "created_at": "2019-12-05 17:28:54"
    },
    {
        "text": "RT @futbolmahou: Ya tenemos al #JugadorCincoEstrellas del @realmadrid\n en noviembre. Y es\u2026 \u00a1@fedeevalverde! \u00a1Enhorabuena!\ud83c\udfc6 \u00a1Gracias a todos\u2026",
        "created_at": "2019-12-05 15:28:53"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83d\udc40 \u00a1No perdemos de vista a LaLiga!\n\ud83d\udee0 @Casemiro\n\ud83d\udcab @Benzema \n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-05 13:30:00"
    },
    {
        "text": "Parte m\u00e9dico de Marcelo. #RealMadrid",
        "created_at": "2019-12-05 11:41:12"
    },
    {
        "text": "Parte m\u00e9dico de Marcelo. #RealMadrid",
        "created_at": "2019-12-05 11:41:12"
    },
    {
        "text": "Parte m\u00e9dico de Hazard. #RealMadrid",
        "created_at": "2019-12-05 11:39:42"
    },
    {
        "text": "\u2753\u26bd\ud83e\udd14 \u00bfQu\u00e9 jugador ha marcado cinco goles en sus \u00faltimos seis partidos ante el @RCDEspanyol en LaLiga?\n@CodereApuestas | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-05 11:00:39"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u26bd \u00a1@Benzema, el pichichi de LaLiga!\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-05 10:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\ude4c\ud83d\udd1d \u00a1EQUIPO! #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-05 08:31:14"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd1d\u2705 \u00a1Trabajo en equipo y GOLES para elegir!\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @SergioRamos \n\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8 Jovi\u0107\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @Benzema \n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @raphaelvarane \n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-04 18:39:04"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf99 \u00a1@DaniCarvajal92 y @fedeevalverde repasan sus mejores momentos jugando a #CodereAeroFootball! \n\u2705 \u00a1Descubre m\u00e1s sobre este deporte inventado por @CodereApuestas!",
        "created_at": "2019-12-04 17:46:57"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcfa\ud83c\udf99 Real Madrid Conecta entrevista esta tarde, a partir de las 17h30, a nuestro director de Relaciones Institucionales @ButraguenoRM. \u00a1No te lo pierdas!\n#RMTV | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-04 16:15:00"
    },
    {
        "text": "\u26bd@isco_alarcon\n\ud83e\uddb6@marceloM12\n\ud83e\uddb5@lukamodric10\n\ud83d\udca5@SergioRamos\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-04 15:16:23"
    },
    {
        "text": "RT @futbolmahou: \u00a1Madridista! Vuelve #JugadorCincoEstrellas del @realmadrid. Recuerda que puedes votar haciendo RT o Me Gusta en tu favorit\u2026",
        "created_at": "2019-12-04 14:29:35"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udfaf \u00a1Capit\u00e1n, defensor, GOLEADOR!\n\u00a1@SergioRamos ha marcado DIEZ goles en 2019!\n\ud83d\udcfa:",
        "created_at": "2019-12-04 13:14:20"
    },
    {
        "text": "EDICI\u00d3N LIMITADA @EASPORTSFIFA X @adidasfootball X @realmadrid\n\n\ud83d\udc55 AHORA EN EL JUEGO:",
        "created_at": "2019-12-04 11:00:00"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ufe0f\u2192\ud83e\udd45 @lukamodric10 \n\ud83d\udd25\u2192\u26bd\ufe0f Luka Jovi\u0107\n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-03 22:51:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddec\ud83e\udd1d\ud83c\udfdf El presidente de la Rep\u00fablica del Congo visit\u00f3 el estadio Santiago Bernab\u00e9u, donde fue recibido por Florentino P\u00e9rez. \n#RealMadrid | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-03 22:00:00"
    },
    {
        "text": "RT @realmadrid: \ud83c\udf0e\ud83c\udfc6\ud83d\udd1d \u00a1Tal d\u00eda como hoy en 2002 ganamos nuestra tercera Copa Intercontinental!\n#RMHistory | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-03 21:26:15"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ufe0f\u26a1\ufe0f @viniciusjr \n\ud83d\udc40 @MarceloM12 \n\ud83d\udc40 @edermilitao13 \n\u270b @fedeevalverde \n#RMCity | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-03 20:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf0e\ud83c\udfc6\ud83d\udd1d \u00a1Tal d\u00eda como hoy en 2002 ganamos nuestra tercera Copa Intercontinental!\n#RMHistory | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-03 14:21:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf10\u267b\ud83c\udf3f Nos sumamos a la Cumbre del Clima (#COP25).\n#RealMadrid | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-03 11:03:03"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udd9a\ud83d\uddd3\ud83c\udf85 5 partidos en 16 d\u00edas -  \u00a1Nuestro exigente calendario hasta Navidad!\n\ud83c\udfe0 @RCDEspanyol (7/12, 13:00 h)\n\u2708 @ClubBrugge (11/12, 21:00 h)\n\u2708 @valenciacf (15/12, 21:00 h)\n\u2708 @FCBarcelona_es (18/12, 20:00 h)\n\ud83c\udfe0 @AthleticClub (22/12, 21:00 h)\n#HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-03 10:00:47"
    },
    {
        "text": "@MarceloM12 @adidasfootball \ud83d\udc55\u2728 \"\u00a1Color de victoria y de celebraci\u00f3n!\" \n\ud83d\ude03 @MarceloM12\n@adidasfootball | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-02 22:15:00"
    },
    {
        "text": "@MarceloM12 @adidasfootball \ud83d\udc55\u2728 \"\u00a1Color de victoria y de celebraci\u00f3n!\" \n\ud83d\ude03 @MarceloM12\n@adidasfootball | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-02 22:15:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udd95\ud83e\udd29 \u00a1@MarceloM12 ya tiene su nueva camiseta EDICI\u00d3N LIMITADA! \n\ud83d\udc55 \u00a1No te quedes sin la tuya!\n\ud83d\udc49",
        "created_at": "2019-12-02 21:46:16"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udd25\u26bd\ud83c\udd92 \u00a1Alucina con los mejores v\u00eddeos del @realmadrid!\n\ud83d\udcf2\ud83d\udc40 \u00bfTodav\u00eda no nos sigues en @tiktok_us?\n#HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-02 19:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcfa\u2728\ud83d\ude03 \u00a1#RMTV emite desde las 22h30 CET un nuevo episodio de Campo de Estrellas! \u00a1@Brahim ser\u00e1 nuestro protagonista! #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-02 17:30:00"
    },
    {
        "text": "RT @realmadrid: EDICI\u00d3N LIMITADA @EASPORTSFIFA X @adidasfootball X @realmadriden\n\ud83d\udc55 YA DISPONIBLE:",
        "created_at": "2019-12-02 16:03:10"
    },
    {
        "text": "\u2705 \u00a1Sigue a todos nuestros jugadores! #HalaMadrid \ud83d\udc47",
        "created_at": "2019-12-02 14:17:09"
    },
    {
        "text": "RT @realmadrid: \u27a1\u26bd Ctrl C + Ctrl V\n\u00a1El alem\u00e1n ha dado 1\u20e32\u20e3 asistencias de gol al capit\u00e1n!\n@ToniKroos \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b @SergioRamos \n#HalaMadrid https://t\u2026",
        "created_at": "2019-12-02 11:41:47"
    },
    {
        "text": "EDICI\u00d3N LIMITADA @EASPORTSFIFA X @adidasfootball X @realmadriden\n\ud83d\udc55 YA DISPONIBLE:",
        "created_at": "2019-12-02 09:00:00"
    },
    {
        "text": "\u27a1\u26bd Ctrl C + Ctrl V\n\u00a1El alem\u00e1n ha dado 1\u20e32\u20e3 asistencias de gol al capit\u00e1n!\n@ToniKroos \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b @SergioRamos \n#HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-01 20:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcab Tal d\u00eda como hoy, hace 21 a\u00f1os...\n\ud83c\udfc6 \u00a1Ganamos nuestra segunda Copa Intercontinental!\n\u26bd @realmadrid 2-1 @VascodaGama\n#HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-01 18:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf89 Celebrar\u00e1s lo que est\u00e1 por venir... \n\ud83d\udc49",
        "created_at": "2019-12-01 17:00:00"
    },
    {
        "text": "\u26bd 17 goles\n\ud83c\udd9a 6 partidos\n\ud83d\udcc5 1 mes\n\n\ud83d\udcfa\ud83e\udd29 \u00a1Vuelve a disfrutar de todos los goles del equipo durante el mes de noviembre! \ud83d\udc47 #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-01 15:26:14"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd14\u26bd \u00bfRecuerdas el primer gol de @ToniKroos con el @realmadrid?\n\n\u00a1Haz clic en el link y celebra sus 250 partidos con nosotros!\n\nM\u00c1S \ud83d\udcfa\ud83d\udc49",
        "created_at": "2019-12-01 13:19:15"
    },
    {
        "text": "2\u20e35\u20e30\u20e3\ud83d\udc4f @ToniKroos: \"Ojal\u00e1 tengamos muchos \u00e9xitos m\u00e1s.\" #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-12-01 10:35:26"
    },
    {
        "text": "RT @realmadrid: \u26bd\ud83d\udcaa \u00a1Victoria trabajada y merecida del equipo para alcanzar el liderato!\n\n\ud83c\udfa5\ud83d\udcf0\ud83d\udcf8 No te pierdas el resumen en v\u00eddeo, la galer\u00eda\u2026",
        "created_at": "2019-12-01 09:12:13"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcde\ud83d\ude18 @SergioRamos \n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-11-30 18:16:20"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udcab \u00a1@ToniKroos cumple 2\u20e35\u20e30\u20e3 partidos con el @realmadrid!\n\ud83d\udc4f \u00a1Enhorabuena! \ud83d\udc4f\n#RealMadrid | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-11-30 17:00:00"
    },
    {
        "text": "\u26bd\ud83d\udcaa \u00a1Victoria trabajada y merecida del equipo para alcanzar el liderato!\n\n\ud83c\udfa5\ud83d\udcf0\ud83d\udcf8 No te pierdas el resumen en v\u00eddeo, la galer\u00eda y la cr\u00f3nica del partido. \ud83d\udc47\n#RMLiga | #HalaMadrid",
        "created_at": "2019-11-30 16:00:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udde3 @AreolaOfficiel: \"Estamos muy contentos con el resultado. No encajamos muchos goles, estamos muy juntos y compactos.\"\n#RMTV | #RMLiga",
        "created_at": "2019-11-30 15:30:00"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udc54 #Zidane: \"Hemos peleado desde el minuto uno hasta el final. Es un resultado muy importante para nosotros.\"\n#RMTV | #RMLiga",
        "created_at": "2019-11-30 15:18:57"
    }
]