[
    {
        "text": "RT @juegaterapia: Presentamos a estas dos chicas preciosas, Corina y @shakira, intercambiamos risas y bailes y \u00a1chas! \u2728 una bonita amistad\u2026",
        "created_at": "2020-04-28 19:51:32"
    },
    {
        "text": "Qu\u00e9 gran talento y carisma!!! \u2764\ufe0f Me he vuelto una Corituber!!! @juegaterapia",
        "created_at": "2020-04-28 19:50:43"
    },
    {
        "text": "RT @fpiesdescalzos: En el #D\u00edaDeLaNi\u00f1ez acompa\u00f1amos a cada uno de los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes que nunca han perdido la sonrisa y las ga\u2026",
        "created_at": "2020-04-25 17:26:24"
    },
    {
        "text": "These videos are incredible and I\u2019m so honored this song of mine that now is yours, can be so uplifting in a such difficult times. Thank you frontline heroes for all you\u2019re doing! \u2764\ufe0f",
        "created_at": "2020-04-25 14:04:06"
    },
    {
        "text": "Acabo de graduarme de un curso de filosof\u00eda antigua. Ya s\u00e9 que mis hobbies no son pr\u00e1cticos pero me tom\u00f3 horas despu\u00e9s de poner a dormir a los ni\u00f1os. Gracias a Plat\u00f3n, sus predecesores y a la Universidad de Pennsylvania (@Penn) por la \u201cdiversi\u00f3n\u201d de estas 4 semanas!",
        "created_at": "2020-04-23 15:54:03"
    },
    {
        "text": "I just graduated from my 4 week Ancient Philosophy course with the University of Pennsylvania (@Penn). I know... my hobbies are very impractical, but it took a lot of hours after the kids were asleep. Thank you Plato and predecessors for all the \"fun\" over the past month!",
        "created_at": "2020-04-23 15:52:52"
    },
    {
        "text": "RT @NYFTVFilmAwards: Congratulations to the team at @sonymusic Entertainment US Latin LLC for whose entry \"Shakira In Concert\" has earned 2\u2026",
        "created_at": "2020-04-22 14:58:28"
    },
    {
        "text": "Last night we received two gold awards for the El Dorado World Tour film at the @NYFTVFilmAwards, in the categories of Performing Arts Special and Special Event! Thank you team for your incredible work on the film - and also to everyone who watched it!",
        "created_at": "2020-04-22 14:55:16"
    },
    {
        "text": "Que llegu\u00e9 mandando a todo el mundo? Yooo? Nunca, @alejandrosanz \ud83d\ude1b\ud83d\ude18\ud83d\ude18 #tbt",
        "created_at": "2020-04-16 16:56:47"
    },
    {
        "text": "Wearing a tie dye t-shirt my son Milan made for me! \nHoy con una camiseta tie dye que me hizo Milan!",
        "created_at": "2020-04-15 16:48:19"
    },
    {
        "text": "RT @UNICEF: Five tips for helping your children learn at home during the #COVID19 outbreak.",
        "created_at": "2020-04-09 17:05:42"
    },
    {
        "text": "RT @UNICEF: Children are the hidden victims of the coronavirus crisis. \n\nUnless we act now to address the pandemic\u2019s profound impacts, the\u2026",
        "created_at": "2020-04-09 17:05:23"
    },
    {
        "text": "I think my son Sasha wants to be a photographer! Creo que mi hijo Sasha quiere ser fot\u00f3grafo!",
        "created_at": "2020-04-08 15:52:50"
    },
    {
        "text": "RT @antonioguterres: World Health Day this year comes at a very difficult time for all of us.\n\nWe are more grateful than ever to all of our\u2026",
        "created_at": "2020-04-07 19:31:52"
    },
    {
        "text": "RT @UNICEF: To all health workers responding to #COVID19, thank you. \n\nAs services become stretched, investment in health care for the most\u2026",
        "created_at": "2020-04-07 17:56:37"
    },
    {
        "text": "RT @UNICEF: \u201cWe\u2019re staying home, studying and painting. You too, do something fun and stay home!\u201d\n \nTaj, 11, and Salma, 10, are keeping bus\u2026",
        "created_at": "2020-04-07 17:56:14"
    },
    {
        "text": "Gracias por tu trabajo y tu luz @johnandersonn1!",
        "created_at": "2020-04-07 17:53:06"
    },
    {
        "text": "#stayhome",
        "created_at": "2020-04-07 17:45:53"
    },
    {
        "text": "@ieio_2128 @Tyowilin \u00c1nimo a todos mis amigos en M\u00e9xico \u2764\ufe0f",
        "created_at": "2020-04-07 17:44:55"
    },
    {
        "text": "El trabajo que est\u00e1s haciendo nos enorgullece a todos Jes\u00fas! Gracias a ti y a tus compa\u00f1eros!",
        "created_at": "2020-04-07 17:38:23"
    },
    {
        "text": "El trabajo que est\u00e1s haciendo nos enorgullece a todos Jes\u00fas! Gracias a ti y a tus compa\u00f1eros!",
        "created_at": "2020-04-07 17:38:23"
    },
    {
        "text": "Now this is is solidarity. Thank you @cinephileL !",
        "created_at": "2020-04-07 17:36:12"
    },
    {
        "text": "@Annacardona10 Cuanto lo siento - tu hermano era y sigue siendo un h\u00e9roe. Pensemos en aquellos como \u00e9l antes de salir de casa.",
        "created_at": "2020-04-07 17:33:30"
    },
    {
        "text": "Mothers know a thing or two about selflessness. Thank you to your mother for caring for those who need it!",
        "created_at": "2020-04-07 17:32:26"
    },
    {
        "text": "RT @letsgetIoud: @shakira my husband is a doctor and is working long hours to help everyone in need\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96thank you for using your platform to\u2026",
        "created_at": "2020-04-07 17:26:38"
    },
    {
        "text": "RT @shakilalis: @shakira Hola shak desde #colombia esta enfermera le pone el alma todos los dias a convatir este virus y todo mi equipo de\u2026",
        "created_at": "2020-04-07 17:25:54"
    },
    {
        "text": "RT @Carms24702677: @shakira My friend is a social worker in the hospital. Her name is Rosaline Bragais. She works all day and sometimes all\u2026",
        "created_at": "2020-04-07 17:25:13"
    },
    {
        "text": "RT @andresgosht: @shakira Aqu\u00ed estamos trabajando de frente en Colombia contra el Coronavirus",
        "created_at": "2020-04-07 17:21:00"
    },
    {
        "text": "@jessy_hs Barranquilleros unidos! \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u2764\ufe0f",
        "created_at": "2020-04-07 17:20:09"
    },
    {
        "text": "Big thank you to your husband!",
        "created_at": "2020-04-07 17:18:53"
    },
    {
        "text": "Congratulations and thank you!",
        "created_at": "2020-04-07 17:17:29"
    },
    {
        "text": "Gracias Sarita y Nerea por su dedicaci\u00f3n!",
        "created_at": "2020-04-07 17:14:07"
    },
    {
        "text": "RT @Univision: \u00danete al aplauso global para los trabajadores de la salud y comparte tu historia. Reconozcamos su labor tan importante. Grac\u2026",
        "created_at": "2020-04-07 17:06:02"
    },
    {
        "text": "It\u2019s World Health Day, so let\u2019s honor those health care workers on the frontlines who are true heroes. \nTell me your story or tag a health care worker you know so we can thank them for all for their bravery and selflessness.\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
        "created_at": "2020-04-07 17:05:09"
    },
    {
        "text": "Feliz cumplea\u00f1os a mi amada Barranquilla!\n\u00c1nimos  en estos tiempos dif\u00edciles que estamos enfrentando juntos y gracias por quedarse en casa y de esta manera seguir protegiendo a los m\u00e1s vulnerables.",
        "created_at": "2020-04-07 14:38:42"
    },
    {
        "text": "So proud of the $10m commitment from @Michael_Rapino and my partners at @LiveNation to establish a global relief fund for live music crews.",
        "created_at": "2020-04-01 16:30:05"
    },
    {
        "text": "RT @UNICEF: From school closures to physical distancing, the #COVID19 pandemic has disrupted everyday life. It's a lot to deal with.\n\nHere'\u2026",
        "created_at": "2020-03-31 18:05:04"
    },
    {
        "text": "Conociendo la situaci\u00f3n de padres con ni\u00f1os peque\u00f1os en este dif\u00edcil periodo de cuarentena, empatizo con aquellos que no cuentan con un espacio exterior o balc\u00f3n para que sus ni\u00f1os respiren aire puro.",
        "created_at": "2020-03-29 10:51:28"
    },
    {
        "text": "Just a benign ancient philosophy course at @Penn to make the confinement productive. I have to be able to think about other things rather than Paw Patrol!!",
        "created_at": "2020-03-27 11:18:01"
    },
    {
        "text": "RT @UNICEFenEspanol: As\u00ed es como puedes protegerte y proteger a tu familia del #Coronavirus \ud83d\udc47 \n\nRT este mensaje para ayudar a prevenir a ot\u2026",
        "created_at": "2020-03-25 20:31:39"
    },
    {
        "text": "RT @UNICEFenEspanol: As\u00ed es como puedes protegerte y proteger a tu familia del #Coronavirus \ud83d\udc47 \n\nRT este mensaje para ayudar a prevenir a ot\u2026",
        "created_at": "2020-03-25 20:31:39"
    },
    {
        "text": "RT @UNICEF: #COVID19 has a foothold across the globe and is now reaching countries that were already facing humanitarian crisis because of\u2026",
        "created_at": "2020-03-25 20:29:32"
    },
    {
        "text": "So proud of the positive efforts of companies in these difficult times, like my partners at Puig, who\u2019ve turned over their perfume factory to the production of vital hand sanitizer to donate to the Spanish government.A great example of doing social good. I hope it inspires others",
        "created_at": "2020-03-24 19:43:09"
    },
    {
        "text": "RT @codeorg: Today @Codeorg is launching Code Break: a live weekly webcast where our team will teach students computer science at home whil\u2026",
        "created_at": "2020-03-23 15:19:48"
    },
    {
        "text": "#GlobalEffort #Qu\u00e9dateEnCasa #StayHome",
        "created_at": "2020-03-20 17:43:57"
    },
    {
        "text": "RT @fpiesdescalzos: Y t\u00fa \u00bfque estrategias usas por estos d\u00edas para continuar con los procesos educativos?\nCu\u00e9ntanos \u270f\ufe0f\ud83d\udcda\ud83d\udcd6\ud83e\udd13",
        "created_at": "2020-03-19 18:57:36"
    },
    {
        "text": "RT @kinedu: As #COVID19 continues to spread, @Kinedu is offering FREE access to all of its 1,800+ science-based activities for kids 0-4 unt\u2026",
        "created_at": "2020-03-19 17:35:08"
    },
    {
        "text": "RT @kinedu: Debido a la propagaci\u00f3n de #COVID19, @Kinedu quiere ayudar y ha tomado la decisi\u00f3n de otorgar su 1800 actividades basadas en ci\u2026",
        "created_at": "2020-03-19 17:35:00"
    },
    {
        "text": "RT @haridusmin: Estonia \ud83c\uddea\ud83c\uddeais ready to share all of our digital education tools to support other countries' education systems during the COV\u2026",
        "created_at": "2020-03-17 17:27:13"
    },
    {
        "text": "o se propague COVID-19 en nuestra ciudad y proteger a nuestros ancianos, enfermos, y a todos los Barranquilleros desde ya. #Qu\u00e9dateEnCasa",
        "created_at": "2020-03-16 00:22:43"
    },
    {
        "text": "Gracias al alcalde Pumarejo por tomar medidas de seguridad en Barranquilla con anterioridad como ha debido hacerse en otros lugares.\nInvito a los Barranquilleros a quedarse en casa  para evitar que llegue (1/2)",
        "created_at": "2020-03-16 00:22:14"
    },
    {
        "text": "RT @SHAKITINILOCA: I love this filter Queen @shakira yasss #megustavideo",
        "created_at": "2020-03-11 23:29:25"
    },
    {
        "text": "Love how talented my fans are! Here\u2019s a beautiful #MeGustaVideo illustration by @giljuniorreal! \ud83d\udc9b",
        "created_at": "2020-03-10 21:33:26"
    },
    {
        "text": "RT @SonyMusicLatin: \u00a1Contin\u00faa cantando y bailando con @Shakira y @Anuel_2blea y su m\u00e1s reciente sencillo, #MeGusta!\ud83d\udc83\ud83d\udd7a\ud83d\udd25",
        "created_at": "2020-03-10 15:55:36"
    },
    {
        "text": "\u201cA la carte!\u201d Hungry anyone? Le apetece a alguien?\n#MeGustaVideo",
        "created_at": "2020-03-09 17:33:56"
    },
    {
        "text": "We\u2019ve seen progress, but there\u2019s so much more to do. Let's stand together and tear down all barriers girls face around the world.",
        "created_at": "2020-03-08 18:39:35"
    },
    {
        "text": "Through my work with @UNICEF I\u2019ve seen the power of education and how it gives children the tools they need to break stereotypes, think big and go after their dreams and recent reports show girls are now much more likely to attend secondary school than 25 years ago. (2/3)",
        "created_at": "2020-03-08 18:39:19"
    },
    {
        "text": "Two women I admire are @MichelleObama and @Malala, thank you for standing up and setting examples for women around the world. Girls, everywhere, are combatting child marriage, stereotypes, education inequality, and violence - and they won\u2019t stop. (1/3) #InternationalWomensDay",
        "created_at": "2020-03-08 18:38:59"
    },
    {
        "text": "RT @fpiesdescalzos: Reivindicar los derechos de la mujer debe ser una tarea diaria, y sabemos que la EDUCACI\u00d3N es el mejor aliado para logr\u2026",
        "created_at": "2020-03-08 17:04:31"
    },
    {
        "text": "Wow, the #MeGustaVideo has had 3.2m views in 24 hours! Thanks guys. \nHere\u2019s a photo of Shak &amp; @Anuel_2bleA from the shoot. And you can watch the video at",
        "created_at": "2020-03-07 15:14:30"
    },
    {
        "text": "Wow, the #MeGustaVideo has had 3.2m views in 24 hours! Thanks guys. \nHere\u2019s a photo of Shak &amp; @Anuel_2bleA from the shoot. And you can watch the video at",
        "created_at": "2020-03-07 15:14:30"
    },
    {
        "text": "Wow! El #MeGustaVideo ya tiene 3.2 millones de reproducciones en 24h! Muchas gracias! \nLes compartimos una foto del rodaje con Shak y @Anuel_2bleA!\nPueden reproducir el video aqu\u00ed",
        "created_at": "2020-03-07 15:11:23"
    },
    {
        "text": "RT @SomosVevo: Aqu\u00ed tenemos al duo dinamico de @Shakira y @_Anuel_aa rompiendolo con su nuevo video de \"Me Gusta\" \ud83d\ude4cFeliz viernes! \n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2026",
        "created_at": "2020-03-07 09:06:04"
    },
    {
        "text": "RT @Vevo: Today we've got @Shakira and @_Anuel_aa, the dynamic duo with the video for \"Me Gusta\" \ud83d\ude4c Start your Friday right and watch it now\u2026",
        "created_at": "2020-03-07 09:05:52"
    },
    {
        "text": "Me Gusta\nThe new single w/ @Anuel_2bleA\nEl nuevo sencillo con @Anuel_2bleA \n\ud83c\udfa7",
        "created_at": "2020-03-06 18:59:17"
    },
    {
        "text": "RT @billboardlatin: .@shakira and @Anuel_2bleA travel with their emotions in #MeGusta video",
        "created_at": "2020-03-06 18:34:21"
    },
    {
        "text": "RT @VevoFrance: Il est l\u00e0! @shakira et @Anuel_2bleA nous pr\u00e9sentent le clip tant attendu de #MeGusta",
        "created_at": "2020-03-06 18:33:15"
    },
    {
        "text": "RT @sonymusicbrasil: Vem que tem clipe novo da @Shakira! Corre no YouTube e se joga em #MeGusta com @Anuel_2bleA \u25b6",
        "created_at": "2020-03-06 18:33:07"
    },
    {
        "text": "RT @VEVO_ESP: \u00a1La espera ha terminado! @shakira y @Anuel_2bleA nos presentan el esperad\u00edsimo videoclip de su hit #MeGusta y... \u00a1no nos pued\u2026",
        "created_at": "2020-03-06 17:05:50"
    },
    {
        "text": "RT @SonyMusicLatin: Haz clic y conoce los detalles del video oficial de #MeGusta \ud83d\ude4c\ud83d\udc4f @shakira @anuel_2blea \ud83d\udc49",
        "created_at": "2020-03-06 17:03:54"
    },
    {
        "text": "The #MeGustaVideo is here! Enjoy! \nEl #MeGustaVideo ya est\u00e1 aqu\u00ed! Espero que lo disfruten! @Anuel_2bleA",
        "created_at": "2020-03-06 15:10:57"
    },
    {
        "text": "FIVE MINUTES until the #MeGustaVideo premiere! \nCINCO MINUTOS para el estreno de #MeGustaVideo!",
        "created_at": "2020-03-06 14:55:09"
    },
    {
        "text": "Crazy video coming up!!! Stay tuned! Only one hour until #MeGustaVideo!",
        "created_at": "2020-03-06 14:01:16"
    },
    {
        "text": "Tomorrow. Ma\u00f1ana \n\u23f0 10am (Bogot\u00e1 / NYC) \n\u23f0   4pm (Paris / Barcelona) \n#MeGustaVideo @Anuel_2bleA",
        "created_at": "2020-03-05 20:53:15"
    },
    {
        "text": "RT @EonlineLatino: Hace 20 a\u00f1os se estrenaba el @shakira MTV Unplugged \u2764\ufe0f \u00bfcu\u00e1l frase de esas canciones te tatuar\u00edas? \ud83d\udc49\ud83c\udffb",
        "created_at": "2020-02-29 15:49:18"
    },
    {
        "text": "RT @MTVNEWS: .@shakira released this iconic track 14 years ago today, and her hips STILL don't lie \ud83d\udc83",
        "created_at": "2020-02-29 01:42:13"
    },
    {
        "text": "Check out the certifications coming in for Me Gusta with @Anuel_2bleA. Listen to the song now at",
        "created_at": "2020-02-28 19:58:03"
    },
    {
        "text": "RT @RevistaCromos: #PortadaCromos \u00a1Exclusivo! Desde Barcelona, @shakira  revela c\u00f3mo logr\u00f3 romper todos los r\u00e9cords a pesar de las veces qu\u2026",
        "created_at": "2020-02-28 02:27:11"
    },
    {
        "text": "Soccer mom and skate mom!",
        "created_at": "2020-02-26 18:22:09"
    },
    {
        "text": "Hidrat\u00e1ndome mientras finalizo la edici\u00f3n del video de Me Gusta que ser\u00e1 lanzado pronto!\nStaying hydrated while putting the finishing touches to my soon-to-be-released video for Me Gusta!",
        "created_at": "2020-02-24 20:43:41"
    },
    {
        "text": "Hidrat\u00e1ndome mientras finalizo la edici\u00f3n del video de Me Gusta que ser\u00e1 lanzado pronto!\nStaying hydrated while putting the finishing touches to my soon-to-be-released video for Me Gusta!",
        "created_at": "2020-02-24 20:43:41"
    },
    {
        "text": "Muchas gracias @isabellachams por otro lindo homenaje! En Barranquilla me quedar\u00e9 siempre!",
        "created_at": "2020-02-21 18:00:15"
    },
    {
        "text": "La educaci\u00f3n es la clave para erradicar el trabajo infantil tanto en Colombia como en pa\u00edses en desarrollo por todo el mundo. Visiten",
        "created_at": "2020-02-20 18:24:44"
    },
    {
        "text": "Education is the key to eliminating child labor in Colombia, and in developing countries around the world. Visit",
        "created_at": "2020-02-20 18:22:51"
    },
    {
        "text": "RT @idolator: .@shakira's 'El Dorado World Tour' concert film is now streaming on-demand on @HBO. Here's why you should absolutely watch it\u2026",
        "created_at": "2020-02-20 17:23:10"
    },
    {
        "text": "Shak\u2019s Chantaje video with @Maluma has just passed 2.5 BILLION PLAYS on @YouTube. Incredible! \nEl video de Chantaje con Maluma ya tiene m\u00e1s de 2,500 millones de reproducciones en YouTube! Incre\u00edble!\nShakHQ",
        "created_at": "2020-02-19 17:10:37"
    },
    {
        "text": "RT @SarthakNGO: Our first generation learners in slums of India, playing 'dhol' to recreate #ChampetaChallenge tune. \n\nSince a young age th\u2026",
        "created_at": "2020-02-19 04:20:37"
    },
    {
        "text": "RT @CSULBHonors: Dance it out with Honors! #champetachallenge @shakira #csulbhonors @ California State University, Long Beach",
        "created_at": "2020-02-19 04:20:06"
    },
    {
        "text": "RT @ajathefairy: Ha! @delousedbeagle nailed Valentine's day this year.  He knows I won't stop until I have every @shakira fragrance!\nThanks\u2026",
        "created_at": "2020-02-17 21:14:17"
    },
    {
        "text": "Mariachis bailando Champeta! Y yo que pensaba que lo hab\u00eda visto todo! Mariachis dancing Champeta!\nAnd I thought that I had seen it all! #champetachallenge",
        "created_at": "2020-02-17 18:51:10"
    },
    {
        "text": "RT @HBOLatino: Still on that @shakira high y quiere m\u00e1s??? \ud83d\ude4c\ud83c\udffd You can catch her El Dorado World Tour on HBO NOW...de nada \ud83d\ude09 #ShakiraHBO htt\u2026",
        "created_at": "2020-02-17 14:45:34"
    },
    {
        "text": "RT @EFEnoticias: #EFETV | La champeta vive su momento dorado de la mano de @Shakira. Ahora, esta m\u00fasica caribe\u00f1a quiere ganar el mundo\n\nTe\u2026",
        "created_at": "2020-02-17 14:44:21"
    },
    {
        "text": "Shakira In Concert: El Dorado World Tour is available to watch on-demand on @hbo &amp; @HBOLAT now! \nShakira En Concierto: El Dorado World Tour ya est\u00e1 disponible para ver a la carta en @hbo y @HBOLAT! #ShakiraHBO @HBOLatino @HBOPR \nShakHQ",
        "created_at": "2020-02-16 19:09:05"
    },
    {
        "text": "RT @epacompy: Lia Love, la joven que llam\u00f3 la atenci\u00f3n de Shakira, prepara una \"champeta solidaria\".",
        "created_at": "2020-02-15 04:41:11"
    },
    {
        "text": "Happy Valentine\u2019s guys! Getting ready to go out... Feliz d\u00eda de San Valent\u00edn! \n#ShakiraPerfumes #ShakiraSweetDream",
        "created_at": "2020-02-14 15:25:47"
    },
    {
        "text": "Pink hat under a blue sky. Gorro rosa bajo un cielo azul.",
        "created_at": "2020-02-13 16:50:59"
    },
    {
        "text": "With Maite, my rock during the preparation for the Super Bowl Halftime show!",
        "created_at": "2020-02-12 17:46:37"
    },
    {
        "text": "RT @oprahmagazine: .@kellyripa Nailed @shakira's \"Champeta Challenge\"\u2014but What Exactly Is It?",
        "created_at": "2020-02-12 17:45:47"
    },
    {
        "text": "RT @billboardcharts: .@shakira has three albums on this week's #TopLatinAlbums chart:\n\n#7, Sale El Sol (re-entry)\n#11, El Dorado\n#30, Donde\u2026",
        "created_at": "2020-02-11 22:18:47"
    },
    {
        "text": "RT @billboardcharts: This week's top 10 on the #Social50 chart:\n\n1. @BTS_twt (record-extending 165th week at No. 1)\n2. @shakira (re-entry)\u2026",
        "created_at": "2020-02-11 18:30:50"
    },
    {
        "text": "RT @billboardcharts: This week's top 10 on the #Social50 chart:\n\n1. @BTS_twt (record-extending 165th week at No. 1)\n2. @shakira (re-entry)\u2026",
        "created_at": "2020-02-11 18:30:50"
    },
    {
        "text": "RT @billboardcharts: Two @shakira albums re-enter this week's #Billboard200:\n\n#166, Oral Fixation Vol. 2\n#200, Laundry Service",
        "created_at": "2020-02-11 03:38:28"
    },
    {
        "text": "Memories to last a lifetime... Memorias que pervivir\u00e1n por toda una vida... #SuperBowl #HalftimeShow @Jlo ShakHQ",
        "created_at": "2020-02-09 20:25:37"
    },
    {
        "text": "Practice makes perfect when it comes to the #ChampetaChallenge! \nLa clave para el #ChampetaChallenge: practicar sin parar! ShakHQ",
        "created_at": "2020-02-08 20:26:00"
    },
    {
        "text": "Altea Rakitic, una ni\u00f1a andaluza croata, bailando Champeta! So cute! #champetachallenge \ud83d\ude18 @ivanrakitic",
        "created_at": "2020-02-08 17:14:20"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-08 16:21:05"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-08 16:08:40"
    },
    {
        "text": "RT @aanthonyy07: Dancing at the Super Bowl has been such an honor! Thank you @shakira #ChampetaChallenge \ud83d\udc9b",
        "created_at": "2020-02-08 05:45:42"
    },
    {
        "text": "RT @laurambuitrago: Tengo que confesar que es la primera vez que me aprendo una coreo de champeta \ud83e\udd2d quede tan inspirada por la presentaci\u00f3n\u2026",
        "created_at": "2020-02-08 05:44:58"
    },
    {
        "text": "RT @CristianArizaV: #ChampetaChallenge desde Ucrania \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 excelente \ud83e\udd73 Grande @shakira",
        "created_at": "2020-02-08 05:43:58"
    },
    {
        "text": "RT @_SashaFierce95: Created a TikTok account just to do the #ChampetaChallenge @shakira please share!!!! #champeta #shakira #ShakiraChallen\u2026",
        "created_at": "2020-02-08 05:43:37"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-08 05:30:14"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-08 05:29:37"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-08 05:29:00"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-08 05:28:24"
    },
    {
        "text": "RT @LiveNation: JUST ANNOUNCED: @shakira\u00a0is heading out on tour in 2021! Register now for presale info.",
        "created_at": "2020-02-08 05:27:18"
    },
    {
        "text": "Check out @AppleMusic\u2019s billboards for Me Gusta - Shak\u2019s new single with @Anuel_2bleA  - which are appearing across the US and Mexico! And listen now at",
        "created_at": "2020-02-07 22:06:35"
    },
    {
        "text": "RT @premiolonuestro: Se atrevi\u00f3 a bailar champeta y 'enloqueci\u00f3' al ver lo que @shakira  hizo con su video.",
        "created_at": "2020-02-07 22:00:28"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-07 20:30:10"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-07 20:29:35"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-07 20:29:35"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-07 20:29:02"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-07 20:26:03"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-07 20:25:25"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-07 20:24:41"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-07 20:23:53"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-07 20:23:05"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-07 20:22:33"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-07 20:21:54"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-07 20:21:11"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-07 20:20:40"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-07 20:19:56"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-07 20:19:24"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-07 20:18:51"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-07 20:18:24"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-07 20:17:49"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-07 20:17:14"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-07 20:16:48"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-07 20:16:24"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-07 20:15:49"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-07 20:15:49"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-07 20:15:17"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-07 20:14:42"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-07 20:13:59"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-07 20:13:16"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-07 20:12:51"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-07 20:12:23"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-07 20:11:48"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-07 20:11:13"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-07 20:10:38"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-07 20:10:10"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-07 20:07:12"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-07 20:06:34"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-07 20:06:09"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-07 20:05:49"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-07 20:05:19"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-07 20:04:59"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-07 20:04:30"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-07 20:04:06"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-07 20:03:38"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-07 20:03:38"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-07 20:03:14"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-07 20:02:46"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-07 20:02:16"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-07 20:01:54"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-07 20:01:23"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-02-07 20:00:59"
    },
    {
        "text": "Wow, we\u2019ve seen an incredible response to Shak\u2019s #ChampetaChallenge to recreate the finale dance from her #HalftimeShow. Keep them coming! \nIncre\u00edble! Nos ha emocionado ver tantos videos con el #ChampetaChallenge! Sigan comparti\u00e9ndolos!\nShakHQ",
        "created_at": "2020-02-07 20:00:31"
    },
    {
        "text": "100 million! 100 millones! @JLo @NFL #PepsiHalftime",
        "created_at": "2020-02-07 00:23:02"
    },
    {
        "text": "RT @bbcmundo: La cantante @Shakira quiere que sus seguidores bailen la m\u00fasica de su tierra #ChampetaChallenge",
        "created_at": "2020-02-06 23:13:26"
    },
    {
        "text": "The walk to the stage...",
        "created_at": "2020-02-06 21:02:10"
    },
    {
        "text": "Quiero mandar todo mi cari\u00f1o y agradecimiento a todos los bailarines y equipo, quienes me compartieron su energ\u00eda positiva y su talento conmigo durante la preparaci\u00f3n de la Super Bowl. Nunca olvidar\u00e9 todo el apoyo que me brindaron \ud83d\udc97",
        "created_at": "2020-02-06 20:56:55"
    },
    {
        "text": "Sending love and gratitude to my incredible team and dancers, who shared their positive energy and talent with me in preparation for the Super Bowl. I will never forget the support you all gave me along the way \ud83d\udc97",
        "created_at": "2020-02-06 20:50:42"
    },
    {
        "text": "RT @FIFAWorldCup: \ud83c\uddff\ud83c\udde6\ud83c\udfb6 \"This time for Africa\" \ud83c\udfb6\ud83c\uddff\ud83c\udde6\n\nWe thought this was an appropriate #TBT this week! \ud83c\udfc8\n\ncc @shakira &amp; @NFL \ud83d\ude0f",
        "created_at": "2020-02-06 20:49:41"
    },
    {
        "text": "RT @billboard: Learn to dance like @Shakira in this new #SuperBowl tutorial",
        "created_at": "2020-02-06 04:36:05"
    },
    {
        "text": "The ultimate high five! @JLo #WeDidThat #Joy #Relief\n#Repost @jlo\n\u30fb\u30fb\u30fb\nLOVE this moment with me and @shakira literally seconds after we went off air!! We were so happy!! #MissionAccomplished #SuperBowlHalftime #LatinoGang #GirlsGirls #StrongerTogether",
        "created_at": "2020-02-05 22:16:01"
    },
    {
        "text": "RT @SonyMusicLatin: \u00a1Felicidades @Shakira! Finalista en los @LatinBillboards, en las categor\u00edas:\n\"Top Latin Albums\" Artista del A\u00f1o, Femeni\u2026",
        "created_at": "2020-02-05 21:15:14"
    },
    {
        "text": "RT @New1027: .@Shakira and @JLos #SuperBowl halftime show has now surpassed 86 MILLION views on YouTube, and 2 MILLION likes!!! It's the wa\u2026",
        "created_at": "2020-02-05 21:15:02"
    },
    {
        "text": "RT @PopCrave: Top 4 on the US iTunes Songs chart:\n\n1\ufe0f\u20e3 Whenever, Wherever\n2\ufe0f\u20e3 Only The Young\n3\ufe0f\u20e3 Dance Monkey \n4\ufe0f\u20e3 Hips Don\u2019t Lie https://t\u2026",
        "created_at": "2020-02-05 19:20:02"
    },
    {
        "text": "My aunt just sent me these iTunes charts. It's nuts!! Thanks everyone for so much love!!",
        "created_at": "2020-02-05 17:53:00"
    },
    {
        "text": "My aunt just sent me these iTunes charts. It's nuts!! Thanks everyone for so much love!!",
        "created_at": "2020-02-05 17:53:00"
    },
    {
        "text": "RT @JLo: LOVE this moment with me and @shakira literally seconds after we went off air!! We were so happy!! #MissionAccomplished #SuperBowl\u2026",
        "created_at": "2020-02-05 16:03:38"
    },
    {
        "text": "RT @HBO: Okay, one day was enough. More @shakira, please.\n\nShakira In Concert: El Dorado World Tour premieres tonight at 10 pm and is now s\u2026",
        "created_at": "2020-02-05 02:09:09"
    },
    {
        "text": "Directores, productores, c\u00e1maras,... todos aprendiendo a bailar Champeta! #ChampetaChallenge.",
        "created_at": "2020-02-05 00:37:34"
    },
    {
        "text": "Aqu\u00ed les mostramos como bailar la champeta del Halftime Show de la Super Bowl! \nThis is how to learn the champeta we danced at the #SuperBowl #Halftime show!",
        "created_at": "2020-02-04 21:18:51"
    },
    {
        "text": "RT @GlblCtzn: An incredible performer and advocate for education \u2013\u2013 that\u2019s @shakira in a nutshell.",
        "created_at": "2020-02-04 21:18:28"
    },
    {
        "text": "RT @RocNation: Relive @shakira\u2019s 'Shakira in Concert: El Dorado World Tour', available tonight at 10pm ET on @HBO &amp;  also available on dema\u2026",
        "created_at": "2020-02-04 21:17:28"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcfa Shakira en Concierto: El Dorado World Tour se emite esta noche a las 10pm EST en Estados Unidos y ya est\u00e1 disponible en streaming en @HBOLatino @HBOLAT",
        "created_at": "2020-02-04 17:57:51"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcfa Shakira in Concert: El Dorado World Tour is on @HBO in the US tonight at 10PM EST - and is available on-demand on HBO everywhere! #ShakiraHBO",
        "created_at": "2020-02-04 17:51:37"
    },
    {
        "text": "I\u2019m here with Darina and she is one of the most amazing people I know in this industry. You are an angel.",
        "created_at": "2020-02-04 16:35:14"
    },
    {
        "text": "RT @billboardlatin: What is Zaghrouta? @shakira's tongue-flicking gesture at the #SuperBowl halftime show explained",
        "created_at": "2020-02-04 16:02:10"
    },
    {
        "text": "Ahooooo! ShakHQ #SheWolf #SuperBowl #HalftimeShow",
        "created_at": "2020-02-04 15:47:29"
    },
    {
        "text": "La champeta, el sonido de los barrios del Caribe colombiano que puso a bailar a la Super Bowl.",
        "created_at": "2020-02-04 14:49:49"
    },
    {
        "text": "Rock on! \ud83c\udfb8\ud83e\udd41",
        "created_at": "2020-02-04 02:52:59"
    },
    {
        "text": "If you want to relive last night\u2019s #HalftimeShow you can watch the full thing on @YouTube! Si quieren ver el video del #PepsiHalftime show de anoche ya est\u00e1 disponible en @youtubemusic! ShakHQ @NFL @JLo",
        "created_at": "2020-02-04 02:24:28"
    },
    {
        "text": "RT @DeezerLatino: @shakira \ud83d\ude0d\ud83d\ude4c",
        "created_at": "2020-02-04 01:32:51"
    },
    {
        "text": "RT @TIDAL: @YolandaAdams @NFL @ddlovato \ud83d\udd25 @shakira brought the heat + #BadBunny (@sanbenito) to the #PepsiHalftime stage tonight! #SBLIV\u2026",
        "created_at": "2020-02-04 01:31:59"
    },
    {
        "text": "RT @pandoramusic: We all waited for tonight \ud83d\udd25 @JLo and @shakira absolutely crushed their #HalftimeShow performance \ud83c\udfb6 #SBLIV",
        "created_at": "2020-02-04 01:31:23"
    },
    {
        "text": "This time yesterday! Anoche a esta hora! ShakHQ #SuperBowl #HalftimeShow",
        "created_at": "2020-02-04 01:09:13"
    },
    {
        "text": "RT @youtubemusic: Happy birthday to a global pop icon  \ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83d\udc51 Pregame with our Best of @Shakira playlist right now \u2192",
        "created_at": "2020-02-03 22:11:54"
    },
    {
        "text": "RT @youtubemusic: Happy birthday to a global pop icon  \ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83d\udc51 Pregame with our Best of @Shakira playlist right now \u2192",
        "created_at": "2020-02-03 22:11:54"
    },
    {
        "text": "I want to thank Colombia for giving me the mapal\u00e9, the champeta, the salsa and the Afro-Caribbean rhythms that allowed me to create the Super Bowl Halftime Show that I dreamed of more than a decade ago.",
        "created_at": "2020-02-03 20:08:31"
    },
    {
        "text": "Quiero agradecer a mi Colombia por darme el mapal\u00e9, la champeta, la salsa y los ritmos afro caribe\u00f1os que me han permitido realizar el Super Bowl que desde hace m\u00e1s de una d\u00e9cada so\u00f1\u00e9.",
        "created_at": "2020-02-03 20:07:12"
    },
    {
        "text": "RT @NFL: Watch the Super Bowl LIV Live visual album now &amp; relive your favorite moments from the @Pepsi Super Bowl LIV Halftime show w/ @JLo\u2026",
        "created_at": "2020-02-03 20:06:42"
    },
    {
        "text": "Thank u bad bunny!\n\n(\ud83d\udcf7 Getty Images)",
        "created_at": "2020-02-03 15:44:42"
    },
    {
        "text": "Thank you @jlo for a night that shows how much Latinos have to offer! #SuperBowl #PepsiHalftime",
        "created_at": "2020-02-03 05:33:25"
    },
    {
        "text": "RT @NFL: Watch the Super Bowl LIV Live visual album now &amp; relive your favorite moments from the @Pepsi Super Bowl LIV Halftime show w/ @JLo\u2026",
        "created_at": "2020-02-03 03:17:39"
    },
    {
        "text": "The best birthday gift has been the support of all my fans and the most amazing and hardworking team an artist could wish for. We Latinos climbed Kilimanjaro and made history tonight and we couldn\u2019t have done it without all of you!",
        "created_at": "2020-02-03 02:59:20"
    },
    {
        "text": "El mejor regalo de cumplea\u00f1os ha sido sentir el apoyo de todos mis fans y el m\u00e1s incre\u00edble y \u00e9tico equipo de trabajo que una artista puede desear. Hemos escalado el Kilimanjaro y los latinos hemos hecho historia esta noche. No lo hubi\u00e9ramos logrado sin ustedes!!",
        "created_at": "2020-02-03 02:54:30"
    },
    {
        "text": "It\u2019s happening! En vivo! ShakHQ #SuperBowl #HalftimeShow",
        "created_at": "2020-02-03 01:10:43"
    },
    {
        "text": "Here we go! Vamos! ShakHQ #SuperBowl #HalftimeShow",
        "created_at": "2020-02-03 00:57:49"
    },
    {
        "text": "Shakira Shakira! #SuperBowl #HalftimeShow ShakHQ",
        "created_at": "2020-02-03 00:44:47"
    },
    {
        "text": "These boots are made for shining... #SuperBowl #HalftimeShow ShakHQ",
        "created_at": "2020-02-03 00:12:45"
    },
    {
        "text": "RT @AppleMusic: Get ready for the big game with @shakira\u2019s essentials playlist.\nListen now. \ud83d\udd25\ud83c\udfa4",
        "created_at": "2020-02-02 23:09:03"
    },
    {
        "text": "Tuning up! #PepsiHalftime #SuperBowl. ShakHQ",
        "created_at": "2020-02-02 23:09:01"
    },
    {
        "text": "Ready! Preparados! #SuperBowl #HalftimeShow",
        "created_at": "2020-02-02 22:28:37"
    },
    {
        "text": "From the dressing room ... to stage! ShakHQ #SuperBowl",
        "created_at": "2020-02-02 22:01:56"
    },
    {
        "text": "She's only 18, but she takes care of her family and works so hard, and she brings so much joy. I'm proud to be able to share this stage today with a fellow Barranquillera, and to show this infectious dance from our hometown to the world.\n#barranquilleras #hometownheroes \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764",
        "created_at": "2020-02-02 21:21:44"
    },
    {
        "text": "Meet Liz-an incredible young dancer from my hometown of Barranquilla. I discovered Liz dancing champeta - a Colombian favorite - on Instagram and brought her out to work together on a part of the choreography for my #HalftimeShow!",
        "created_at": "2020-02-02 21:21:18"
    },
    {
        "text": "Solamente tiene 18 a\u00f1os pero ella se encarga de su familia y es tan trabajadora que siempre nos transmite alegr\u00eda. Estoy muy feliz de compartir el escenario con ella, con una Barranquillera, y de mostrar al mundo este ritmo de nuestra tierra a todo el mundo.",
        "created_at": "2020-02-02 21:20:29"
    },
    {
        "text": "Solamente tiene 18 a\u00f1os pero ella se encarga de su familia y es tan trabajadora que siempre nos transmite alegr\u00eda. Estoy muy feliz de compartir el escenario con ella, con una Barranquillera, y de mostrar al mundo este ritmo de nuestra tierra a todo el mundo.",
        "created_at": "2020-02-02 21:20:29"
    },
    {
        "text": "Les presento a Liz - una bailarina espectacular de Barranquilla. Descubr\u00ed a Liz bailando champeta - uno de los ritmos colombianos favoritos - en instagram y decid\u00ed invitarla a que formara parte de la coreograf\u00eda del #HalfTimeShow!",
        "created_at": "2020-02-02 21:19:29"
    },
    {
        "text": "RT @facebookapp: Happy Birthday @shakira. What a day - taking over Facebook Stories and performing at halftime too. Hope you can squeeze in\u2026",
        "created_at": "2020-02-02 21:19:24"
    },
    {
        "text": "RT @GlblCtzn: .@shakira believes that a quality education can make miracles happen \ud83d\udcda\u2728",
        "created_at": "2020-02-02 19:29:19"
    },
    {
        "text": "Mi t\u00eda Patry ha venido cargada de regalos y lista para el Super Bowl! Espero que no me haya tra\u00eddo de regalo m\u00e1s camisetas de Shakira!",
        "created_at": "2020-02-02 18:31:24"
    },
    {
        "text": "RT @RecordingAcad: Before @Shakira's #SuperBowl2020 halftime debut, relive her performance of \"Ojos Asi\" at the first-ever @LatinGRAMMYs in\u2026",
        "created_at": "2020-02-02 18:17:32"
    },
    {
        "text": "RT @instagram: Check out our story to go behind the scenes with @shakira as she prepares for her highly anticipated #SuperBowlLIV performan\u2026",
        "created_at": "2020-02-02 17:20:50"
    },
    {
        "text": "Fans repartiendo \u00fatiles escolares!  As\u00ed s\u00ed vale la pena cumplir a\u00f1os!",
        "created_at": "2020-02-02 15:16:13"
    },
    {
        "text": "Shak and @JLo are bringing the heat to Miami! Guess what will happen at the #PepsiHalftime show and you could win a \ud83d\udd25prize!\n#Sweepstakes \nRules:",
        "created_at": "2020-02-02 14:56:32"
    },
    {
        "text": "Gotta be resourceful! \u2614 \ud83c\udf27 Hay que ser recursivo! \u2614 \ud83c\udf27",
        "created_at": "2020-02-02 02:17:13"
    },
    {
        "text": "Ready! Preparada! #SuperBowl #SBLIV @nfl",
        "created_at": "2020-02-01 21:34:07"
    },
    {
        "text": "Hoy es el \u00faltimo d\u00eda para visitar la tienda pop-up de Shakira en Miami! Si no est\u00e1n en la ciudad, en la tienda oficial de Shakira encontrar\u00e1n la l\u00ednea de ropa y accesorios para celebrar el Halftime show de domingo.",
        "created_at": "2020-02-01 16:53:59"
    },
    {
        "text": "Final day to visit Shak\u2019s pop-up store in Miami! And if you\u2019re not in town, check out the Halftime line online at",
        "created_at": "2020-02-01 16:53:18"
    },
    {
        "text": "RT @itsdougthepug: Our hips don\u2019t lie @shakira",
        "created_at": "2020-02-01 16:07:51"
    },
    {
        "text": "RT @NFLEspanol: . @Shakira y @JLo har\u00e1n lo que nunca hemos visto en el show del medio tiempo del #SBLIV y se lo platicaron a @mjacostaTV \ud83d\udc4c\u2026",
        "created_at": "2020-02-01 16:07:10"
    },
    {
        "text": "RT @NFL: One more day! Relive the @pepsi Super Bowl LIV Halftime show w/ @JLo &amp; @shakira, the National Anthem w/ @ddlovato and America the\u2026",
        "created_at": "2020-02-01 16:06:57"
    },
    {
        "text": "Want to find out which designer has created Shakira's outfits for Sunday's Halftime Show? Tweet #Shakira to unlock! \nQuieren saber el nombre del dise\u00f1ador que ha creado los vestidos de Shakira para el show de este domingo? Publiquen un tweet con #Shakira para averiguarlo!",
        "created_at": "2020-02-01 05:11:04"
    },
    {
        "text": "RT @HBOLatino: You can move to @shakira \ud835\ude1e\ud835\ude29\ud835\ude26\ud835\ude2f\ud835\ude26\ud835\ude37\ud835\ude26\ud835\ude33,\ud835\ude1e\ud835\ude29\ud835\ude26\ud835\ude33\ud835\ude26\ud835\ude37\ud835\ude26\ud835\ude33 starting at 8PM TONIGHT with Shakira in Concert: El Dorado World Tour only on HBO\u2026",
        "created_at": "2020-02-01 03:40:50"
    },
    {
        "text": "RT @NFL: Fans will be able to relive the @Pepsi Super Bowl LIV Halftime show w/ @JLo &amp; @Shakira, the National Anthem w/ @ddlovato and Ameri\u2026",
        "created_at": "2020-01-31 23:06:43"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcfa TWO HOURS until Shakira In Concert: El Dorado World Tour airs on @HBO in 22 countries, at 8pm! #ShakiraHBO\n\ud83d\udcfa FALTAN DOS HORAS para que Shakira en Concierto: El Dorado World Tour se emita en @HBOLatino en 22 pa\u00edses. A las 8pm. ShakHQ",
        "created_at": "2020-01-31 23:00:54"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcfa TWO HOURS until Shakira In Concert: El Dorado World Tour airs on @HBO in 22 countries, at 8pm! #ShakiraHBO\n\ud83d\udcfa FALTAN DOS HORAS para que Shakira en Concierto: El Dorado World Tour se emita en @HBOLatino en 22 pa\u00edses. A las 8pm. ShakHQ",
        "created_at": "2020-01-31 23:00:54"
    },
    {
        "text": "2 days to go! Faltan dos d\u00edas! ShakHQ #SuperBowlLIV #HalftimeShow",
        "created_at": "2020-01-31 23:00:27"
    },
    {
        "text": "See the #Sweepstakes Rules at",
        "created_at": "2020-01-31 22:30:11"
    },
    {
        "text": "Want to win exclusive prizes during the #PepsiHalftime show? Predict what will happen during Shak and @JLo's show for a chance to win! ShakHQ",
        "created_at": "2020-01-31 22:28:41"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-01-31 22:05:05"
    },
    {
        "text": "Estoy tan feliz con el apoyo y el cari\u00f1o de todos ustedes! Me alegro que disfruten en la tienda aqu\u00ed en Miami!!!",
        "created_at": "2020-01-31 22:03:22"
    },
    {
        "text": "I'm so happy with all the love and support from all of you! I'm loving that you are enjoying my pop-up store here in Miami!",
        "created_at": "2020-01-31 22:01:33"
    },
    {
        "text": "Counting down the hours with @amazonmusic in New York, LA &amp; Nashville!",
        "created_at": "2020-01-31 21:26:51"
    },
    {
        "text": "RT @SpotifyNews: The biggest U.S. halftime performance of the year is coming up, and @Shakira and @JLo are sharing the stage. Check out the\u2026",
        "created_at": "2020-01-31 21:06:15"
    },
    {
        "text": "RT @DeezerLatino: Antes de su presentaci\u00f3n en el #SuperBowl invitamos a @shakira a que se tomara nuestra playlist #LatinHits y eligiera sus\u2026",
        "created_at": "2020-01-31 17:22:27"
    },
    {
        "text": "Press conference / Rueda de prensa. ShakHQ #SBLIV #PepsiHalftime @JLo",
        "created_at": "2020-01-31 04:26:44"
    },
    {
        "text": "Loving @jlo\u2019s purse with my birth date on it!! \ud83d\ude1c",
        "created_at": "2020-01-30 20:53:28"
    },
    {
        "text": "RT @GeorginaHolguin: Los sue\u00f1os se cumplen verdad @shakira &amp; @JLo?\n\nAqu\u00ed mi pregunta hace unos momentos en la conferencia con las cantantes\u2026",
        "created_at": "2020-01-30 19:16:29"
    },
    {
        "text": "RT @NFL: .@Shakira and @jlo discuss what it means to them to perform at the #PepsiHalftime Show at #SBLIV.",
        "created_at": "2020-01-30 19:02:49"
    },
    {
        "text": "Shakira sobre el #HalftimeShow: \u201cEs un claro ejemplo de que todo es posible. Hay que so\u00f1ar en grande y hay que luchar por nuestros objetivos e ideales. Se pueden conseguir a base de disciplina y esfuerzo. Estoy muy agradecida por esta oportunidad\u201d. #SBLIV",
        "created_at": "2020-01-30 18:59:38"
    },
    {
        "text": "RT @JLo: \u2764\ufe0f\ud83e\udd0d\ud83d\udc99 @Shakira \ud83d\udc99\ud83e\udd0d\u2764\ufe0f #SuperBowlLIV #HalftimeShow",
        "created_at": "2020-01-30 18:51:00"
    },
    {
        "text": "#SBLIV Halftime Show press conference",
        "created_at": "2020-01-30 17:53:00"
    },
    {
        "text": "The Halftime Show press conference is about to start! La rueda de prensa est\u00e1 a punto de empezar. ShakHQ #SBLIV",
        "created_at": "2020-01-30 17:49:07"
    },
    {
        "text": "RT @NFL: Fans will be able to relive the @Pepsi Super Bowl LIV Halftime show w/ @JLo &amp; @Shakira, the National Anthem w/ @ddlovato and Ameri\u2026",
        "created_at": "2020-01-30 17:32:53"
    },
    {
        "text": "RT @RocNation: #Miami \ud83c\udf34come experience @Shakira\u2019s special pop-up installation in Wynwood and shop her exclusive half-time show collection!\u2026",
        "created_at": "2020-01-30 00:13:12"
    },
    {
        "text": "RT @RocNation: #Miami \ud83c\udf34come experience @Shakira\u2019s special pop-up installation in Wynwood and shop her exclusive half-time show collection!\u2026",
        "created_at": "2020-01-30 00:13:12"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcfaThis Friday at 8pm! Shakira In Concert: El Dorado World Tour airs on @HBO in 22 countries! #ShakiraHBO\n\ud83d\udcfaEste viernes a las 8pm! Shakira en Concierto: El Dorado World Tour se emitir\u00e1 en HBO en 22 pa\u00edses! ShakHQ",
        "created_at": "2020-01-29 21:57:28"
    },
    {
        "text": "RT @SonyMusicLatin: \u00a1Grandes noticias! \ud83d\ude4c #MeGusta es #SOTD en @amazonmusic. \u00a1P\u00eddele a Alexa el sencillo de @shakira y @Anuel_2bleA! https:/\u2026",
        "created_at": "2020-01-29 21:36:37"
    },
    {
        "text": "RT @amazonmusic: .@shakira and @Anuel_2bleA are the duo we deserve. Ask Alexa to play the #SongOfTheDay to listen to their hit track 'Me Gu\u2026",
        "created_at": "2020-01-29 21:36:13"
    },
    {
        "text": "4 days! 4 d\u00edas! ShakHQ",
        "created_at": "2020-01-29 20:42:56"
    },
    {
        "text": "\ud83e\udd73 Me Gusta - Shak\u2019s new single with Anuel AA - is Song Of The Day on @amazonmusic! \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 grab your Echo &amp; #JustAsk, \u201cAlexa, play Song of the Day\u201d to listen. ShakHQ #SOTD",
        "created_at": "2020-01-29 18:48:09"
    },
    {
        "text": "RT @billboardlatin: Everything you need to know about @shakira's special pop-up store in Miami ahead of #SuperBowl halftime show https://t.\u2026",
        "created_at": "2020-01-29 03:51:25"
    },
    {
        "text": "\u2705 Rehearsal / ensayo! \nShakHQ\n #SuperBowl #HalftimeShow #SBLIV \ud83c\udfc8\ud83c\udfa4",
        "created_at": "2020-01-29 03:06:12"
    },
    {
        "text": "RT @NFLEspanol: Contamos los d\u00edas para el #HalftimeShow \ud83d\udc83\ud83c\udfb6\n\n#SBLIV #NFL100 (\ud83d\udcf8@shakira)",
        "created_at": "2020-01-28 20:21:29"
    },
    {
        "text": "Everything You Need to Know About Shakira's Special Pop-Up Store in Miami Ahead of Super Bowl Halftime Show. Via @billboard \nShakHQ",
        "created_at": "2020-01-28 20:18:50"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-01-28 17:32:04"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-01-28 17:30:57"
    },
    {
        "text": "Shak put together a playlist of some of her favorite game day songs on @amazonmusic. Check out \u201cHandpicked with Shakira\u201d:",
        "created_at": "2020-01-28 17:01:37"
    },
    {
        "text": "Five days! #SuperBowl #HalftimeShow #SBLIV \ud83c\udfc8\ud83c\udfa4",
        "created_at": "2020-01-28 16:17:09"
    },
    {
        "text": "All\u00ed podr\u00e1n descubrir una colecci\u00f3n de merchandise creada exclusivamente para esta tienda, comprar los nuevos perfumes de Shakira por primera vez en los Estados Unidos y disfrutar de m\u00fasica y refrescos!\nShakHQ",
        "created_at": "2020-01-28 01:06:15"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf34Miami! Les invitamos a visitar la tienda 'pop-up' de Shakira para celebrar su actuaci\u00f3n en el Halftime! Este viernes y s\u00e1bado de las 11am a las 10pm en el 2300 NW 2nd Ave!",
        "created_at": "2020-01-28 01:03:35"
    },
    {
        "text": "\ud83c\udf34Miami! Visit Shak's special pop-up store to celebrate her Halftime performance! Head to 2300 NW 2nd Ave this Friday and Saturday, 11am-10pm, to check out the exclusive clothing line, discover Shak's full perfume range and enjoy music and refreshments! \nShakHQ",
        "created_at": "2020-01-28 01:02:00"
    },
    {
        "text": "Getting set for Super Bowl! \ud83d\udcaa\ud83c\udfc8 @NFL @TheAnnaKaiser",
        "created_at": "2020-01-27 21:39:06"
    },
    {
        "text": "So... who do you guys think is going to win Sunday\u2019s big game? #SBLIV @NFL \ud83c\udfc8\ud83e\udd14",
        "created_at": "2020-01-27 20:00:41"
    },
    {
        "text": "Y as\u00ed fueron los toques finales de Me Gusta!",
        "created_at": "2020-01-27 18:56:07"
    },
    {
        "text": "Y as\u00ed fueron los toques finales de Me Gusta!",
        "created_at": "2020-01-27 18:56:07"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-01-26 16:40:42"
    },
    {
        "text": "#SuperBowl #Rehearsals #SBLIV #HalftimeShow #OneWeekToGo!!!",
        "created_at": "2020-01-26 16:39:52"
    },
    {
        "text": "Eight days\u2026 #SuperBowl #SBLIV #Rehearsals",
        "created_at": "2020-01-25 21:02:13"
    },
    {
        "text": "Practicing with my new drum set! #SBLIV",
        "created_at": "2020-01-25 14:29:32"
    },
    {
        "text": "First day of rehearsals at the @HardRockStadium! 9 days to go! #SBLIV",
        "created_at": "2020-01-25 04:10:18"
    },
    {
        "text": "RT @RocNation: Who's ready for @shakira's half-time performance\u2753Shop for exclusive items on",
        "created_at": "2020-01-25 04:10:17"
    },
    {
        "text": "Shak\u2019s perfume range is now available on Amazon US! \nLos perfumes de Shak ya est\u00e1n disponibles en Estados Unidos en Amazon!",
        "created_at": "2020-01-24 22:55:45"
    },
    {
        "text": "RT @fpiesdescalzos: #EducationDay En el mundo m\u00e1s de 265 millones de ni\u00f1os y ni\u00f1as se encuentran desescolarizados; el 22% est\u00e1 en edad para\u2026",
        "created_at": "2020-01-24 18:57:54"
    },
    {
        "text": "RT @UNICEFenEspanol: Si invertimos en educaci\u00f3n, tenemos la oportunidad de sacar a los ni\u00f1os de la pobreza y ayudarlos a alcanzar su m\u00e1ximo\u2026",
        "created_at": "2020-01-24 18:57:51"
    },
    {
        "text": "RT @fpiesdescalzos: En el #D\u00edaInternacionaldelaEducaci\u00f3n #TodosAlCole acompa\u00f1emos a 54.000 ni\u00f1os y ni\u00f1as a disfrutar de su derecho a accede\u2026",
        "created_at": "2020-01-24 18:57:48"
    },
    {
        "text": "",
        "created_at": "2020-01-24 16:44:01"
    },
    {
        "text": ".@TheAnnaKaiser looks cute with the new halftime hoodie commemorating my Super Bowl performance!",
        "created_at": "2020-01-24 16:41:44"
    },
    {
        "text": "RT @billboardlatin: .@shakira &amp; @Anuel_2bleA take fans behind the fun process of making their song #MeGusta",
        "created_at": "2020-01-24 04:35:22"
    },
    {
        "text": "Ten days until Super Bowl. Stepping up our preparations! \ud83c\udfc8 #SBLIV @NFL",
        "created_at": "2020-01-23 19:57:29"
    },
    {
        "text": "RT @fpiesdescalzos: \u00a1Avanzamos con la construcci\u00f3n del colegio Nuevo Bosque en Barranquilla!\n\nCreamos ambientes de aprendizaje para que m\u00e1s\u2026",
        "created_at": "2020-01-23 17:02:59"
    },
    {
        "text": "10 days / d\u00edas\u2026 #SBLIV #PepsiHalftime #Rehearsals",
        "created_at": "2020-01-23 14:44:50"
    },
    {
        "text": "Avanza la construcci\u00f3n de nuestro colegio @fpiesdescalzos de \u201cEl  Bosque\u201d en Barranquilla!",
        "created_at": "2020-01-23 02:36:56"
    },
    {
        "text": "Componiendo Me Gusta! Composing Me Gusta! @anuel_2blea",
        "created_at": "2020-01-22 22:32:31"
    },
    {
        "text": "RT @amazonmusic: .@shakira is kicking off 2020 with new music, featuring @Anuel_2bleA. Listen to 'Me Gusta' on our Fuego Latino playlist \ud83d\udd25\ud83c\udfa7\u2026",
        "created_at": "2020-01-22 01:02:57"
    },
    {
        "text": "RT @amazonmusic: .@shakira is kicking off 2020 with new music, featuring @Anuel_2bleA. Listen to 'Me Gusta' on our Fuego Latino playlist \ud83d\udd25\ud83c\udfa7\u2026",
        "created_at": "2020-01-22 01:02:57"
    },
    {
        "text": "RT @SonyMusicLatin: Di: \"Alexa play #MeGusta by \n@shakira y @Anuel_2bleA\" y comienza a disfrutar su nuevo sencillo. \ud83d\udd25\ud83c\udfb6",
        "created_at": "2020-01-22 01:02:55"
    },
    {
        "text": ".@TheAnnaKaiser rules: turn off your phone until after the workout! @theaktstudios",
        "created_at": "2020-01-21 16:21:35"
    },
    {
        "text": "RT @SonyMusicLatin: \u00bfQui\u00e9n m\u00e1s no puede dejar de cantar #MeGusta, el nuevo sencillo de @Shakira junto a @Anuel_2blea? \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd29 \u00a1Dale play en @\u2026",
        "created_at": "2020-01-21 05:43:57"
    },
    {
        "text": "RT @AppleMusic: .@shakira x @Anuel_2bleA lead #DalePlay with #MeGusta. \ud83d\udd25\nListen to their collab now:",
        "created_at": "2020-01-21 02:23:57"
    },
    {
        "text": "RT @SonyMusicLatin: \"Dices que me quieres pero siento que me usas\" \ud83c\udfb5 \u00a1Agrega a tus playlists de @Spotify lo nuevo de @Shakira junto a @Anue\u2026",
        "created_at": "2020-01-20 02:46:55"
    },
    {
        "text": "14 days to go! Faltan 14 d\u00edas! \n#SBLIV @NFL",
        "created_at": "2020-01-19 23:01:32"
    },
    {
        "text": "Qu\u00e9 lindos los carnavales de Barranquilla! Gracias a @IsabellaChams por el cari\u00f1o y por este lindo homenaje. Espectacular! \ud83d\udcf9 @canaltelecaribe",
        "created_at": "2020-01-19 18:35:40"
    },
    {
        "text": "RT @isabellachams: La sorpresa que por tanto tiempo prepar\u00e9 para ustedes: un homenaje a la mujer que le ha ense\u00f1ado al mundo que en Barranq\u2026",
        "created_at": "2020-01-19 18:33:34"
    },
    {
        "text": "~ FIFTEEN days until Shak performs at Super Bowl LIV! Check out the new Halftime Line in her Official Store",
        "created_at": "2020-01-18 18:43:43"
    },
    {
        "text": "RT @AppleMusicES: \u00bf@shakira y @Anuel_2bleA juntos? \n\n#MeGusta \ud83d\ude0e\ud83d\ude08\ud83d\udd25\n\n#DalePlay \u25b6\ufe0f y no te la pierdas:",
        "created_at": "2020-01-18 04:00:13"
    },
    {
        "text": "Ya han escuchado #MeGusta? Gracias por todo el apoyo! #DalePlay en @AppleMusic!",
        "created_at": "2020-01-17 20:15:28"
    },
    {
        "text": "RT @SonyMusicLatin: \"Me gusta eso que me dices, pero s\u00e9 que son excusas\". \ud83c\udfb6 \u00a1Escucha el nuevo sencillo de @shakira y @Anuel_2bleA, #MeGusta\u2026",
        "created_at": "2020-01-17 15:19:33"
    },
    {
        "text": "#momlife",
        "created_at": "2020-01-16 23:01:14"
    },
    {
        "text": "RT @HBO_Brasil: Seja testemunha do retorno aos palcos de uma das maiores cantoras do pop mundial.\n@shakira in Concert El Dorado World Tour,\u2026",
        "created_at": "2020-01-16 02:11:31"
    },
    {
        "text": "RT @ShakiraBirthday: \u201cMe Gusta\u201d promo in Times Square, NYC! \ud83d\ude31\ud83d\ude0d",
        "created_at": "2020-01-15 23:22:24"
    },
    {
        "text": "Hola Times Square!\nHello Times Square! \n#MeGusta",
        "created_at": "2020-01-15 23:19:09"
    },
    {
        "text": "RT @HBOLatino: 22 countries. 1 EPIC EVENT! Shakira In Concert: El Dorado World Tour\u2014 Friday, January 31st at 8PM @shakira #ShakiraHBO #Supe\u2026",
        "created_at": "2020-01-15 22:04:14"
    },
    {
        "text": "RT @HBOLAT: S\u00e9 testigo del regreso a los escenarios de una de las mejores cantantes de pop en el mundo. \n@shakira en concierto, El Dorado W\u2026",
        "created_at": "2020-01-15 22:04:07"
    },
    {
        "text": "RT @Anuel_2bleA: YA DISPONIBLE!!! OUT NOW!!!\nMe Gusta\nEl nuevo sencillo / The new single\n@shakira &amp; @Anuel_2bleA\nESCUCHAR EN / LISTEN AT\nht\u2026",
        "created_at": "2020-01-14 21:11:20"
    },
    {
        "text": "RT @Anuel_2bleA: YA DISPONIBLE!!! OUT NOW!!!\nMe Gusta\nEl nuevo sencillo / The new single\n@shakira &amp; @Anuel_2bleA\nESCUCHAR EN / LISTEN AT\nht\u2026",
        "created_at": "2020-01-14 21:11:20"
    },
    {
        "text": "RT @SonyMusicLatin: \u00a1Escucha el nuevo sencillo de @shakira y @Anuel_2bleA, #MeGusta, en @AmazonMusic! \ud83c\udf8a\ud83d\ude4c",
        "created_at": "2020-01-14 21:11:09"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcfa No se pierdan el video oficial con la letra de Me Gusta, el nuevo sencillo de Shakira con @Anuel_2bleA!",
        "created_at": "2020-01-14 16:46:25"
    },
    {
        "text": "RT @AppleMusic: New \ud83d\udd25 from @shakira x @Anuel_2bleA. \nListen to #MeGusta now.",
        "created_at": "2020-01-14 01:24:34"
    },
    {
        "text": "RT @pandoramusic: You\u2019re going to like @Shakira and @Anuel_2bleA\u2019s new collab \ud83d\udca5 Spin \u201cMe Gusta\u201d now:",
        "created_at": "2020-01-14 01:02:02"
    },
    {
        "text": "RT @AppleMusicES: Nuevo \ud83d\udd25 cortes\u00eda de @shakira y @Anuel_2bleA. \n\nEscucha #MeGusta ahora.",
        "created_at": "2020-01-14 01:01:48"
    },
    {
        "text": "La nueva canci\u00f3n de Shakira y Anuel AA, Me Gusta, encabeza el playlist Viva Latino de @Spotify_LATAM! Esc\u00fachenla aqu\u00ed",
        "created_at": "2020-01-13 22:29:21"
    },
    {
        "text": "RT @sonymusicbrasil: #MeGusta Novo single da @shakira &amp; @anuel_2blea dispon\u00edvel agora nos apps de m\u00fasica \u25b6\ufe0f",
        "created_at": "2020-01-13 18:13:06"
    },
    {
        "text": "RT @Spotify: You're gonna like @shakira and @Anuel_2bleA's new collab. Press play on #MeGusta now \ud83d\udc9a",
        "created_at": "2020-01-13 18:11:16"
    },
    {
        "text": "RT @SonyMusicLatin: \u00a1Conoce los detalles del nuevo sencillo de @shakira y @Anuel_2bleA, #MeGusta! \ud83d\udc49",
        "created_at": "2020-01-13 18:11:03"
    },
    {
        "text": "YA DISPONIBLE!!! OUT NOW!!!\nMe Gusta\nEl nuevo sencillo / The new single\nShakira &amp; @Anuel_2bleA\nESCUCHAR EN / LISTEN AT",
        "created_at": "2020-01-13 05:06:43"
    },
    {
        "text": "Nueva m\u00fasica pronto, est\u00e9n pendientes! New music coming your way, stay tuned!",
        "created_at": "2020-01-13 00:29:12"
    },
    {
        "text": "Nuevo sencillo!!! New single!!!\nMe Gusta\nShakira &amp; @Anuel_2bleA\nESTE LUNES / OUT MONDAY! \nReservar ahora en / Pre-save now at",
        "created_at": "2020-01-11 20:31:57"
    },
    {
        "text": "Who else is counting down the days? \nQui\u00e9n est\u00e1 contando los d\u00edas? \nShakHQ \n#SuperBowl",
        "created_at": "2020-01-08 17:57:24"
    },
    {
        "text": "RT @HBOLAT: Shakira In Concert: El Dorado World Tour, estreno viernes 31 de enero en #HBOLAT y #HBOGOLA. #ShakiraHBO",
        "created_at": "2020-01-06 23:14:57"
    },
    {
        "text": "RT @HBOPR: .@shakira In Concert: El Dorado World Tour premieres Friday, Jan. 31 at 8PM on @HBOLatino #ShakiraHBO:",
        "created_at": "2020-01-06 17:33:04"
    },
    {
        "text": "Buenas noticias! \"Shakira En Concierto: El Dorado World Tour\" se estrena el viernes 31 de Enero a las 8pm ET en todas las plataformas de HBO\u00ae en los Estados Unidos y en Am\u00e9rica Latina.\nShakHQ \n#ShakiraHBO \n@hbolatino @hbolat @hbopr @hbolapr",
        "created_at": "2020-01-06 17:32:34"
    },
    {
        "text": "Good news! \u201cShakira In Concert: El Dorado World Tour\u201d will premiere on Friday, January 31st at 8pm ET across all HBO\u00ae platforms in the U.S. and Latin America! \nShakHQ @hbolatino @hbolat @hbopr @hbolapr\n#ShakiraHBO",
        "created_at": "2020-01-06 17:30:22"
    },
    {
        "text": "\u201cI\u2019m a woman. I'm a Latina. It wasn't easy for me to get to where I am. And being at the Super Bowl is the proof that everything is possible.\u201d Catch up on Shak\u2019s @60Minutes @CBSNews interview at",
        "created_at": "2020-01-06 15:55:11"
    },
    {
        "text": "RT @BillWhitakerCBS: Just weeks before the Super Bowl, @shakira talked to us about the message she hopes to deliver with her performance. T\u2026",
        "created_at": "2020-01-05 22:17:38"
    },
    {
        "text": "RT @BillWhitakerCBS: Just weeks before the Super Bowl, @shakira talked to us about the message she hopes to deliver with her performance. T\u2026",
        "created_at": "2020-01-05 22:17:38"
    },
    {
        "text": "RT @60Minutes: She was cut from her elementary school choir and her classmates said she sounded like a goat. Next month, she\u2019ll perform at\u2026",
        "created_at": "2020-01-05 18:03:28"
    },
    {
        "text": "RT @60Minutes: \"If it was up to me, I wouldn't be celebrating any of my performances.\" Shakira tells 60 Minutes how she strives for perfect\u2026",
        "created_at": "2020-01-05 05:09:28"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcfa Aqu\u00ed est\u00e1 un adelanto de la entrevista que el programa de televisi\u00f3n americano @60minutes realiz\u00f3 a Shakira. Ma\u00f1ana (domingo) a las 7pm (EST) podr\u00e1n ver el reportaje entero en @CBS.  \nShakHQ",
        "created_at": "2020-01-04 19:12:07"
    },
    {
        "text": "\ud83d\udcfa Here\u2019s a sneak preview of @60Minutes' pre-Super Bowl interview with Shak. See the full profile tomorrow (Sunday) at 7pm ET/PT on @CBS in the US. \nShakHQ",
        "created_at": "2020-01-04 19:11:02"
    },
    {
        "text": "RT @60Minutes: Before she takes the stage at the Super Bowl, Shakira opens up about her upbringing, her relationship with soccer star Gerar\u2026",
        "created_at": "2020-01-04 17:31:56"
    },
    {
        "text": "RT @CBSThisMorning: \"I know perfection doesn't exist but it's a lesson I haven't quite learned yet.\"\n\nBefore international pop star @Shakir\u2026",
        "created_at": "2020-01-04 03:54:10"
    },
    {
        "text": "Last sunset of 2019. Photo by Milan and Sasha.",
        "created_at": "2020-01-01 05:15:50"
    },
    {
        "text": "RT @fpiesdescalzos: Querida Educaci\u00f3n, \nEste 2019 confirmamos que t\u00fa eres el camino para convertir el presente de Colombia en un mejor futu\u2026",
        "created_at": "2019-12-31 07:57:55"
    },
    {
        "text": "RT @fpiesdescalzos: #QueridaEducaci\u00f3n\nEstamos llenos de deseos, de sue\u00f1os y de proyectos de vida; pero convencidos que nos une siempre el m\u2026",
        "created_at": "2019-12-28 20:56:25"
    },
    {
        "text": "3 days left until 2020! @PANDORA_NA \ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab\n#ad",
        "created_at": "2019-12-28 20:56:15"
    },
    {
        "text": "RT @fpiesdescalzos: Orlando sue\u00f1a en grande porque sabe que con la educaci\u00f3n puede llegar a cualquier lugar.",
        "created_at": "2019-12-20 21:11:48"
    },
    {
        "text": "RT @fpiesdescalzos: Muchas gracias @DeloitteCanada y Deloitte Chile por su apoyo y por confiar en el poder de la educaci\u00f3n! Gracias por su\u2026",
        "created_at": "2019-12-20 15:09:18"
    },
    {
        "text": "Trying out a real toy!",
        "created_at": "2019-12-19 13:01:08"
    },
    {
        "text": "@pepsi @JLo America! @Pepsi is giving you the chance to come see Shak at the Super Bowl Halftime Show! ShakHQ",
        "created_at": "2019-12-16 16:11:40"
    },
    {
        "text": "America! @Pepsi is giving you the chance to come see Shak at the Super Bowl Halftime Show! ShakHQ",
        "created_at": "2019-12-16 16:10:48"
    },
    {
        "text": "Out on the town!",
        "created_at": "2019-12-15 22:11:34"
    },
    {
        "text": "RT @PANDORA_NA: Get @shakira\u2019s look:",
        "created_at": "2019-12-14 15:07:15"
    },
    {
        "text": "RT @SonyMusicLatin: \u00a1Recuerda todas las canciones que te gustan de @Shakira, con su nuevo \u00e1lbum Shakira In Concert: El Dorado World Tour! \u25b6\u2026",
        "created_at": "2019-12-14 15:07:06"
    },
    {
        "text": "This is one of my favorite @PANDORA_NA looks! #ad",
        "created_at": "2019-12-12 17:29:19"
    },
    {
        "text": "This is one of my favorite @PANDORA_NA looks! #ad",
        "created_at": "2019-12-12 17:29:19"
    },
    {
        "text": "Art\u00edculo de mi papito en @elheraldoco!",
        "created_at": "2019-12-11 22:56:16"
    },
    {
        "text": "Piel de gallina!!! Recogiendo los frutos que sembramos todos estos a\u00f1os en nuestra escuela @fpiesdescalzos de Cartagena.",
        "created_at": "2019-12-07 17:14:45"
    },
    {
        "text": "As\u00ed fueron los ensayos de Tutu con @pedrocapo y @camilomusica para la Copa Davis! Lo pasamos genial!\nHere\u2019s a little look behind the scenes of rehearsals for my Tutu performance with Pedro and Camilo at the @daviscupfinals. I had so much fun with those guys!",
        "created_at": "2019-12-06 00:54:56"
    },
    {
        "text": "Looking for the perfect perfume for you or a loved one? Find it the Shakira way\u2026 Buscando el perfume perfecto? Les hemos preparado un test que les ayudar\u00e1 a encontrarlo!",
        "created_at": "2019-12-05 19:12:19"
    },
    {
        "text": "RT @fpiesdescalzos: Evelyn regres\u00f3 a su escuela Pies Descalzos, donde pudo construir sue\u00f1os, para ahora ser voluntaria, para apoyar a su co\u2026",
        "created_at": "2019-12-05 19:07:08"
    },
    {
        "text": "Del 4 al 8 en el Art Basel de Miami, exhibici\u00f3n de la Negra Dur\u00e1n por los ni\u00f1os Way\u00fa olvidados de La Guajira. Impresionante!",
        "created_at": "2019-12-04 22:00:27"
    },
    {
        "text": "RT @CinemarkCol: \u00a1@Shakira \ud83d\udc83\ud83c\udffc te espera para su \u00faltimo show en Cinemark! \ud83c\udfac\ud83c\udf7f\n\nCompra YA tus boletas \ud83c\udf9f\ufe0f para verla este 11 de diciembre (\u00fanic\u2026",
        "created_at": "2019-12-03 18:14:51"
    },
    {
        "text": "RT @SonyMusicLatin: \"El\u2005deseo que yo\u2005siento, \u00bfc\u00f3mo satisfacerlo? Me consume lentamente, eh-eh\". \ud83c\udfb6\ud83d\udd0a Dale play a #TutuRemix para alegrar tu d\u2026",
        "created_at": "2019-12-03 16:33:33"
    },
    {
        "text": "RT @fpiesdescalzos: #GivingTuesday Todos los ni\u00f1os y ni\u00f1as deben ir a la escuela para aprender a convertir su presente en un mejor futuro.\u2026",
        "created_at": "2019-12-03 16:32:35"
    },
    {
        "text": "En Quibd\u00f3, 44 ni\u00f1os finalizan la primaria!!!! @fpiesdescalzos",
        "created_at": "2019-12-03 02:06:56"
    },
    {
        "text": "67 estudiantes de la @fpiesdescalzos graduados este s\u00e1bado en Barranquilla. \nMuchos de ellos en vez de acabar en delincuencia, o drogas, gracias al acceso a una educaci\u00f3n de calidad, van camino a la universidad y a convertirse en ciudadanos de bien para su comunidad.",
        "created_at": "2019-12-02 18:33:31"
    },
    {
        "text": "India, It\u2019s your turn to see the #ShakiraFilm in cinemas this Friday (Nov 29)! \nFind your local screening and get tickets at",
        "created_at": "2019-11-27 19:26:55"
    },
    {
        "text": "So much fun performing at the Davis Cup Finals Closing Ceremony last night!",
        "created_at": "2019-11-25 23:21:41"
    },
    {
        "text": "RT @billboard: Watch @Shakira's epic performance at the Davis Cup Finals closing ceremony",
        "created_at": "2019-11-25 12:22:36"
    },
    {
        "text": "Gracias a @camilomusica y @pedrocapo por esos momentos de oro sobre el escenario! \nFue delicioso cantar Tutu con uds!",
        "created_at": "2019-11-25 12:11:46"
    },
    {
        "text": "@DavisCupFinals Thanks to the wonderful team that worked so hard and made this performance happen today! @DavisCupFinals",
        "created_at": "2019-11-24 21:47:23"
    },
    {
        "text": "So fun to perform today!!! @DavisCupFinals",
        "created_at": "2019-11-24 21:45:44"
    },
    {
        "text": "RT @DavisCupFinals: It's a @shakira party in Madrid \ud83d\udc83\ud83c\udffc\ud83c\udfb6\n\n#DavisCupFinalsMadrid #byRakuten",
        "created_at": "2019-11-24 21:02:18"
    },
    {
        "text": "Congrats to Spain and @RafaelNadal on an amazing victory at @DavisCupFinals!  \nFelicitaciones Espa\u00f1a y Rafa por esta victoria tan merecida en la Copa Davis!",
        "created_at": "2019-11-24 21:00:13"
    }
]